\providecommand{\noopsort}[1]{} \providecommand*{\donothing}[1]{}
  \providecommand*{\printsecond}[2]{#2}
\begin{thebibliography}{1420}
\providecommand{\natexlab}[1]{#1}
\providecommand{\url}[1]{#1}
\providecommand{\urlprefix}{}
\expandafter\ifx\csname urlstyle\endcsname\relax
  \providecommand{\doi}[1]{doi:\discretionary{}{}{}#1}\else
  \providecommand{\doi}{doi:\discretionary{}{}{}\begingroup
  \urlstyle{rm}\Url}\fi

\makeatletter

  \clubpenalty10000
    \@clubpenalty \clubpenalty
    \widowpenalty10000
\makeatother

  
\bibitem[{Abbott(1976)}]{Abbott76a-u}
Abbott, Barbara. 1976.
\newblock Right node raising as a test for constituenthood.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 7(4). 639--642.

\bibitem[{Abeill{\'e}(1988)}]{Abeille88a}
Abeill{\'e}, Anne. 1988.
\newblock Parsing {French} with {Tree Adjoining Grammar}: {Some} linguistic
  accounts.
\newblock In D{\'e}nes Vargha (ed.), \emph{Proceedings of {COLING} 88}, 7--12.
  University of Budapest: Association for Computational Linguistics.
\newblock \urlprefix\url{http://www.aclweb.org/anthology/C/C88/C88-1002.pdf}.

\bibitem[{Abeill{\'e}(2006)}]{Abeille2006a}
Abeill{\'e}, Anne. 2006.
\newblock In defense of lexical coordination.
\newblock In Olivier Bonami \& Patricia Cabredo~Hofherr (eds.), \emph{Empirical
  issues in formal syntax and semantics}, vol.~6, 7--36. Paris: CNRS.
\newblock \urlprefix\url{http://www.cssp.cnrs.fr/eiss6/}.

\bibitem[{Abeill{\'e} \& Rambow(2000)}]{AR2000a-ed-not-crossreferenced}
Abeill{\'e}, Anne \& Owen Rambow (eds.). 2000.
\newblock \emph{{Tree Adjoining Grammars}: Formalisms, linguistic analysis and
  processing} (CSLI Lecture Notes 156).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Abeill{\'e} \& Schabes(1989)}]{AS89a}
Abeill{\'e}, Anne \& Yves Schabes. 1989.
\newblock Parsing idioms in {Lexicalized TAG}.
\newblock In Harold Somers \& Mary~McGee Wood (eds.), \emph{Proceedings of the
  {Fourth Conference of the European Chapter of the Association for
  Computational Linguistics}}, 1--9. Manchester, England: Association for
  Computational Linguistics.

\bibitem[{Abney(1987)}]{Abney87a}
Abney, Steven~P. 1987.
\newblock \emph{The {English} noun phrase in its sentential aspect}.
\newblock Cambridge, MA: MIT dissertation.
\newblock \urlprefix\url{http://www.vinartus.net/spa/87a.pdf}.

\bibitem[{Abney(1996)}]{Abney96a}
Abney, Steven~P. 1996.
\newblock Statistical methods and linguistics.
\newblock In Judith~L. Klavans \& Philip Resnik (eds.), \emph{The balancing
  act: Combining symbolic and statistical approaches to language}  (Language,
  Speech, and Communication), 1--26. London, England/""Cambridge, MA: MIT
  Press.

\bibitem[{Abney \& Cole(1986)}]{AC86a}
Abney, Steven~P. \& Jennifer Cole. 1986.
\newblock A {Government-Binding} parser.
\newblock In S.~Berman, J-W. Choe \& J.~McDonough (eds.), \emph{Proceedings of
  {NELS 16}}, 1--17. University of Massachusetts, Amherst: GLSA.

\bibitem[{Abraham(1995)}]{Abraham95a-u}
Abraham, Werner. 1995.
\newblock \emph{{Deutsche Syntax im Sprachenvergleich: Grundlegung einer
  typologischen Syntax des Deutschen}} (Studien zur deutschen Grammatik~41).
\newblock T{\"u}bingen: Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{Abraham(2003)}]{Abraham2003a}
Abraham, Werner. 2003.
\newblock The syntactic link between thema and rhema: {The} syntax-discourse
  interface.
\newblock \emph{Folia Linguistica} 37(1--2). 13--34.

\bibitem[{Abraham(2005)}]{Abraham2005a}
Abraham, Werner. 2005.
\newblock \emph{{Deutsche Syntax im Sprachenvergleich: Grundlegung einer
  typologischen Syntax des Deutschen}} (Studien zur deutschen Grammatik~41).
\newblock T{\"u}bingen: Stauffenburg Verlag 2nd edn.

\bibitem[{Abzianidze(2011)}]{Abzianidze2011a-u}
Abzianidze, Lasha. 2011.
\newblock \emph{An {HPSG-based} formal grammar of a core fragment of {Georgian}
  implemented in {TRALE}}.
\newblock Charles University in Prague MA thesis.

\bibitem[{Ackerman \& Webelhuth(1998)}]{AW98a}
Ackerman, Farrell \& Gert Webelhuth. 1998.
\newblock \emph{A theory of predicates} (CSLI Lecture Notes~76).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Adams(1984)}]{Adams84a}
Adams, Marianne. 1984.
\newblock Multiple interrogation in {Italian}.
\newblock \emph{The Linguistic Review} 4(1). 1--27.

\bibitem[{Ades \& Steedman(1982)}]{AS82a}
Ades, Anthony~E. \& Mark~J. Steedman. 1982.
\newblock On the order of words.
\newblock \emph{Linguistics and Philosophy} 4(4). 517--558.

\bibitem[{Adger(2003)}]{Adger2003a}
Adger, David. 2003.
\newblock \emph{Core syntax: {A Minimalist} approach} (Oxford Core
  Linguistics~1).
\newblock Oxford: Oxford University Press Oxford.

\bibitem[{Adger(2010)}]{Adger2010a}
Adger, David. 2010.
\newblock A {Minimalist} theory of feature structure.
\newblock In Anna Kibort \& Greville~G. Corbett (eds.), \emph{Features:
  Perspectives on a key notion in linguistics}  (Oxford Linguistics), 185--218.
  Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Adger(2013)}]{Adger2013a}
Adger, David. 2013.
\newblock Constructions and grammatical explanation: {Comments on Goldberg}.
\newblock \emph{Mind and Language} 28(4). 466--478.

\bibitem[{{\'A}gel(2000)}]{Agel2000a-u}
{\'A}gel, Vilmos. 2000.
\newblock \emph{Valenztheorie}  (Narr Studienb{\"u}cher).
\newblock T{\"u}bingen: Gunter Narr Verlag.

\bibitem[{{\'A}gel et~al.(2003){\'A}gel, Eichinger, Eroms, Hellwig, Heringer \&
  Lobin}]{AEEHHL2003a-ed-not-crossreferenced}
{\'A}gel, Vilmos, Ludwig~M. Eichinger, Hans~Werner Eroms, Peter Hellwig,
  Hans~J{\"u}rgen Heringer \& Henning Lobin (eds.). 2003.
\newblock \emph{{Dependenz und Valenz} / {Dependency} and valency: {Ein
  internationales Handbuch der zeitgen{\"o}ssischen Forschung} / {An}
  international handbook of contemporary research}, vol. 25.1
  (Hand\-b{\"u}\-cher zur Sprach- und Kommunikationswissenschaft).
\newblock Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{{\'A}gel et~al.(2006){\'A}gel, Eichinger, Eroms, Hellwig, Heringer \&
  Lobin}]{AEEHHL2006a-ed-not-crossreferenced}
{\'A}gel, Vilmos, Ludwig~M. Eichinger, Hans~Werner Eroms, Peter Hellwig,
  Hans~J{\"u}rgen Heringer \& Henning Lobin (eds.). 2006.
\newblock \emph{{Dependenz und Valenz} / {Dependency} and valency: {Ein
  internationales Handbuch der zeitgen{\"o}ssischen Forschung} / {An}
  international handbook of contemporary research}, vol. 25.2
  (Hand\-b{\"u}\-cher zur Sprach- und Kommunikationswissenschaft).
\newblock Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{{\'A}gel \& Fischer(2010)}]{AF2010a}
{\'A}gel, Vilmos \& Klaus Fischer. 2010.
\newblock {50 Jahre Valenztheorie und Dependenzgrammatik}.
\newblock \emph{Zeitschrift f{\"u}r Germanistische Linguistik} 38(2). 249--290.

\bibitem[{Ajdukiewicz(1935)}]{Ajdukiewicz35a-u}
Ajdukiewicz, Kasimir. 1935.
\newblock {Die syntaktische Konnexit{\"a}t}.
\newblock \emph{Studia Philosophica} 1. 1--27.

\bibitem[{de~Alencar(2004)}]{Alencar2004a-u}
de~Alencar, Leonel. 2004.
\newblock Complementos verbais oracionais -- uma an{\'a}lise
  l{\'e}\-xi\-co\-fun\-ci\-o\-nal.
\newblock \emph{Lingua(gem)} 1(1). 173--218.

\bibitem[{de~Alencar(2013)}]{Alencar2013a-u}
de~Alencar, Leonel. 2013.
\newblock {BrGram}: uma gram{\'a}tica computacional de um fragmento do
  portugu{\^e}s brasileiro no formalismo da {LFG}.
\newblock In \emph{Proceedings of the 9th {Brazilian Symposium in Information
  and Human Language Technology. Fortaleza, Cear{\'a}, Brazil, October
  20--24}}, 183--188. Fortaleza, Cear{\'a}: Sociedade Brasileira de Computa{\c
  c}{\~a}o.
\newblock \urlprefix\url{http://www.aclweb.org/anthology/W13-4823}.

\bibitem[{Alsina(1996)}]{Alsina96a}
Alsina, Alex. 1996.
\newblock Resultatives: {A} joint operation of semantic and syntactic
  structures.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG '96} conference, {Rank Xerox, Grenoble}}, Stanford, CA: CSLI
  Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/LFG/1/}.

\bibitem[{Alsina et~al.(2005)Alsina, Mohanan \& Mohanan}]{AMM2005a-u}
Alsina, Alex, KP~Mohanan \& Tara Mohanan. 2005.
\newblock How to get rid of the {COMP}.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2005} conference}, Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock
  \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/LFG/10/lfg05amm.pdf}.

\bibitem[{Altmann \& Hofman(2004)}]{AH2004a-u}
Altmann, Hans \& Ute Hofman. 2004.
\newblock \emph{{Topologie f{\"u}rs Examen: Verbstellung, Klammerstruktur,
  Stellungsfelder, Satzglied- und Wortstellung}} (Linguistik f{\"u}rs
  Examen~4).
\newblock Wiesbaden: VS Verlag f{\"u}r Sozialwissenschaften/GWV Fachverlage
  GmbH.

\bibitem[{Ambridge \& Goldberg(2008)}]{AG2008a}
Ambridge, Ben \& Adele~E. Goldberg. 2008.
\newblock The island status of clausal complements: {Evidence} in favor of an
  information structure explanation.
\newblock \emph{Cognitive Linguistics} 19. 349--381.

\bibitem[{Ambridge \& Lieven(2011)}]{AL2011a-u}
Ambridge, Ben \& Elena V.~M. Lieven. 2011.
\newblock \emph{Child language acquisition: {Contrasting} theoretical
  approaches}.
\newblock Cambridge, UK: Cambridge University Press.

\bibitem[{Ambridge et~al.(2008)Ambridge, Rowland \& Pine}]{ARP2008a}
Ambridge, Ben, Caroline~F. Rowland \& Julian~M. Pine. 2008.
\newblock Is structure dependence an innate constraint? {New} experimental
  evidence from children's complex-question production.
\newblock \emph{Cognitive Science: A Multidisciplinary Journal} 32(1).
  222--255.

\bibitem[{Anderson(1971)}]{Anderson71a-u}
Anderson, John~M. 1971.
\newblock \emph{The grammar of case: {Towards} a localistic theory}, vol.~4
  (Cambridge Studies in Linguistics).
\newblock Cambridge, UK: Cambridge University Press.

\bibitem[{Anderson(1992)}]{Anderson92a-u}
Anderson, Stephen~R. 1992.
\newblock \emph{A-morphous morphology} (Cambridge Studies in Linguistics~62).
\newblock Cambridge: Cambridge University Press.

\bibitem[{Aoun \& Lightfoot(1984)}]{AL84a-u}
Aoun, Joseph \& David~W. Lightfoot. 1984.
\newblock Government and contraction.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 15(3). 465--473.

\bibitem[{Aoun \& Sportiche(1983)}]{AS83a}
Aoun, Joseph \& Dominique Sportiche. 1983.
\newblock On the formal theory of government.
\newblock \emph{The Linguistic Review} 2(3). 211--236.

\bibitem[{Arad~Greshler et~al.(2015)Arad~Greshler, Herzig~Sheinfux, Melnik \&
  Wintner}]{AHMW2015a-u}
Arad~Greshler, Tali, Livnat Herzig~Sheinfux, Nurit Melnik \& Shuly Wintner.
  2015.
\newblock {Development} of maximally reusable grammars: {Parallel} development
  of {Hebrew} and {Arabic} grammars.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {22nd
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, Nanyang
  Technological University (NTU), Singapore}}, 27--40. Stanford, CA: CSLI
  Publications.
\newblock
  \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2015/ahmw.pdf}.

\bibitem[{Arka et~al.(2009)Arka, Andrews, Dalrymple, Mistica \&
  Simpson}]{AADMS2009a-u}
Arka, I~Wayan, Avery Andrews, Mary Dalrymple, Meladel Mistica \& Jane Simpson.
  2009.
\newblock A linguistic and computational morphosyntactic analysis for the
  applicative \emph{-i} in {Indonesian}.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2009} conference}, 85--105. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/LFG/14/}.

\bibitem[{Arnold \& Spencer(2015)}]{AS2015a}
Arnold, Doug \& Andrew Spencer. 2015.
\newblock A constructional analysis for the skeptical.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {22nd
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, Nanyang
  Technological University (NTU), Singapore}}, 41--60. Stanford, CA: CSLI
  Publications.
\newblock
  \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2015/arnold-spencer.pdf}.

\bibitem[{Arnold et~al.(2004)Arnold, Tanenhaus, Altmann \& Fagnano}]{ATAF2004a}
Arnold, Jennifer~E., Michael~K. Tanenhaus, Rebecca~J. Altmann \& Maria Fagnano.
  2004.
\newblock The old and thee, uh, new.
\newblock \emph{Psychological Science} 15(9). 578--582.

\bibitem[{Askedal(1986)}]{Askedal86}
Askedal, John~Ole. 1986.
\newblock {Zur vergleichenden Stellungsfelderanalyse von Verbals{\"a}tzen und
  nichtverbalen Satzgliedern}.
\newblock \emph{Deutsch als Fremdsprache} 23. 269--273 \andund 342--348.

\bibitem[{Asudeh(2004)}]{Asudeh04a-u}
Asudeh, Ash. 2004.
\newblock \emph{Resumption as resource management}: Stanford University
  dissertation.

\bibitem[{Asudeh et~al.(2008)Asudeh, Dalrymple \& Toivonen}]{ADT2008a}
Asudeh, Ash, Mary Dalrymple \& Ida Toivonen. 2008.
\newblock Constructions with lexical integrity: {Templates} as the
  lexicon-syntax interface.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2008} conference}, Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/LFG/13/}.

\bibitem[{Asudeh et~al.(2013)Asudeh, Dalrymple \& Toivonen}]{ADT2013a}
Asudeh, Ash, Mary Dalrymple \& Ida Toivonen. 2013.
\newblock Constructions with lexical integrity.
\newblock \emph{Journal of Language Modelling} 1(1). 1--54.

\bibitem[{Asudeh et~al.(2014)Asudeh, Giorgolo \& Toivonen}]{AGT2014a}
Asudeh, Ash, Gianluca Giorgolo \& Ida Toivonen. 2014.
\newblock Meaning and valency.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2014} conference}, 68--88. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Asudeh \& Toivonen(2014)}]{AT2014a}
Asudeh, Ash \& Ida Toivonen. 2014.
\newblock \emph{With} lexical integrity.
\newblock \emph{Theoretical Linguistics} 40(1--2). 175--186.

\bibitem[{Attardi(2006)}]{Attardi2006a-u}
Attardi, Giuseppe. 2006.
\newblock Experiments with a multilanguage non-projective dependency parser.
\newblock In \emph{Proceedings of the {10th Conference on Computational Natural
  Language Learning (CoNLL-X)}}, 166--170. Association for Computational
  Linguistics.

\bibitem[{Attia(2008)}]{Attia2008a-u}
Attia, Mohammed~A. 2008.
\newblock \emph{Handling {Arabic} morphological and syntactic ambiguity within
  the {LFG} framework with a view to machine translation}: School of Languages,
  Linguistics and Cultures, University of Manchester dissertation.

\bibitem[{Avgustinova \& Zhang(2009)}]{AZ2009a-u}
Avgustinova, Tania \& Yi~Zhang. 2009.
\newblock Exploiting the {Russian} national corpus in the development of a
  {Russian Resource Grammar}.
\newblock In N{\'u}ria Bel, Erhard Hinrichs, Kiril Simov \& Petya Osenova
  (eds.), \emph{Adaptation of language resources and technology to new domains
  at the {RANLP 2009 Conference, Borovets, Bulgaria}}, 1--11. Shoumen,
  Bulgaria: INCOMA Ltd.

\bibitem[{Bach(1962)}]{Bach62a}
Bach, Emmon. 1962.
\newblock The order of elements in a {Transformational Grammar} of {German}.
\newblock \emph{Language} 8(3). 263--269.

\bibitem[{Bach(1976)}]{Bach76a}
Bach, Emmon. 1976.
\newblock An extension of classical {Transformation Grammar}.
\newblock In \emph{Problems in linguistic metatheory, {Proceedings} of the
  {1976 Conference at the Michigan State University}}, 183--224.

\bibitem[{Bahrani et~al.(2011)Bahrani, Sameti \& Manshadi}]{BSM2011a}
Bahrani, Mohammad, Hossein Sameti \& Mehdi~Hafezi Manshadi. 2011.
\newblock A computational grammar for {Persian} based on {GPSG}.
\newblock \emph{Language Resources and Evaluation} 45(4). 387--408.

\bibitem[{Baker(1978)}]{Baker78a-u}
Baker, Carl~Lee. 1978.
\newblock \emph{Introduction to {Generative-Transformational Syntax}}.
\newblock Englewood Cliffs, NJ: Prentice-Hall.

\bibitem[{Baker(2003)}]{Baker2003b}
Baker, Mark~C. 2003.
\newblock Linguistic differences and language design.
\newblock \emph{Trends in Cognitive Sciences} 7(8). 349--353.

\bibitem[{Baker(2009)}]{Baker2009a}
Baker, Mark~C. 2009.
\newblock Language universals: {Abstract} but not mythological.
\newblock \emph{The Behavioral and Brain Sciences} 32(5). 448--449.

\bibitem[{Baldridge(2002)}]{Baldridge2002a-u}
Baldridge, Jason. 2002.
\newblock \emph{Lexically specified derivational control in {Combinatory
  Categorial Grammar}}: University of Edinburgh dissertation.

\bibitem[{Baldridge et~al.(2007)Baldridge, Chatterjee, Palmer \&
  Wing}]{BCPW2007a}
Baldridge, Jason, Sudipta Chatterjee, Alexis Palmer \& Ben Wing. 2007.
\newblock {DotCCG} and {VisCCG}: {Wiki} and programming paradigms for improved
  grammar engineering with {OpenCCG}.
\newblock In Tracy~Holloway King \& Emily~M. Bender (eds.), \emph{{Grammar
  Engineering across Frameworks 2007}}  (Studies in Computational Linguistics
  ONLINE), 5--25. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/GEAF/2007/}.

\bibitem[{Baldridge \& Kruijff(2002)}]{BK2002a-u}
Baldridge, Jason \& Geert-Jan~M. Kruijff. 2002.
\newblock Coupling {CCG} and {Hybrid Logic Dependency Semantics}.
\newblock In Pierre Isabelle (ed.), \emph{{40th Annual Meeting of the
  Association for Computational Linguistics}: {Proceedings} of the conference},
  319--326. University of Pennsylvania, Philadelphia: Association for
  Computational Linguistics.
\newblock \urlprefix\url{http://aclanthology.info/events/acl-2002}.

\bibitem[{Ballweg(1997)}]{Ballweg97a}
Ballweg, Joachim. 1997.
\newblock {Stellungsregularit{\"a}ten in der Nominalphrase}.
\newblock In Hans-Werner Eroms, Gerhard Stickel \& Gisela Zifonun (eds.),
  \emph{{Grammatik der deutschen Sprache}}, vol. 7.3  (Schriften des Instituts
  f{\"u}r deutsche Sprache), 2062--2072. Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{Baltin(1981)}]{Baltin81a}
Baltin, Mark. 1981.
\newblock Strict bounding.
\newblock In Carl~Lee Baker \& John~J. McCarthy (eds.), \emph{The logical
  problem of language acquisition}, 257--295. Cambridge, MA/""London, England:
  MIT Press.

\bibitem[{Baltin(2004)}]{Baltin2004a}
Baltin, Mark. 2004.
\newblock Remarks on the relation between language typology and {Universal
  Grammar}: {Commentary} on {Newmeyer}.
\newblock \emph{Studies in Language} 28(3). 549--553.

\bibitem[{Baltin(2006)}]{Baltin2006a}
Baltin, Mark. 2006.
\newblock Extraposition.
\newblock In Martin Everaert, Henk van Riemsdijk, Rob Goedemans \& Bart
  Hollebrandse (eds.), \emph{The {Blackwell} companion to syntax}  (Blackwell
  Handbooks in Linguistics), 237--271. Oxford: Blackwell Publishing Ltd.

\bibitem[{Bangalore et~al.(2003)Bangalore, Joshi \& Rambow}]{BJR2003a-u}
Bangalore, Srinivas, Aravind~K. Joshi \& Owen Rambow. 2003.
\newblock Dependency and valency in other theories: {Tree Adjoining Grammar}.
\newblock In Vilmos {\'A}gel, Ludwig~M. Eichinger, Hans~Werner Eroms, Peter
  Hellwig, Hans~J{\"u}rgen Heringer \& Henning Lobin (eds.), \emph{{Dependenz
  und Valenz} / {Dependency} and valency: {Ein internationales Handbuch der
  zeitgen{\"o}ssischen Forschung} / {An} international handbook of contemporary
  research}, vol. 25.1  (Hand\-b{\"u}\-cher zur Sprach- und
  Kommunikationswissenschaft), 669--678. Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{Bannard et~al.(2009)Bannard, Lieven \& Tomasello}]{BLT2009a}
Bannard, Colin, Elena Lieven \& Michael Tomasello. 2009.
\newblock Modeling children's early grammatical knowledge.
\newblock \emph{Proceedings of the National Academy of Sciences} 106(41).
  17284--17289.

\bibitem[{Bar-Hillel et~al.(1961)Bar-Hillel, Perles \& Shamir}]{BHPS61a}
Bar-Hillel, Yehoshua, Micha~A. Perles \& Eliahu Shamir. 1961.
\newblock On formal properties of simple phrase-structure grammars.
\newblock \emph{Zeitschrift f{\"u}r Phonetik, Sprachwissenschaft und
  Kommunikationsforschung} 14(2). 143--172.

\bibitem[{Bartsch \& Vennemann(1972)}]{BV72}
Bartsch, Renate \& Theo Vennemann. 1972.
\newblock \emph{Semantic structures: {A} study in the relation between
  semantics and syntax} (Athen{\"a}um-Skripten Linguistik~9).
\newblock Frankfurt/Main: Athen{\"a}um.

\bibitem[{Barwise \& Perry(1983)}]{BP83a}
Barwise, Jon \& John Perry. 1983.
\newblock \emph{Situations and attitudes}.
\newblock Cambridge, MA/""London, England: MIT Press.

\bibitem[{Barwise \& Perry(1987)}]{BP87a}
Barwise, Jon \& John Perry. 1987.
\newblock \emph{{Situationen und Einstellungen -- Grundlagen der
  Situationssemantik}}.
\newblock Berlin, New York: de Gruyter.

\bibitem[{Baschung et~al.(1987)Baschung, Bes, Corluy \& Guillotin}]{BBCG87a-u}
Baschung, K., G.~G. Bes, A.~Corluy \& T.~Guillotin. 1987.
\newblock Auxiliaries and clitics in {French} {UCG} grammar.
\newblock In Bente Maegaard (ed.), \emph{Proceedings of the {Third Conference
  of the European Chapter of the Association for Computational Linguistics}},
  173--178. Copenhagen, Denmark: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Bates(1984)}]{Bates84a}
Bates, Elizabeth~A. 1984.
\newblock Bioprograms and the innateness hypothesis.
\newblock \emph{The Behavioral and Brain Sciences} 7(2). 188--190.

\bibitem[{Baumg{\"a}rtner(1965)}]{Baumgaertner65a-u}
Baumg{\"a}rtner, Klaus. 1965.
\newblock {Spracherkl{\"a}rung mit den Mitteln der Abh{\"a}ngigkeitsstruktur}.
\newblock \emph{Beitr{\"a}ge zur Sprachkunde und Informationsverarbeitung} 5.
  31--53.

\bibitem[{Baumg{\"a}rtner(1970)}]{Baumgaertner70a}
Baumg{\"a}rtner, Klaus. 1970.
\newblock {Konstituenz und Dependenz: Zur Integration beider grammatischer
  Prinzipien}.
\newblock In Hugo Steger (ed.), \emph{{Vorschl{\"a}ge f{\"u}r eine strukturelle
  Grammatik des Deutschen}} (Wege der Forschung 144), 52--77. Darmstadt:
  Wissenschaftliche Buchgesellschaft.

\bibitem[{Bausewein(1990)}]{Bausewein90}
Bausewein, Karin. 1990.
\newblock {Haben kopflose Relativs{\"a}tze tats{\"a}chlich keine K{\"o}pfe?}
\newblock In Gisbert Fanselow \& Sascha~W. Felix (eds.), \emph{{Strukturen und
  Merkmale syntaktischer Kategorien}} (Studien zur deutschen Grammatik~39),
  144--158. T{\"u}bingen: \original Gunter Narr Verlag \jetzt Stauffenburg
  Verlag.

\bibitem[{Bayer \& Kornfilt(1989)}]{BK89a}
Bayer, Josef \& Jaklin Kornfilt. 1989.
\newblock Restructuring effects in {German}.
\newblock {DYANA Report} University of Edinburgh.

\bibitem[{Beavers(2003)}]{Beavers2002a-u}
Beavers, John. 2003.
\newblock A {CCG} implementation for the {LKB}.
\newblock LinGO Working Paper 2002-08 CSLI Stanford Stanford, CA.
\newblock \urlprefix\url{http://lingo.stanford.edu/pubs/WP-2002-08.ps.gz}.

\bibitem[{Beavers(2004)}]{Beavers2004a-u}
Beavers, John. 2004.
\newblock Type-inheritance {Combinatory Categorial Grammar}.
\newblock In \emph{Proceedings of {COLING} 2004}, 57--63. Geneva, Switzerland:
  Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Beavers et~al.(2008)Beavers, Ponvert \& Wechsler}]{BPW2008a-u}
Beavers, John, Elias Ponvert \& Stephen~Mark Wechsler. 2008.
\newblock Possession of a controlled substantive.
\newblock In T.~Friedman \& S.~Ito (eds.), \emph{Proceedings of {Semantics and
  Linguistic Theory (SALT)} {XVIII}}, 108--125. Ithaca, NY: Cornell University.

\bibitem[{Beavers \& Sag(2004)}]{BS2004a}
Beavers, John \& Ivan~A. Sag. 2004.
\newblock Coordinate ellipsis and apparent non-constituent coordination.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {11th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, Center for
  Computational Linguistics, Katholieke Universiteit Leuven}}, 48--69.
  Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2004/}.

\bibitem[{Bech(1955)}]{Bech55a}
Bech, Gunnar. 1955.
\newblock \emph{{Studien {\"u}ber das deutsche Verbum infinitum}}
  (Linguistische Arbeiten 139).
\newblock T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.
\newblock \2nd\unchangedEdition 1983.

\bibitem[{Becker et~al.(1991)Becker, Joshi \& Rambow}]{BJR91a}
Becker, Tilman, Aravind~K. Joshi \& Owen Rambow. 1991.
\newblock Long-distance scrambling and {Tree Adjoining Grammars}.
\newblock In \emph{{Fifth Conference of the European Chapter of the Association
  for Computational Linguistics. Proceedings} of the conference}, 21--26.
  Berlin: Association for Computational Linguistics.
\newblock \urlprefix\url{http://www.aclweb.org/anthology/E91-1005.pdf}.

\bibitem[{Beermann \& Hellan(2004)}]{BH2004a-u}
Beermann, Dorothee \& Lars Hellan. 2004.
\newblock A treatment of directionals in two implemented {HPSG} grammars.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {11th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, Center for
  Computational Linguistics, Katholieke Universiteit Leuven}}, 357--377.
  Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2004/}.

\bibitem[{Beghelli \& Stowell(1997)}]{BS97a-u}
Beghelli, Filippo \& Timothy Stowell. 1997.
\newblock Distributivity and negation: {The} syntax of \emph{each} and
  \emph{every}.
\newblock In Anna Szabolcsi (ed.), \emph{Ways of scope taking}, 71--107.
  Dordrecht: Kluwer Academic Publishers.

\bibitem[{Behaghel(1909)}]{Behaghel09}
Behaghel, Otto. 1909.
\newblock {Beziehung zwischen Umfang und Reihenfolge von Satzgliedern}.
\newblock \emph{Indogermanische Forschungen} 25. 110--142.

\bibitem[{Behaghel(1930)}]{Behaghel30}
Behaghel, Otto. 1930.
\newblock {Von deutscher Wortstellung}.
\newblock \emph{Zeitschrift f{\"u}r Deutschkunde} 44. 81--89.

\bibitem[{Behrens(2009)}]{Behrens2009a}
Behrens, Heike. 2009.
\newblock {Konstruktionen im Spracherwerb}.
\newblock \emph{Zeitschrift f{\"u}r Germanistische Linguistik} 37(3). 427--444.

\bibitem[{Bellugi et~al.(2000)Bellugi, Lichtenberger, Jones, Lai \&
  George}]{BLJLG2000a}
Bellugi, Ursula, Liz Lichtenberger, Wendy Jones, Zona Lai \& Marie~St. George.
  2000.
\newblock The neurocognitive profile of {Williams Syndrome}: {A} complex
  pattern of strengths and weaknesses.
\newblock \emph{Journal of Cognitive Neuroscience} 12. 7--29.

\bibitem[{Bender \& Flickinger(1999)}]{BF99a}
Bender, Emily \& Daniel~P. Flickinger. 1999.
\newblock Peripheral constructions and core phenomena: {Agreement} in tag
  questions.
\newblock In Gert Webelhuth, Jean-Pierre Koenig \& Andreas Kathol (eds.),
  \emph{Lexical and {Constructional} aspects of linguistic explanation}
  (Studies in Constraint"=Based Lexicalism~1), 199--214. Stanford, CA: CSLI
  Publications.

\bibitem[{Bender(2000)}]{Bender2000a}
Bender, Emily~M. 2000.
\newblock \emph{Syntactic variation and linguistic competence: {The} case of
  {AAVE} copula absence}: Stanford University dissertation.
\newblock \urlprefix\url{http://faculty.washington.edu/ebender/dissertation/}.

\bibitem[{Bender(2008{\natexlab{a}})}]{Bender2008b-u}
Bender, Emily~M. 2008{\natexlab{a}}.
\newblock Evaluating a crosslinguistic grammar resource: {A} case study of
  {Wambaya}.
\newblock In Johanna~D. Moore, Simone Teufel, James Allan \& Sadaoki Furui
  (eds.), \emph{Proceedings of the {46th Annual Meeting of the Association for
  Computational Linguistics: Human Language Technologies}}, 977--985. Columbus,
  Ohio: Association for Computational Linguistics.
\newblock \urlprefix\url{http://aclweb.org/anthology-new/P/P08/P08-1111.pdf}.

\bibitem[{Bender(2008{\natexlab{b}})}]{Bender2008c}
Bender, Emily~M. 2008{\natexlab{b}}.
\newblock Grammar engineering for linguistic hypothesis testing.
\newblock In Nicholas Gaylord, Alexis Palmer \& Elias Ponvert (eds.),
  \emph{Proceedings of the {Texas Linguistics Society X Conference}:
  {Computational} linguistics for less-studied languages}, 16--36. Stanford CA:
  CSLI Publications ONLINE.

\bibitem[{Bender(2008{\natexlab{c}})}]{Bender2008a}
Bender, Emily~M. 2008{\natexlab{c}}.
\newblock Radical non-configurationality without shuffle operators: {An}
  analysis of {Wambaya}.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {15th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar}}, 6--24.
  Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2008/}.

\bibitem[{Bender(2010)}]{Bender2010a-u}
Bender, Emily~M. 2010.
\newblock Reweaving a grammar for {Wambaya}: {A} case study in grammar
  engineering for linguistic hypothesis testing.
\newblock \emph{Linguistic Issues in Language Technology -- LiLT} 3(3). 1--34.
\newblock
  \urlprefix\url{http://journals.linguisticsociety.org/elanguage/lilt/article/view/662/523.html}.

\bibitem[{Bender et~al.(2002)Bender, Flickinger \& Oepen}]{BFO2002a-u}
Bender, Emily~M., Daniel~P. Flickinger \& Stephan Oepen. 2002.
\newblock The {Grammar Matrix}: {An} open-source starter-kit for the rapid
  development of cross-linguistically consistent broad-coverage precision
  grammars.
\newblock In John Carroll, Nelleke Oostdijk \& Richard Sutcliffe (eds.),
  \emph{Proceedings of the {Workshop on Grammar Engineering and Evaluation at
  the 19th International Conference on Computational Linguistics}}, 8--14.
  Taipei, Taiwan.

\bibitem[{Bender \& Siegel(2005)}]{BS2005a}
Bender, Emily~M. \& Melanie Siegel. 2005.
\newblock Implementing the syntax of {Japanese} numeral classifiers.
\newblock In Keh-Yih Su, Oi~Yee Kwong, Jn'ichi Tsujii \& Jong-Hyeok Lee (eds.),
  \emph{Natural language processing {IJCNLP 2004}} (Lecture Notes in Artificial
  Intelligence 3248), 626--635. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Bergen \& Chang(2005)}]{BC2005a}
Bergen, Benjamin~K. \& Nancy Chang. 2005.
\newblock {Embodied Construction Grammar} in simulation-based language
  understanding.
\newblock In Jan-Ola {\"O}stman \& Mirjam Fried (eds.), \emph{{Construction
  Grammars}: {Cognitive} grounding and theoretical extensions}, 147--190.
  Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Berman(1996)}]{Berman96a-u}
Berman, Judith. 1996.
\newblock {Eine LFG-Grammatik des Deutschen}.
\newblock In \emph{{Deutsche und franz{\"o}sische Syntax im Formalismus der
  LFG}} (Linguistische Arbeiten 344), 11--96. T{\"u}bingen: Max Niemeyer
  Verlag.

\bibitem[{Berman(1999)}]{Berman99a}
Berman, Judith. 1999.
\newblock Does {German} satisfy the {Subject Condition}?
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG '99} conference, {University of Manchester}}, Stanford, CA: CSLI
  Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/LFG/4/}.

\bibitem[{Berman(2003{\natexlab{a}})}]{Berman2003a}
Berman, Judith. 2003{\natexlab{a}}.
\newblock \emph{Clausal syntax of {German}}  (Studies in Constraint"=Based
  Lexicalism).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Berman(2003{\natexlab{b}})}]{Berman2003a-u}
Berman, Judith. 2003{\natexlab{b}}.
\newblock {Zum Einfluss der strukturellen Position auf die syntaktische
  Funktion der Komplements{\"a}tze}.
\newblock \emph{Deutsche Sprache} 3. 263--286.

\bibitem[{Berman(2007)}]{Berman2007a-u}
Berman, Judith. 2007.
\newblock Functional identification of complement clauses in {German} and the
  specification of {COMP}.
\newblock In Annie Zaenen, Jane Simpson, Tracy~Holloway King, Jane Grimshaw,
  Joan Maling \& Chris Manning (eds.), \emph{Architectures, rules, and
  preferences: {Variations} on themes by {Joan W. Bresnan}}, 69--83. Stanford,
  CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Berwick(1982)}]{Berwick82a-u}
Berwick, Robert~C. 1982.
\newblock Computational complexity and {Lexical-Functional Grammar}.
\newblock \emph{American Journal of Computational Linguistics} 8(3--4).
  97--109.

\bibitem[{Berwick \& Epstein(1995)}]{BE95a}
Berwick, Robert~C. \& Samuel~David Epstein. 1995.
\newblock On the convergence of the {`Minimalist' Syntax} and {Categorial
  Grammar}.
\newblock In Anton Nijholt, Giuseppe Scollo \& Rene Steetskamp (eds.),
  \emph{Algebraic methods in language processing}, 143--148. Enschede:
  University of Twente.
\newblock \urlprefix\url{http://eprints.eemcs.utwente.nl/9555/01/twlt10.pdf}.

\bibitem[{Berwick \& Niyogi(1996)}]{BN96a}
Berwick, Robert~C. \& Partha Niyogi. 1996.
\newblock Learning from triggers.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 27. 605--622.

\bibitem[{Berwick et~al.(2011)Berwick, Pietroski, Yankama \&
  Chomsky}]{BPYC2011a}
Berwick, Robert~C., Paul Pietroski, Beracah Yankama \& Noam Chomsky. 2011.
\newblock {Poverty of the Stimulus} revisited.
\newblock \emph{Cognitive Science} 35(7). 1207--1242.

\bibitem[{Bick(2001)}]{Bick2001a-u}
Bick, Eckhard. 2001.
\newblock {En Constraint Grammar parser for dansk}.
\newblock In Peter Widell \& Mette Kun{\o}e (eds.), \emph{{8.\ M{\o}de om
  Udforskningen af Dansk Sprog, 12.--13.\ October 2000}}, vol.~8, 40--50.
  {\AA}rhus: {\AA}rhus University.

\bibitem[{Bick(2003)}]{Bick2003a-u}
Bick, Eckhard. 2003.
\newblock A {Constraint Grammar}"=based question answering system for
  {Portuguese}.
\newblock In Fernando Moura~Pires \& Salvador Abreu (eds.), \emph{Progress in
  artificial intelligence: 11th {Protuguese Conference on Artificial
  Intelligence, EPIA 2003, Beja, Portugal, December 4--7, 2003}, proceedings}
  (Lecture Notes in Computer Science 2902), 414--418. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Bick(2006)}]{Bick2006a-u}
Bick, Eckhard. 2006.
\newblock A {Constraint Grammar} parser for {Spanish}.
\newblock In \emph{Proceedings of {TIL 2006} -- 4th {Workshop on Information
  and Human Language Technology (Ribeir{\~a}o Preto, October 27--28, 2006)}},
  3--10.
\newblock \urlprefix\url{http://www.nilc.icmc.usp.br/til/til2006/}.

\bibitem[{Bick(2009)}]{Bick2009a-u}
Bick, Eckhard. 2009.
\newblock A {Dependency Constraint Grammar} for {Esperanto}.
\newblock In Eckhard Bick, Kristin Hagen, Kaili M{\"u}{\"u}risep \& Trond
  Trosterud (eds.), \emph{{Constraint Grammar} and robust parsing: Proceedings
  of the {NODALIDA 2009} workshop} (NEALT Proceedings Series~8), 8--12.
  Northern European Association for Language Technologie Tartu: Tartu
  University Library.

\bibitem[{Bick(2010)}]{Bick2010a-u}
Bick, Eckhard. 2010.
\newblock {FrAG}: {A} hybrid {Constraint Grammar} parser for {French}.
\newblock In Nicoletta Calzolari, Khalid Choukri, Bente Maegaard, Joseph
  Mariani, Jan Odijk, Stelios Piperidis, Mike Rosner \& Daniel Tapias (eds.),
  \emph{Proceedings of the {Seventh International Conference on Language
  Resources and Evaluation (LREC'10)}}, 794--798. Valletta, Malta: European
  Language Resources Association (ELRA).

\bibitem[{Bick \& Nygaard(2007)}]{BN2007a-u}
Bick, Eckhard \& Lars Nygaard. 2007.
\newblock Using {Danish} as a {CG} interlingua: {A} wide-coverage
  {Norwegian-English} machine translation system.
\newblock In Joakim Nivre, Heiki-Jaan Kaalep, Kadri Muischnek \& Mare Koit
  (eds.), \emph{Proceedings of the 16th {Nordic Conference of Computational
  Linguistics}}, 21--28. Forlag uden navn.

\bibitem[{Bickerton(1984{\natexlab{a}})}]{Bickerton84b}
Bickerton, Derek. 1984{\natexlab{a}}.
\newblock Creol is still king.
\newblock \emph{The Behavioral and Brain Sciences} 7(2). 212--218.

\bibitem[{Bickerton(1984{\natexlab{b}})}]{Bickerton84a}
Bickerton, Derek. 1984{\natexlab{b}}.
\newblock The {Language Bioprogram Hypothesis}.
\newblock \emph{The Behavioral and Brain Sciences} 7(2). 173--188.

\bibitem[{Bickerton(1997)}]{Bickerton97a}
Bickerton, Derek. 1997.
\newblock How to acquire language without positive evidence: {What}
  acquisitionists can learn from {Creoles}.
\newblock In Michel DeGraff (ed.), \emph{Language creation and language change:
  Creolization, diachrony, and development}  (Learning, Development, and
  Conceptual Change), 49--74. Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Bierwisch(1963)}]{Bierwisch63}
Bierwisch, Manfred. 1963.
\newblock \emph{{Grammatik des deutschen Verbs}} (studia grammatica~2).
\newblock Berlin: Akademie Verlag.

\bibitem[{Bierwisch(1966)}]{Bierwisch66a}
Bierwisch, Manfred. 1966.
\newblock {Strukturalismus: Geschichte, Probleme und Methoden}.
\newblock \emph{Kursbuch} 5. 77--152.

\bibitem[{Bierwisch(1992)}]{Bierwisch92}
Bierwisch, Manfred. 1992.
\newblock {Grammatikforschung in der DDR: Auch ein R{\"u}ckblick}.
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 139. 169--181.

\bibitem[{Bildhauer(2008)}]{Bildhauer2008a}
Bildhauer, Felix. 2008.
\newblock \emph{Representing information structure in an {HPSG} grammar of
  {Spanish}}: Universit{\"a}t Bremen Dissertation.

\bibitem[{Bildhauer(2011)}]{Bildhauer2011a}
Bildhauer, Felix. 2011.
\newblock {Mehrfache Vorfeldbesetzung und Informationsstruktur: Eine
  Bestandsaufnahme}.
\newblock \emph{Deutsche Sprache} 39(4). 362--379.

\bibitem[{Bildhauer(2014)}]{Bildhauer2014a-u}
Bildhauer, Felix. 2014.
\newblock {Head-Driven Phrase Structure Grammar}.
\newblock In Andrew Carnie, Yosuke Sato \& Dan Siddiqi (eds.), \emph{The
  {Routledge} handbook of syntax}, 526--555. Oxford: Routledge.

\bibitem[{Bildhauer \& Cook(2010)}]{BC2010a}
Bildhauer, Felix \& Philippa~Helen Cook. 2010.
\newblock German multiple fronting and expected topic-hood.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {17th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar,
  Universit{\'e} Paris Diderot}}, 68--79. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Bird \& Klein(1994)}]{BK94b}
Bird, Steven \& Ewan Klein. 1994.
\newblock Phonological analysis in typed feature systems.
\newblock \emph{Computational Linguistics} 20(3). 455--491.

\bibitem[{Bishop(2002)}]{Bishop2002a}
Bishop, Dorothy V.~M. 2002.
\newblock Putting language genes in perspective.
\newblock \emph{TRENDS in Genetics} 18(2). 57--59.

\bibitem[{Bjerre(2006)}]{TBjerre2006a}
Bjerre, Tavs. 2006.
\newblock Object positions in a topological sentence model for {Danish}: {A}
  lin\-e\-ar\-i\-za\-tion-based {HPSG} approach.
\newblock Presentation at Ph.D.-Course at Sandbjerg, Denmark.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www.hum.au.dk/engelsk/engsv/objectpositions/workshop/Bjerre.pdf}.

\bibitem[{Blackburn \& Bos(2005)}]{BB2005a}
Blackburn, Patrick \& Johan Bos. 2005.
\newblock \emph{Representation and inference for natural language: {A} first
  course in computational semantics}.
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Blackburn et~al.(1993)Blackburn, Gardent \& Meyer-Viol}]{BGM93a-u}
Blackburn, Patrick, Claire Gardent \& Wilfried Meyer-Viol. 1993.
\newblock Talking about trees.
\newblock In Steven Krauwer, Michael Moortgat \& Louis des Tombe (eds.),
  \emph{{Sixth Conference of the European Chapter of the Association for
  Computational Linguistics. Proceedings} of the conference}, 21--29. Uetrecht:
  Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{B{\l}aszczak \& G{\"a}rtner(2005)}]{BG2005a}
B{\l}aszczak, Joanna \& Hans-Martin G{\"a}rtner. 2005.
\newblock Intonational phrasing, discontinuity, and the scope of negation.
\newblock \emph{Syntax} 8(1). 1--22.

\bibitem[{Blevins(2003)}]{Blevins2003a}
Blevins, James~P. 2003.
\newblock Passives and impersonals.
\newblock \emph{Journal of Linguistics} 39(3). 473--520.

\bibitem[{Block \& Hunze(1986)}]{BH86a-u}
Block, Hans-Ulrich \& Rudolf Hunze. 1986.
\newblock Incremental construction of c- and f-structure in a {LFG}-parser.
\newblock In Makoto Nagao (ed.), \emph{Proceedings of {COLING} 86}, 490--493.
  University of Bonn: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Blom(2005)}]{Blom2005a}
Blom, Corrien. 2005.
\newblock \emph{Complex predicates in {Dutch}: {Synchrony} and diachrony}
  ({LOT} Dissertation Series 111).
\newblock Utrecht: Utrecht University.

\bibitem[{Bloom(1993)}]{Bloom93a}
Bloom, Paul. 1993.
\newblock Grammatical continuity in language development: {The} case of
  subjectless sentences.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 24(4). 721--734.

\bibitem[{Boas(2003)}]{Boas2003a}
Boas, Hans~C. 2003.
\newblock \emph{A {Constructional} approach to resultatives}  (Stanford
  Monographs in Linguistics).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Boas(2014)}]{Boas2014a}
Boas, Hans~C. 2014.
\newblock Lexical approaches to argument structure: {Two} sides of the same
  coin.
\newblock \emph{Theoretical Linguistics} 40(1--2). 89--112.

\bibitem[{Bobaljik(1999)}]{Bobaljik99a}
Bobaljik, Jonathan. 1999.
\newblock Adverbs: {The} hierarchy paradox.
\newblock \emph{Glot International} 4(9/10). 27--28.

\bibitem[{Bod(2009{\natexlab{a}})}]{Bod2009b}
Bod, Rens. 2009{\natexlab{a}}.
\newblock Constructions at work or at rest?
\newblock \emph{Cognitive Linguistics} 20(1). 129--134.

\bibitem[{Bod(2009{\natexlab{b}})}]{Bod2009a}
Bod, Rens. 2009{\natexlab{b}}.
\newblock From exemplar to grammar: Integrating analogy and probability in
  language learning.
\newblock \emph{Cognitive Science} 33(4). 752--793.

\bibitem[{B{\"o}gel et~al.(2008)B{\"o}gel, Butt \& Sulger}]{BBS2008a-u}
B{\"o}gel, Tina, Miriam Butt \& Sebastian Sulger. 2008.
\newblock {Urdu} ezafe and the morphology-syntax interface.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2008} conference}, 129--149. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/LFG/13/}.

\bibitem[{Bohnet(2010)}]{Bohnet2010a-u}
Bohnet, Bernd. 2010.
\newblock Very high accuracy and fast {Dependency Parsing} is not a
  contradiction.
\newblock In Chu-Ren Huang \& Dan Jurafsky (eds.), \emph{Proceedings of the
  {23rd International Conference on Computational Linguistics}}, 89--97.
  Stroudsburg, PA, USA: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Bolc et~al.(1996)Bolc, Czuba, Kup{\'s}{\'c}, Marciniak, Mykowiecka \&
  Przepi{\'o}rkowski}]{Bolc:Czuba:ea:96a-u}
Bolc, Leonard, Krzysztof Czuba, Anna Kup{\'s}{\'c}, Ma{\l}gorzata Marciniak,
  Agnieszka Mykowiecka \& Adam Przepi{\'o}rkowski. 1996.
\newblock A survey of systems for implementing {HPSG} grammars.
\newblock Tech. Rep. 814 Institute of Computer Science, Polish Academy of
  Sciences Warsaw, Poland.
\newblock \urlprefix\url{http://www.cs.cmu.edu/~kczuba/systems-wide.ps.gz}.

\bibitem[{Booij(2002)}]{Booij2002a}
Booij, Geert~E. 2002.
\newblock Separable complex verbs in {Dutch}: {A} case of periphrastic word
  formation.
\newblock In Nicole Deh{\'e}, Ray~S. Jackendoff, Andrew McIntyre \& Silke Urban
  (eds.), \emph{Verb-par\-ti\-cle explorations} (Interface Explorations~1),
  21--41. Berlin: Mouton de Gruyter.

\bibitem[{Booij(2005)}]{Booij2005a}
Booij, Geert~E. 2005.
\newblock {Construction-Dependent Morphology}.
\newblock \emph{Lingue e linguaggio} 4. 31--46.

\bibitem[{Booij(2009)}]{Booij2009a}
Booij, Geert~E. 2009.
\newblock Lexical integrity as a formal universal: {A} {Constructionist} view.
\newblock In Sergio Scalise, Elisabetta Magni \& Antonietta Bisetto (eds.),
  \emph{Universals of language today} (Studies in Natural Language and
  Linguistic Theory~76), 83--100. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Booij(2010)}]{Booij2010a}
Booij, Geert~E. 2010.
\newblock Construction morphology.
\newblock \emph{Language and Linguistics Compass} 4(7). 543--555.
\newblock \doi{10.1111/j.1749-818X.2010.00213.x}.

\bibitem[{Booij(2012)}]{Booij2012a-u}
Booij, Geert~E. 2012.
\newblock Construction morphology.
\newblock Ms. Leiden University.

\bibitem[{Borer(1994)}]{Borer94a-u}
Borer, Hagit. 1994.
\newblock The projection of arguments.
\newblock In E.~Benedicto \& J.~Runner (eds.), \emph{Functional projections}
  (UMass Occasional Papers in Linguistics (UMOP)~17), 19--47. Massachusetts:
  University of {Massachusetts Graduate Linguistic Student Association}.

\bibitem[{Borer(2003)}]{Borer2003a-u}
Borer, Hagit. 2003.
\newblock Exo-skeletal vs.\ endo-skeletal explanations: {Syntactic} projections
  and the lexicon.
\newblock In John Moore \& Maria Polinsky (eds.), \emph{The nature of
  explanation in linguistic theory}, 31--67. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Borer(2005)}]{Borer2005a-u}
Borer, Hagit. 2005.
\newblock \emph{Structuring sense: {In} name only}, vol.~1.
\newblock Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Borsley(1987)}]{Borsley87}
Borsley, Robert~D. 1987.
\newblock Subjects and complements in {HPSG}.
\newblock Report {No. CSLI-87-107} Center for the Study of Language and
  Information Stanford, CA.

\bibitem[{Borsley(1989)}]{Borsley89}
Borsley, Robert~D. 1989.
\newblock {Phrase-Structure Grammar} and the {Barriers} conception of clause
  structure.
\newblock \emph{Linguistics} 27(5). 843--863.

\bibitem[{Borsley(1991)}]{Borsley91a}
Borsley, Robert~D. 1991.
\newblock \emph{Syntactic theory: {A} unified approach}.
\newblock London: Edward Arnold.

\bibitem[{Borsley(1999)}]{Borsley99a-u}
Borsley, Robert~D. 1999.
\newblock \emph{Syntactic theory: {A} unified approach}.
\newblock London: Edward Arnold 2nd edn.

\bibitem[{Borsley(2005)}]{Borsley2005a}
Borsley, Robert~D. 2005.
\newblock Against {ConjP}.
\newblock \emph{Lingua} 115(4). 461--482.

\bibitem[{Borsley(2006)}]{Borsley2006a}
Borsley, Robert~D. 2006.
\newblock Syntactic and lexical approaches to unbounded dependencies.
\newblock Essex Research Reports in Linguistics~49 University of Essex.
\newblock \urlprefix\url{http://core.ac.uk/download/pdf/4187949.pdf#page=35}.

\bibitem[{Borsley(2007)}]{Borsley2007a}
Borsley, Robert~D. 2007.
\newblock Hang on again! {Are} we `on the right track'?
\newblock In Andrew Radford (ed.), \emph{{Martin Atkinson} -- the {Minimalist}
  muse} (Essex Research Reports in Linguistics~53), 43--69. Essex: Department
  of Language and Linguistics, University of Essex.

\bibitem[{Borsley(2012)}]{Borsley2012a}
Borsley, Robert~D. 2012.
\newblock Don't move!
\newblock \emph{Iberia: An International Journal of Theoretical Linguistics}
  4(1). 110--139.

\bibitem[{Bos(1996)}]{Bos96a-u}
Bos, Johan. 1996.
\newblock Predicate logic unplugged.
\newblock In Paul J.~E. Dekker \& M.~Stokhof (eds.), \emph{Proceedings of the
  {Tenth Amsterdam Colloquium}}, 133--143. Amsterdam: ILLC/Department of
  Philosophy, University of Amsterdam.

\bibitem[{Boukedi \& Haddar(2014)}]{BH2014a-u}
Boukedi, Sirine \& Kais Haddar. 2014.
\newblock {HPSG} grammar treating of different forms of {Arabic} coordination.
\newblock \emph{Research in Computing Science} 86: {Advances} in Computational
  Linguistics and Intelligent Decision Making. 25--41.

\bibitem[{Boullier \& Sagot(2005{\natexlab{a}})}]{BS2005b-u}
Boullier, Pierre \& Beno{\^\i}t Sagot. 2005{\natexlab{a}}.
\newblock Analyse syntaxique profonde {\`a} grande {\'e}chelle: \textsc{SxLfg}.
\newblock \emph{Traitement Automatique des Langues (T.A.L.)} 46(2). 65--89.

\bibitem[{Boullier \& Sagot(2005{\natexlab{b}})}]{BS2005a-u}
Boullier, Pierre \& Beno{\^\i}t Sagot. 2005{\natexlab{b}}.
\newblock Efficient and robust {LFG} parsing: \textsc{SxLfg}.
\newblock In \emph{Proceedings of {IWPT 2005}}, 1--10. Vancouver, Canada:
  Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Boullier et~al.(2005)Boullier, Sagot \& Cl{\'e}ment}]{BSL2005a-u}
Boullier, Pierre, Beno{\^\i}t Sagot \& Lionel Cl{\'e}ment. 2005.
\newblock Un analyseur {LFG} efficace pour le fran{\c c}ais: {SxLfg}.
\newblock In \emph{{Actes de TALN 05}}, 403--408. Dourdan, France.

\bibitem[{Bouma(1996)}]{Bouma96}
Bouma, Gosse. 1996.
\newblock Extraposition as a nonlocal dependency.
\newblock In Geert-Jan Kruijff, Glynn~V. Morrill \& Dick Oehrle (eds.),
  \emph{Proceedings of {Formal Grammar 96}}, 1--14. Prag.
\newblock \urlprefix\url{http://www.let.rug.nl/gosse/papers.html}.

\bibitem[{Bouma et~al.(2001{\natexlab{a}})Bouma, Malouf \& Sag}]{BMS2001a}
Bouma, Gosse, Robert Malouf \& Ivan~A. Sag. 2001{\natexlab{a}}.
\newblock Satisfying constraints on extraction and adjunction.
\newblock \emph{Natural Language and Linguistic Theory} 19(1). 1--65.

\bibitem[{Bouma \& van Noord(1994)}]{BvN94a-u}
Bouma, Gosse \& Gertjan van Noord. 1994.
\newblock Constraint-based {Categorial Grammar}.
\newblock In James Pustejovsky (ed.), \emph{32th {Annual Meeting of the
  Association for Computational Linguistics. Proceedings} of the conference},
  147--154. Las Cruses: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Bouma \& van Noord(1998)}]{BvN98}
Bouma, Gosse \& Gertjan van Noord. 1998.
\newblock Word order constraints on verb clusters in {German} and {Dutch}.
\newblock In Erhard~W. Hinrichs, Andreas Kathol \& Tsuneko Nakazawa (eds.),
  \emph{Complex predicates in nonderivational syntax} (Syntax and
  Semantics~30), 43--72. San Diego: Academic Press.
\newblock \urlprefix\url{http://www.let.rug.nl/~vannoord/papers/}.

\bibitem[{Bouma et~al.(2001{\natexlab{b}})Bouma, van Noord \&
  Malouf}]{BvNM2001a-u}
Bouma, Gosse, Gertjan van Noord \& Robert Malouf. 2001{\natexlab{b}}.
\newblock Alpino: Wide-coverage computational analysis of {Dutch}.
\newblock In Walter Daelemans, Khalil Sima'an, Jorn Veenstra \& Jakub Zavrel
  (eds.), \emph{Computational linguistics in the {Netherlands} 2000: {Selected}
  papers from the {Eleventh CLIN Meeting}} (Language and Computers~37),
  Amsterdam/New York, NY: Rodopi.

\bibitem[{Bragmann(2015)}]{Bragmann2015a}
Bragmann, Sascha. 2015.
\newblock Syntactically flexible {VP}-idioms and the {N-after-N Construction}.
\newblock Poster presentation at the 5th General Meeting of {PARSEME}, {Iasi},
  23--24 {September} 2015.

\bibitem[{Braine(1987)}]{Braine87a}
Braine, Martin D.~S. 1987.
\newblock What is learned in acquiring word classes---{A} step toward an
  acquisition theory.
\newblock In Brian MacWhinny (ed.), \emph{Mechanisms of language acquisition},
  65--87. Hillsdale, NJ: Lawrence Erlbaum Associates, Publishers.

\bibitem[{Branco \& Costa(2008{\natexlab{a}})}]{BC2008a-u}
Branco, Ant\'onio \& Francisco Costa. 2008{\natexlab{a}}.
\newblock A computational grammar for deep linguistic processing of
  {Portuguese: LXGram}, version {A.4.1}.
\newblock Tech. Rep. TR-2008-17 Universidade de Lisboa, Faculdade de
  Ci\^encias, Departamento de Inform\'atica.

\bibitem[{Branco \& Costa(2008{\natexlab{b}})}]{BC2008b-single-quotes}
Branco, Ant\'onio \& Francisco Costa. 2008{\natexlab{b}}.
\newblock {LXGram} in the shared task `comparing semantic representations' of
  {STEP} 2008.
\newblock In Johan Bos \& Rodolfo Delmonte (eds.), \emph{Semantics in text
  processing: {STEP 2008} conference proceedings}, vol.~1  (Research in
  Computational Semantics), 299--314. London: College Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://www.aclweb.org/anthology/W08-2224}.

\bibitem[{Brants et~al.(2004)Brants, Dipper, Eisenberg, Hansen-Schirra,
  K{\"o}nig, Lezius, Rohrer, Smith \& Uszkoreit}]{BDEHKLRSU2004a}
Brants, Sabine, Stefanie Dipper, Peter Eisenberg, Silvia Hansen-Schirra, Esther
  K{\"o}nig, Wolfgang Lezius, Christian Rohrer, George Smith \& Hans Uszkoreit.
  2004.
\newblock {TIGER}: {Linguistic} interpretation of a {German} corpus.
\newblock \emph{Research on Language and Computation} 2(4). 597--620.

\bibitem[{Bresnan(1974)}]{Bresnan74a-u}
Bresnan, Joan. 1974.
\newblock The position of certain clause-particles in phrase structure.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 5(4). 614--619.

\bibitem[{Bresnan(1978)}]{Bresnan78a}
Bresnan, Joan. 1978.
\newblock A realistic {Transformational Grammar}.
\newblock In M.~Halle, J.~Bresnan \& G.~A. Miller (eds.), \emph{Linguistic
  theory and psychological reality}, 1--59. Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Bresnan(1982{\natexlab{a}})}]{Bresnan82c}
Bresnan, Joan. 1982{\natexlab{a}}.
\newblock Control and complementation.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 13(3). 343--434.

\bibitem[{Bresnan(1982{\natexlab{b}})}]{Bresnan82a}
Bresnan, Joan. 1982{\natexlab{b}}.
\newblock The passive in lexical theory.
\newblock In Joan Bresnan (ed.), \emph{The mental representation of grammatical
  relations}  (MIT Press Series on Cognitive Theory and Mental Representation),
  3--86. Cambridge, MA/""London: MIT Press.

\bibitem[{Bresnan(2001)}]{Bresnan2001a}
Bresnan, Joan. 2001.
\newblock \emph{{Lexical-Functional Syntax}}.
\newblock Oxford, UK/Cambridge, USA: Blackwell.

\bibitem[{Bresnan \& Grimshaw(1978)}]{BG78}
Bresnan, Joan \& Jane Grimshaw. 1978.
\newblock The syntax of free relatives in {English}.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 9. 331--392.

\bibitem[{Bresnan \& Kanerva(1989)}]{BresnanK89a-u}
Bresnan, Joan \& Jonni~M. Kanerva. 1989.
\newblock Locative inversion in {Chichewa}: {A} case study of factorization in
  grammar.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 20(1). 1--50.

\bibitem[{Bresnan \& Kaplan(1982)}]{BK82a}
Bresnan, Joan \& Ronald~M. Kaplan. 1982.
\newblock Introduction: Grammars as mental representations of language.
\newblock In Joan Bresnan (ed.), \emph{The mental representation of grammatical
  relations}  (MIT Press Series on Cognitive Theory and Mental Representation),
  xvii--lii. Cambridge, MA/""London: MIT Press.

\bibitem[{Bresnan \& Mchombo(1995)}]{BM95a}
Bresnan, Joan \& Sam~A. Mchombo. 1995.
\newblock The {Lexical Integrity Principle}: {Evidence} from {Bantu}.
\newblock \emph{Natural Language and Linguistic Theory} 13. 181--254.

\bibitem[{Bresnan \& Zaenen(1990)}]{BZ90a}
Bresnan, Joan \& Annie Zaenen. 1990.
\newblock Deep unaccusativity in {LFG}.
\newblock In Katarzyna Dziwirek, Patrick Farrell \& Errapel Mej\'{\i}as-Bikandi
  (eds.), \emph{Grammatical relations: {A} cross-theoretical perspective},
  45--57. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Brew(1995)}]{Brew95a}
Brew, Chris. 1995.
\newblock Stochastic {HPSG}.
\newblock In Steven~P. Abney \& Erhard~W. Hinrichs (eds.), \emph{Proceedings of
  the {Seventh Conference of the European Chapter of the Association for
  Computational Linguistics}}, 83--89. Dublin: Association for Computational
  Linguistics.

\bibitem[{Briscoe(1997)}]{Briscoe97a}
Briscoe, Ted~J. 1997.
\newblock Review of {Edward P. Stabler, Jr.}, {The} logical approach to syntax:
  {Foundations}, specifications, and implementations of theories of {Government
  and Binding}.
\newblock \emph{Journal of Linguistics} 33(1). 223--225.

\bibitem[{Briscoe(2000)}]{Briscoe2000a}
Briscoe, Ted~J. 2000.
\newblock Grammatical acquisition: Inductive bias and coevolution of language
  and the language acquisition device.
\newblock \emph{Language} 76(2). 245--296.

\bibitem[{Briscoe \& Copestake(1999)}]{BC99a}
Briscoe, Ted~J. \& Ann Copestake. 1999.
\newblock Lexical rules in constraint"=based grammar.
\newblock \emph{Computational Linguistics} 25(4). 487--526.

\bibitem[{Br{\"o}ker(2003)}]{Broeker2003a-u}
Br{\"o}ker, Norbert. 2003.
\newblock Formal foundations of {Dependency Grammar}.
\newblock In Vilmos {\'A}gel, Ludwig~M. Eichinger, Hans~Werner Eroms, Peter
  Hellwig, Hans~J{\"u}rgen Heringer \& Henning Lobin (eds.), \emph{{Dependenz
  und Valenz} / {Dependency} and valency: {Ein internationales Handbuch der
  zeitgen{\"o}ssischen Forschung} / {An} international handbook of contemporary
  research}, vol. 25.1  (Hand\-b{\"u}\-cher zur Sprach- und
  Kommunikationswissenschaft), 294--310. Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{Brosziewski(2003)}]{Brosziewski2003a-u}
Brosziewski, Ulf. 2003.
\newblock \emph{Syntactic derivations: {A} nontransformational view}
  (Linguistische Arbeiten 470).
\newblock T\"u\-bing\-en: Max Niemeyer Verlag.

\bibitem[{Brown \& Hanlon(1970)}]{BH70a}
Brown, Roger \& Camille Hanlon. 1970.
\newblock Derivational complexity and order of acquisition in child speech.
\newblock In John~R. Hayes (ed.), \emph{Cognition and the development of
  language}, 11--53. New York: John Wiley \& Sons, Inc.

\bibitem[{Bruening(2009)}]{Bruening2009a}
Bruening, Benjamin. 2009.
\newblock Selectional asymmetries between {CP} and {DP} suggest that the {DP}
  hypothesis is wrong.
\newblock In Laurel MacKenzie (ed.), \emph{Proceedings of the {32th Annual Penn
  Linguistics Colloquium}} (Penn Working Papers in Linguistics 15.1), 26--35.
  Philadelphia.

\bibitem[{Bryant(2003)}]{Bryant2003a-u}
Bryant, John. 2003.
\newblock \emph{Constructional analysis}.
\newblock University of Califorma at Berkeley MA thesis.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www.icsi.berkeley.edu/~jbryant/old-analyzer.html}.

\bibitem[{Budde(2010)}]{Budde2010a}
Budde, Monika. 2010.
\newblock {Konstruktionen integrativ: Topik-Konstruktionen als
  rein"=syntaktisches Pendant zu den lexikalisch verankerten
  Komplement-Konstruktionen}.
\newblock {Vortrag auf der Tagung Konstruktionsgrammatik: Neue Perspektiven zur
  Untersuchung des Deutschen und Englischen. Internationale Fachtagung an der
  Christian-Albrechts-Universit{\"a}t zu Kiel vom 18. bis 20. Februar 2010}.

\bibitem[{Bungeroth(2002)}]{Bungeroth2002a-u}
Bungeroth, Jan. 2002.
\newblock \emph{A formal description of {Sign Language} using {HPSG}}.
\newblock Karlsruhe Department of Computer Science, University of Stellenbosch,
  Lehrstuhl Informatik f{\"u}r Ingenieure und Naturwissenschaftler,
  Universit{\"a}t Karlsruhe (TH) Diploma thesis.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www-i6.informatik.rwth-aachen.de/~bungeroth/diplarb.pdf}.

\bibitem[{Burzio(1981)}]{Burzio81-u}
Burzio, Luigi. 1981.
\newblock \emph{Intransitive verbs and {Italian} auxiliaries}: MIT
  dissertation.

\bibitem[{Burzio(1986)}]{Burzio86a-u-gekauft}
Burzio, Luigi. 1986.
\newblock \emph{Italian syntax: {A Government-Binding} approach} (Studies in
  Natural Language and Linguistic Theory~1).
\newblock Dordrecht: D. Reidel Publishing Company.

\bibitem[{Busemann(1992)}]{Busemann92a-u}
Busemann, Stephan. 1992.
\newblock \emph{{Generierung nat{\"u}rlicher Sprache mit generalisierten
  Phrasenstrukturgrammatiken}}, vol. 313  (Informatik-Fachberichte).
\newblock Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Bu{\ss}mann(1983)}]{Bussmann83a}
Bu{\ss}mann, Hadumod (ed.). 1983.
\newblock \emph{{Lexikon der Sprachwissenschaft}} (Kr{\"o}ners Taschenausgabe
  452).
\newblock Stuttgart: Alfred Kr{\"o}ner Verlag.

\bibitem[{Bu{\ss}mann(1990)}]{Bussmann90a}
Bu{\ss}mann, Hadumod (ed.). 1990.
\newblock \emph{{Lexikon der Sprachwissenschaft}} (Kr{\"o}ners Taschenausgabe
  452).
\newblock Stuttgart: Alfred Kr{\"o}ner Verlag 2nd edn.

\bibitem[{Butt(2003)}]{Butt2003a-u}
Butt, Miriam. 2003.
\newblock The light verb jungle.
\newblock In C.~Quinn, C.~Bowern \& G.~Aygen (eds.), \emph{Papers from the
  {Harvard/Dudley House} light verb workshop} (Harvard Working Papers in
  Linguistics~9), 1--49. Harvard University, Department of Linguistics.

\bibitem[{Butt et~al.(1999{\natexlab{a}})Butt, Dipper, Frank \&
  King}]{BDFK99a-u}
Butt, Miriam, Stefanie Dipper, Anette Frank \& Tracy~Holloway King.
  1999{\natexlab{a}}.
\newblock Writing large-scale parallel grammars for {English}, {French} and
  {German}.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG '99} conference, {University of Manchester}}, Stanford, CA: CSLI
  Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/LFG/4/}.

\bibitem[{Butt et~al.(2002)Butt, Dyvik, King, Masuichi \& Rohrer}]{BDKMR02a-u}
Butt, Miriam, Helge Dyvik, Tracy~Holloway King, Hiroshi Masuichi \& Christian
  Rohrer. 2002.
\newblock The {Parallel Grammar Project}.
\newblock In \emph{Proceedings of {COLING-2002 Workshop on Grammar Engineering
  and Evaluation}}, 1--7.

\bibitem[{Butt et~al.(1999{\natexlab{b}})Butt, King, Ni{\~n}o \&
  Segond}]{BKNS99a-ed}
Butt, Miriam, Tracy~Holloway King, Mar{\'\i}a-Eugenia Ni{\~n}o \&
  Fr{\'e}d{\'e}rique Segond. 1999{\natexlab{b}}.
\newblock \emph{A grammar writer's cookbook} (CSLI Lecture Notes~95).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Butt et~al.(2007)Butt, King \& Roth}]{BHKR2007a-u}
Butt, Miriam, Tracy~Holloway King \& Sebastian Roth. 2007.
\newblock {Urdu} correlatives: {Theoretical} and implementational issues.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2007} conference}, 107--127. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/LFG/12/}.

\bibitem[{Cahill et~al.(2005)Cahill, Burke, Forst, O'Donovan, Rohrer, van
  Genabith \& Way}]{CBFDRCW2005a-u}
Cahill, Aoife, Michael Burke, Martin Forst, Ruth O'Donovan, Christian Rohrer,
  Josef van Genabith \& Andy Way. 2005.
\newblock Treebank-based acquisition of multilingual unification grammar
  resources.
\newblock \emph{Research on Language and Computation} 3(2). 247--279.

\bibitem[{Cahill et~al.(2008)Cahill, Burke, O'Donovan, Riezler, van Genabith \&
  Way}]{CBDRGW2008a-u}
Cahill, Aoife, Michael Burke, Ruth O'Donovan, Stefan Riezler, Josef van
  Genabith \& Andy Way. 2008.
\newblock Wide-coverage deep statistical parsing using automatic dependency
  structure annotation.
\newblock \emph{Computational Linguistics} 34(1). 81--124.

\bibitem[{Calder et~al.(1988)Calder, Klein \& Zeevat}]{CKZ88a}
Calder, Jonathan, Ewan Klein \& Henk Zeevat. 1988.
\newblock {Unification Categorial Grammar}: {A} concise, extendable grammar for
  natural language processing.
\newblock In D{\'e}nes Vargha (ed.), \emph{Proceedings of {COLING} 88}, 83--86.
  University of Budapest: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Callmeier(2000)}]{Callmeier00a-u}
Callmeier, Ulrich. 2000.
\newblock {PET}---{A} platform for experimentation with efficient {HPSG}
  processing techniques.
\newblock \emph{Journal of Natural Language Engineering} 1(6). 99--108.
\newblock (Special Issue on Efficient Processing with {HPSG}: Methods, Systems,
  Evaluation).

\bibitem[{Candito(1996)}]{Candito96a}
Candito, Marie-H{\'e}l{\`e}ne. 1996.
\newblock A principle-based hierarchical representation of {LTAGs}.
\newblock In {Jun-ichi} Tsuji (ed.), \emph{Proceedings of {COLING-96. 16th
  International Conference on Computational Linguistics COLING96). Copenhagen,
  Denmark, August 5--9, 1996}}, 194--199. Copenhagen, Denmark: Association for
  Computational Linguistics.

\bibitem[{Candito(1998)}]{Candito98a}
Candito, Marie-H{\'e}l{\`e}ne. 1998.
\newblock Building parallel {LTAG} for {French} and {Italian}.
\newblock In \emph{Proceedings of the {36th Annual Meeting of the Association
  for Computational Linguistics and 17th International Conference on
  Computational Linguistics}}, 211--217. Montreal, Quebec, Canada: Association
  for Computational Linguistics.

\bibitem[{Candito(1999)}]{Candito99a-u}
Candito, Marie-H{\'e}l{\`e}ne. 1999.
\newblock \emph{{Organisation modulaire et param{\'e}trable de grammaires
  {\'e}lectroniques lexicalis{\'e}es. Application au fran{\c c}ais et {\`a}
  l'italien}}: Universit{\'e} Paris 7 dissertation.

\bibitem[{Candito \& Kahane(1998)}]{CK98a}
Candito, Marie-H{\'e}l{\`e}ne \& Sylvain Kahane. 1998.
\newblock Can the {TAG} derivation tree represent a semantic graph? {An} answer
  in the light of {Meaning-Text Theory}.
\newblock In \emph{{TAG+4}}, 25--28.

\bibitem[{Cappelle(2006)}]{Cappelle2006a}
Cappelle, Bert. 2006.
\newblock Particle placement and the case for ``allostructions''.
\newblock \emph{Constructions online} 1(7). 1--28.

\bibitem[{Cappelle et~al.(2010)Cappelle, Shtyrov \&
  Pulverm{\"u}ller}]{CSP2010a}
Cappelle, Bert, Yury Shtyrov \& Friedemann Pulverm{\"u}ller. 2010.
\newblock \emph{Heating up} or \emph{cooling up} the brain? {MEG} evidence that
  phrasal verbs are lexical units.
\newblock \emph{Brain and Language} 115. 189--201.

\bibitem[{Carlson \& Tanenhaus(1988)}]{CT88a}
Carlson, Gregory~N. \& Michael~K. Tanenhaus. 1988.
\newblock Thematic roles and language comprehension.
\newblock In Wendy Wilkins (ed.), \emph{Thematic relations} (Syntax and
  Semantics~21), 263--289. San Diego: Academic Press.

\bibitem[{Carpenter(1992)}]{Carpenter92a}
Carpenter, Bob. 1992.
\newblock \emph{The logic of typed feature structures}  (Tracts in Theoretical
  Computer Science).
\newblock Cambridge: Cambridge University Press.

\bibitem[{Carpenter(1994)}]{Carpenter1994a-u}
Carpenter, Bob. 1994.
\newblock A natural deduction theorem prover for type-theoretic {Categorial
  Grammars}.
\newblock Tech. rep. Carnegie Mellon Laboratory for Computational Linguistics.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www.essex.ac.uk/linguistics/external/clmt/papers/cg/carp_cgparser_doc.ps}.

\bibitem[{Carpenter(1998)}]{Carpenter98a-u}
Carpenter, Bob. 1998.
\newblock \emph{Type-logical semantics}.
\newblock Cambridge, MA/""London, England: MIT Press.

\bibitem[{Carpenter \& Penn(1996)}]{CP96}
Carpenter, Bob \& Gerald Penn. 1996.
\newblock Efficient parsing of compiled typed attribute value logic grammars.
\newblock In Harry Bunt \& Masaru Tomita (eds.), \emph{Recent advances in
  parsing technology} (Text, Speech and Language Technology~1), 145--168.
  Dordrecht: Kluwer Academic Publishers.

\bibitem[{{\c C}etino{\u g}lu \& Oflazer(2006)}]{CO2006a-u}
{\c C}etino{\u g}lu, {\"O}zlem \& Kemal Oflazer. 2006.
\newblock Morphology-syntax interface for {Turkish} {LFG}.
\newblock In Nicoletta Calzolari, Claire Cardie \& Pierre Isabelle (eds.),
  \emph{Proceedings of the {21st International Conference on Computational
  Linguistics and 44th Annual Meeting of the Association for Computational
  Linguistics}}, 153--160. Sydney, Australia: Association for Computational
  Linguistics.

\bibitem[{Chang(2008)}]{Chang2008a-u}
Chang, Nancy Chih-Lin. 2008.
\newblock Constructing grammar: {A} computational model of the emergence of
  early constructions.
\newblock Technical Report UCB/EECS-2009-24 Electrical Engineering and Computer
  Sciences, University of California at Berkeley.

\bibitem[{Chaves(2009)}]{Chaves2009a}
Chaves, Rui~P. 2009.
\newblock Construction-based cumulation and adjunct extraction.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {16th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, University
  of G{\"o}ttingen, Germany}}, 47--67. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Choi(1999)}]{Choi99a-u}
Choi, Hye-Won. 1999.
\newblock \emph{Optimizing structure in scrambling: {Scrambling} and
  information structure}  (Dissertations in Linguistics).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Chomsky(1956)}]{Chomsky56a-u}
Chomsky, Noam. 1956.
\newblock Three models for the description of language.
\newblock \emph{IRE Transactions on Information Theory} 2. 113--124.

\bibitem[{Chomsky(1957)}]{Chomsky57a}
Chomsky, Noam. 1957.
\newblock \emph{Syntactic structures} (Janua Linguarum / Series Minor~4).
\newblock The Hague/Paris: Mouton.

\bibitem[{Chomsky(1959)}]{Chomsky59a-u}
Chomsky, Noam. 1959.
\newblock On certain formal properties of grammars.
\newblock \emph{Information and Control} 2(2). 137--167.

\bibitem[{Chomsky(1964{\natexlab{a}})}]{Chomsky70b-ut}
Chomsky, Noam. 1964{\natexlab{a}}.
\newblock \emph{Current issues in linguistic theory} (Janua Linguarum / Series
  Minor~38).
\newblock The Hague/Paris: Mouton.

\bibitem[{Chomsky(1964{\natexlab{b}})}]{Chomsky64a}
Chomsky, Noam. 1964{\natexlab{b}}.
\newblock Degrees of grammaticalness.
\newblock In Jerry~A. Fodor \& Jerrold~J. Katz (eds.), \emph{The structure of
  language}, 384--389. Englewood Cliffs, NJ: Prentice-Hall.

\bibitem[{Chomsky(1965)}]{Chomsky65a}
Chomsky, Noam. 1965.
\newblock \emph{Aspects of the theory of syntax}.
\newblock Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Chomsky(1968)}]{Chomsky68b-u}
Chomsky, Noam. 1968.
\newblock Language and the mind.
\newblock \emph{Psychology Today} 1(9). 48--68.
\newblock \reprintas \citew{Chomsky76b-u}.

\bibitem[{Chomsky(1970)}]{Chomsky70a}
Chomsky, Noam. 1970.
\newblock Remarks on nominalization.
\newblock In Roderick~A. Jacobs \& Peter~S. Rosenbaum (eds.), \emph{Readings in
  {English} {Transformational Grammar}}, chap.~12, 184--221. Waltham,
  MA/""Toronto/""London: Ginn and Company.

\bibitem[{Chomsky(1971)}]{Chomsky71a-u}
Chomsky, Noam. 1971.
\newblock \emph{Problems of knowledge and freedom}.
\newblock London: Fontana.

\bibitem[{Chomsky(1973)}]{Chomsky73a}
Chomsky, Noam. 1973.
\newblock Conditions on transformations.
\newblock In Stephen~R. Anderson \& Paul Kiparski (eds.), \emph{A festschrift
  for {Morris Halle}}, 232--286. New York: Holt, Rinehart \& Winston.

\bibitem[{Chomsky(1975)}]{Chomsky75a}
Chomsky, Noam. 1975.
\newblock \emph{The logical structure of linguistic theory}.
\newblock New York: Plenum Press.

\bibitem[{Chomsky(1976{\natexlab{a}})}]{Chomsky76b-u}
Chomsky, Noam. 1976{\natexlab{a}}.
\newblock Language and the mind.
\newblock In Diane~D. Borstein (ed.), \emph{Readings in the theory of grammar:
  From the 17th to the 20th century}, 241--251. Cambridge, MA: Winthrop.
\newblock \reprintfrom \citew{Chomsky68b-u}.

\bibitem[{Chomsky(1976{\natexlab{b}})}]{Chomsky76c-u}
Chomsky, Noam. 1976{\natexlab{b}}.
\newblock \emph{Reflections on language}.
\newblock New York: Pantheon Books.

\bibitem[{Chomsky(1977)}]{Chomsky77c-u}
Chomsky, Noam. 1977.
\newblock \emph{Essays on form and interpretation}.
\newblock New York: North Holland.

\bibitem[{Chomsky(1980)}]{Chomsky80b-u}
Chomsky, Noam. 1980.
\newblock \emph{Rules and representations}.
\newblock Oxford: Basil Blackwell.

\bibitem[{Chomsky(1981{\natexlab{a}})}]{Chomsky81a}
Chomsky, Noam. 1981{\natexlab{a}}.
\newblock \emph{Lectures on government and binding}.
\newblock Dordrecht: Foris Publications.

\bibitem[{Chomsky(1981{\natexlab{b}})}]{Chomsky81b}
Chomsky, Noam. 1981{\natexlab{b}}.
\newblock Reply to comments of {Thompson}.
\newblock \emph{Philosophical Transactions of the Royal Society of London.
  Series B, Biological Sciences} 295(1077). 277--281.

\bibitem[{Chomsky(1982)}]{Chomsky82a-u}
Chomsky, Noam. 1982.
\newblock \emph{Some concepts and consequences of the theory of {Government and
  Binding}} (Linguistic Inquiry Monographs~5).
\newblock Cambridge, MA/""London, England: MIT Press.

\bibitem[{Chomsky(1986{\natexlab{a}})}]{Chomsky86b}
Chomsky, Noam. 1986{\natexlab{a}}.
\newblock \emph{Barriers} (Linguistic Inquiry Monographs~13).
\newblock Cambridge, MA/""London, England: MIT Press.

\bibitem[{Chomsky(1986{\natexlab{b}})}]{Chomsky86}
Chomsky, Noam. 1986{\natexlab{b}}.
\newblock \emph{Knowledge of language: {Its} nature, origin, and use}
  (Convergence).
\newblock New York/""Westport, Connecticut/""London: Praeger.

\bibitem[{Chomsky(1988)}]{Chomsky88a-u}
Chomsky, Noam. 1988.
\newblock \emph{Language and problems of knowledge: {The} {Managua} lectures}
  (Current Studies in Linguistics~16).
\newblock Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Chomsky(1989)}]{Chomsky89a-u}
Chomsky, Noam. 1989.
\newblock Some notes on economy of derivation and representation.
\newblock In I.~Laka \& Anoop Mahajan (eds.), \emph{Functional heads and clause
  structure} (MIT Working Papers in Linguistics~10), 43--74. Cambridge, MA:
  Department of Linguistics and Philosophy.

\bibitem[{Chomsky(1990)}]{Chomsky90a}
Chomsky, Noam. 1990.
\newblock On formalization and formal linguistics.
\newblock \emph{Natural Language and Linguistic Theory} 8(1). 143--147.

\bibitem[{Chomsky(1991)}]{Chomsky91a-u}
Chomsky, Noam. 1991.
\newblock Some notes on economy of derivation and representation.
\newblock In Robert Freidin (ed.), \emph{Principles and parameters in
  {Generative Grammar}}, 417--454. Cambridge, MA: MIT Press.
\newblock \reprintas \citew[\page 129--166]{Chomsky95a-u}.

\bibitem[{Chomsky(1993)}]{Chomsky93b-u}
Chomsky, Noam. 1993.
\newblock A {Minimalist Program} for linguistic theory.
\newblock In Kenneth Hale \& Samuel~Jay Keyser (eds.), \emph{The view from
  building 20:\ {Essays} in linguistics in honor of {Sylvain Bromberger}}
  (Current Studies in Linguistics~24), 1--52. Cambridge, MA/""London: MIT
  Press.

\bibitem[{Chomsky(1995{\natexlab{a}})}]{Chomsky95b-u}
Chomsky, Noam. 1995{\natexlab{a}}.
\newblock Bare phrase structure.
\newblock In Hector Campos \& Paula Kempchinsky (eds.), \emph{Evolution and
  revolution in linguistic theory: {Essays} in honor of {Carlos Otero}},
  51--109. Washington, DC: Georgetown U Press.

\bibitem[{Chomsky(1995{\natexlab{b}})}]{Chomsky95a-u}
Chomsky, Noam. 1995{\natexlab{b}}.
\newblock \emph{The {Minimalist Program}} (Current Studies in Linguistics~28).
\newblock Cambridge, MA/""London, England: MIT Press.

\bibitem[{Chomsky(1998)}]{Chomsky98a-u}
Chomsky, Noam. 1998.
\newblock {Noam Chomsky's} {Minimalist Program} and the philosophy of mind:
  {An} interview [with] {Camilo J. Cela-Conde and Gisde Marty}.
\newblock \emph{Syntax} 1(1). 19--36.

\bibitem[{Chomsky(1999)}]{Chomsky99a}
Chomsky, Noam. 1999.
\newblock Derivation by phase.
\newblock MIT Occasional Papers in Linguistics~18 MIT.
\newblock \reprintin Michael Kenstowicz, ed. 2001. Ken Hale. {A} Life in
  Language. Cambridge, MA: MIT Press, 1--52.

\bibitem[{Chomsky(2000)}]{Chomsky2000a-u}
Chomsky, Noam. 2000.
\newblock \emph{New horizons in the study of language and mind}.
\newblock Cambridge, UK: Cambridge University Press.

\bibitem[{Chomsky(2001)}]{Chomsky2001a-u}
Chomsky, Noam. 2001.
\newblock Derivation by phase.
\newblock In Michael Kenstowicz (ed.), \emph{{Ken Hale}: {A} life in language},
  1--52. Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Chomsky(2002)}]{Chomsky2002a-u}
Chomsky, Noam. 2002.
\newblock \emph{On nature and language}.
\newblock Cambridge, UK: Cambridge University Press.

\bibitem[{Chomsky(2005)}]{Chomsky2005a}
Chomsky, Noam. 2005.
\newblock Three factors in language design.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 36(1). 1--22.

\bibitem[{Chomsky(2007)}]{Chomsky2007a}
Chomsky, Noam. 2007.
\newblock Approaching {UG} from below.
\newblock In Uli Sauerland \& Hans-Martin G{\"a}rtner (eds.), \emph{Interfaces
  + recursion = language? {Chomsky's Minimalism} and the view from
  syntax-semantics} (Studies in Generative Grammar~89), 1--29. Berlin: Mouton
  de Gruyter.

\bibitem[{Chomsky(2008)}]{Chomsky2008a}
Chomsky, Noam. 2008.
\newblock On phases.
\newblock In Robert Freidin, Carlos~P. Otero \& Maria~Luisa Zubizarreta (eds.),
  \emph{Foundational issues in linguistic theory: {Essays} in honor of
  {Jean-Roger Vergnaud}}, 133--166. Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Chomsky(2010)}]{Chomsky2010a}
Chomsky, Noam. 2010.
\newblock Restricting stipulations: Consequences and challenges.
\newblock Talk given in Stuttgart.

\bibitem[{Chomsky(2013)}]{Chomsky2013a}
Chomsky, Noam. 2013.
\newblock Problems of projection.
\newblock \emph{Lingua} 130. 33--49.

\bibitem[{Chomsky \& Miller(1963)}]{CM63a}
Chomsky, Noam \& George~A. Miller. 1963.
\newblock Introduction to the formal analysis of natural languages.
\newblock In R.~Duncan Luce, Robert~R. Bush \& Eugene Galanter (eds.),
  \emph{Handbook of mathematical psychology}, vol.~2, 269--321. New York: John
  Wiley \& Sons, Inc.

\bibitem[{Chouinard \& Clark(2003)}]{CC2003a}
Chouinard, Michelle~M. \& Eve~V. Clark. 2003.
\newblock Adult reformulations of child errors as negative evidence.
\newblock \emph{Journal of Child Language} 30. 637--669.

\bibitem[{Chrupala \& van Genabith(2006)}]{CG2006a-u}
Chrupala, Grzegorz \& Josef van Genabith. 2006.
\newblock Using machine-learning to assign function labels to parser output for
  {Spanish}.
\newblock In Nicoletta Calzolari, Claire Cardie \& Pierre Isabelle (eds.),
  \emph{Proceedings of the {21st International Conference on Computational
  Linguistics and 44th Annual Meeting of the Association for Computational
  Linguistics}}, 136--143. Sydney, Australia: Association for Computational
  Linguistics.

\bibitem[{Chung \& McCloskey(1983)}]{CMC83a}
Chung, Sandra \& James McCloskey. 1983.
\newblock On the interpretation of certain island facts in {GPSG}.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 14. 704--713.

\bibitem[{Church(2011)}]{Church2011a}
Church, Kenneth. 2011.
\newblock A pendulum swung too far.
\newblock \emph{Linguistic Issues in Language Technology} 6(5). 1--27.
\newblock
  \urlprefix\url{http://journals.linguisticsociety.org/elanguage/lilt/article/view/2581.html}.
\newblock Special Issue on Interaction of Linguistics and Computational
  Linguistics.

\bibitem[{Cinque(1994)}]{Cinque94a-u}
Cinque, Guglielmo. 1994.
\newblock On the evidence for partial {N} movement in the {Romance DP}.
\newblock In Guglielmo Cinque, Jan Koster, Jean-Yves Pollock, Luigi Rizzi \&
  Raffaella Zanuttini (eds.), \emph{Paths towards {Universal Grammar}:
  {Studies} in honor of {Richard S. Kayne}}, 85--110. Washington, D.C.:
  Georgetown University Press.

\bibitem[{Cinque(1999)}]{Cinque99a-u}
Cinque, Guglielmo. 1999.
\newblock \emph{Adverbs and functional heads: {A} cross-linguistic
  perspective}.
\newblock New York, Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Cinque \& Rizzi(2010)}]{CR2010a}
Cinque, Guglielmo \& Luigi Rizzi. 2010.
\newblock The cartography of syntactic structures.
\newblock In Bernd Heine \& Heiko Narrog (eds.), \emph{The {Oxford} handbook of
  linguistic analysis}, 51--65. Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Citko(2008)}]{Citko2008a}
Citko, Barbara. 2008.
\newblock Missing labels.
\newblock \emph{Lingua} 118(7). 907--944.

\bibitem[{Clark(2000)}]{Clark2000a}
Clark, Alexander. 2000.
\newblock Inducing syntactic categories by context distribution clustering.
\newblock In \emph{Proceedings {CoNLL 2000}}, 91--94. Stroudsburg, PA:
  Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Clark \& {Fox Tree}(2002)}]{CFT2002a}
Clark, Herbert~H. \& Jean~E. {Fox Tree}. 2002.
\newblock Using \emph{uh} and \emph{um} in spontaneous speaking.
\newblock \emph{Cognition} 84(1). 73--111.

\bibitem[{Clark \& Wasow(1998)}]{CW98a}
Clark, Herbert~H. \& Thomas Wasow. 1998.
\newblock Repeating words in spontaneous speech.
\newblock \emph{Cognitive Psychology} 37(3). 201--242.

\bibitem[{Clark \& Curran(2007)}]{CC2007a-u}
Clark, Stephen \& James Curran. 2007.
\newblock Wide-coverage efficient statistical parsing with {CCG} and log-linear
  models.
\newblock \emph{Computational Linguistics} 33(4). 493--552.

\bibitem[{Clark et~al.(2002)Clark, Hockenmaier \& Steedman}]{CHS2002a-u}
Clark, Stephen, Julia Hockenmaier \& Mark~J. Steedman. 2002.
\newblock Building deep dependency structures with a wide-coverage {CCG}
  parser.
\newblock In Pierre Isabelle (ed.), \emph{{40th Annual Meeting of the
  Association for Computational Linguistics}: {Proceedings} of the conference},
  327--334. University of Pennsylvania, Philadelphia: Association for
  Computational Linguistics.
\newblock \urlprefix\url{http://aclanthology.info/events/acl-2002}.

\bibitem[{Cl\'{e}ment(2009)}]{Clement2009a-u}
Cl\'{e}ment, Lionel. 2009.
\newblock {XLFG5} documentation.
\newblock Translated from French by Olivier Bonami.
\newblock \urlprefix\url{http://www.xlfg.org/}.

\bibitem[{Cl\'{e}ment \& Kinyon(2001)}]{CK2001a-u}
Cl\'{e}ment, Lionel \& Alexandra Kinyon. 2001.
\newblock {XLFG}---{An} {LFG} parsing scheme for {French}.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2001} conference}, Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/LFG/6/}.

\bibitem[{Cl\'{e}ment \& Kinyon(2003)}]{CK2003a-u}
Cl\'{e}ment, Lionel \& Alexandra Kinyon. 2003.
\newblock Generating parallel multilingual {LFG-TAG} grammars from a
  {MetaGrammar}.
\newblock In Erhard Hinrichs \& Dan Roth (eds.), \emph{Proceedings of the {41st
  Annual Meeting of the Association for Computational Linguistics}}, 184--191.
  Sapporo, Japan: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Clifton \& Odom(1966)}]{CO66a}
Clifton, Charles~Jr. \& Penelope Odom. 1966.
\newblock Similarity relations among certain {English} sentence constructions.
\newblock \emph{Psychological Monographs: General and Applied} 80(5). 1--35.

\bibitem[{Coch(1996)}]{Coch96a}
Coch, Jose. 1996.
\newblock Overview of {AlethGen}.
\newblock In \emph{Demonstrations and posters of the {Eighth International
  Natural Language Generation Workshop (INLG'96)}}, 25--28.

\bibitem[{Cook(2001)}]{Cook2001a}
Cook, Philippa~Helen. 2001.
\newblock \emph{Coherence in {German}: {An} information structure approach}:
  Departments of Linguistics and German, University of Manchester dissertation.

\bibitem[{Cook(2006)}]{Cook2006a-u}
Cook, Philippa~Helen. 2006.
\newblock The datives that aren't born equal: Beneficiaries and the dative
  passive.
\newblock In Daniel Hole, Andr{\'e} Meinunger \& Werner Abraham (eds.),
  \emph{Datives and similar cases: Between argument structure and event
  structure}, 141--184. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Cooper et~al.(1990)Cooper, Mukai \& Perry}]{CMP90}
Cooper, Robin, Kuniaki Mukai \& John Perry (eds.). 1990.
\newblock \emph{{Situation Theory} and its applications}, vol.~1 (CSLI Lecture
  Notes~22).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Coopmans(1989)}]{Coopmans-89a-u}
Coopmans, Peter. 1989.
\newblock Where stylistic and syntactic processes meet: {Locative} inversion in
  {English}.
\newblock \emph{Language} 65(4). 728--751.

\bibitem[{Copestake(2002)}]{Copestake2002a}
Copestake, Ann. 2002.
\newblock \emph{Implementing typed feature structure grammars} (CSLI Lecture
  Notes 110).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Copestake(2007)}]{Copestake2007a-u}
Copestake, Ann. 2007.
\newblock Applying robust semantics.
\newblock In \emph{Proceedings of the {10th Conference of the Pacific
  Assocation for Computational Linguistics (PACLING)}}, 1--12.

\bibitem[{Copestake \& Briscoe(1995)}]{CB95a-u}
Copestake, Ann \& Ted Briscoe. 1995.
\newblock Semi-productive polysemy and sense extension.
\newblock \emph{Journal of Semantics} 12(1). 15--67.

\bibitem[{Copestake \& Briscoe(1992)}]{CB92a}
Copestake, Ann \& Ted~J. Briscoe. 1992.
\newblock Lexical operations in a unification based framework.
\newblock In James Pustejovsky \& Sabine Bergler (eds.), \emph{Lexical
  semantics and knowledge representation} (Lecture Notes in Artificial
  Intelligence 627), 101--119. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Copestake \& Flickinger(2000)}]{CF2000a-u}
Copestake, Ann \& Daniel~P. Flickinger. 2000.
\newblock An open-source grammar development environment and broad-coverage
  {English} grammar using {HPSG}.
\newblock In \emph{Proceedings of the second {Linguistic Resources and
  Evaluation Conference}}, 591--600. Athens, Greece.

\bibitem[{Copestake et~al.(2005)Copestake, Flickinger, Pollard \&
  Sag}]{CFPS2005a}
Copestake, Ann, Daniel~P. Flickinger, Carl~J. Pollard \& Ivan~A. Sag. 2005.
\newblock {Minimal Recursion Semantics}: {An} introduction.
\newblock \emph{Research on Language and Computation} 4(3). 281--332.

\bibitem[{Correa(1987)}]{Correra87a}
Correa, Nelson. 1987.
\newblock An {Attribute-Grammar} implementation of {Government-Binding Theory}.
\newblock In Candy Sidner (ed.), \emph{25th {Annual Meeting of the Association
  for Computational Linguistics}}, 45--51. Stanford, CA: Association for
  Computational Linguistics.

\bibitem[{Costa \& Branco(2010)}]{CB2010a-u}
Costa, Francisco \& Ant{\'o}nio Branco. 2010.
\newblock {LXGram}: {A} deep linguistic processing grammar for {Portuguese}.
\newblock In Thiago~A.S. Pardo (ed.), \emph{Computational processing of the
  {Portuguese} language: {9th International Conference, PROPOR 2010, Porto
  Alegre, RS, Brazil, April 27--30, 2010}. {Proceedings}} (Lecture Notes in
  Artificial Intelligence 6001), 86--89. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Covington(1990)}]{Covington90a}
Covington, Michael~A. 1990.
\newblock Parsing discontinuous constituents in {Dependency Grammar}.
\newblock \emph{Computational Linguistics} 16(4). 234--236.

\bibitem[{Crabb\'e(2005)}]{Crabbe2005a-u}
Crabb\'e, Benoit. 2005.
\newblock \emph{Repr\'esentation informatique de grammaires d'arbres fortement
  lexicalis\'ees: le cas de la grammaire d'arbres adjoints}: Universit\'e Nancy
  2 dissertation.

\bibitem[{Crain et~al.(2010)Crain, Khlentzos \& Thornton}]{CKT2010a}
Crain, Stephen, Drew Khlentzos \& Rosalind Thornton. 2010.
\newblock {Universal Grammar} versus language diversity.
\newblock \emph{Lingua} 120(12). 2668--2672.

\bibitem[{Crain \& Nakayama(1987)}]{CN87a-u}
Crain, Stephen \& Mineharu Nakayama. 1987.
\newblock Structure dependence in grammar formation.
\newblock \emph{Language} 63(3). 522--543.

\bibitem[{Crain \& Steedman(1985)}]{CS85a}
Crain, Stephen \& Mark~J. Steedman. 1985.
\newblock On not being led up the garden path: {The} use of context by the
  psychological syntax processor.
\newblock In David~R. Dowty, Lauri Karttunen \& Arnold~M. Zwicky (eds.),
  \emph{Natural language processing}, 320--358. Cambridge, UK: Cambridge
  University Press.

\bibitem[{Crain et~al.(2009)Crain, Thornton \& Khlentzos}]{CTK2009a}
Crain, Stephen, Rosalind Thornton \& Drew Khlentzos. 2009.
\newblock The case of the missing generalizations.
\newblock \emph{Cognitive Linguistics} 20(1). 145--155.

\bibitem[{Cramer \& Zhang(2009)}]{CZ2009a-u}
Cramer, Bart \& Yi~Zhang. 2009.
\newblock Construction of a {German} {HPSG} grammar from a detailed treebank.
\newblock In Tracy~Holloway King \& Marianne Santaholma (eds.),
  \emph{Proceedings of the 2009 {Workshop on Grammar Engineering Across
  Frameworks (GEAF 2009)}}, 37--45. Suntec, Singapore: Association for
  Computational Linguistics.
\newblock \urlprefix\url{http://www.aclweb.org/anthology/W/W09/#2600}.

\bibitem[{Crocker \& Lewin(1992)}]{CL92a}
Crocker, Matthew~Walter \& Ian Lewin. 1992.
\newblock Parsing as deduction: {Rules} versus principles.
\newblock In Bernd Neumann (ed.), \emph{{ECAI 92}. 10th {European Conference on
  Artificial Intelligence}}, 508--512. John Wiley \& Sons, Inc.

\bibitem[{Croft(2001)}]{Croft2001a}
Croft, William. 2001.
\newblock \emph{{Radical Construction Grammar}: {Syntactic} theory in
  typological perspective}.
\newblock Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Croft(2003)}]{Croft2003a}
Croft, William. 2003.
\newblock Lexical rules vs.\ constructions: {A} false dichotomy.
\newblock In Hubert Cuyckens, Thomas Berg, Ren{\'e} Dirven \& Klaus-Uwe Panther
  (eds.), \emph{Motivation in language: {Studies} in honour of {G{\"u}nter
  Radden}}, 49--68. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Croft(2009)}]{Croft2009a}
Croft, William. 2009.
\newblock Syntax is more diverse, and evolutionary linguistics is already here.
\newblock \emph{The Behavioral and Brain Sciences} 32(5). 457--458.

\bibitem[{Crysmann(2001)}]{Crysmann2000a}
Crysmann, Berthold. 2001.
\newblock Clitics and coordination in linear structure.
\newblock In Birgit Gerlach \& Janet Grijzenhout (eds.), \emph{Clitics in
  phonology, morphology and syntax} (Linguistik Aktuell/""Linguistics
  Today~36), 121--159. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Crysmann(2002)}]{Crysmann2002a}
Crysmann, Berthold. 2002.
\newblock \emph{Constraint"=based co-analysis: {Portuguese} cliticisation and
  morphology"=syntax interaction in {HPSG}}
  (Saar\-br{\"u}\discretionary{k-}{k}{ck}en Dissertations in Computational
  Linguistics and Language Technology~15).
\newblock Saar\-br{\"u}\discretionary{k-}{k}{ck}en: Deutsches Forschungszentrum
  f{\"u}r K{\"u}nstliche Intelligenz und Uni\-ver\-si\-t{\"a}t des Saarlandes.

\bibitem[{Crysmann(2003)}]{Crysmann2003b}
Crysmann, Berthold. 2003.
\newblock On the efficient implementation of {German} verb placement in {HPSG}.
\newblock In \emph{Proceedings of {RANLP} 2003}, 112--116. Borovets, Bulgaria.

\bibitem[{Crysmann(2004)}]{Crysmann2004a}
Crysmann, Berthold. 2004.
\newblock Underspecification of intersective modifier attachment: {Some}
  arguments from {German}.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {11th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, Center for
  Computational Linguistics, Katholieke Universiteit Leuven}}, 378--392.
  Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2004/}.

\bibitem[{Crysmann(2005{\natexlab{a}})}]{Crysmann2005b-u}
Crysmann, Berthold. 2005{\natexlab{a}}.
\newblock An inflectional approach to {Hausa} final vowel shortening.
\newblock In Geert Booij \& Jaap van Marle (eds.), \emph{Yearbook of morphology
  2004}, 73--112. Dordrecht: Kluwer Academic Publishers.

\bibitem[{Crysmann(2005{\natexlab{b}})}]{Crysmann2005a-u}
Crysmann, Berthold. 2005{\natexlab{b}}.
\newblock Relative clause extraposition in {German}: {An} efficient and
  portable implementation.
\newblock \emph{Research on Language and Computation} 1(3). 61--82.

\bibitem[{Crysmann(2005{\natexlab{c}})}]{Crysmann2005c}
Crysmann, Berthold. 2005{\natexlab{c}}.
\newblock Syncretism in {German}: {A} unified approach to underspecification,
  indeterminacy, and likeness of case.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {12th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, Department
  of Informatics, University of Lisbon}}, 91--107. Stanford, CA: CSLI
  Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2005/}.

\bibitem[{Crysmann(2008)}]{Crysmann2003c}
Crysmann, Berthold. 2008.
\newblock An asymmetric theory of peripheral sharing in {HPSG}: Conjunction
  reduction and coordination of unlikes.
\newblock In Gerhard J{\"a}ger, Paola Monachesi, Gerald Penn \& Shuly Wintner
  (eds.), \emph{Proceedings of {Formal Grammar 2003, Vienna, Austria}}, 47--62.
  Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Crysmann(2009)}]{Crysmann2009a-u}
Crysmann, Berthold. 2009.
\newblock Autosegmental representations in an {HPSG} of {Hausa}.
\newblock In Tracy~Holloway King \& Marianne Santaholma (eds.),
  \emph{Proceedings of the 2009 {Workshop on Grammar Engineering Across
  Frameworks (GEAF 2009)}}, 28--36. Suntec, Singapore: Association for
  Computational Linguistics.
\newblock \urlprefix\url{http://www.aclweb.org/anthology/W/W09/#2600}.

\bibitem[{Crysmann(2011)}]{Crysmann2011a-u}
Crysmann, Berthold. 2011.
\newblock A unified account of {Hausa} genitive constructions.
\newblock In Philippe {de Groote}, Markus Egg \& Laura Kallmeyer (eds.),
  \emph{{Formal Grammar}: {14th International Conference, FG 2009, Bordeaux,
  France, July 25--26, 2009}, revised selected papers} (Lecture Notes in
  Artificial Intelligence 5591), 102--117. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Crysmann(2012)}]{Crysmann2012a-u}
Crysmann, Berthold. 2012.
\newblock {HaG}: {A} computational grammar of {Hausa}.
\newblock In Michael~R. Marlo, Nikki~B. Adams, Christopher~R. Green, Michelle
  Morrison \& Tristan~M. Purvis (eds.), \emph{Selected proceedings of the {42nd
  Annual Conference on African Linguistics (ACAL 42)}}, 321--337. Somerville,
  MA: Cascadilla Press.
\newblock \urlprefix\url{http://www.lingref.com/cpp/acal/42/paper2780.pdf}.

\bibitem[{Culicover(1999)}]{Culicover99a-u}
Culicover, Peter~W. 1999.
\newblock \emph{Syntactic nuts: {Hard} cases, syntactic theory, and language
  acquisition}, vol.~1  (Foundations of Syntax).
\newblock Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Culicover \& Jackendoff(2005)}]{CJ2005a}
Culicover, Peter~W. \& Ray~S. Jackendoff. 2005.
\newblock \emph{{Simpler Syntax}}.
\newblock Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Culy(1985)}]{Culy85a}
Culy, Christopher. 1985.
\newblock The complexity of the vocabulary of {Bambara}.
\newblock \emph{Linguistics and Philosophy} 8. 345--351.

\bibitem[{Curtiss(1977)}]{Curtiss77a-u}
Curtiss, Susan. 1977.
\newblock \emph{Genie: {A} psycholinguistic study of a modern-day ``wild
  child''}.
\newblock New York: Academic Press.

\bibitem[{D{\k{a}}browska(2001)}]{Dabrowska2001a}
D{\k{a}}browska, Ewa. 2001.
\newblock From formula to schema: {The} acquisition of {English} questions.
\newblock \emph{Cognitive Linguistics} 11(1--2). 83--102.

\bibitem[{D{\k{a}}browska(2004)}]{Dabrowska2004a}
D{\k{a}}browska, Ewa. 2004.
\newblock \emph{Language, mind and brain: {Some} psychological and neurological
  constraints on theories of grammar}.
\newblock Washington, D.C.: Georgetown University Press.

\bibitem[{Dahl \& Velupillai(2013{\natexlab{a}})}]{wals-66}
Dahl, {\"O}sten \& Viveka Velupillai. 2013{\natexlab{a}}.
\newblock The past tense.
\newblock In Matthew~S. Dryer \& Martin Haspelmath (eds.), \emph{The world
  atlas of language structures online}, Leipzig: Max Planck Institute for
  Evolutionary Anthropology.
\newblock \urlprefix\url{http://wals.info/chapter/66}.

\bibitem[{Dahl \& Velupillai(2013{\natexlab{b}})}]{wals-65}
Dahl, {\"O}sten \& Viveka Velupillai. 2013{\natexlab{b}}.
\newblock Perfective/imperfective aspect.
\newblock In Matthew~S. Dryer \& Martin Haspelmath (eds.), \emph{The world
  atlas of language structures online}, Leipzig: Max Planck Institute for
  Evolutionary Anthropology.
\newblock \urlprefix\url{http://wals.info/chapter/65}.

\bibitem[{Dahll{\"o}f(2002)}]{Dahlloef2002a-u}
Dahll{\"o}f, Mats. 2002.
\newblock Token dependency semantics and the paratactic analysis of intensional
  constructions.
\newblock \emph{Journal of Semantics} 19(4). 333--368.

\bibitem[{Dahll{\"o}f(2003)}]{Dahlloef2003a-u}
Dahll{\"o}f, Mats. 2003.
\newblock Two reports on computational syntax and semantics.
\newblock Reports from Uppsala University (RUUL)~36 Department of Linguistics.
\newblock \urlprefix\url{http://stp.ling.uu.se/~matsd/pub/ruul36.pdf}.

\bibitem[{Dalrymple(1993)}]{Dalrymple93a}
Dalrymple, Mary. 1993.
\newblock \emph{The syntax of anaphoric binding} (CSLI Lecture Notes~36).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Dalrymple(1999)}]{Dalrymple99a-ed}
Dalrymple, Mary (ed.). 1999.
\newblock \emph{Semantics and syntax in {Lexical Functional Grammar}: {The}
  {Resource Logic} approach}.
\newblock Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Dalrymple(2001)}]{Dalrymple2001a-u}
Dalrymple, Mary. 2001.
\newblock \emph{{Lexical Functional Grammar}} (Syntax and Semantics~34).
\newblock New York: Academic Press.

\bibitem[{Dalrymple(2006)}]{Dalrymple2006a}
Dalrymple, Mary. 2006.
\newblock {Lexical Functional Grammar}.
\newblock In Keith Brown (ed.), \emph{The encyclopedia of language and
  linguistics}, 82--94. Oxford: Elsevier Science Publisher B.V. (North-Holland)
  2nd edn.

\bibitem[{Dalrymple et~al.(2004)Dalrymple, Kaplan \& King}]{DKK2004a}
Dalrymple, Mary, Ronald~M. Kaplan \& Tracy~Holloway King. 2004.
\newblock Linguistic generalizations over descriptions.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2004} conference}, 199--208. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/LFG/9/}.

\bibitem[{Dalrymple et~al.(1995)Dalrymple, Kaplan, {Maxwell III} \&
  Zaenen}]{DKMZ95a-ed}
Dalrymple, Mary, Ronald~M. Kaplan, John~T. {Maxwell III} \& Annie Zaenen
  (eds.). 1995.
\newblock \emph{Formal issues in {Lexical-Functional Grammar}} (CSLI Lecture
  Notes~47).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Dalrymple et~al.(1993)Dalrymple, Lamping \& Saraswat}]{DLS93a-u}
Dalrymple, Mary, John Lamping \& Vijay Saraswat. 1993.
\newblock {LFG} semantics via constraints.
\newblock In Steven Krauwer, Michael Moortgat \& Louis des Tombe (eds.),
  \emph{{Sixth Conference of the European Chapter of the Association for
  Computational Linguistics. Proceedings} of the conference}, 97--105.
  Uetrecht: Association for Computational Linguistics.
\newblock \doi{10.3115/976744.976757}.

\bibitem[{Dalrymple et~al.(2006)Dalrymple, Liakata \& Mackie}]{DLM2006a-u}
Dalrymple, Mary, Maria Liakata \& Lisa Mackie. 2006.
\newblock Tokenization and morphological analysis for {Malagasy}.
\newblock \emph{Computational Linguistics and {Chinese} Language Processing}
  11(4). 315--332.

\bibitem[{Dalrymple \& L{\o}drup(2000)}]{DL2000a-u}
Dalrymple, Mary \& Helge L{\o}drup. 2000.
\newblock The grammatical functions of complement clauses.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2000} conference}, Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock
  \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/LFG/5/lfg00dalrympl-lodrup.pdf}.

\bibitem[{Davidson(1967)}]{Davidson67a-u}
Davidson, Donald. 1967.
\newblock The logical form of action sentences.
\newblock In Nicholas Rescher (ed.), \emph{The logic of decision and action},
  81--95. Pittsburg: Pittsburg University Press.

\bibitem[{Davis(1996)}]{Davis96a-u}
Davis, Anthony~R. 1996.
\newblock \emph{Lexical semantics and linking in the hierarchical lexicon}:
  Stanford University dissertation.

\bibitem[{Davis \& Koenig(2000)}]{DK2000b-u}
Davis, Anthony~R. \& Jean-Pierre Koenig. 2000.
\newblock Linking as constraints on word classes in a hierarchical lexicon.
\newblock \emph{Language} 76(1). 56--91.

\bibitem[{{De Kuthy}(2000)}]{deKuthy2000a}
{De Kuthy}, Kordula. 2000.
\newblock \emph{Discontinuous {NPs} in {German} --- {A} case study of the
  interaction of syntax, semantics and pragmatics}.
\newblock Saarbr{\"u}cken: Universit{\"a}t des Saarlandes dissertation.

\bibitem[{{De Kuthy}(2001)}]{deKuthy2001a}
{De Kuthy}, Kordula. 2001.
\newblock Splitting {PPs} from {NPs}.
\newblock In Walt~Detmar Meurers \& Tibor Kiss (eds.), \emph{Constraint"=based
  approaches to {Germanic} syntax} (Studies in Constraint"=Based Lexicalism~7),
  31--76. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{{De Kuthy}(2002)}]{deKuthy2002a}
{De Kuthy}, Kordula. 2002.
\newblock \emph{Discontinuous {NPs} in {German}} (Studies in Constraint-Based
  Lexicalism~14).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{{De Kuthy} et~al.(2004){De Kuthy}, Metcalf \& Meurers}]{DKMM2004a-u}
{De Kuthy}, Kordula, Vanessa Metcalf \& Walt~Detmar Meurers. 2004.
\newblock Documentation of the implementation of the {Milca English Resource
  Grammar} in the {Trale} system.
\newblock Ohio State University, ms.

\bibitem[{{De Kuthy} \& Meurers(2001)}]{dKM2001a}
{De Kuthy}, Kordula \& Walt~Detmar Meurers. 2001.
\newblock On partial constituent fronting in {German}.
\newblock \emph{Journal of Comparative Germanic Linguistics} 3(3). 143--205.

\bibitem[{{De Kuthy} \& Meurers(2003{\natexlab{a}})}]{dKM2003b}
{De Kuthy}, Kordula \& Walt~Detmar Meurers. 2003{\natexlab{a}}.
\newblock Dealing with optional complements in {HPSG}-based grammar
  implementations.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {10th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, Michigan
  State University, East Lansing}}, 88--96. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2003/}.

\bibitem[{{De Kuthy} \& Meurers(2003{\natexlab{b}})}]{dKM2003a}
{De Kuthy}, Kordula \& Walt~Detmar Meurers. 2003{\natexlab{b}}.
\newblock The secret life of focus exponents, and what it tells us about
  fronted verbal projections.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {10th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, Michigan
  State University, East Lansing}}, 97--110. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2003/}.

\bibitem[{{de Saussure}(1916{\natexlab{a}})}]{Saussure16a-Fr}
{de Saussure}, Ferdinand. 1916{\natexlab{a}}.
\newblock \emph{Cours de linguistique g{\'e}n{\'e}rale}  (Biblioth{\`e}que
  Scientifique Payot).
\newblock Paris: Payot.
\newblock Edited by Charles Bally and Albert Sechehaye.

\bibitem[{{de Saussure}(1916{\natexlab{b}})}]{Saussure16a}
{de Saussure}, Ferdinand. 1916{\natexlab{b}}.
\newblock \emph{{Grundfragen der allgemeinen Sprachwissenschaft}}.
\newblock Berlin: Walter de Gruyter \& Co.
\newblock \2nd\Edition 1967.

\bibitem[{Delmonte(1990)}]{Delmonte90a-u}
Delmonte, Rodolfo. 1990.
\newblock Semantic parsing with an {LFG}-based lexicon and conceptual
  representations.
\newblock \emph{Computers and the Humanities} 24(5--6). 461--488.

\bibitem[{Demberg \& Keller(2008)}]{DK2008a-u}
Demberg, Vera \& Frank Keller. 2008.
\newblock A psycholinguistically motivated version of {TAG}.
\newblock In \emph{Proceedings of the {9th International Workshop on Tree
  Adjoining Grammars and Related Formalisms TAG+9}}, 25--32. T{\"u}bingen.

\bibitem[{Demske(2001)}]{Demske2001a}
Demske, Ulrike. 2001.
\newblock \emph{{Merkmale und Relationen: Diachrone Studien zur Nominalphrase
  des Deutschen}} (Studia Linguistica Germanica~56).
\newblock Berlin: Walter de Gruyter Verlag.

\bibitem[{{den Besten}(1983)}]{denBesten83a}
{den Besten}, Hans. 1983.
\newblock On the interaction of root transformations and lexical deletive
  rules.
\newblock In Werner Abraham (ed.), \emph{On the formal syntax of the
  {Westgermania: Papers from the 3rd Groningen Grammar Talks, Groningen,
  January 1981}} (Linguistik Aktuell/""Linguistics Today~3), 47--131.
  Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{{den Besten}(1985)}]{denBesten85b}
{den Besten}, Hans. 1985.
\newblock Some remarks on the {Ergative Hypothesis}.
\newblock In Werner Abraham (ed.), \emph{{Erkl{\"a}rende Syntax des Deutschen}}
  (Studien zur deutschen Grammatik~25), 53--74. T{\"u}bingen: \original Gunter
  Narr Verlag \jetzt Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{Deppermann(2006)}]{Deppermann2006a}
Deppermann, Arnulf. 2006.
\newblock {Construction Grammar -- eine Grammatik f{\"u}r die Interaktion?}
\newblock In Arnulf Deppermann, Reinhard Fiehler \& Thomas Spranz-Fogasy
  (eds.), \emph{{Grammatik und Interaktion}}, 43--65. Radolfzell: Verlag
  f{\"u}r Gespr{\"a}chsforschung.

\bibitem[{Derbyshire(1979)}]{Derbyshire79a-u}
Derbyshire, Desmond~C. 1979.
\newblock \emph{Hixkaryana} (Lingua Descriptive Series~1).
\newblock Amsterdam: North Holland.

\bibitem[{Devlin(1992)}]{Devlin92}
Devlin, Keith. 1992.
\newblock \emph{Logic and information}.
\newblock Cambridge: Cambridge University Press.

\bibitem[{Dhonnchadha \& van Genabith(2006)}]{DvG2006a-u}
Dhonnchadha, E.~U{\'\i} \& Josef van Genabith. 2006.
\newblock A part-of-speech tagger for {Irish} using finite-state morphology and
  {Constraint Grammar} disambiguation.
\newblock In \emph{Proceedings of lrec'06}, 2241--2244.

\bibitem[{Diesing(1992)}]{Diesing92a}
Diesing, Molly. 1992.
\newblock \emph{Indefinites}.
\newblock Cambridge, MA/""London, England: MIT Press.

\bibitem[{Dione(2013)}]{Dione2013a-u}
Dione, Cheikh Mouhamadou~Bamba. 2013.
\newblock {Handling Wolof Clitics in LFG}.
\newblock In Christine~Meklenborg Salvesen \& Hans~Petter Helland (eds.),
  \emph{Challenging clitics} (Linguistik Aktuell/""Linguistics Today 206),
  87--118. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Dione(2014)}]{Dione2012b-u}
Dione, Cheikh Mouhamadou~Bamba. 2014.
\newblock An {LFG} approach to {Wolof} cleft constructions.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2014} conference}, 157--176. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Dipper(2003)}]{Dipper2003a-u}
Dipper, Stefanie. 2003.
\newblock \emph{Implementing and documenting large-scale grammars -- {German
  LFG}}: IMS, University of Stuttgart dissertation.
\newblock Arbeitspapiere des Instituts f{\"u}r Maschinelle Sprachverarbeitung
  (AIMS), Volume 9, Number 1.

\bibitem[{Donati(2006)}]{Donati2006a-u}
Donati, C. 2006.
\newblock On \emph{wh}-head-movement.
\newblock In Lisa Lai-Shen Cheng \& Norbert Corver (eds.),
  \emph{\emph{Wh}-movement: {Moving} on} (Current Studies in Linguistics~42),
  21--46. Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Donohue \& Sag(1999)}]{DS99a}
Donohue, Cathryn \& Ivan~A. Sag. 1999.
\newblock Domains in {Warlpiri}.
\newblock In \emph{{Sixth International Conference on {HPSG}--{Abstracts}.
  04--06 August 1999}}, 101--106. Edinburgh.

\bibitem[{Doran et~al.(2000)Doran, Hockey, Sarkar, Srinivas \&
  Xia}]{DHSSX2000a-u}
Doran, Christine, Beth~Ann Hockey, Anoop Sarkar, Bangalore Srinivas \& Fei Xia.
  2000.
\newblock Evolution of the {XTAG} system.
\newblock In Anne Abeill{\'e} \& Owen Rambow (eds.), \emph{{Tree Adjoining
  Grammars}: Formalisms, linguistic analysis and processing} (CSLI Lecture
  Notes 156), 371--403. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{D{\"o}rre \& Dorna(1993)}]{DD93a-u}
D{\"o}rre, Jochen \& Michael Dorna. 1993.
\newblock {CUF}: {A} formalism for linguistic knowledge representation.
\newblock {DYANA 2 deliverable R.1.2A} IMS Stuttgart, Germany.

\bibitem[{D{\"o}rre \& Seiffert(1991)}]{DS91a}
D{\"o}rre, Jochen \& Roland Seiffert. 1991.
\newblock A formalism for natural language --- {STUF}.
\newblock In Otthein Herzog \& Claus-Rainer Rollinger (eds.), \emph{Text
  understanding in {LILOG}} (Lecture Notes in Artificial Intelligence 546),
  29--38. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Dowty(1997)}]{Dowty97a-u}
Dowty, David. 1997.
\newblock Non-constituent coordination, wrapping, and {Multimodal Categorial
  Grammars}: {Syntactic} form as logical form.
\newblock In Maria Luisa~Dalla Chiara, Kees Doets, Daniele Mundici \& Johan~Van
  Benthem (eds.), \emph{Structures and norms in science} (Synthese Library
  260), 347--368. Springer.

\bibitem[{Dowty(1978)}]{Dowty78a}
Dowty, David~R. 1978.
\newblock Governed transformations as lexical rules in a {Montague Grammar}.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 9(3). 393--426.

\bibitem[{Dowty(1979)}]{Dowty79a}
Dowty, David~R. 1979.
\newblock \emph{Word meaning and {Montague Grammar}} (Synthese Language
  Library~7).
\newblock Dordrecht: D. Reidel Publishing Company.

\bibitem[{Dowty(1988)}]{Dowty88a-u}
Dowty, David~R. 1988.
\newblock Type raising, functional composition, and nonconstituent
  coordination.
\newblock In Richard Oehrle, Emmon Bach \& Deirdre Wheeler (eds.),
  \emph{{Categorial Grammars} and natural language structures}, 153--198.
  Dordrecht: D. Reidel Publishing Company.

\bibitem[{Dowty(1989)}]{Dowty89b-u}
Dowty, David~R. 1989.
\newblock On the semantic content of the notion `thematic role'.
\newblock In Gennaro Chierchia, Barbara~H. Partee \& Raymond Turner (eds.),
  \emph{Properties, types and meaning}, vol.~2  (Studies in Linguistics and
  Philosophy), 69--130. Dordrecht: Kluwer Academic Publishers.

\bibitem[{Dowty(1991)}]{Dowty91a}
Dowty, David~R. 1991.
\newblock Thematic proto-roles and argument selection.
\newblock \emph{Language} 67(3). 547--619.

\bibitem[{Dowty(2003)}]{Dowty2003a}
Dowty, David~R. 2003.
\newblock The dual analysis of adjuncts and complements in {Categorial
  Grammar}.
\newblock In Ewald Lang, Claudia Maienborn \& Cathrine Fabricius-Hansen (eds.),
  \emph{Modifying adjuncts} (Interface Explorations~4), 33--66. Berlin: Mouton
  de Gruyter.

\bibitem[{Dras et~al.(2012)Dras, Lareau, B{\"o}rschinger, Dale, Motazedi,
  Rambow, Turpin \& Ulinski}]{Dras2012a-u}
Dras, Mark, Fran{\c c}ois Lareau, Benjamin B{\"o}rschinger, Robert Dale,
  Yasaman Motazedi, Owen Rambow, Myfany Turpin \& Morgan Ulinski. 2012.
\newblock Complex predicates in {Arrernte}.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2012} conference}, 177--197. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Drellishak(2009)}]{Drellishak2009a-u}
Drellishak, Scott. 2009.
\newblock \emph{Widespread but not universal: {Improving} the typological
  coverage of the {Grammar Matrix}}: University of Washington Doctoral
  dissertation.

\bibitem[{Drosdowski(1984)}]{Duden84-Authors}
Drosdowski, G{\"u}nther. 1984.
\newblock \emph{{Duden: Grammatik der deutschen Gegenwartssprache}}, vol.~4.
\newblock Mannheim, Wien, Z{\"u}rich: Dudenverlag 4th edn.

\bibitem[{Drosdowski(1995)}]{Duden95-Authors}
Drosdowski, G{\"u}nther. 1995.
\newblock \emph{{Duden: Die Grammatik}}, vol.~4.
\newblock Mannheim, Leipzig, Wien, Z{\"u}rich: Dudenverlag 5th edn.

\bibitem[{Dryer(1992)}]{Dryer92a}
Dryer, Matthew~S. 1992.
\newblock The {Greenbergian} word order correlations.
\newblock \emph{Language} 68(1). 81--138.

\bibitem[{Dryer(1997)}]{Dryer97a-u}
Dryer, Matthew~S. 1997.
\newblock Are grammatical relations universal?
\newblock In Joan Bybee, John Haiman \& Sandra Thompson (eds.), \emph{Essays on
  language function and language type: {Dedicated to T. Givon}}, 115--143.
  Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Dryer(2013{\natexlab{a}})}]{wals-85}
Dryer, Matthew~S. 2013{\natexlab{a}}.
\newblock Order of adposition and noun phrase.
\newblock In Matthew~S. Dryer \& Martin Haspelmath (eds.), \emph{The world
  atlas of language structures online}, Leipzig: Max Planck Institute for
  Evolutionary Anthropology.
\newblock \urlprefix\url{http://wals.info/chapter/85}.

\bibitem[{Dryer(2013{\natexlab{b}})}]{wals-83}
Dryer, Matthew~S. 2013{\natexlab{b}}.
\newblock Order of object and verb.
\newblock In Matthew~S. Dryer \& Martin Haspelmath (eds.), \emph{The world
  atlas of language structures online}, Leipzig: Max Planck Institute for
  Evolutionary Anthropology.
\newblock \urlprefix\url{http://wals.info/chapter/83}.

\bibitem[{Dryer(2013{\natexlab{c}})}]{wals-81}
Dryer, Matthew~S. 2013{\natexlab{c}}.
\newblock Order of subject, object and verb.
\newblock In Matthew~S. Dryer \& Martin Haspelmath (eds.), \emph{The world
  atlas of language structures online}, Leipzig: Max Planck Institute for
  Evolutionary Anthropology.
\newblock \urlprefix\url{http://wals.info/chapter/81}.

\bibitem[{D{\"u}rscheid(1989)}]{Duerscheid89a}
D{\"u}rscheid, Christa. 1989.
\newblock \emph{{Zur Vorfeldbesetzung in deutschen Verbzweit-Strukturen}}
  (FOKUS~1).
\newblock Trier: Wissenschaftlicher Verlag.

\bibitem[{Dyvik et~al.(2005)Dyvik, Meurer \& Ros{\'e}n}]{DMR2005a}
Dyvik, Helge, Paul Meurer \& Victoria Ros{\'e}n. 2005.
\newblock {LFG}, {Minimal Recursion Semantics} and translation.
\newblock Paper presented at the {LFG} conference 2005.

\bibitem[{Egg(1999)}]{Egg99a}
Egg, Markus. 1999.
\newblock Derivation and resolution of ambiguities in \emph{wieder}-sentences.
\newblock In Paul J.~E. Dekker (ed.), \emph{Proceedings of the {12th Amsterdam
  Colloquium}}, 109--114.

\bibitem[{Eisele \& Dorre(1986)}]{ED86a-u}
Eisele, Andreas \& Jochen Dorre. 1986.
\newblock A {Lexical Functional Grammar} system in {Prolog}.
\newblock In Makoto Nagao (ed.), \emph{Proceedings of {COLING} 86}, 551--553.
  University of Bonn: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Eisenberg(1992)}]{Eisenberg92b}
Eisenberg, Peter. 1992.
\newblock {Platos Problem und die Lernbarkeit der Syntax}.
\newblock In Peter Suchsland (ed.), \emph{{Biologische und soziale Grundlagen
  der Sprache}} (Linguistische Arbeiten 280), 371--378. T{\"u}bingen: Max
  Niemeyer Verlag.

\bibitem[{Eisenberg(1994{\natexlab{a}})}]{Eisenberg94b}
Eisenberg, Peter. 1994{\natexlab{a}}.
\newblock {German}.
\newblock In Ekkehard K{\"o}nig \& Johan van~der Auwera (eds.), \emph{The
  {Germanic} languages}  (Routledge Language Family Descriptions), 349--387.
  London / New York: Routledge.

\bibitem[{Eisenberg(1994{\natexlab{b}})}]{Eisenberg94a}
Eisenberg, Peter. 1994{\natexlab{b}}.
\newblock \emph{{Grundri{\ss} der deutschen Grammatik}}.
\newblock Stuttgart, Weimar: Verlag J.\,B.\ Metzler 3rd edn.

\bibitem[{Eisenberg(2004)}]{Eisenberg2004a}
Eisenberg, Peter. 2004.
\newblock \emph{{Grundri{\ss} der deutschen Grammatik}}, vol. 2.\ {Der Satz}.
\newblock Stuttgart, Weimar: Verlag J.\,B.\ Metzler 2nd edn.

\bibitem[{Eisenberg et~al.(2005)Eisenberg, Peters, Gallmann, Fabricius-Hansen,
  N{\"u}bling, Barz, Fritz \& Fiehler}]{Duden2005-Authors}
Eisenberg, Peter, J{\"o}rg Peters, Peter Gallmann, Cathrine Fabricius-Hansen,
  Damaris N{\"u}bling, Irmhild Barz, Thomas~A. Fritz \& Reinhard Fiehler. 2005.
\newblock \emph{{Duden: Die Grammatik}}, vol.~4.
\newblock Mannheim, Leipzig, Wien, Z{\"u}rich: Dudenverlag 7th edn.

\bibitem[{Ellefson \& Christiansen(2000)}]{EC2000a}
Ellefson, Michelle~R. \& Morten Christiansen. 2000.
\newblock Subjacency constraints without {Universal Grammar}: {Evidence} from
  artificial language learning and connectionist modeling.
\newblock In \emph{Proceedings of the {22nd Annual Conference of the Cognitive
  Science Society}}, 645--650. Mahwah, NJ: Lawrence Erlbaum Associates.

\bibitem[{Elman(1993)}]{Elman93a}
Elman, Jeffrey~L. 1993.
\newblock Learning and development in neural networks: {The} importance of
  starting small.
\newblock \emph{Cognition} 48(1). 71--99.

\bibitem[{Elman et~al.(1996)Elman, Bates, Johnson, Karmiloff-Smith, Parisi \&
  Plunkett}]{EBJKSPP96a}
Elman, Jeffrey~L., Elizabeth~A. Bates, Mark~H. Johnson, Annette
  Karmiloff-Smith, Domenico Parisi \& Kim Plunkett. 1996.
\newblock \emph{Rethinking innateness: {A} connectionist perspective on
  development}.
\newblock Cambridge, MA: Bradford Books/MIT Press.

\bibitem[{Embick(2004)}]{Embick2004a}
Embick, David. 2004.
\newblock On the structure of resultative participles in {English}.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 35(3). 355--392.

\bibitem[{Emirkanian et~al.(1996)Emirkanian, {Da Sylva} \& Bouchard}]{EdSB96a}
Emirkanian, Louisette, Lyne {Da Sylva} \& Lorne~H. Bouchard. 1996.
\newblock The implementation of a computational grammar of {French} using the
  {Grammar Development Environment}.
\newblock In {Jun-ichi} Tsuji (ed.), \emph{Proceedings of {COLING-96. 16th
  International Conference on Computational Linguistics COLING96). Copenhagen,
  Denmark, August 5--9, 1996}}, 1024--1027. Copenhagen, Denmark: Association
  for Computational Linguistics.

\bibitem[{Engdahl \& Vallduv{\'\i}(1996)}]{EV96a}
Engdahl, Elisabet \& Enric Vallduv{\'\i}. 1996.
\newblock Information packaging in {HPSG}.
\newblock In Claire Grover \& Enric Vallduv{\'\i} (eds.), \emph{Edinburgh
  {Working Papers in Cognitive Science}, vol.~12: {Studies} in {HPSG}},
  chap.~1, 1--32. Scotland: Centre for Cognitive Science, University of
  Edinburgh.
\newblock \urlprefix\url{ftp://ftp.cogsci.ed.ac.uk/pub/CCS-WPs/wp-12.ps.gz}.

\bibitem[{Engel(1970)}]{Engel70a}
Engel, Ulrich. 1970.
\newblock {Regeln zur Wortstellung}.
\newblock {Forschungsberichte des Instituts f{\"u}r deutsche Sprache}~5
  Institut f{\"u}r deutsche Sprache Mannheim.

\bibitem[{Engel(1977)}]{Engel77}
Engel, Ulrich. 1977.
\newblock \emph{{Syntax der deutschen Gegenwartssprache}}, vol.~22  (Grundlagen
  der Germanistik).
\newblock Berlin: Erich Schmidt Verlag.

\bibitem[{Engel(1996)}]{Engel96a}
Engel, Ulrich. 1996.
\newblock Tesni{\`e}re mi{\ss}verstanden.
\newblock In Gertrud Gr{\'e}ciano \& Helmut Schumacher (eds.), \emph{{Lucien
  Tesni{\`e}re -- Syntaxe Structurale et Op{\`e}rations Mentales. Akten des
  deutsch-franz{\"o}sischen Kolloquiums anl{\"a}{\ss}lich der 100.\ Wiederkehr
  seines Geburtstages. Strasbourg 1993}} (Linguistische Arbeiten 348), 53--61.
  T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.

\bibitem[{Engel(2014)}]{Engel2014a}
Engel, Ulrich. 2014.
\newblock {Die dependenzielle Verbgrammatik (DVG)}.
\newblock In J{\"o}rg Hagemann \& Sven Staffeldt (eds.), \emph{{Syntaxtheorien:
  Analysen im Vergleich}} (Stauffenburg Einf{\"u}hrungen~28), 43--62.
  T\"u\-bing\-en: Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{Erbach(1995)}]{Erbach95a}
Erbach, Gregor. 1995.
\newblock {ProFIT}: Prolog with features, inheritance and templates.
\newblock In Steven~P. Abney \& Erhard~W. Hinrichs (eds.), \emph{Proceedings of
  the {Seventh Conference of the European Chapter of the Association for
  Computational Linguistics}}, 180--187. Dublin: Association for Computational
  Linguistics.

\bibitem[{Ernst(1992)}]{Ernst92a}
Ernst, Thomas. 1992.
\newblock The phrase structure of {English} negation.
\newblock \emph{The Linguistic Review} 9(2). 109--144.

\bibitem[{Eroms(1985)}]{Eroms85a}
Eroms, Hans-Werner. 1985.
\newblock {Eine reine Dependenzgrammatik f{\"u}r das Deutsche}.
\newblock \emph{Deutsche Sprache} 13. 306--326.

\bibitem[{Eroms(1987)}]{Eroms87b-u}
Eroms, Hans-Werner. 1987.
\newblock {Passiv und Passivfunktionen im Rahmen einer Dependenzgrammatik}.
\newblock In {Centre de Recherche en Linguistique Germanique (Nice)} (ed.),
  \emph{{Das Passiv im Deutschen}} (Linguistische Arbeiten 183), 73--95.
  T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.

\bibitem[{Eroms(2000)}]{Eroms2000a}
Eroms, Hans-Werner. 2000.
\newblock \emph{{Syntax der deutschen Sprache}}  (de Gruyter Studienbuch).
\newblock Berlin: Walter de Gruyter Verlag.

\bibitem[{Eroms \& Heringer(2003)}]{EH2003a}
Eroms, Hans-Werner \& Hans~J{\"u}rgen Heringer. 2003.
\newblock {Dependenz und lineare Ordnung}.
\newblock In Vilmos {\'A}gel, Ludwig~M. Eichinger, Hans~Werner Eroms, Peter
  Hellwig, Hans~J{\"u}rgen Heringer \& Henning Lobin (eds.), \emph{{Dependenz
  und Valenz} / {Dependency} and valency: {Ein internationales Handbuch der
  zeitgen{\"o}ssischen Forschung} / {An} international handbook of contemporary
  research}, vol. 25.1  (Hand\-b{\"u}\-cher zur Sprach- und
  Kommunikationswissenschaft), 247--263. Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{Eroms et~al.(1997)Eroms, Stickel \&
  Zifonun}]{IDS97-not-crossreferenced}
Eroms, Hans-Werner, Gerhard Stickel \& Gisela Zifonun (eds.). 1997.
\newblock \emph{{Grammatik der deutschen Sprache}}, vol.~7  (Schriften des
  Instituts f{\"u}r deutsche Sprache).
\newblock Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{Erteschik-Shir(1973)}]{Erteschik73a-u}
Erteschik-Shir, Nomi. 1973.
\newblock \emph{On the nature of island constraints}.
\newblock Cambridge, MA: MIT dissertation.

\bibitem[{{Erteschik-Shir}(1981)}]{Erteschik81a}
{Erteschik-Shir}, Nomi. 1981.
\newblock More on extractability from quasi-{NPs}.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 12(4). 665--670.

\bibitem[{{Erteschik-Shir} \& Lappin(1979)}]{EL79a}
{Erteschik-Shir}, Nomi \& Shalom Lappin. 1979.
\newblock Dominance and the functional explanation of island phenomena.
\newblock \emph{Theoretical Linguistics} 6(1--3). 41--86.

\bibitem[{Estigarribia(2009)}]{Estigarribia2009a}
Estigarribia, Bruno. 2009.
\newblock Facilitation by variation: Right-to-left learning of {English} yes/no
  questions.
\newblock \emph{Cognitive Science} 34(1). 68--93.

\bibitem[{Evans \& Levinson(2009{\natexlab{a}})}]{EL2009a}
Evans, Nicholas \& Stephen~C. Levinson. 2009{\natexlab{a}}.
\newblock The myth of language universals: {Language} diversity and its
  importance for cognitive science.
\newblock \emph{The Behavioral and Brain Sciences} 32(5). 429--448.

\bibitem[{Evans \& Levinson(2009{\natexlab{b}})}]{EL2009b}
Evans, Nicholas \& Stephen~C. Levinson. 2009{\natexlab{b}}.
\newblock With diversity in mind: Freeing the language sciences from {Universal
  Grammar}.
\newblock \emph{The Behavioral and Brain Sciences} 32(5). 472--492.

\bibitem[{Evans(1985)}]{Evans85a-u}
Evans, Roger. 1985.
\newblock {ProGram}: {A} development tool for {GPSG} grammars.
\newblock \emph{Linguistics} 23(2). 213--244.

\bibitem[{Everett(2005)}]{Everett2005a-u}
Everett, Daniel~L. 2005.
\newblock Cultural constraints on grammar and cognition in {Pirah{\~a}}.
\newblock \emph{Current Anthropology} 46(4). 621--646.

\bibitem[{Everett(2009)}]{Everett2009a-u}
Everett, Daniel~L. 2009.
\newblock {Pirah{\~a}} culture and grammar: {A} response to some criticisms.
\newblock \emph{Language} 85(2). 405--442.

\bibitem[{Evers(1975)}]{Evers75a}
Evers, Arnold. 1975.
\newblock \emph{The transformational cycle in {Dutch} and {German}}: University
  of Utrecht dissertation.

\bibitem[{Faa{\ss}(2010)}]{Faasz2010a-u}
Faa{\ss}, Gertrud. 2010.
\newblock \emph{A morphosyntactic description of {Northern Sotho} as a basis
  for an automated translation from {Northern Sotho} into {English}}.
\newblock Pretoria, South Africa: University of Pretoria dissertation.
\newblock \urlprefix\url{http://hdl.handle.net/2263/28569}.

\bibitem[{Fabregas et~al.(2016)Fabregas, Stroik \& Putnam}]{FSP2016a}
Fabregas, Antonio, Tom Stroik \& Michael Putnam. 2016.
\newblock Is simplest merge too simple?
\newblock Ms.\ Penn State University.

\bibitem[{Falk(1984)}]{Falk84a-u}
Falk, Yehuda~N. 1984.
\newblock The {English} auxiliary system: {A} {Lexical-Functional} analysis.
\newblock \emph{Language} 60(3). 483--509.

\bibitem[{Fan et~al.(2015)Fan, Song \& Bond}]{FSB2015a-u}
Fan, Zhenzhen, Sanghoun Song \& Francis Bond. 2015.
\newblock An {HPSG}-based shared-grammar for the {Chinese} languages: {ZHONG
  [|]}.
\newblock In Emily~M. Bender, Lori Levin, Stefan M{\"u}ller, Yannick Parmentier
  \& Aarne Ranta (eds.), \emph{Proceedings of the {Grammar Engineering Across
  Frameworks (GEAF) Workshop}}, 17--24. The Association for Computational
  Linguistics.

\bibitem[{Fang \& King(2007)}]{FK2007a-u}
Fang, Ji \& Tracy~Holloway King. 2007.
\newblock An {LFG} {Chinese} grammar for machine use.
\newblock In Tracy~Holloway King \& Emily~M. Bender (eds.), \emph{{Grammar
  Engineering across Frameworks 2007}}  (Studies in Computational Linguistics
  ONLINE), 144--160. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/GEAF/2007/}.

\bibitem[{Fanselow(1981)}]{Fanselow81a-u}
Fanselow, Gisbert. 1981.
\newblock \emph{{Zur Syntax und Semantik der Nominalkomposition}}
  (Linguistische Arbeiten 107).
\newblock T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.

\bibitem[{Fanselow(1987)}]{Fanselow87a}
Fanselow, Gisbert. 1987.
\newblock \emph{Konfigurationalit{\"a}t} (Studien zur deutschen Grammatik~29).
\newblock T{\"u}bingen: \original Gunter Narr Verlag \jetzt Stauffenburg
  Verlag.

\bibitem[{Fanselow(1988)}]{Fanselow88}
Fanselow, Gisbert. 1988.
\newblock {Auf"|spaltung von NPn und das Problem der \glq freien\grq{}
  Wortstellung}.
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 114. 91--113.

\bibitem[{Fanselow(1990)}]{Fanselow90}
Fanselow, Gisbert. 1990.
\newblock Scrambling as {NP}-movement.
\newblock In G{\"u}nther Grewendorf \& Wolfgang Sternefeld (eds.),
  \emph{{Scrambling and Barriers}} (Linguistik Aktuell/""Linguistics Today~5),
  113--140. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Fanselow(1992{\natexlab{a}})}]{Fanselow92}
Fanselow, Gisbert. 1992{\natexlab{a}}.
\newblock {"`Ergative"' Verben und die Struktur des deutschen Mittelfelds}.
\newblock In Ludger Hoffmann (ed.), \emph{{Deutsche Syntax: Ansichten und
  Aussichten}}  (Institut f{\"u}r deutsche Sprache, Jahrbuch 1991), 276--303.
  Berlin: de Gruyter.

\bibitem[{Fanselow(1992{\natexlab{b}})}]{Fanselow92b}
Fanselow, Gisbert. 1992{\natexlab{b}}.
\newblock {Zur biologischen Autonomie der Grammatik}.
\newblock In Peter Suchsland (ed.), \emph{{Biologische und soziale Grundlagen
  der Sprache}} (Linguistische Arbeiten 280), 335--356. T{\"u}bingen: Max
  Niemeyer Verlag.

\bibitem[{Fanselow(1993)}]{Fanselow93a}
Fanselow, Gisbert. 1993.
\newblock {Die R{\"u}ckkehr der Basisgenerierer}.
\newblock \emph{Groninger Arbeiten zur Germanistischen Linguistik} 36. 1--74.

\bibitem[{Fanselow(2000{\natexlab{a}})}]{Fanselow2000a}
Fanselow, Gisbert. 2000{\natexlab{a}}.
\newblock Does constituent length predict {German} word order in the {Middle
  Field}?
\newblock In Josef Bayer \& Christine R{\"o}mer (eds.), \emph{{Von der
  Philologie zur Grammatiktheorie: Peter Suchsland zum 65.\ Geburtstag}},
  63--77. T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.

\bibitem[{Fanselow(2000{\natexlab{b}})}]{Fanselow2000b}
Fanselow, Gisbert. 2000{\natexlab{b}}.
\newblock Optimal exceptions.
\newblock In Barbara Stiebels \& Dieter Wunderlich (eds.), \emph{The lexicon in
  focus} (studia grammatica~45), 173--209. Berlin: Akademie Verlag.

\bibitem[{Fanselow(2001)}]{Fanselow2001a}
Fanselow, Gisbert. 2001.
\newblock Features, $\theta$-roles, and free constituent order.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 32(3). 405--437.

\bibitem[{Fanselow(2002)}]{Fanselow2002a}
Fanselow, Gisbert. 2002.
\newblock Against remnant {VP}-movement.
\newblock In Artemis Alexiadou, Elena Anagnostopoulou, Sjef Barbiers \&
  Hans-Martin G{\"a}rtner (eds.), \emph{Dimensions of movement: {From} features
  to remnants} (Linguistik Aktuell/""Linguistics Today~48), 91--127. Amsterdam:
  John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Fanselow(2003{\natexlab{a}})}]{Fanselow2003b}
Fanselow, Gisbert. 2003{\natexlab{a}}.
\newblock Free constituent order: {A} {Minimalist} interface account.
\newblock \emph{Folia Linguistica} 37(1--2). 191--231.

\bibitem[{Fanselow(2003{\natexlab{b}})}]{Fanselow2003d}
Fanselow, Gisbert. 2003{\natexlab{b}}.
\newblock M{\"u}nchhausen-style head movement and the analysis of verb second.
\newblock In Anoop Mahajan (ed.), \emph{Proceedings of the workshop on head
  movement} (UCLA Working Papers in Linguistics~10), Los Angeles: UCLA,
  Linguistics Department.

\bibitem[{Fanselow(2003{\natexlab{c}})}]{Fanselow2003a}
Fanselow, Gisbert. 2003{\natexlab{c}}.
\newblock {Zur Generierung der Abfolge der Satzglieder im Deutschen}.
\newblock \emph{Neue Beitr{\"a}ge zur Germanistik} 112. 3--47.

\bibitem[{Fanselow(2004{\natexlab{a}})}]{Fanselow2004a}
Fanselow, Gisbert. 2004{\natexlab{a}}.
\newblock Cyclic phonology-syntax-interaction: {PPT Movement} in {German} (and
  other languages).
\newblock In Shinichiro Ishihara, Michaela Schmitz \& Anne Schwarz (eds.),
  \emph{Interdisciplinary studies on information structure} (Working Papers of
  the SFB 632~1), 1--42. Potsdam: Universit{\"a}tsverlag.

\bibitem[{Fanselow(2004{\natexlab{b}})}]{Fanselow2004b}
Fanselow, Gisbert. 2004{\natexlab{b}}.
\newblock {Fakten, Fakten, Fakten}!
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 200. 481--493.

\bibitem[{Fanselow(2004{\natexlab{c}})}]{Fanselow2004c}
Fanselow, Gisbert. 2004{\natexlab{c}}.
\newblock M{\"u}nchhausen-style head movement and the analysis of verb second.
\newblock In Ralf Vogel (ed.), \emph{Three papers on {German} verb movement}
  (Linguistics in Potsdam~22), 9--49. Uni\-ver\-si\-t{\"a}t Potsdam.

\bibitem[{Fanselow(2006)}]{Fanselow2006a}
Fanselow, Gisbert. 2006.
\newblock On pure syntax (uncontaminated by information structure).
\newblock In Patrick Brandt \& Eric Fuss (eds.), \emph{Form, structure and
  grammar: {A} festschrift presented to {G{\"u}nther Grewendorf} on occasion of
  his 60th birthday} (Studia grammatica~63), 137--157. Berlin: Akademie Verlag.

\bibitem[{Fanselow(2009)}]{Fanselow2009a}
Fanselow, Gisbert. 2009.
\newblock {Die (generative) Syntax in den Zeiten der Empiriediskussion}.
\newblock \emph{Zeitschrift f{\"u}r Sprachwissenschaft} 28(1). 133--139.

\bibitem[{Fanselow \& Felix(1987)}]{FF87}
Fanselow, Gisbert \& Sascha~W. Felix. 1987.
\newblock \emph{{Sprachtheorie 2.\ Die Rektions- und Bindungstheorie}} (UTB
  f{\"u}r Wissenschaft: Uni-Taschenb{\"u}cher 1442).
\newblock T{\"u}bingen: A.\ Francke Verlag GmbH.

\bibitem[{Fanselow et~al.(1999)Fanselow, Schlesewsky, Cavar \&
  Kliegl}]{FSCK99a}
Fanselow, Gisbert, Matthias Schlesewsky, Damir Cavar \& Reinhold Kliegl. 1999.
\newblock Optimal parsing, syntactic parsing preferences, and {Optimality
  Theory}.
\newblock Rutgers Optimality Archive (ROA) 367 Universit{\"a}t Potsdam.
\newblock \urlprefix\url{http://roa.rutgers.edu/view.php3?roa=367}.

\bibitem[{Feldhaus(1997)}]{Feldhaus97}
Feldhaus, Anke. 1997.
\newblock {Eine HPSG-Analyse ausgew{\"a}hlter Ph{\"a}nomene des deutschen
  \emph{w}-Fra\-ge\-sat\-zes}.
\newblock Working Papers of the Institute for Logic and Linguistics~27
  Institute for Logic and Linguistics IBM Scientific Center Heidelberg.

\bibitem[{Feldman(1972)}]{Feldman72a}
Feldman, Jerome. 1972.
\newblock Some decidability results on grammatical inference and complexity.
\newblock \emph{Information and Control} 20(3). 244--262.

\bibitem[{Fillmore(1968)}]{Fillmore68}
Fillmore, Charles~J. 1968.
\newblock The case for case.
\newblock In Emmon Bach \& Robert~T. Harms (eds.), \emph{Universals of
  linguistic theory}, 1--88. New York: Holt, Rinehart, and Winston.

\bibitem[{Fillmore(1971)}]{Fillmore71a-u}
Fillmore, Charles~J. 1971.
\newblock {Pl{\"a}doyer f{\"u}r Kasus}.
\newblock In Werner Abraham (ed.), \emph{Kasustheorie} (Schwerpunkte Linguistik
  und Kommunikationswissenschaft~2), 1--118. Frankfurt/Main: Athen{\"a}um.

\bibitem[{Fillmore(1988)}]{Fillmore88a}
Fillmore, Charles~J. 1988.
\newblock The mechanisms of ``{Construction Grammar}''.
\newblock In Shelley Axmaker, Annie Jaisser \& Helen Singmaster (eds.),
  \emph{Proceedings of the {14th Annual Meeting of the Berkeley Linguistics
  Society}}, 35--55. Berkeley, CA: Berkeley Linguistics Society.

\bibitem[{Fillmore(1999)}]{Fillmore99a}
Fillmore, Charles~J. 1999.
\newblock Inversion and {Constructional} inheritance.
\newblock In Gert Webelhuth, Jean-Pierre Koenig \& Andreas Kathol (eds.),
  \emph{Lexical and {Constructional} aspects of linguistic explanation}
  (Studies in Constraint"=Based Lexicalism~1), 113--128. Stanford, CA: CSLI
  Publications.

\bibitem[{Fillmore et~al.(1988)Fillmore, Kay \& O'Connor}]{FKoC88a}
Fillmore, Charles~J., Paul Kay \& Mary~Catherine O'Connor. 1988.
\newblock Regularity and idiomaticity in grammatical constructions: {The} case
  of \emph{let alone}.
\newblock \emph{Language} 64(3). 501--538.

\bibitem[{Fillmore et~al.(2012)Fillmore, Lee-Goldmann \& Rhomieux}]{FLGR2012a}
Fillmore, Charles~J., Russell~R. Lee-Goldmann \& Russell Rhomieux. 2012.
\newblock The {FrameNet} constructicon.
\newblock In Hans~C. Boas \& Ivan~A. Sag (eds.), \emph{{Sign-based Construction
  Grammar}} (CSLI Lecture Notes 193), 309--372. Stanford, CA: CSLI
  Publications.

\bibitem[{Fischer \& Keil(1996)}]{FK96a}
Fischer, Ingrid \& Martina Keil. 1996.
\newblock Parsing decomposable idioms.
\newblock In {Jun-ichi} Tsuji (ed.), \emph{Proceedings of {COLING-96. 16th
  International Conference on Computational Linguistics COLING96). Copenhagen,
  Denmark, August 5--9, 1996}}, 388--393. Copenhagen, Denmark: Association for
  Computational Linguistics.

\bibitem[{Fischer \& Stefanowitsch(2006)}]{FS2006a-ed-not-crossreferenced}
Fischer, Kerstin \& Anatol Stefanowitsch (eds.). 2006.
\newblock \emph{{Konstruktionsgrammatik: Von der Anwendung zur Theorie}}
  (Stauffenburg Linguistik~40).
\newblock T{\"u}bingen: Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{Fisher \& Marcus(2005)}]{FM2005a}
Fisher, Simon~E. \& Gary~F. Marcus. 2005.
\newblock The eloquent ape: Genes, brains and the evolution of language.
\newblock \emph{Nature Reviews Genetics} 7(1). 9--20.

\bibitem[{Fisher et~al.(1998)Fisher, Vargha-Khadem, Watkins, Monaco \&
  Pembrey}]{FVKWMP98a}
Fisher, Simon~E., Faraneh Vargha-Khadem, Kate~E. Watkins, Anthony~P. Monaco \&
  Marcus~E. Pembrey. 1998.
\newblock Localisation of a gene implicated in a severe speech and language
  disorder.
\newblock \emph{Nature Genetics} 18(2). 168--170.

\bibitem[{Fitch(2010)}]{Fitch2010a}
Fitch, W.~Tecumseh. 2010.
\newblock Three meanings of ``recursion'': Key distinctions for biolinguistics.
\newblock In Richard~K. Larson, Viviane D{\'e}prez \& Hiroko Yamakido (eds.),
  \emph{The evolution of human language: Biolinguistic perspectives}
  (Approaches to the Evolution of Language~2), 73--90. Cambridge, UK: Cambridge
  University Press.

\bibitem[{Fitch et~al.(2005)Fitch, Hauser \& Chomsky}]{FHC2005a}
Fitch, W.~Tecumseh, Marc~D. Hauser \& Noam Chomsky. 2005.
\newblock The evolution of the language faculty: Clarifications and
  implications.
\newblock \emph{Cognition} 97(2). 179--210.

\bibitem[{Flickinger(1983)}]{Flickinger83a-u}
Flickinger, Daniel~P. 1983.
\newblock Lexical heads and phrasal gaps.
\newblock In \emph{Proceedings of the {West Coast Conference on Formal
  Linguistics}}, vol.~2, Stanford University Linguistics Dept.

\bibitem[{Flickinger(1987)}]{Flickinger87}
Flickinger, Daniel~P. 1987.
\newblock \emph{Lexical rules in the hierarchical lexicon}: Stanford University
  dissertation.

\bibitem[{Flickinger(2000)}]{Flickinger2000a}
Flickinger, Daniel~P. 2000.
\newblock On building a more efficient grammar by exploiting types.
\newblock \emph{Natural Language Engineering} 6(1). 15--28.

\bibitem[{Flickinger(2008)}]{Flickinger2008a}
Flickinger, Daniel~P. 2008.
\newblock Transparent heads.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {15th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar}}, 87--94.
  Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock
  \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2008/abstr-flickinger.shtml}.

\bibitem[{Flickinger \& Bender(2003)}]{FB2003a}
Flickinger, Daniel~P. \& Emily~M. Bender. 2003.
\newblock Compositional semantics in a multilingual grammar resource.
\newblock In Emily~M. Bender, Daniel~P. Flickinger, Frederik Fouvry \& Melanie
  Siegel (eds.), \emph{Proceedings of the {ESSLLI 2003 Workshop ``Ideas and
  Strategies for Multilingual Grammar Development''}}, 33--42. Vienna, Austria.

\bibitem[{Flickinger et~al.(2000)Flickinger, Copestake \& Sag}]{FCS2000a}
Flickinger, Daniel~P., Ann Copestake \& Ivan~A. Sag. 2000.
\newblock {HPSG} analysis of {English}.
\newblock In Wolfgang Wahlster (ed.), \emph{Verbmobil: {Foundations} of
  speech-to-speech translation}  (Artificial Intelligence), 254--263. Berlin:
  Springer Verlag.

\bibitem[{Flickinger et~al.(1985)Flickinger, Pollard \& Wasow}]{FPW85a}
Flickinger, Daniel~P., Carl~J. Pollard \& Thomas Wasow. 1985.
\newblock Structure-sharing in lexical representation.
\newblock In William~C. Mann (ed.), \emph{Proceedings of the {Twenty-Third
  Annual Meeting of the Association for Computational Linguistics}}, 262--267.
  Chicago, IL: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Fodor(1998{\natexlab{a}})}]{Fodor98a}
Fodor, Janet~Dean. 1998{\natexlab{a}}.
\newblock Parsing to learn.
\newblock \emph{Journal of Psycholinguistic Research} 27(3). 339--374.

\bibitem[{Fodor(1998{\natexlab{b}})}]{Fodor98b}
Fodor, Janet~Dean. 1998{\natexlab{b}}.
\newblock Unambiguous triggers.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 29(1). 1--36.

\bibitem[{Fodor(2001)}]{Fodor2001a}
Fodor, Janet~Dean. 2001.
\newblock Parameters and the periphery: Reflections on {\emph{syntactic nuts}}.
\newblock \emph{Journal of Linguistics} 37. 367--392.

\bibitem[{Fodor et~al.(1974)Fodor, Bever \& Garrett}]{FBG74a-u}
Fodor, Jerry~A., Thomas~G. Bever \& Merrill~F. Garrett. 1974.
\newblock \emph{The psychology of language: {An} introduction to
  psycholinguistics and {Generative Grammar}}.
\newblock New York: McGraw-Hill Book Co.

\bibitem[{Fokkens(2011)}]{Fokkens2011a}
Fokkens, Antske. 2011.
\newblock Metagrammar engineering: {Towards} systematic exploration of
  implemented grammars.
\newblock In \emph{Proceedings of the {49th Annual Meeting of the Association
  for Computational Linguistics: Human Language Technologies}}, 1066--1076.
  Portland, Oregon, USA: Association for Computational Linguistics.
\newblock \urlprefix\url{http://www.aclweb.org/anthology/P11-1107}.

\bibitem[{Fokkens et~al.(2009)Fokkens, Poulson \& Bender}]{FPB09a-u}
Fokkens, Antske, Laurie Poulson \& Emily~M. Bender. 2009.
\newblock Inflectional morphology in {Turkish} {VP} coordination.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {16th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, University
  of G{\"o}ttingen, Germany}}, 110--130. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Fong(1991)}]{Fong91a-u}
Fong, Sandiway. 1991.
\newblock \emph{Computational properties of principle-based grammatical
  theories}: MIT Artificial Intelligence Lab dissertation.

\bibitem[{Fong(2014)}]{Fong2014a}
Fong, Sandiway. 2014.
\newblock Unification and efficient computation in the {Minimalist Program}.
\newblock In L.~Francis \& L.~Laurent (eds.), \emph{Language and recursion},
  129--138. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Fong \& Ginsburg(2012)}]{FG2012a}
Fong, Sandiway \& Jason Ginsburg. 2012.
\newblock Computation with doubling constituents: {Pronouns} and antecedents in
  {Phase Theory}.
\newblock In Anna Maria~Di Sciullo (ed.), \emph{Towards a {Biolinguistic}
  understanding of grammar: {Essays} on interfaces} (Linguistik
  Aktuell/Linguistics Today 194), 303--338. Amsterdam: John Benjamins
  Publishing Co.

\bibitem[{Fordham \& Crocker(1994)}]{FC94a}
Fordham, Andrew \& Matthew~Walter Crocker. 1994.
\newblock Parsing with principles and probabilities.
\newblock In Judith L. Klavans~Philip Resnik (ed.), \emph{The balancing act:
  Combining symbolic and statistical approaches to language}, Las Cruces, New
  Mexico, USA: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Forst(2006)}]{Forst2006a-u}
Forst, Martin. 2006.
\newblock {COMP} in (parallel) grammar writing.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2006} conference}, Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock
  \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/LFG/11/lfg06forst.pdf}.

\bibitem[{Forst \& Rohrer(2009)}]{FR2009a-u}
Forst, Martin \& Christian Rohrer. 2009.
\newblock Problems of {German} {VP} coordination.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2009} conference}, 297--316. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/LFG/14/}.

\bibitem[{Fortmann(1996)}]{Fortmann96a-u}
Fortmann, Christian. 1996.
\newblock \emph{{Konstituentenbewegung in der DP-Struktur: Zur funktionalen
  Analyse der Nominalphrase im Deutschen}} (Linguistische Arbeiten 347).
\newblock T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.

\bibitem[{Fourquet(1957)}]{Fourquet57a}
Fourquet, Jean. 1957.
\newblock {Review of: Heinz Anstock: Deutsche Syntax -- Lehr- und
  {\"U}bungsbuch}.
\newblock \emph{Wirkendes Wort} 8. 120--122.

\bibitem[{Fourquet(1970)}]{Fourquet70a}
Fourquet, Jean. 1970.
\newblock \emph{{Prolegomena zu einer deutschen Grammatik}} (Sprache der
  Gegenwart -- Schriften des Instituts f{\"u}r deutsche Sprache in Mannheim~7).
\newblock D{\"u}ssel\-dorf: P{\"a}dagogischer Verlag Schwann.

\bibitem[{Fouvry(2003)}]{Fouvry2003a-u}
Fouvry, Frederik. 2003.
\newblock Lexicon acquisition with a large-coverage unification-based grammar.
\newblock In \emph{Proceedings of {EACL 03, 10th Conference of the European
  Chapter of the Association for Computational Linguistics}, research notes and
  demos, {April 12--17, 2003, Budapest, Hungary}}, 87--90.

\bibitem[{Fraj et~al.(2008)Fraj, Zribi \& Ahmed}]{ArabTAG2008a}
Fraj, F\'eriel~Ben, Chiraz Zribi \& Mohamed~Ben Ahmed. 2008.
\newblock {ArabTAG}: {A} {Tree Adjoining Grammar} for {Arabic} syntactic
  structures.
\newblock In \emph{Proceedings of the {International Arab Conference on
  Information Technology}}, Sfax, Tunisia.

\bibitem[{Frank(1994)}]{Frank94}
Frank, Anette. 1994.
\newblock Verb second by lexical rule or by underspecification.
\newblock Arbeitspapiere des SFB 340 \Nr 43 IBM Deutschland GmbH Heidelberg.
\newblock
  \urlprefix\url{ftp://ftp.ims.uni-stuttgart.de/pub/papers/anette/v2-usp.ps.gz}.

\bibitem[{Frank(1996)}]{Frank96b-u}
Frank, Anette. 1996.
\newblock {Eine LFG-Grammatik des Franz{\"o}sischen}.
\newblock In \emph{{Deutsche und franz{\"o}sische Syntax im Formalismus der
  LFG}} (Linguistische Arbeiten 344), 97--244. T{\"u}bingen: Max Niemeyer
  Verlag.

\bibitem[{Frank(2006)}]{Frank2006a-u}
Frank, Anette. 2006.
\newblock ({Discourse-}) functional analysis of asymmetric coordination.
\newblock In Miriam Butt, Mary Dalrymple \& Tracy~Holloway King (eds.),
  \emph{Intelligent linguistic architectures: {Variations} on themes by {Ronald
  M. Kaplan}}, 259--285. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Frank \& Reyle(1995)}]{FR95a-u}
Frank, Anette \& Uwe Reyle. 1995.
\newblock Principle based semantics for {HPSG}.
\newblock In Steven~P. Abney \& Erhard~W. Hinrichs (eds.), \emph{Proceedings of
  the {Seventh Conference of the European Chapter of the Association for
  Computational Linguistics}}, 9--16. Dublin: Association for Computational
  Linguistics.

\bibitem[{Frank \& Zaenen(2002)}]{FZ2002a-u}
Frank, Anette \& Annie Zaenen. 2002.
\newblock Tense in {LFG}: {Syntax} and morphology.
\newblock In Hans Kamp \& Uwe Reyle (eds.), \emph{How we say when it happens:
  {Contributions} to the theory of temporal reference in natural language},
  17--52. T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.
\newblock \reprintas \citew{FZ2004a-u}.

\bibitem[{Frank \& Zaenen(2004)}]{FZ2004a-u}
Frank, Anette \& Annie Zaenen. 2004.
\newblock Tense in {LFG}: {Syntax} and morphology.
\newblock In Louisa Sadler \& Andrew Spencer (eds.), \emph{Projecting
  morphology}, 23--66. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Frank(2002)}]{Frank2002a-u}
Frank, Robert. 2002.
\newblock \emph{Phrase structure composition and syntactic dependencies}
  (Current Studies in Linguistics~38).
\newblock Cambridge, MA/""London: MIT Press.

\bibitem[{Franks(1995)}]{Franks95a-u}
Franks, Steven. 1995.
\newblock \emph{Parameters in {Slavic} morphosyntax}.
\newblock New York, Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Frazier(1985)}]{Frazier85a-u}
Frazier, Lyn. 1985.
\newblock Syntactic complexity.
\newblock In David~R. Dowty, Lauri Karttunen \& Arnold~M. Zwicky (eds.),
  \emph{Natural language processing}, 129--189. Cambridge, UK: Cambridge
  University Press.

\bibitem[{Frazier \& Clifton(1996)}]{FC96a-u}
Frazier, Lyn \& Charles Clifton. 1996.
\newblock \emph{Construal}.
\newblock Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Freidin(1975)}]{Freidin75a}
Freidin, Robert. 1975.
\newblock The analysis of passives.
\newblock \emph{Language} 51(2). 384--405.

\bibitem[{Freidin(1997)}]{Freidin97a-u}
Freidin, Robert. 1997.
\newblock Review article: {The} {Minimalist Program}.
\newblock \emph{Language} 73(3). 571--582.

\bibitem[{Freidin(2009)}]{Freidin2009a}
Freidin, Robert. 2009.
\newblock A note on methodology in linguistics.
\newblock \emph{The Behavioral and Brain Sciences} 32(5). 454--455.

\bibitem[{Freudenthal et~al.(2007)Freudenthal, Pine, Aguado-Orea \&
  Gobet}]{FPAG2007a}
Freudenthal, Daniel, Julian~M. Pine, Javier Aguado-Orea \& Fernand Gobet. 2007.
\newblock Modeling the developmental patterning of finiteness marking in
  {English}, {Dutch}, {German}, and {Spanish} using {MOSAIC}.
\newblock \emph{Cognitive Science} 31(2). 311--341.

\bibitem[{Freudenthal et~al.(2006)Freudenthal, Pine \& Gobet}]{FPG2006a}
Freudenthal, Daniel, Julian~M. Pine \& Fernand Gobet. 2006.
\newblock Modeling the development of children's use of optional infinitives in
  {Dutch} and {English} using {MOSAIC}.
\newblock \emph{Cognitive Science} 30(2). 277--310.

\bibitem[{Freudenthal et~al.(2009)Freudenthal, Pine \& Gobet}]{FPG2009a}
Freudenthal, Daniel, Julian~M. Pine \& Fernand Gobet. 2009.
\newblock Simulating the referential properties of {Dutch}, {German}, and
  {English} root infinitives in {MOSAIC}.
\newblock \emph{Language Learning and Development} 5(1). 1--29.

\bibitem[{Frey(1993)}]{Frey93a}
Frey, Werner. 1993.
\newblock \emph{{Syntaktische Bedingungen f{\"u}r die semantische
  Interpretation: {\"U}ber Bindung, implizite Argumente und Skopus}} (studia
  grammatica~35).
\newblock Berlin: Akademie Verlag.

\bibitem[{Frey(2000)}]{Frey2000a-u}
Frey, Werner. 2000.
\newblock {{\"U}ber die syntaktische Position der Satztopiks im Deutschen}.
\newblock In Ewald Lang, Marzena Rochon, Kerstin Schwabe \& Oliver Teuber
  (eds.), \emph{Issues on topics} (ZAS Papers in Linguistics~20), 137--172.
  Berlin: ZAS, Humboldt-Universit{\"a}t zu Berlin.

\bibitem[{Frey(2001)}]{Frey2001a}
Frey, Werner. 2001.
\newblock About the whereabouts of indefinites.
\newblock \emph{Theoretical Linguistics} 27(2/3). 137--161.
\newblock \doi{10.1515/thli.2001.27.2-3.137}.
\newblock Special Issue: {NP} Interpretation and Information Structure, Edited
  by {Klaus von Heusinger} and {Kerstin Schwabe}.

\bibitem[{Frey(2004{\natexlab{a}})}]{Frey2004a}
Frey, Werner. 2004{\natexlab{a}}.
\newblock The grammar-pragmatics interface and the {German} prefield.
\newblock Forschungsprogramm Sprache und Pragmatik~52 Germanistisches Institut
  der Universit{\"a}t Lund.

\bibitem[{Frey(2004{\natexlab{b}})}]{Frey2004b-u}
Frey, Werner. 2004{\natexlab{b}}.
\newblock A medial topic position for {German}.
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 198. 153--190.

\bibitem[{Frey(2005)}]{Frey2005a}
Frey, Werner. 2005.
\newblock Pragmatic properties of certain {German} and {English} left
  peripheral constructions.
\newblock \emph{Linguistics} 43(1). 89--129.

\bibitem[{Frey \& G{\"a}rtner(2002)}]{FG2002a}
Frey, Werner \& Hans-Martin G{\"a}rtner. 2002.
\newblock On the treatment of scrambling and adjunction in {Minimalist
  Grammars}.
\newblock In Gerhard J{\"a}ger, Paola Monachesi, Gerald Penn \& Shuly Wintner
  (eds.), \emph{Proceedings of {Formal Grammar 2002}}, 41--52. Trento.

\bibitem[{Frey \& Reyle(1983{\natexlab{a}})}]{FR83b}
Frey, Werner \& Uwe Reyle. 1983{\natexlab{a}}.
\newblock {Lexical Functional Grammar und Diskursrepr{\"a}sentationstheorie als
  Grundlagen eines sprachverarbeitenden Systems}.
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 88. 79--100.

\bibitem[{Frey \& Reyle(1983{\natexlab{b}})}]{FR83a}
Frey, Werner \& Uwe Reyle. 1983{\natexlab{b}}.
\newblock A {Prolog} implementation of {Lexical Functional Grammar} as a base
  for a natural language processing system.
\newblock In Antonio Zampolli (ed.), \emph{{First Conference of the European
  Chapter of the Association for Computational Linguistics}: {Proceedings} of
  the conference}, 52--57. Pisa, Italy: Association for Computational
  Linguistics.
\newblock \urlprefix\url{http://aclweb.org/anthology/E/E83/}.

\bibitem[{Fried(2013)}]{Fried2013a-u}
Fried, Mirjam. 2013.
\newblock Principles of constructional change.
\newblock In Thomas Hoffmann \& Graeme Trousdale (eds.), \emph{The {Oxford}
  handbook of {Construction Grammar}}  (Oxford Handbooks), 419--437. Oxford:
  Oxford University Press.

\bibitem[{Fried(2015)}]{FriedHSK}
Fried, Mirjam. 2015.
\newblock {Construction Grammar}.
\newblock In Tibor Kiss \& Artemis Alexiadou (eds.), \emph{Syntax -- theory and
  analysis: {An} international handbook}, vol.~42  (Handbooks of Linguistics
  and Communication Science), 974--1003. Berlin: Mouton de Gruyter 2nd edn.

\bibitem[{Friederici(2009)}]{Friederici2009a}
Friederici, Angela~D. 2009.
\newblock Pathways to language: Fiber tracts in the human brain.
\newblock \emph{Trends in Cognitive Sciences} 13(4). 175--181.

\bibitem[{Friedman(1969)}]{Friedman69a}
Friedman, Joyce. 1969.
\newblock Applications of a computer system for {Transformational Grammar}.
\newblock In Research~Group for Quantitative~Linguistics (ed.),
  \emph{Proceedings of {COLING} 69}, 1--27.

\bibitem[{Friedman et~al.(1971)Friedman, Bredt, Doran, Pollack \&
  Martner}]{FBDPM71a-u}
Friedman, Joyce, Thomas~H. Bredt, Robert~W. Doran, Bary~W. Pollack \&
  Theodore~S. Martner. 1971.
\newblock \emph{A computer model of {Transformational Grammar}} (Mathematical
  Linguistics and Automatic Language Processing~9).
\newblock New York: Elsevier.

\bibitem[{Fries(1988)}]{Fries88b}
Fries, Norbert. 1988.
\newblock {{\"U}ber das Null-Topik im Deutschen}.
\newblock {Forschungsprogramm Sprache und Pragmatik}~3 Germanistisches Institut
  der Universit{\"a}t Lund.

\bibitem[{Fukui \& Speas(1986)}]{FS86a-u}
Fukui, Naoki \& Margaret Speas. 1986.
\newblock Specifiers and projection.
\newblock In N.~Fukui, T.~R. Rapoport \& E.~Sagey (eds.), \emph{Papers in
  theoretical linguistics} (MIT Working Papers~8), 128--172. Cambridge, MA:
  MIT.

\bibitem[{Gaifman(1965)}]{Gaifman65a}
Gaifman, Haim. 1965.
\newblock Dependency systems and phrase"=structure systems.
\newblock \emph{Information and Control} 8. 304--397.

\bibitem[{Gallmann(2003)}]{Gallmann2003a}
Gallmann, Peter. 2003.
\newblock {Grundlagen der deutschen Grammatik}.
\newblock Lecture notes {Friedrich-Schiller-Universit{\"a}t Jena}.
\newblock \urlprefix\url{http://www.syntax-theorie.de}.

\bibitem[{Gardner(1957)}]{Gardener57a}
Gardner, R.~Allen. 1957.
\newblock Probability-learning with two and three choices.
\newblock \emph{The American Journal of Psychology} 70(2). 174--185.

\bibitem[{G{\"a}rtner \& Michaelis(2007)}]{GM2007a}
G{\"a}rtner, Hans-Martin \& Jens Michaelis. 2007.
\newblock Some remarks on locality conditions and {Minimalist Grammars}.
\newblock In Uli Sauerland \& Hans-Martin G{\"a}rtner (eds.), \emph{Interfaces
  + recursion = language? {Chomsky's Minimalism} and the view from
  syntax-semantics} (Studies in Generative Grammar~89), 161--195. Berlin:
  Mouton de Gruyter.

\bibitem[{G{\"a}rtner \& Steinbach(1997)}]{GS97a}
G{\"a}rtner, Hans-Martin \& Markus Steinbach. 1997.
\newblock {Anmerkungen zur Vorfeldphobie pronominaler Elemente}.
\newblock In Franz-Josef d'Avis \& Uli Lutz (eds.), \emph{{Zur Satzstruktur im
  Deutschen}} (Arbeitspapiere des SFB 340 \Nr 90), 1--30. T{\"u}bingen:
  Eberhard-Karls-Uni\-ver\-si\-t{\"a}t T{\"u}bingen.

\bibitem[{Gazdar(1981{\natexlab{a}})}]{Gazdar81b}
Gazdar, Gerald. 1981{\natexlab{a}}.
\newblock On syntactic categories.
\newblock \emph{Philosophical Transactions of the Royal Society of London.
  Series B, Biological Sciences} 295(1077). 267--283.

\bibitem[{Gazdar(1981{\natexlab{b}})}]{Gazdar81}
Gazdar, Gerald. 1981{\natexlab{b}}.
\newblock Unbounded dependencies and coordinate structure.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 12. 155--184.

\bibitem[{Gazdar et~al.(1985)Gazdar, Klein, Pullum \& Sag}]{GKPS85a}
Gazdar, Gerald, Ewan Klein, Geoffrey~K. Pullum \& Ivan~A. Sag. 1985.
\newblock \emph{{Generalized Phrase Structure Grammar}}.
\newblock Cambridge, MA: Harvard University Press.

\bibitem[{Gazdar et~al.(1988)Gazdar, Pullum, Carpenter, Klein, Hukari \&
  Levine}]{GPCKHL88a}
Gazdar, Gerald, Geoffrey~K. Pullum, Bob Carpenter, Ewan Klein, Thomas~E. Hukari
  \& Robert~D. Levine. 1988.
\newblock Category structures.
\newblock \emph{Computational Linguistics} 14(1). 1--19.

\bibitem[{Geach(1970)}]{Geach70a}
Geach, Peter~Thomas. 1970.
\newblock A program for syntax.
\newblock \emph{Synthese} 22. 3--17.

\bibitem[{Gei{\ss}ler \& Kiss(1994)}]{GK94-u}
Gei{\ss}ler, Stefan \& Tibor Kiss. 1994.
\newblock {Erl{\"a}uterungen zur Umsetzung einer HPSG im Basisformalismus STUF
  III}.
\newblock Tech. Rep.~19 IBM Informationssysteme GmbH -- Institut f{\"u}r Logik
  und Linguistik (Verbundvorhaben Verbmobil) Heidelberg.

\bibitem[{Gerdes(2002{\natexlab{a}})}]{Gerdes2002a}
Gerdes, Kim. 2002{\natexlab{a}}.
\newblock {DTAG}?
\newblock In \emph{Proceedings of the {Sixth International Workshop on Tree
  Adjoining Grammar and Related Frameworks (TAG+6)}}, 242--251. Universit{\'a}
  di Venezia.

\bibitem[{Gerdes(2002{\natexlab{b}})}]{Gerdes2002b-u}
Gerdes, Kim. 2002{\natexlab{b}}.
\newblock \emph{Topologie et grammaires formelles de l'allemand}: Ecole
  doctorale Science du langage, UFR de linguistique, Universit{\'e} Paris 7
  dissertation.

\bibitem[{Gerdes \& Kahane(2001)}]{GK2001a}
Gerdes, Kim \& Sylvain Kahane. 2001.
\newblock Word order in {German}: {A} formal {Dependency Grammar} using a
  topological hierarchy.
\newblock In \emph{Proceedings of the {39th Annual Meeting on Association for
  Computational Linguistics}}, 220--227. Stroudsburg, PA, USA: Association for
  Computational Linguistics.
\newblock \doi{10.3115/1073012.1073041}.

\bibitem[{Gerken(1991)}]{Gerken91a}
Gerken, LouAnn. 1991.
\newblock The metrical basis for children's subjectless sentences.
\newblock \emph{Journal of Memory and Language} 30. 431--451.

\bibitem[{Gibson(1998)}]{Gibson98a}
Gibson, Edward. 1998.
\newblock Linguistic complexity: {Locality} of syntactic dependencies.
\newblock \emph{Cognition} 68(1). 1--76.

\bibitem[{Gibson \& Thomas(1999)}]{GT99a}
Gibson, Edward \& James Thomas. 1999.
\newblock Memory limitations and structural forgetting: {The} perception of
  complex ungrammatical sentences as grammatical.
\newblock \emph{Language and Cognitive Processes} 14(3). 225--248.

\bibitem[{Gibson \& Wexler(1994)}]{GW94a}
Gibson, Edward \& Kenneth Wexler. 1994.
\newblock Triggers.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 25(3). 407--454.

\bibitem[{Ginzburg \& Sag(2000)}]{GSag2000a-u}
Ginzburg, Jonathan \& Ivan~A. Sag. 2000.
\newblock \emph{Interrogative investigations: {The} form, meaning, and use of
  {English} interrogatives} (CSLI Lecture Notes 123).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Gold(1967)}]{Gold67a}
Gold, Mark~E. 1967.
\newblock Language identification in the limit.
\newblock \emph{Information and Control} 10(5). 447--474.

\bibitem[{Goldberg(1995)}]{Goldberg95a}
Goldberg, Adele~E. 1995.
\newblock \emph{Constructions: {A} {Construction Grammar} approach to argument
  structure}  (Cognitive Theory of Language and Culture).
\newblock Chicago/""London: The University of Chicago Press.

\bibitem[{Goldberg(2003{\natexlab{a}})}]{Goldberg2003b}
Goldberg, Adele~E. 2003{\natexlab{a}}.
\newblock Constructions: {A} new theoretical approach to language.
\newblock \emph{Trends in Cognitive Sciences} 7(5). 219--224.

\bibitem[{Goldberg(2003{\natexlab{b}})}]{Goldberg2003a}
Goldberg, Adele~E. 2003{\natexlab{b}}.
\newblock Words by default: {The} {Persian Complex Predicate Construction}.
\newblock In Elaine~J. Francis \& Laura~A. Michaelis (eds.), \emph{Mismatch:
  Form-function incongruity and the architecture of grammar} (CSLI Lecture
  Notes 163), 117--146. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Goldberg(2006)}]{Goldberg2006a}
Goldberg, Adele~E. 2006.
\newblock \emph{Constructions at work: {The} nature of generalization in
  language}  (Oxford Linguistics).
\newblock Oxford, New York: Oxford University Press.

\bibitem[{Goldberg(2009)}]{Goldberg2009a}
Goldberg, Adele~E. 2009.
\newblock Constructions work. [response].
\newblock \emph{Cognitive Linguistics} 20(1). 201--224.

\bibitem[{Goldberg(2013{\natexlab{a}})}]{Goldberg2013a}
Goldberg, Adele~E. 2013{\natexlab{a}}.
\newblock Argument structure {Constructions} vs.\ lexical rules or derivational
  verb templates.
\newblock \emph{Mind and Language} 28(4). 435--465.

\bibitem[{Goldberg(2013{\natexlab{b}})}]{Goldberg2013b}
Goldberg, Adele~E. 2013{\natexlab{b}}.
\newblock Explanation and {Constructions}: {Response} to {Adger}.
\newblock \emph{Mind and Language} 28(4). 479--491.

\bibitem[{Goldberg(2014)}]{Goldberg2014a}
Goldberg, Adele~E. 2014.
\newblock Fitting a slim dime between the verb template and argument structure
  construction approaches.
\newblock \emph{Theoretical Linguistics} 40(1--2). 113--135.

\bibitem[{Goldberg et~al.(2004)Goldberg, Casenhiser \& Sethuraman}]{GCS2004a}
Goldberg, Adele~E., Devin Casenhiser \& Nitya Sethuraman. 2004.
\newblock Learning argument structure generalizations.
\newblock \emph{Cognitive Linguistics} 15(3). 289--316.

\bibitem[{Goldberg \& Jackendoff(2004)}]{GJ2004a}
Goldberg, Adele~E. \& Ray~S. Jackendoff. 2004.
\newblock The {English} resultative as a family of {Constructions}.
\newblock \emph{Language} 80(3). 532--568.

\bibitem[{Gopnik \& Cargo(1991)}]{GC91a}
Gopnik, Myrna \& Martha~B. Cargo. 1991.
\newblock Familial aggregation of a developmental language disorder.
\newblock \emph{Cognition} 39(1). l--50.

\bibitem[{Gordon(1986)}]{Gordon86a}
Gordon, Peter. 1986.
\newblock Level ordering in lexical development.
\newblock \emph{Cognition} 21(2). 73--93.

\bibitem[{Gosch et~al.(1994)Gosch, St{\"a}ding \& Pankau}]{GSP94a}
Gosch, Angela, Gabriele St{\"a}ding \& Rainer Pankau. 1994.
\newblock Linguistic abilities in children with {Williams-Beuren Syndrome}.
\newblock \emph{American Journal of Medical Genetics} 52(3). 291--296.

\bibitem[{G{\"o}tz et~al.(1997)G{\"o}tz, Meurers \& Gerdemann}]{GMG97a-u}
G{\"o}tz, Thilo, Walt~Detmar Meurers \& Dale Gerdemann. 1997.
\newblock The {ConTroll} manual: {(ConTroll v.1.0 beta, XTroll v.5.0 beta)}.
\newblock User's manual Seminar f{\"u}r Sprachwissenschaft Universit{\"a}t
  T{\"u}bingen.
\newblock \urlprefix\url{http://www.sfs.uni-tuebingen.de/controll/code.html}.

\bibitem[{Grebe \& Gipper(1966)}]{Duden66-Authors}
Grebe, Paul \& Helmut Gipper. 1966.
\newblock \emph{{Duden: Grammatik der deutschen Gegenwartssprache}}, vol.~4.
\newblock Mannheim, Wien, Z{\"u}rich: Dudenverlag 2nd edn.

\bibitem[{Green(2011)}]{Green-Grammar-Growth}
Green, Georgia~M. 2011.
\newblock Modelling grammar growth: {Universal Grammar} without innate
  principles or parameters.
\newblock In Robert~D. Borsley \& Kersti B{\"o}rjars (eds.),
  \emph{Non-transformational syntax: {Formal} and explicit models of grammar:
  {A} guide to current models}, 378--403. Oxford, UK/""Cambridge, MA: Blackwell
  Publishing Ltd.

\bibitem[{Grewendorf(1983)}]{Grewendorf83a}
Grewendorf, G{\"u}nther. 1983.
\newblock {Reflexivierungen in deutschen A.c.I."=Konstruktionen -- kein
  transformationsgrammatisches Dilemma mehr}.
\newblock \emph{Groninger Arbeiten zur Germanistischen Linguistik} 23.
  120--196.

\bibitem[{Grewendorf(1985)}]{Grewendorf85a}
Grewendorf, G{\"u}nther. 1985.
\newblock {Anaphern bei Objekt-Koreferenz im Deutschen: Ein Problem f{\"u}r die
  Rektions"=Bindungs"=Theorie}.
\newblock In Werner Abraham (ed.), \emph{{Erkl{\"a}rende Syntax des Deutschen}}
  (Studien zur deutschen Grammatik~25), 137--171. T{\"u}bingen: \original
  Gunter Narr Verlag \jetzt Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{Grewendorf(1987)}]{Grewendorf87a}
Grewendorf, G{\"u}nther. 1987.
\newblock {Koh{\"a}renz und Restrukturierung: Zu verbalen Komplexen im
  Deutschen}.
\newblock In Brigitte Asbach-Schnitker \& Johannes Roggenhofer (eds.),
  \emph{{Neuere Forschungen zur Wortbildung und Histographie: Festgabe f{\"u}r
  Herbert E.\ Brekle zum 50.\ Geburtstag}} (T{\"u}binger Beitr{\"a}ge zur
  Linguistik 284), 123--144. T{\"u}bingen: Gunter Narr Verlag.

\bibitem[{Grewendorf(1988)}]{Grewendorf88a}
Grewendorf, G{\"u}nther. 1988.
\newblock \emph{{Aspekte der deutschen Syntax: Eine
  Rektions"=Bindungs"=Analyse}} (Studien zur deutschen Grammatik~33).
\newblock T{\"u}bingen: \original Gunter Narr Verlag \jetzt Stauffenburg
  Verlag.

\bibitem[{Grewendorf(1989)}]{Grewendorf89a}
Grewendorf, G{\"u}nther. 1989.
\newblock \emph{Ergativity in {German}} (Studies in Generative Grammar~35).
\newblock Dordrecht: Foris Publications.

\bibitem[{Grewendorf(1993)}]{Grewendorf93}
Grewendorf, G{\"u}nther. 1993.
\newblock German: {A} grammatical sketch.
\newblock In Joachim Jacobs, Arnim {von Stechow}, Wolfgang Sternefeld \& Theo
  Vennemann (eds.), \emph{{Syntax -- Ein internationales Handbuch
  zeit\-gen{\"o}ssischer Forschung}}, vol. 9.2  (Hand\-b{\"u}\-cher zur Sprach-
  und Kommunikationswissenschaft), 1288--1319. Berlin: Walter de Gruyter
  Verlag.

\bibitem[{Grewendorf(2002)}]{Grewendorf2002a}
Grewendorf, G{\"u}nther. 2002.
\newblock \emph{{Minimalistische Syntax}} (UTB f{\"u}r Wissenschaft:
  Uni-Taschenb{\"u}cher 2313).
\newblock T{\"u}bingen, Basel: A. Francke Verlag GmbH.

\bibitem[{Grewendorf(2009)}]{Grewendorf2009a}
Grewendorf, G{\"u}ther. 2009.
\newblock The left clausal periphery: {Clitic} left dislocation in {Italian}
  and left dislocation in {German}.
\newblock In Benjamin Shear, Philippa~Helen Cook, Werner Frey \& Claudia
  Maienborn (eds.), \emph{Dislocated elements in discourse: {Syntactic},
  semantic, and pragmatic perspectives}  (Routledge Studies in {Germanic}
  Linguistics), 49--94. New York: Routledge.

\bibitem[{Grimshaw(1986)}]{Grimshaw86b}
Grimshaw, Jane. 1986.
\newblock Subjacency and the {S/S$'$ Parameter}.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 17(2). 364--369.

\bibitem[{Grimshaw(1997)}]{Grimshaw97a-u}
Grimshaw, Jane. 1997.
\newblock Projections, heads, and optimality.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 28. 373--422.

\bibitem[{Grinberg et~al.(1995)Grinberg, Lafferty \& Sleator}]{GLS95a-u}
Grinberg, Dennis, John~D. Lafferty \& Daniel~Dominic Sleator. 1995.
\newblock A robust parsing algorithm for {Link Grammars}.
\newblock In \emph{Proceedings of the {Fourth International Workshop on Parsing
  Technologies}}, \urlprefix\url{http://arxiv.org/abs/cmp-lg/9508003}.
\newblock Also as {Carnegie Mellon University Computer Science} Technical
  Report {CMU-CS-95-125}.

\bibitem[{Groos \& van Riemsdijk(1981)}]{GR81}
Groos, Anneke \& Henk van Riemsdijk. 1981.
\newblock Matching effects in free relatives: {A} parameter of core grammar.
\newblock In A.~Belletti, L.~Brandi \& L.~Rizzi (eds.), \emph{Theory of
  markedness in {Generative Grammar}}, 171--216. Pisa: Scuola Normale
  Superiore.

\bibitem[{Gro{\ss} \& Osborne(2009)}]{GO2009a}
Gro{\ss}, Thomas~M. \& Timothy Osborne. 2009.
\newblock Toward a practical {Dependency Grammar} theory of discontinuities.
\newblock \emph{SKY Journal of Linguistics} 22. 43--90.

\bibitem[{Gro{\ss}(2003)}]{Gross2003a}
Gro{\ss}, Thomas~Michael. 2003.
\newblock {Dependency Grammar's} limits -- and ways of extending them.
\newblock In Vilmos {\'A}gel, Ludwig~M. Eichinger, Hans~Werner Eroms, Peter
  Hellwig, Hans~J{\"u}rgen Heringer \& Henning Lobin (eds.), \emph{{Dependenz
  und Valenz} / {Dependency} and valency: {Ein internationales Handbuch der
  zeitgen{\"o}ssischen Forschung} / {An} international handbook of contemporary
  research}, vol. 25.1  (Hand\-b{\"u}\-cher zur Sprach- und
  Kommunikationswissenschaft), 331--351. Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{Grosu(1973)}]{Grosu73a}
Grosu, Alexander. 1973.
\newblock On the status of the so-called {Right Roof Constraint}.
\newblock \emph{Language} 49(2). 294--311.

\bibitem[{Grover et~al.(1993)Grover, Carroll \& Briscoe}]{GCB93a-u}
Grover, Claire, John Carroll \& Ted~J. Briscoe. 1993.
\newblock The {Alvey Natural Language Tools} grammar (4th release).
\newblock Technical Report 284 Computer Laboratory, Cambridge University, UK.

\bibitem[{Gruba\v{c}i\'c(1965)}]{Grubacic65a}
Gruba\v{c}i\'c, Emilija. 1965.
\newblock \emph{{Untersuchungen zur Frage der Wortstellung in der deutschen
  Prosadichtung der letzten Jahrzehnte}}.
\newblock Zagreb: Philosophische Fakult{\"a}t dissertation.

\bibitem[{Gruber(1965)}]{Gruber65a-u}
Gruber, Jeffrey. 1965.
\newblock \emph{Studies in lexical relations}: MIT dissertation.

\bibitem[{Gunji(1986)}]{Gunji86a}
Gunji, Takao. 1986.
\newblock Subcategorization and word order.
\newblock In William~J. Poser (ed.), \emph{Papers from the {Second
  International Workshop on Japanese Syntax}}, 1--21. Stanford, CA: CSLI
  Publications.

\bibitem[{G{\"u}nther et~al.(1999)G{\"u}nther, Maienborn \&
  Schopp}]{GuntherMaienborn1999}
G{\"u}nther, Carsten, Claudia Maienborn \& Andrea Schopp. 1999.
\newblock The processing of information structure.
\newblock In Peter Bosch \& Rob {van der Sandt} (eds.), \emph{Focus:
  {Linguistic}, cognitive, and computational perspectives}  (Studies in Natural
  Language Processing), 18--42. Cambridge, UK: Cambridge University Press.
\newblock Rev. papers orig. presented at a conference held 1994, Schloss
  Wolfsbrunnen, Germany.

\bibitem[{Guo et~al.(2007)Guo, Wang \& van Genabith}]{GWG2007a-u}
Guo, Yuqing, Haifeng Wang \& Josef van Genabith. 2007.
\newblock Recovering non-local dependencies for {Chinese}.
\newblock In \emph{Proceedings of the {Joint Conference on Empirical Methods in
  Natural Language Processing and Natural Language Learning, (EMNLP-CoNLL
  2007)}}, 257--266. Prague, Czech Republic: Association for Computational
  Linguistics.

\bibitem[{Guzm{\'a}n~Naranjo(2015)}]{Guzman-Naranjo2015a}
Guzm{\'a}n~Naranjo, Mat{\'\i}as. 2015.
\newblock Unifying everything: {Integrating} quantitative effects into formal
  models of grammar.
\newblock In \emph{Proceedings of the 6th {Conference on Quantitative
  Investigations in Theoretical Linguistics}}, \doi{10.15496/publikation-8636}.

\bibitem[{Haddar et~al.(2010)Haddar, Boukedi \& Zalila}]{HBZ2010a-u}
Haddar, Kais, Sirine Boukedi \& Ines Zalila. 2010.
\newblock Construction of an {HPSG} grammar for the {Arabic} language and its
  specification in {TDL}.
\newblock \emph{International Journal on Information and Communication
  Technologies} 3(3). 52--64.

\bibitem[{Haegeman(1994)}]{Haegeman94a-u}
Haegeman, Liliane. 1994.
\newblock \emph{Introduction to {Government and Binding Theory}} (Blackwell
  Textbooks in Linguistics~1).
\newblock Oxford, UK/Cambridge, USA: Blackwell Publishing Ltd 2nd edn.

\bibitem[{Haegeman(1995)}]{Haegeman95a-u}
Haegeman, Liliane. 1995.
\newblock \emph{The syntax of negation}.
\newblock Cambridge, UK: Cambridge University Press.

\bibitem[{Haftka(1995)}]{Haftka95a}
Haftka, Brigitta. 1995.
\newblock Syntactic positions for topic and contrastive focus in the {German}
  middlefield.
\newblock In Inga Kohlhof, Susanne Winkler \& Hans-Bernhard Drubig (eds.),
  \emph{Proceedings of the {G{\"o}ttingen Focus Workshop, 17 {DGfS}, March
  1--3}} (Arbeitspapiere des SFB 340 \Nr 69), 137--157.
  Eberhard-Karls-Universit{\"a}t T{\"u}bingen.

\bibitem[{Haftka(1996)}]{Haftka96a}
Haftka, Brigitta. 1996.
\newblock {Deutsch ist eine V/2-Sprache mit Verbendstellung und freier
  Wortfolge}.
\newblock In Ewald Lang \& Gisela Zifonun (eds.), \emph{Deutsch -- typologisch}
   (Institut f{\"u}r deutsche Sprache, Jahrbuch 1995), 121--141. Berlin: Walter
  de Gruyter.

\bibitem[{Hagen et~al.(2000)Hagen, Johannessen \& N{\o}klestad}]{HBN2000a-u}
Hagen, Kristin, Janne~Bondi Johannessen \& Anders N{\o}klestad. 2000.
\newblock A constraint-based tagger for {Norwegian}.
\newblock In C.-E. Lindberg \& S.~N. Lund (eds.), \emph{17th {Scandinavian
  Conference of Linguistic, Odense}}, vol.~I (Odense Working Papers in Language
  and Communication~19), 1--15.

\bibitem[{Hahn(2011)}]{Hahn2011a-u}
Hahn, Michael. 2011.
\newblock Null conjuncts and bound pronouns in {Arabic}.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {18th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, University
  of Washington}}, 60--80. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2011/}.

\bibitem[{Haider(1982)}]{Haider82}
Haider, Hubert. 1982.
\newblock {Dependenzen und Konfigurationen: Zur deutschen V"=Projektion}.
\newblock \emph{Groninger Arbeiten zur Germanistischen Linguistik} 21. 1--60.

\bibitem[{Haider(1984)}]{Haider84b}
Haider, Hubert. 1984.
\newblock {Was zu haben ist und was zu sein hat -- Bemerkungen zum Infinitiv}.
\newblock \emph{Papiere zur Linguistik} 30(1). 23--36.

\bibitem[{Haider(1985{\natexlab{a}})}]{Haider85b}
Haider, Hubert. 1985{\natexlab{a}}.
\newblock The case of {German}.
\newblock In Jind\v{r}ich Toman (ed.), \emph{Studies in {German} grammar}
  (Studies in Generative Grammar~21), 23--64. Dordrecht: Foris Publications.

\bibitem[{Haider(1985{\natexlab{b}})}]{Haider85}
Haider, Hubert. 1985{\natexlab{b}}.
\newblock {{\"U}ber \emph{sein} oder nicht \emph{sein}: Zur Grammatik des
  Pronomens \emph{sich}}.
\newblock In Werner Abraham (ed.), \emph{{Erkl{\"a}rende Syntax des Deutschen}}
  (Studien zur deutschen Grammatik~25), 223--254. T{\"u}bingen: \original
  Gunter Narr Verlag \jetzt Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{Haider(1986{\natexlab{a}})}]{Haider86}
Haider, Hubert. 1986{\natexlab{a}}.
\newblock {Fehlende Argumente: Vom Passiv zu koh{\"a}renten Infinitiven}.
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 101. 3--33.

\bibitem[{Haider(1986{\natexlab{b}})}]{Haider86c}
Haider, Hubert. 1986{\natexlab{b}}.
\newblock {Nicht"=sententiale Infinitive}.
\newblock \emph{Groninger Arbeiten zur Germanistischen Linguistik} 28. 73--114.

\bibitem[{Haider(1990{\natexlab{a}})}]{Haider90b}
Haider, Hubert. 1990{\natexlab{a}}.
\newblock {Pro-bleme?}
\newblock In Gisbert Fanselow \& Sascha~W. Felix (eds.), \emph{{Strukturen und
  Merkmale syntaktischer Kategorien}} (Studien zur deutschen Grammatik~39),
  121--143. T{\"u}bingen: \original Gunter Narr Verlag \jetzt Stauffenburg
  Verlag.

\bibitem[{Haider(1990{\natexlab{b}})}]{Haider90a}
Haider, Hubert. 1990{\natexlab{b}}.
\newblock Topicalization and other puzzles of {German} syntax.
\newblock In G{\"u}nther Grewendorf \& Wolfgang Sternefeld (eds.),
  \emph{{Scrambling and Barriers}} (Linguistik Aktuell/""Linguistics Today~5),
  93--112. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Haider(1991)}]{Haider91}
Haider, Hubert. 1991.
\newblock {Fakultativ koh{\"a}rente Infinitivkonstruktionen im Deutschen}.
\newblock Arbeitspapiere des SFB 340 \Nr 17 IBM Deutschland GmbH Heidelberg.

\bibitem[{Haider(1993)}]{Haider93a}
Haider, Hubert. 1993.
\newblock \emph{{Deutsche Syntax -- generativ: Vorstudien zur Theorie einer
  projektiven Grammatik}} (T{\"u}binger Beitr{\"a}ge zur Linguistik 325).
\newblock T{\"u}bingen: Gunter Narr Verlag.

\bibitem[{Haider(1994)}]{Haider94c-u}
Haider, Hubert. 1994.
\newblock {(Un-)heimliche Subjekte: Anmerkungen zur Pro-drop Causa, im
  Anschlu{\ss} an die Lekt{\"u}re von Osvaldo Jaeggli \& Kenneth J. Safir,
  eds., The Null Subject Parameter}.
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 153. 372--385.

\bibitem[{Haider(1995)}]{Haider95b-u}
Haider, Hubert. 1995.
\newblock Studies on phrase structure and economy.
\newblock Arbeitspapiere des SFB 340 \Nr 70 Universit{\"a}t Stuttgart
  Stuttgart.

\bibitem[{Haider(1997{\natexlab{a}})}]{Haider97a}
Haider, Hubert. 1997{\natexlab{a}}.
\newblock Projective economy: {On} the minimal functional structure of the
  {German} clause.
\newblock In Werner Abraham \& Elly {van Gelderen} (eds.), \emph{{German}:
  {Syntactic} problems---{Problematic} syntax} (Linguistische Arbeiten 374),
  83--103. T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.

\bibitem[{Haider(1997{\natexlab{b}})}]{Haider97c}
Haider, Hubert. 1997{\natexlab{b}}.
\newblock Typological implications of a directionality constraint on
  projections.
\newblock In Artemis Alexiadou \& T.~Alan Hall (eds.), \emph{Studies on
  {Universal Grammar} and typological variation} (Linguistik
  Aktuell/""Linguistics Today~13), 17--33. Amsterdam: John Benjamins Publishing
  Co.

\bibitem[{Haider(1999)}]{Haider99a}
Haider, Hubert. 1999.
\newblock The license to license: {Structural} case plus economy yields
  {Burzio's Generalization}.
\newblock In Eric Reuland (ed.), \emph{Arguments and case: {Explaining Burzio's
  Generalization}} (Linguistik Aktuell/""Linguistics Today~34), 31--55.
  Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Haider(2000)}]{Haider2000a}
Haider, Hubert. 2000.
\newblock {OV} is more basic than {VO}.
\newblock In Peter Svenonius (ed.), \emph{The derivation of {VO} and {OV}},
  45--67. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Haider(2001)}]{Haider2001a}
Haider, Hubert. 2001.
\newblock {Parametrisierung in der Generativen Grammatik}.
\newblock In Martin Haspelmath, Eckehard K{\"o}nig, Wulf Oesterreicher \&
  Wolfgang Raible (eds.), \emph{{Sprachtypologie und sprachliche Universalien}
  -- {Language} typology and language universals: {Ein internationales
  Handbuch} -- {An} international handbook}, 283--294. Berlin: Mouton de
  Gruyter.

\bibitem[{Haider(2014)}]{Haider2016a}
Haider, Hubert. 2014.
\newblock Scientific ideology in grammar theory.
\newblock Ms. Universit{\"a}t Salzburg, Dept. of Linguistics and Centre for
  Cognitive Neuroscience.

\bibitem[{Haji{\v c}ov{\'a} \& Sgall(2003)}]{HS2003a-u}
Haji{\v c}ov{\'a}, Eva \& Petr Sgall. 2003.
\newblock {Dependency Syntax} in {Functional Generative Description}.
\newblock In Vilmos {\'A}gel, Ludwig~M. Eichinger, Hans~Werner Eroms, Peter
  Hellwig, Hans~J{\"u}rgen Heringer \& Henning Lobin (eds.), \emph{{Dependenz
  und Valenz} / {Dependency} and valency: {Ein internationales Handbuch der
  zeitgen{\"o}ssischen Forschung} / {An} international handbook of contemporary
  research}, vol. 25.1  (Hand\-b{\"u}\-cher zur Sprach- und
  Kommunikationswissenschaft), 570--592. Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{Hakuta et~al.(2003)Hakuta, Bialystok \& Wiley}]{HBW2003a}
Hakuta, Kenji, Ellen Bialystok \& Edward Wiley. 2003.
\newblock Critical evidence: {A} test of the {Critical-Period Hypothesis} for
  second-language acquisition.
\newblock \emph{Psychological Science} 14(1). 31--38.

\bibitem[{Hale(1976)}]{Hale76a}
Hale, Kenneth. 1976.
\newblock The adjoined relative clause in {Australia}.
\newblock In R.M.W. Dixon (ed.), \emph{Grammatical catgeories of {Australian}
  languages} (Linguistic Series~22), 78--105. New Jersey: Humanities Press.

\bibitem[{Hale \& Keyser(1993)}]{HK93a-u}
Hale, Kenneth \& Samuel~Jay Keyser. 1993.
\newblock On argument structure and the lexical expression of syntactic
  relations.
\newblock In Kenneth Hale \& Samuel~Jay Keyser (eds.), \emph{The view from
  building 20:\ {Essays} in linguistics in honor of {Sylvain Bromberger}}
  (Current Studies in Linguistics~24), 53--109. Cambridge, MA/""London: MIT
  Press.

\bibitem[{Hale \& Keyser(1997)}]{HK97a-u}
Hale, Kenneth \& Samuel~Jay Keyser. 1997.
\newblock On the complex nature of simple predicators.
\newblock In Alex Alsina, Joan Bresnan \& Peter Sells (eds.), \emph{Complex
  predicates} (CSLI Lecture Notes~64), 29--65. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Han et~al.(2000)Han, Yoon, Kim \& Palmer}]{HYKP2000a-u}
Han, {Chung-hye}, Juntae Yoon, Nari Kim \& Martha Palmer. 2000.
\newblock A feature-based {Lexicalized Tree Adjoining Grammar} for {Korean}.
\newblock Technical Report IRCS-00-04 University of Pennsylvania Institute for
  Research in Cognitive Science.
\newblock \urlprefix\url{http://repository.upenn.edu/ircs_reports/35/}.

\bibitem[{Harbour(2011)}]{Harbour2011a}
Harbour, Daniel. 2011.
\newblock Mythomania? {Methods} and morals from `{The} myth of language
  universals'.
\newblock \emph{Lingua} 121(12). 1820--1830.

\bibitem[{Harley \& Noyer(2000)}]{HN2000a}
Harley, Heidi \& Rolf Noyer. 2000.
\newblock Formal versus encyclopedic properties of vocabulary: {Evidence} from
  nominalizations.
\newblock In Bert Peeters (ed.), \emph{The lexicon--encyclopedia interface},
  349--374. Amsterdam: Elsevier.

\bibitem[{Harman(1963)}]{Harman63a}
Harman, Gilbert. 1963.
\newblock Generative grammars without transformation rules: {A} defence of
  phrase structure.
\newblock \emph{Language} 39. 597--616.

\bibitem[{Harris(1957)}]{Harris57a}
Harris, Zellig~S. 1957.
\newblock Co-occurrence and transformation in linguistic structure.
\newblock \emph{Language} 33(3). 283--340.

\bibitem[{Haspelmath(2008)}]{Haspelmath2008a}
Haspelmath, Martin. 2008.
\newblock Parametric versus functional explanations of syntactic universals.
\newblock In T.~Biberauer (ed.), \emph{The limits of syntactic variation},
  75--107. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Haspelmath(2009)}]{Haspelmath2009a}
Haspelmath, Martin. 2009.
\newblock The best-supported language universals refer to scalar patterns
  deriving from processing costs.
\newblock \emph{The Behavioral and Brain Sciences} 32(5). 457--458.

\bibitem[{Haspelmath(2010{\natexlab{a}})}]{Haspelmath2010a}
Haspelmath, Martin. 2010{\natexlab{a}}.
\newblock Comparative concepts and descriptive categories in crosslinguistic
  studies.
\newblock \emph{Language} 86(3). 663--687.

\bibitem[{Haspelmath(2010{\natexlab{b}})}]{Haspelmath2010c}
Haspelmath, Martin. 2010{\natexlab{b}}.
\newblock Framework-free grammatical theory.
\newblock In Bernd Heine \& Heiko Narrog (eds.), \emph{The {Oxford} handbook of
  grammatical analysis}, 341--365. Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Haspelmath(2010{\natexlab{c}})}]{Haspelmath2010b}
Haspelmath, Martin. 2010{\natexlab{c}}.
\newblock The interplay between comparative concepts and descriptive categories
  (reply to {Newmeyer}).
\newblock \emph{Language} 86(3). 696--699.

\bibitem[{Haugereid(2007)}]{Haugereid2007a}
Haugereid, Petter. 2007.
\newblock Decomposed phrasal constructions.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {14th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar}}, 120--129.
  Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2007/}.

\bibitem[{Haugereid(2009)}]{Haugereid2009a}
Haugereid, Petter. 2009.
\newblock \emph{Phrasal subconstructions: {A} {Constructionalist} grammar
  design, exemplified with {Norwegian} and {English}}: Norwegian University of
  Science and Technology dissertation.

\bibitem[{Haugereid et~al.(2013)Haugereid, Melnik \& Wintner}]{HMW2013a-u}
Haugereid, Petter, Nurit Melnik \& Shuly Wintner. 2013.
\newblock Nonverbal predicates in {Modern Hebrew}.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {20th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, Freie
  Universit{\"a}t Berlin}}, 69--89. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock
  \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2013/hmw.pdf}.

\bibitem[{Hauser et~al.(2002)Hauser, Chomsky \& Fitch}]{HCF2002a}
Hauser, Marc~D., Noam Chomsky \& W.~Tecumseh Fitch. 2002.
\newblock The faculty of language: {What} is it, who has it, and how did it
  evolve?
\newblock \emph{Science} 298. 1569--1579.
\newblock \doi{10.1126/science.298.5598.1569}.

\bibitem[{Hausser(1992)}]{Hausser92a-u}
Hausser, Roland. 1992.
\newblock Complexity in left-associative grammar.
\newblock \emph{Theoretical Computer Science} 106(2). 283--308.

\bibitem[{Hawkins(1999)}]{Hawkins99a}
Hawkins, John~A. 1999.
\newblock Processing complexity and filler-gap dependencies across grammars.
\newblock \emph{Language} 75(2). 244--285.

\bibitem[{Hawkins(2004)}]{Hawkins2004a-u}
Hawkins, John~A. 2004.
\newblock \emph{Efficiency and complexity in grammars}.
\newblock Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Hays(1964)}]{Hays64a-u}
Hays, David~G. 1964.
\newblock {Dependency Theory}: {A} formalism and some observations.
\newblock \emph{Language} 40(4). 511--525.

\bibitem[{Hays \& Ziehe(1960)}]{HZ60a-u}
Hays, David~G. \& T.~W. Ziehe. 1960.
\newblock Studies in machine translation: {10--Russian} sentence-structure
  determination.
\newblock Tech. rep. Rand Corporation.

\bibitem[{Heinecke et~al.(1998)Heinecke, Kunze, Menzel \&
  Schr{\"o}der}]{HKMS98a-u}
Heinecke, Johannes, J{\"u}rgen Kunze, Wolfgang Menzel \& Ingo Schr{\"o}der.
  1998.
\newblock Eliminative parsing with graded constraints.
\newblock In Pierre Isabelle (ed.), \emph{Proceedings of the 36th {Annual
  Meeting of the Association for Computational Linguistics and 17th
  International Conference on Computational Linguistics}}, 526--530. Montreal,
  Quebec, Canada: Association for Computational Linguistics.
\newblock \doi{10.3115/980845.980953}.

\bibitem[{Heinz \& Matiasek(1994)}]{HM94a}
Heinz, Wolfgang \& Johannes Matiasek. 1994.
\newblock Argument structure and case assignment in {German}.
\newblock In John Nerbonne, Klaus Netter \& Carl~J. Pollard (eds.),
  \emph{German in {Head-Driven Phrase Structure Grammar}} (CSLI Lecture
  Notes~46), 199--236. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Helbig \& Buscha(1969)}]{HB69a-u}
Helbig, Gerhard \& Joachim Buscha. 1969.
\newblock \emph{{Deutsche Grammatik: Ein Handbuch f{\"u}r den
  Aus\-l{\"a}n\-der\-unter\-richt}}.
\newblock Leipzig: VEB Verlag Enzyklop{\"a}die.

\bibitem[{Helbig \& Buscha(1998)}]{HB98a}
Helbig, Gerhard \& Joachim Buscha. 1998.
\newblock \emph{{Deutsche Grammatik: Ein Handbuch f{\"u}r den
  Aus\-l{\"a}n\-der\-unter\-richt}}.
\newblock Leipzig Berlin M{\"u}nchen: Langenscheidt Verlag Enzyklop{\"a}die
  18th edn.

\bibitem[{Helbig \& Schenkel(1969)}]{HS69a-u}
Helbig, Gerhard \& Wolfgang Schenkel. 1969.
\newblock \emph{{W{\"o}rterbuch zur Valenz und Distribution deutscher Verben}}.
\newblock Leipzig: VEB Bibliographisches Institut Leipzig.

\bibitem[{Hellan(1986)}]{Hellan86a}
Hellan, Lars. 1986.
\newblock The headedness of {NPs} in {Norwegian}.
\newblock In Peter Muysken \& {Henk van} Riemsdijk (eds.), \emph{Features and
  projections}, 89--122. Dordrecht/Cinnaminson, U.S.A.: Foris Publications.

\bibitem[{Hellan(2007)}]{Hellan2007a-u}
Hellan, Lars. 2007.
\newblock On `deep evaluation' for individual computational grammars and for
  cross-framework comparison.
\newblock In Tracy~Holloway King \& Emily~M. Bender (eds.), \emph{{Grammar
  Engineering across Frameworks 2007}}  (Studies in Computational Linguistics
  ONLINE), 161--181. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/GEAF/2007/}.

\bibitem[{Hellan \& Beermann(2006)}]{HB2006a-u}
Hellan, Lars \& Dorothee Beermann. 2006.
\newblock The `specifier' in an {HPSG} grammar implementation of {Norwegian}.
\newblock In S.~Werner (ed.), \emph{Proceedings of the {15th NODALIDA
  Conference, Joensuu 2005}} (Ling@JoY: University of Joensuu electronic
  publications in linguistics and language technology~1), 57--64. Joensuu:
  University of Joensuu.

\bibitem[{Hellan \& Haugereid(2003)}]{HH2004a-u}
Hellan, Lars \& Petter Haugereid. 2003.
\newblock Norsource -- {An} excercise in the {Matrix Grammar} building design.
\newblock In Emily~M. Bender, Daniel~P. Flickinger, Frederik Fouvry \& Melanie
  Siegel (eds.), \emph{Proceedings of the {ESSLLI 2003 Workshop ``Ideas and
  Strategies for Multilingual Grammar Development''}}, Vienna, Austria.

\bibitem[{Hellwig(1978)}]{Hellwig78a-u}
Hellwig, Peter. 1978.
\newblock {PLAIN -- Ein Programmsystem zur Sprachbeschreibung und maschinellen
  Sprachbearbeitung}.
\newblock \emph{Sprache und Datenverarbeitung} 1(2). 16--31.

\bibitem[{Hellwig(1986)}]{Hellwig86a-u}
Hellwig, Peter. 1986.
\newblock {Dependency Unification Grammar}.
\newblock In Makoto Nagao (ed.), \emph{Proceedings of {COLING} 86}, 195--198.
  University of Bonn: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Hellwig(2003)}]{Hellwig2003a}
Hellwig, Peter. 2003.
\newblock {Dependency Unification Grammar}.
\newblock In Vilmos {\'A}gel, Ludwig~M. Eichinger, Hans~Werner Eroms, Peter
  Hellwig, Hans~J{\"u}rgen Heringer \& Henning Lobin (eds.), \emph{{Dependenz
  und Valenz} / {Dependency} and valency: {Ein internationales Handbuch der
  zeitgen{\"o}ssischen Forschung} / {An} international handbook of contemporary
  research}, vol. 25.1  (Hand\-b{\"u}\-cher zur Sprach- und
  Kommunikationswissenschaft), 593--635. Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{Hellwig(2006)}]{Hellwig2006a}
Hellwig, Peter. 2006.
\newblock Parsing with {Dependency Grammars}.
\newblock In Vilmos {\'A}gel, Ludwig~M. Eichinger, Hans~Werner Eroms, Peter
  Hellwig, Hans~J{\"u}rgen Heringer \& Henning Lobin (eds.), \emph{{Dependenz
  und Valenz} / {Dependency} and valency: {Ein internationales Handbuch der
  zeitgen{\"o}ssischen Forschung} / {An} international handbook of contemporary
  research}, vol. 25.2  (Hand\-b{\"u}\-cher zur Sprach- und
  Kommunikationswissenschaft), 1081--1109. Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{Her et~al.(1991)Her, Higinbotham \& Pentheroudakis}]{HHP91a-u}
Her, One-Soon, Dan Higinbotham \& Joseph Pentheroudakis. 1991.
\newblock An {LFG}-based machine translation system.
\newblock \emph{Computer Processing of {Chinese} and Oriental Languages}
  5(3--4). 285--297.

\bibitem[{Heringer(1996)}]{Heringer96a-u}
Heringer, Hans-J{\"u}rgen. 1996.
\newblock \emph{{Deutsche Syntax dependentiell}}  (Stauffenburg Linguistik).
\newblock T{\"u}bingen: Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{Higginbotham(1985)}]{Higginbotham85a}
Higginbotham, James. 1985.
\newblock On semantics.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 16(4). 547--593.

\bibitem[{Hinrichs et~al.(1997)Hinrichs, Meurers, Richter, Sailer \&
  Winhart}]{HMRSW97a-ed}
Hinrichs, Erhard~W., Walt~Detmar Meurers, Frank Richter, Manfred Sailer \&
  Heike Winhart (eds.). 1997.
\newblock \emph{{Ein HPSG-Fragment des Deutschen. Teil 1: Theorie}}, vol. \Nr
  95  (Arbeitspapiere des SFB 340).
\newblock T\"u\-bing\-en: Eberhard-Karls-Uni\-ver\-si\-t{\"a}t T{\"u}bingen.

\bibitem[{Hinrichs \& Nakazawa(1989{\natexlab{a}})}]{HN89b}
Hinrichs, Erhard~W. \& Tsuneko Nakazawa. 1989{\natexlab{a}}.
\newblock Flipped out: {AUX} in {German}.
\newblock In \emph{Aspects of {German} {VP} structure}  (SfS-Report-01-93),
  T\"u\-bing\-en: Eberhard-Karls-Uni\-ver\-si\-t{\"a}t T{\"u}bingen.

\bibitem[{Hinrichs \& Nakazawa(1989{\natexlab{b}})}]{HN89a}
Hinrichs, Erhard~W. \& Tsuneko Nakazawa. 1989{\natexlab{b}}.
\newblock Subcategorization and {VP} structure in {German}.
\newblock In \emph{Aspects of {German} {VP} structure}  (SfS-Report-01-93),
  T\"u\-bing\-en: Eberhard-Karls-Uni\-ver\-si\-t{\"a}t T{\"u}bingen.

\bibitem[{Hinrichs \& Nakazawa(1994)}]{HN94a}
Hinrichs, Erhard~W. \& Tsuneko Nakazawa. 1994.
\newblock Linearizing {AUXs} in {German} verbal complexes.
\newblock In John Nerbonne, Klaus Netter \& Carl~J. Pollard (eds.),
  \emph{German in {Head-Driven Phrase Structure Grammar}} (CSLI Lecture
  Notes~46), 11--38. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Hinterh{\"o}lzel(2004)}]{Hinterhoelzl2004a}
Hinterh{\"o}lzel, Roland. 2004.
\newblock Language change versus grammar change: {What} diachronic data reveal
  about the interaction between core grammar and periphery.
\newblock In Carola Trips \& Eric Fu{\ss} (eds.), \emph{Diachronic clues to
  synchronic grammar}, 131--160. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Hoberg(1981)}]{Hoberg81a}
Hoberg, Ursula. 1981.
\newblock \emph{{Die Wortstellung in der geschriebenen deutschen
  Gegenwartssprache}} (Heutiges Deutsch. Linguistische Grundlagen. Forschungen
  des Instituts f{\"u}r deutsche Sprache~10).
\newblock M{\"u}nchen: Max Hueber Verlag.

\bibitem[{Hockett(1960)}]{Hockett60a}
Hockett, Charles~F. 1960.
\newblock The origin of speech.
\newblock \emph{Scientific American} 203. 88--96.

\bibitem[{Hoeksema(1991)}]{Hoeksema91a}
Hoeksema, Jack. 1991.
\newblock {Theoretische Aspekten van Partikelvooropplaatsing}.
\newblock \emph{TABU Bulletin voor Taalwetenschap} 21(1). 18--26.

\bibitem[{Hoffman(1995)}]{Hoffmann95a-u}
Hoffman, Beryl~Ann. 1995.
\newblock \emph{The computational analysis of the syntax and interpretation of
  ``free'' word order in {Turkish}}: University of Pennsylvania dissertation.

\bibitem[{H{\"o}hle(1978)}]{Hoehle78a}
H{\"o}hle, Tilman~N. 1978.
\newblock \emph{{Lexikalische Syntax: Die Aktiv-Passiv-Relation und andere
  Infinitkonstruktionen im Deutschen}} (Linguistische Arbeiten~67).
\newblock T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.

\bibitem[{H{\"o}hle(1982)}]{Hoehle82}
H{\"o}hle, Tilman~N. 1982.
\newblock {Explikationen f{\"u}r "`normale Betonung"' und "`normale
  Wortstellung"'}.
\newblock In Werner Abraham (ed.), \emph{{Satzglieder im Deutschen --
  Vorschl{\"a}ge zur syntaktischen, semantischen und pragmatischen Fundierung}}
  (Studien zur deutschen Grammatik~15), 75--153. T{\"u}bingen: \original Gunter
  Narr Verlag \jetzt Stauffenburg Verlag.
\newblock Republished as \citew{Hoehle2015Explikation}.

\bibitem[{H{\"o}hle(1983)}]{Hoehle83}
H{\"o}hle, Tilman~N. 1983.
\newblock {Topologische Felder}.
\newblock {K{\"o}ln}, ms, Published as \citew{HoehleTopo}.

\bibitem[{H{\"o}hle(1986)}]{Hoehle86}
H{\"o}hle, Tilman~N. 1986.
\newblock {Der Begriff "`Mittelfeld"', Anmerkungen {\"u}ber die Theorie der
  topologischen Felder}.
\newblock In Walter Weiss, Herbert~Ernst Wiegand \& Marga Reis (eds.),
  \emph{{Akten des VII. Kongresses der Internationalen Vereinigung f{\"u}r
  germanische Sprach-und Literaturwissenschaft. G{\"o}ttingen 1985. Band 3.
  Textlinguistik contra Stilistik? -- Wortschatz und W{\"o}rterbuch --
  Grammatische oder pragmatische Organisation von Rede?}} (Kontroversen, alte
  und neue~4), 329--340. T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.
\newblock Republished as \citew{HoehleMittelfeld}.

\bibitem[{H{\"o}hle(1988)}]{Hoehle88a}
H{\"o}hle, Tilman~N. 1988.
\newblock {Verum-Fokus}.
\newblock Netzwerk Sprache und Pragmatik~5 Universit{\"a}t Lund,
  Germananistisches Institut Lund.
\newblock Republished as \citew{HoehleVerum}.

\bibitem[{H{\"o}hle(1991{\natexlab{a}})}]{Hoehle91}
H{\"o}hle, Tilman~N. 1991{\natexlab{a}}.
\newblock On reconstruction and coordination.
\newblock In Hubert Haider \& Klaus Netter (eds.), \emph{Representation and
  derivation in the theory of grammar} (Studies in Natural Language and
  Linguistic Theory~22), 139--197. Dordrecht: Kluwer Academic Publishers.
\newblock Republished as \citew{HoehleReconstruction}.

\bibitem[{H{\"o}hle(1991{\natexlab{b}})}]{Hoehle91b}
H{\"o}hle, Tilman~N. 1991{\natexlab{b}}.
\newblock {Projektionsstufen bei V-Projektionen: Bemerkungen zu F/T}.
\newblock Ms. Published as \citew{Hoehle2015Projektionsstufen}.

\bibitem[{H{\"o}hle(1994)}]{Hoehle94a}
H{\"o}hle, Tilman~N. 1994.
\newblock {Spuren in HPSG}.
\newblock Vortrag auf der GGS-Tagung in T{\"u}bingen am 14. Mai 1994, published
  as \citew{HoehleSpuren}.

\bibitem[{H{\"o}hle(1997)}]{Hoehle97a}
H{\"o}hle, Tilman~N. 1997.
\newblock {Vorangestellte Verben und Komplementierer sind eine nat{\"u}rliche
  Klasse}.
\newblock In Christa D{\"u}rscheid, Karl~Heinz Ramers \& Monika Schwarz (eds.),
  \emph{{Sprache im Fokus: Festschrift f{\"u}r Heinz Vater zum
  65.\,Geburtstag}}, 107--120. T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.
\newblock Republished as \citew{HoehleKomplementierer}.

\bibitem[{H{\"o}hle(1999)}]{Hoehle99a-u}
H{\"o}hle, Tilman~N. 1999.
\newblock An architecture for phonology.
\newblock In Robert~D. Borsley \& Adam Przepi{\'o}rkowski (eds.), \emph{Slavic
  in {Head-Driven Phrase Structure Grammar}}, 61--90. Stanford, CA: CSLI
  Publications.
\newblock Republished as \citew{HoehlePhonology}.

\bibitem[{H{\"o}hle(2016{\natexlab{a}})}]{HoehlePhonology}
H{\"o}hle, Tilman~N. 2016{\natexlab{a}}.
\newblock An architecture for phonology.
\newblock In Stefan M{\"u}ller, Marga Reis \& Frank Richter (eds.),
  \emph{{Beitr{\"a}ge zur Grammatik des Deutschen}}  (Classics in Linguistics),
  Berlin: Language Science Press.
\newblock Originally published as \citew{Hoehle99a-u}.

\bibitem[{H{\"o}hle(2016{\natexlab{b}})}]{HoehleMittelfeld}
H{\"o}hle, Tilman~N. 2016{\natexlab{b}}.
\newblock {Der Begriff "`Mittelfeld"', Anmerkungen {\"u}ber die Theorie der
  topologischen Felder}.
\newblock In Stefan M{\"u}ller, Marga Reis \& Frank Richter (eds.),
  \emph{{Beitr{\"a}ge zur Grammatik des Deutschen}}  (Classics in Linguistics),
  Berlin: Language Science Press.
\newblock First published as \citew{Hoehle86}.

\bibitem[{H{\"o}hle(2016{\natexlab{c}})}]{Hoehle2015Explikation}
H{\"o}hle, Tilman~N. 2016{\natexlab{c}}.
\newblock {Explikationen f{\"u}r "`normale Betonung"' und "`normale
  Wortstellung"'}.
\newblock In Stefan M{\"u}ller, Marga Reis \& Frank Richter (eds.),
  \emph{{Beitr{\"a}ge zur Grammatik des Deutschen}}  (Classics in Linguistics),
  Berlin: Language Science Press.
\newblock \inPreparation.

\bibitem[{H{\"o}hle(2016{\natexlab{d}})}]{HoehleReconstruction}
H{\"o}hle, Tilman~N. 2016{\natexlab{d}}.
\newblock On reconstruction and coordination.
\newblock In Stefan M{\"u}ller, Marga Reis \& Frank Richter (eds.),
  \emph{{Beitr{\"a}ge zur Grammatik des Deutschen}}  (Classics in Linguistics),
  Berlin: Language Science Press.
\newblock \inPreparation.

\bibitem[{H{\"o}hle(2016{\natexlab{e}})}]{Hoehle2015Projektionsstufen}
H{\"o}hle, Tilman~N. 2016{\natexlab{e}}.
\newblock {Projektionsstufen bei V-Projektionen: Bemerkungen zu F/T}.
\newblock In Stefan M{\"u}ller, Marga Reis \& Frank Richter (eds.),
  \emph{{Beitr{\"a}ge zur Grammatik des Deutschen}}  (Classics in Linguistics),
  Berlin: Language Science Press.
\newblock First circulated in 1991.

\bibitem[{H{\"o}hle(2016{\natexlab{f}})}]{HoehleSpuren}
H{\"o}hle, Tilman~N. 2016{\natexlab{f}}.
\newblock {Spuren in HPSG}.
\newblock In Stefan M{\"u}ller, Marga Reis \& Frank Richter (eds.),
  \emph{{Beitr{\"a}ge zur Grammatik des Deutschen}}  (Classics in Linguistics),
  Berlin: Language Science Press.
\newblock Vortrag auf der GGS-Tagung in T{\"u}bingen am 14. Mai 1994.

\bibitem[{H{\"o}hle(2016{\natexlab{g}})}]{HoehleTopo}
H{\"o}hle, Tilman~N. 2016{\natexlab{g}}.
\newblock {Topologische Felder}.
\newblock In Stefan M{\"u}ller, Marga Reis \& Frank Richter (eds.),
  \emph{{Beitr{\"a}ge zur Grammatik des Deutschen}}  (Classics in Linguistics),
  Berlin: Language Science Press.
\newblock First circulated as draft in 1983.

\bibitem[{H{\"o}hle(2016{\natexlab{h}})}]{HoehleVerum}
H{\"o}hle, Tilman~N. 2016{\natexlab{h}}.
\newblock {Verum-Fokus}.
\newblock In Stefan M{\"u}ller, Marga Reis \& Frank Richter (eds.),
  \emph{{Beitr{\"a}ge zur Grammatik des Deutschen}}  (Classics in Linguistics),
  Berlin: Language Science Press.
\newblock Originally published as \citew{Hoehle88a}.

\bibitem[{H{\"o}hle(2016{\natexlab{i}})}]{HoehleKomplementierer}
H{\"o}hle, Tilman~N. 2016{\natexlab{i}}.
\newblock {Vorangestellte Verben und Komplementierer sind eine nat{\"u}rliche
  Klasse}.
\newblock In Stefan M{\"u}ller, Marga Reis \& Frank Richter (eds.),
  \emph{{Beitr{\"a}ge zur Grammatik des Deutschen}}  (Classics in Linguistics),
  Berlin: Language Science Press.
\newblock First published as \citew{Hoehle97a}.

\bibitem[{Holler(2005)}]{Holler2005a-u}
Holler, Anke. 2005.
\newblock \emph{{Weiterf{\"u}hrende Relativs{\"a}tze: Empirische und
  theoretische Aspekte}} (studia grammatica~60).
\newblock Berlin: Akademie Verlag.

\bibitem[{Hornstein(2013)}]{Hornstein2013a}
Hornstein, Norbert. 2013.
\newblock Three grades of grammatical involvement: {Syntax} from a {Minimalist}
  perspective.
\newblock \emph{Mind and Language} 28(4). 392--420.

\bibitem[{Hornstein et~al.(2005)Hornstein, Nunes \& Grohmann}]{HNG2005a}
Hornstein, Norbert, Jairo Nunes \& Kleantes~K. Grohmann. 2005.
\newblock \emph{Understanding {Minimalism}}  (Cambridge Textbooks in
  Linguistics).
\newblock Cambridge, UK: Cambridge University Press.

\bibitem[{Hudson \& Newport(1999)}]{HudsonN99a}
Hudson, Carla~L. \& Elissa~L. Newport. 1999.
\newblock Creolization: Could adults really have done it all?
\newblock In Annabel Greenhill, Heather Littlefield \& Cheryl Tano (eds.),
  \emph{Proceedings of the {Boston University Conference on Language
  Development}}, vol.~23, 265--276. Somerville, MA: Cascadilla Press.

\bibitem[{Hudson(1980)}]{Hudson80a}
Hudson, Richard. 1980.
\newblock Constituency and dependency.
\newblock \emph{Linguistics} 18. 179--198.

\bibitem[{Hudson(1984)}]{Hudson84a-u}
Hudson, Richard. 1984.
\newblock \emph{Word grammar}.
\newblock Oxford: Basil Blackwell.

\bibitem[{Hudson(1989)}]{Hudson89a}
Hudson, Richard. 1989.
\newblock Towards a computer-testable {Word Grammar} of {English}.
\newblock \emph{UCL Working Papers in Linguistics} 1. 321--339.

\bibitem[{Hudson(1990)}]{Hudson90a-u}
Hudson, Richard. 1990.
\newblock \emph{English {Word Grammar}}.
\newblock Oxford: Basil Blackwell.

\bibitem[{Hudson(1991)}]{Hudson91a-u}
Hudson, Richard. 1991.
\newblock \emph{English {Word Grammar}}.
\newblock Oxford: Basil Blackwell.

\bibitem[{Hudson(2003)}]{Hudson2003a}
Hudson, Richard. 2003.
\newblock Mismatches in default inheritance.
\newblock In Elaine~J. Francis \& Laura~A. Michaelis (eds.), \emph{Mismatch:
  Form-function incongruity and the architecture of grammar} (CSLI Lecture
  Notes 163), 355--402. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Hudson(2004)}]{Hudson2004a}
Hudson, Richard. 2004.
\newblock Are determiners heads?
\newblock \emph{Functions of Language} 11(1). 7--42.

\bibitem[{Hudson(2010{\natexlab{a}})}]{Hudson2010a}
Hudson, Richard. 2010{\natexlab{a}}.
\newblock Reaction to: ``{The} myth of language universals and cognitive
  science'': {On} the choice between phrase structure and dependency structure.
\newblock \emph{Lingua} 120(12). 2676--2679.

\bibitem[{Hudson(2015)}]{Hudson2015a}
Hudson, Richard. 2015.
\newblock Pied piping in cognition.
\newblock Ms. London.
\newblock \urlprefix\url{http://dickhudson.com/papers/}.

\bibitem[{Hudson(1988)}]{Hudson88a}
Hudson, Richard~A. 1988.
\newblock Coordination and grammatical relations.
\newblock \emph{Journal of Linguistics} 24(2). 303--342.

\bibitem[{Hudson(1997)}]{Hudson97a}
Hudson, Richard~A. 1997.
\newblock German partial {VP} fronting.
\newblock Ms. University College London.
\newblock \urlprefix\url{http://dickhudson.com/papers/}.

\bibitem[{Hudson(2000)}]{Hudson2000a}
Hudson, Richard~A. 2000.
\newblock Discontinuity.
\newblock \emph{Dependency Grammars, TAL} 41(1). 15--56.

\bibitem[{Hudson(2007)}]{Hudson2007a-u}
Hudson, Richard~A. 2007.
\newblock \emph{Language networks: {The} new {Word Grammar}}.
\newblock Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Hudson(2010{\natexlab{b}})}]{Hudson2010a-u}
Hudson, Richard~A. 2010{\natexlab{b}}.
\newblock \emph{An introduction to {Word Grammar}}  (Cambridge Textbooks in
  Linguistics).
\newblock Cambridge, UK: Cambridge University Press.

\bibitem[{{Hudson Kam} \& Newport(2005)}]{HKN2005a}
{Hudson Kam}, Carla~L. \& Elissa~L. Newport. 2005.
\newblock Regularizing unpredictable variation: {The} roles of adult and child
  learners in language formation and change.
\newblock \emph{Language Learning and Development} 1. 151--195.

\bibitem[{Humboldt(1988)}]{Humboldt88a-u}
Humboldt, Wilhelm~von. 1988.
\newblock \emph{{Gesammelte Werke}}.
\newblock Berlin, New York: Walter de Gruyter.

\bibitem[{Hurford(2002)}]{Hurford2002a}
Hurford, James~R. 2002.
\newblock Expression/induction models of language evolution: Dimensions and
  issues.
\newblock In Ted~J. Briscoe (ed.), \emph{Linguistic evolution through language
  acquisition}, 301--344. Cambridge, UK: Cambridge University Press.

\bibitem[{Hurskainen(2006)}]{Hurskainen2006a-u}
Hurskainen, Arvi. 2006.
\newblock {Constraint Grammar} in unconventional use: {Handling} complex
  {Swahili} idioms and proverbs.
\newblock \emph{Suominen, Mickael et.al.: {A} Man of Measure: {Festschrift} in
  Honour of {Fred Karlsson} on his 60th Birthday. Special Supplement to SKY
  Jounal of Linguistics} 19. 397--406.

\bibitem[{Ingram \& Thompson(1996)}]{IT96a}
Ingram, David \& William Thompson. 1996.
\newblock Early syntactic acquisition in {German}: {Evidence} for the modal
  hypothesis.
\newblock \emph{Language} 72(1). 97--120.

\bibitem[{Iordanskaja et~al.(1992)Iordanskaja, Kim, Kittredge, Lavoie \&
  Polgu\`{e}re}]{IKKLP92a-u}
Iordanskaja, L., M.~Kim, R.~Kittredge, B.~Lavoie \& A.~Polgu\`{e}re. 1992.
\newblock Generation of extended bilingual statistical reports.
\newblock In Antonio Zampolli (ed.), \emph{{14th International Conference on
  Computational Linguistics (COLING '92), August 23--28}}, vol.~3, 1019--1023.
  Nantes, France: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Islam et~al.(2012)Islam, Hasan \& Rahman}]{IHR2012a-u}
Islam, Md.~Asfaqul, K.~M.~Azharul Hasan \& Md.~Mizanur Rahman. 2012.
\newblock Basic {HPSG} structure for {Bangla} grammar.
\newblock In \emph{15th {International Conference on Computer and Information
  Technology (ICCIT)}}, 185--189. Curran Associates.
\newblock \doi{10.1109/ICCITechn.2012.6509749}.

\bibitem[{Jackendoff(1972)}]{Jackendoff72a-u}
Jackendoff, Ray~S. 1972.
\newblock \emph{Semantic interpretation in {Generative Grammar}}.
\newblock Cambridge, MA/""London, England: MIT Press.

\bibitem[{Jackendoff(1975)}]{Jackendoff75a}
Jackendoff, Ray~S. 1975.
\newblock Morphological and semantic regularities in the lexikon.
\newblock \emph{Language} 51(3). 639--671.

\bibitem[{Jackendoff(1977)}]{Jackendoff77}
Jackendoff, Ray~S. 1977.
\newblock \emph{{$\overline{\mbox{X}}$} syntax: {A} study of phrase structure}.
\newblock Cambridge, MA/""London, England: MIT Press.

\bibitem[{Jackendoff(1997)}]{Jackendoff97a}
Jackendoff, Ray~S. 1997.
\newblock \emph{The architecture of the language faculty} (Linguistic Inquiry
  Monographs~28).
\newblock Cambridge, MA/""London: MIT Press.

\bibitem[{Jackendoff(2000)}]{Jackendoff2000a}
Jackendoff, Ray~S. 2000.
\newblock Fodorian modularity and representational modularity.
\newblock In Yosef Grodzinsky, Lewis~P. Shapiro \& David Swinney (eds.),
  \emph{Language and the brain: {Representation} and processing}  (Foundations
  of Neuropsychology), 3--30. San Diego: Academic Press.

\bibitem[{Jackendoff(2002)}]{Jackendoff2002a-u}
Jackendoff, Ray~S. 2002.
\newblock \emph{Foundations of language}.
\newblock Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Jackendoff(2007)}]{Jackendoff2007a}
Jackendoff, Ray~S. 2007.
\newblock A parallel architecture perspective on language processing.
\newblock \emph{Brain Research} 1146. 2--22.

\bibitem[{Jackendoff(2008)}]{Jackendoff2008a}
Jackendoff, Ray~S. 2008.
\newblock Construction after {Construction} and its theoretical challenges.
\newblock \emph{Language} 84(1). 8--28.

\bibitem[{Jackendoff(2011)}]{Jackendoff2011a}
Jackendoff, Ray~S. 2011.
\newblock What is the human language faculty? {Two} views.
\newblock \emph{Language} 87(3). 586--624.

\bibitem[{Jackendoff \& Pinker(2005)}]{JP2005a-u}
Jackendoff, Ray~S. \& Steven Pinker. 2005.
\newblock The nature of the language faculty and its implications for evolution
  of language (reply to {Fitch, Hauser, and Chomsky}).
\newblock \emph{Cognition} 97(2). 211--225.

\bibitem[{Jackendoff \& Pinker(2009)}]{JP2009a}
Jackendoff, Ray~S. \& Steven Pinker. 2009.
\newblock The reality of a universal language faculty.
\newblock \emph{The Behavioral and Brain Sciences} 32(5). 465--466.

\bibitem[{Jacobs(1986)}]{Jacobs86a}
Jacobs, Joachim. 1986.
\newblock The syntax of focus and adverbials in {German}.
\newblock In Werner Abraham \& S.~de~Meij (eds.), \emph{Topic, focus, and
  configurationality: {Papers} from the {6th Groningen Grammar Talks,
  Groningen, 1984}} (Linguistik Aktuell/""Linguistics Today~4), 103--127.
  Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Jacobs(1991)}]{Jacobs91a}
Jacobs, Joachim. 1991.
\newblock {Bewegung als Valenztransfer}.
\newblock SFB 282: Theorie des Lexikons~1 Heinrich Heine Uni/BUGH
  D{\"u}sseldorf/Wuppertal.

\bibitem[{Jacobs(2008)}]{Jacobs2008a}
Jacobs, Joachim. 2008.
\newblock {Wozu Konstruktionen?}
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 213. 3--44.

\bibitem[{Jacobson(1987{\natexlab{a}})}]{Jacobson87}
Jacobson, Pauline. 1987{\natexlab{a}}.
\newblock Phrase structure, grammatical relations, and discontinuous
  constituents.
\newblock In Geoffrey~J. Huck \& Almerindo~E. Ojeda (eds.), \emph{Discontinuous
  constituency} (Syntax and Semantics~20), 27--69. New York: Academic Press.

\bibitem[{Jacobson(1987{\natexlab{b}})}]{Jacobson87b}
Jacobson, Pauline. 1987{\natexlab{b}}.
\newblock Review of generalized phrase structure grammar.
\newblock \emph{Linguistics and Philosophy} 10(3). 389--426.

\bibitem[{Jaeggli(1986)}]{Jaeggli86a}
Jaeggli, Osvaldo~A. 1986.
\newblock Passive.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 17(4). 587--622.

\bibitem[{J{\"a}ger \& Blutner(2003)}]{JB2003a-u}
J{\"a}ger, Gerhard \& Reinhard Blutner. 2003.
\newblock Competition and interpretation: {The} {German} adverb \emph{wieder}
  `again'.
\newblock In Ewald Lang, Claudia Maienborn \& Cathrine Fabricius-Hansen (eds.),
  \emph{Modifying adjuncts} (Interface Explorations~4), 393--416. Berlin:
  Mouton de Gruyter.

\bibitem[{J{\"a}ppinen et~al.(1986)J{\"a}ppinen, Lehtola \&
  Valkonen}]{JLV86a-u}
J{\"a}ppinen, H., A.~Lehtola \& K.~Valkonen. 1986.
\newblock Functional structures for parsing dependency constraints.
\newblock In Makoto Nagao (ed.), \emph{Proceedings of {COLING} 86}, 461--463.
  University of Bonn: Association for Computational Linguistics.
\newblock \doi{10.3115/991365.991501}.

\bibitem[{Johnson \& Lappin(1997)}]{JL97a-u-platte}
Johnson, David~E. \& Shalom Lappin. 1997.
\newblock A critique of the {Minimalist Programm}.
\newblock \emph{Linguistics and Philosophy} 20(3). 273--333.

\bibitem[{Johnson \& Lappin(1999)}]{JL99a-u-gekauft}
Johnson, David~E. \& Shalom Lappin. 1999.
\newblock \emph{Local constraints vs.\ economy}  (Stanford Monographs in
  Linguistics).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Johnson \& Postal(1980)}]{JP80a-u}
Johnson, David~E. \& Paul~M. Postal. 1980.
\newblock \emph{{Arc Pair Grammar}}.
\newblock Princeton, NJ: Princeton University Press.

\bibitem[{Johnson \& Newport(1989)}]{JN89a}
Johnson, Jacqueline~S. \& Elissa~L. Newport. 1989.
\newblock Critical period effects in second language learning: {The} influence
  of maturational state on the acquisition of {English} as a second language.
\newblock \emph{Cognitive Psychology} 21(1). 60--99.

\bibitem[{Johnson(2004)}]{Johnson2004a}
Johnson, Kent. 2004.
\newblock Gold's theorem and cognitive science.
\newblock \emph{Philosophy of Science} 71(4). 571--592.

\bibitem[{Johnson(1986)}]{Johnson86a}
Johnson, Mark. 1986.
\newblock A {GPSG} account of {VP} structure in {German}.
\newblock \emph{Linguistics} 24(5). 871--882.

\bibitem[{Johnson(1988)}]{Johnson88}
Johnson, Mark. 1988.
\newblock \emph{Attribute-value logic and the theory of grammar} (CSLI Lecture
  Notes~14).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Johnson(1989)}]{Johnson89a}
Johnson, Mark. 1989.
\newblock Parsing as deduction: {The} use of knowledge of language.
\newblock \emph{Journal of Psycholinguistic Research} 18(1). 105--128.

\bibitem[{Johnson et~al.(1999)Johnson, Geman, Canon, Chi \&
  Riezler}]{JGCCR99a-u}
Johnson, Mark, Stuart Geman, Stephen Canon, Zhiyi Chi \& Stefan Riezler. 1999.
\newblock Estimators for stochastic ``unification-based'' grammars.
\newblock In Robert Dale \& Ken Church (eds.), \emph{Proceedings of the
  {Thirty-Seventh Annual Meeting of the ACL}}, 535--541. Association for
  Computational Linguistics.

\bibitem[{Joshi(1985)}]{Joshi85a-u}
Joshi, Aravind~K. 1985.
\newblock {Tree Adjoining Grammars}: {How} much context-sensitivity is required
  to provide reasonable structural descriptions?
\newblock In David Dowty, Lauri Karttunen \& Arnold Zwicky (eds.),
  \emph{Natural language parsing}, 206--250. Cambridge University Press.

\bibitem[{Joshi(1987{\natexlab{a}})}]{Joshi87a-u}
Joshi, Aravind~K. 1987{\natexlab{a}}.
\newblock Introduction to {Tree Adjoining Grammar}.
\newblock In Alexis Manaster-Ramer (ed.), \emph{The mathematics of language},
  87--114. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Joshi(1987{\natexlab{b}})}]{Joshi87b}
Joshi, Aravind~K. 1987{\natexlab{b}}.
\newblock Word-order variation in natural language generation.
\newblock In \emph{{AAAI 87, Sixth National Conference on Artificial
  Intelligence}}, 550--555. Seattle.

\bibitem[{Joshi et~al.(2000)Joshi, Becker \& Rambow}]{JBR2000a}
Joshi, Aravind~K., Tilman Becker \& Owen Rambow. 2000.
\newblock Complexity of scrambling: {A} new twist to the competence-performance
  distinction.
\newblock In Anne Abeill{\'e} \& Owen Rambow (eds.), \emph{{Tree Adjoining
  Grammars}: Formalisms, linguistic analysis and processing} (CSLI Lecture
  Notes 156), 167--181. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Joshi et~al.(1975)Joshi, Levy \& Takahashi}]{JLT75a-u}
Joshi, Aravind~K., Leon~S. Levy \& Masako Takahashi. 1975.
\newblock {Tree Adjunct Grammar}.
\newblock \emph{Journal of Computer and System Science} 10(2). 136--163.

\bibitem[{Joshi \& Schabes(1997)}]{JS97a}
Joshi, Aravind~K. \& Yves Schabes. 1997.
\newblock {Tree-Adjoning Grammars}.
\newblock In G.~Rozenberg \& A.~Salomaa (eds.), \emph{Handbook of formal
  languages}, 69--123. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Joshi et~al.(1990)Joshi, Shanker \& Weir}]{JSW90a-u}
Joshi, Aravind~K., K.~Vijay Shanker \& David Weir. 1990.
\newblock The convergence of mildly context-sensitive grammar formalisms.
\newblock Tech. Rep. MS-CIS-90-01 Department of Computer and Information
  Science, University of Pennsylvania.
\newblock \urlprefix\url{http://repository.upenn.edu/cis_reports/539/}.

\bibitem[{Jungen \& Lohnstein(2006)}]{JL2006a-u}
Jungen, Oliver \& Horst Lohnstein. 2006.
\newblock \emph{{Einf{\"u}hrung in die Grammatiktheorie}} (UTB 2676).
\newblock M{\"u}nchen: Wilhelm Fink Verlag.

\bibitem[{Jurafsky(1996)}]{Jurafsky96a}
Jurafsky, Daniel. 1996.
\newblock A probabilistic model of lexical and syntactic access and
  disambiguation.
\newblock \emph{Cognitive Science} 20(2). 137--194.

\bibitem[{Kahane(1997)}]{Kahane97a}
Kahane, Sylvain. 1997.
\newblock Bubble trees and syntactic representations.
\newblock In Tilman Becker \& Hans-Ulrich Krieger (eds.), \emph{Proceedings of
  {Mathematics of Language (MOL5) Meeting}}, 70--76.
  Saar\-br{\"u}\discretionary{k-}{k}{ck}en: DFKI.

\bibitem[{Kahane(2003)}]{Kahane2003a-u}
Kahane, Sylvain. 2003.
\newblock The {Meaning-Text Theory}.
\newblock In Vilmos {\'A}gel, Ludwig~M. Eichinger, Hans~Werner Eroms, Peter
  Hellwig, Hans~J{\"u}rgen Heringer \& Henning Lobin (eds.), \emph{{Dependenz
  und Valenz} / {Dependency} and valency: {Ein internationales Handbuch der
  zeitgen{\"o}ssischen Forschung} / {An} international handbook of contemporary
  research}, vol. 25.1  (Hand\-b{\"u}\-cher zur Sprach- und
  Kommunikationswissenschaft), 546--570. Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{Kahane(2009)}]{Kahane2009a}
Kahane, Sylvain. 2009.
\newblock On the status of phrases in {Head-Driven Phrase Structure Grammar}:
  {Illustration} by a fully lexical treatment of extraction.
\newblock In Alain Polgu{\`e}re \& Igor~A. Mel'{\v c}uk (eds.),
  \emph{Dependency in linguistic description} (Studies in Language Companion
  Series 111), 111--150. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Kahane et~al.(1998)Kahane, Nasr \& Rambow}]{KNR98a}
Kahane, Sylvain, Alexis Nasr \& Owen Rambow. 1998.
\newblock Pseudo-projectivity: {A} polynomially parsable non-projective
  {Dependency Grammar}.
\newblock In Pierre Isabelle (ed.), \emph{Proceedings of the 36th {Annual
  Meeting of the Association for Computational Linguistics and 17th
  International Conference on Computational Linguistics}}, 646--652. Montreal,
  Quebec, Canada: Association for Computational Linguistics.
\newblock \doi{10.3115/980845.980953}.
\newblock \urlprefix\url{http://www.aclweb.org/anthology/P98-1106}.

\bibitem[{Kallmeyer(2005)}]{Kallmeyer2005a-u}
Kallmeyer, Laura. 2005.
\newblock Tree-local {Multicomponent Tree Adjoining Grammars} with shared
  nodes.
\newblock \emph{Computational Linguistics} 31(2). 187--225.

\bibitem[{Kallmeyer \& Joshi(2003)}]{KJ2003a}
Kallmeyer, Laura \& Aravind~K. Joshi. 2003.
\newblock Factoring predicate argument and scope semantics: Underspecified
  semantics with {LTAG}.
\newblock \emph{Research on Language and Computation} 1(1--2). 3--58.
\newblock \doi{10.1023/A:1024564228892}.

\bibitem[{Kallmeyer et~al.(2008)Kallmeyer, Lichte, Maier, Parmentier, Dellert
  \& Evang}]{KLMPDE2008a-u}
Kallmeyer, Laura, Timm Lichte, Wolfgang Maier, Yannick Parmentier, Johannes
  Dellert \& Kilian Evang. 2008.
\newblock {TuLiPA}: {Towards} a multi-formalism parsing environment for grammar
  engineering.
\newblock In Stephen Clark \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Coling 2008:
  {Proceedings} of the {Workshop on Grammar Engineering Across Frameworks}},
  1--8. Manchester, England: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Kallmeyer \& Osswald(2012)}]{KO2012a}
Kallmeyer, Laura \& Rainer Osswald. 2012.
\newblock A frame-based semantics of the dative alternation in {Lexicalized
  Tree Adjoining Grammars}.
\newblock In Christopher Pi{\~n}{\'o}n (ed.), \emph{Empirical issues in syntax
  and semantics}, vol.~9, 167--184. Paris: CNRS.

\bibitem[{Kallmeyer \& Romero(2008)}]{KR2008a-u}
Kallmeyer, Laura \& Maribel Romero. 2008.
\newblock Scope and situation binding in {LTAG} using semantic unification.
\newblock \emph{Research on Language and Computation} 6(1). 3--52.

\bibitem[{Kallmeyer \& Yoon(2004)}]{KY2004b}
Kallmeyer, Laura \& Sinwon Yoon. 2004.
\newblock Tree-local {MCTAG} with shared nodes: {An} analysis of word order
  variation in {German and Korean}.
\newblock \emph{Traitement automatique des langues TAL} 45(3). 49--69.

\bibitem[{Kamp \& Reyle(1993)}]{KR93a}
Kamp, Hans \& Uwe Reyle. 1993.
\newblock \emph{From discourse to logic: {Introduction} to modeltheoretic
  semantics of natural language, formal logic and {Discourse Representation
  Theory}} (Studies in Linguistics and Philosophy~42).
\newblock Dordrecht: Kluwer Academic Publishers.

\bibitem[{Kaplan(1995)}]{Kaplan95a}
Kaplan, Ronald~M. 1995.
\newblock The formal architecture of {Lexical-Functional Grammar}.
\newblock In  \cite{DKMZ95a-ed} 7--27.

\bibitem[{Kaplan \& Bresnan(1982)}]{KB82a-u}
Kaplan, Ronald~M. \& Joan Bresnan. 1982.
\newblock {Lexical-Functional Grammar}: {A} formal system for grammatical
  representation.
\newblock In Joan Bresnan (ed.), \emph{The mental representation of grammatical
  relations}  (MIT Press Series on Cognitive Theory and Mental Representation),
  173--281. Cambridge, MA/""London: MIT Press.
\newblock \reprintin \citew[\page 29--130]{DKMZ95a-ed}.

\bibitem[{Kaplan \& {Maxwell III}(1996)}]{KM96a-u}
Kaplan, Ronald~M. \& John~T. {Maxwell III}. 1996.
\newblock {LFG} grammar writer's workbench.
\newblock Tech. rep. Xerox PARC.

\bibitem[{Kaplan et~al.(2004)Kaplan, Riezler, King, {Maxwell III}, Vasserman \&
  Crouch}]{KRKMVC2004a-u}
Kaplan, Ronald~M., Stefan Riezler, Tracy~Holloway King, John~T. {Maxwell III},
  Alexander Vasserman \& Richard Crouch. 2004.
\newblock Speed and accuracy in shallow and deep stochastic parsing.
\newblock In \emph{Proceedings of the {Human Language Technology Conference and
  the 4th Annual Meeting of the North American Chapter of the Association for
  Computational Linguistics (HLT-NAACL'04)}}, Boston, MA: Association for
  Computational Linguistics.

\bibitem[{Kaplan \& Zaenen(1989)}]{KZ89a}
Kaplan, Ronald~M. \& Annie Zaenen. 1989.
\newblock Long-distance dependencies, constituent structure and functional
  uncertainty.
\newblock In Mark~R. Baltin \& Anthony~S. Kroch (eds.), \emph{Alternative
  conceptions of phrase structure}, 17--42. Chicago/London: The University of
  Chicago Press.

\bibitem[{Karimi(2005)}]{Karimi2005a}
Karimi, Simin. 2005.
\newblock \emph{A {Minimalist} approach to scrambling: {Evidence} from
  {Persian}} (Studies in Generative Grammar~76).
\newblock Berlin, New York: Mouton de Gruyter.

\bibitem[{Karimi"=Doostan(2005)}]{Karimi-Doostan2005a}
Karimi"=Doostan, Gholamhossein. 2005.
\newblock Light verbs and structural case.
\newblock \emph{Lingua} 115(12). 1737--1756.

\bibitem[{Karlsson(1990)}]{Karlsson90a-u}
Karlsson, Fred. 1990.
\newblock {Constraint Grammar} as a framework for parsing running text.
\newblock In Hans Karlgren (ed.), \emph{{COLING-90}: {Papers} presented to the
  {13th International Conference on Computational Linguistics}}, 168--173.
  Helsinki: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Karmiloff-Smith(1998)}]{Karmiloff-Smith98a}
Karmiloff-Smith, Annette. 1998.
\newblock Development itself is the key to understanding developmental
  disorders.
\newblock \emph{Trends in Cognitive Sciences} 2(10). 389--398.

\bibitem[{Karmiloff-Smith et~al.(1997)Karmiloff-Smith, Grant, Berthoud, Davies,
  Howlin \& Udwin}]{KGBDHU97a}
Karmiloff-Smith, Annette, Julia Grant, Ioanna Berthoud, Mark Davies, Patricia
  Howlin \& Orlee Udwin. 1997.
\newblock Language in {Williams Syndrome}: {How} intact is `intact'?
\newblock \emph{Child Development} 68(2). 246--262.

\bibitem[{Karttunen(1986)}]{Karttunen86a}
Karttunen, Lauri. 1986.
\newblock Radical lexicalism.
\newblock Report {No. CSLI-86-68} Center for the Study of Language and
  Information.

\bibitem[{Karttunen(1989)}]{Karttunen89a-u}
Karttunen, Lauri. 1989.
\newblock Radical lexicalism.
\newblock In Mark~R. Baltin \& Anthony~S. Kroch (eds.), \emph{Alternative
  conceptions of phrase structure}, 43--65. Chicago/London: The University of
  Chicago Press.

\bibitem[{Kasper(1994)}]{Kasper94a}
Kasper, Robert~T. 1994.
\newblock Adjuncts in the {Mittelfeld}.
\newblock In John Nerbonne, Klaus Netter \& Carl~J. Pollard (eds.),
  \emph{German in {Head-Driven Phrase Structure Grammar}} (CSLI Lecture
  Notes~46), 39--70. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Kasper et~al.(1995)Kasper, Kiefer, Netter \& Shanker}]{KKNV95a}
Kasper, Robert~T., Bernd Kiefer, Klaus Netter \& Vijay~K. Shanker. 1995.
\newblock Compilation of {HPSG} to {TAG}.
\newblock In Hans Uszkoreit (ed.), \emph{33rd {Annual Meeting of the
  Association for Computational Linguistics. Proceedings} of the conference},
  92--99. Cambridge, MA: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Kathol(1995)}]{Kathol95a}
Kathol, Andreas. 1995.
\newblock \emph{Linearization-based {German} syntax}: Ohio State University
  dissertation.

\bibitem[{Kathol(2000)}]{Kathol2000a}
Kathol, Andreas. 2000.
\newblock \emph{Linear syntax}.
\newblock New York, Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Kathol(2001)}]{Kathol2001a}
Kathol, Andreas. 2001.
\newblock Positional effects in a monostratal grammar of {German}.
\newblock \emph{Journal of Linguistics} 37(1). 35--66.

\bibitem[{Kathol \& Pollard(1995)}]{KP95a}
Kathol, Andreas \& Carl~J. Pollard. 1995.
\newblock Extraposition via complex domain formation.
\newblock In Hans Uszkoreit (ed.), \emph{33rd {Annual Meeting of the
  Association for Computational Linguistics. Proceedings} of the conference},
  174--180. Cambridge, MA: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Kaufmann \& Wunderlich(1998)}]{KW98a}
Kaufmann, Ingrid \& Dieter Wunderlich. 1998.
\newblock Cross-linguistic patterns of resultatives.
\newblock SFB 282: Theorie des Lexikons 109 Heinrich Heine Uni/BUGH
  D{\"u}sseldorf.

\bibitem[{Kaufmann(2009)}]{Kaufmann2009a-u}
Kaufmann, Tobias. 2009.
\newblock \emph{A rule-based language model for speech recognition}: Computer
  Engineering and Networks Laboratory, ETH Z{\"u}rich dissertation.

\bibitem[{Kaufmann \& Pfister(2007)}]{KP2007a}
Kaufmann, Tobias \& Beat Pfister. 2007.
\newblock Applying licenser rules to a grammar with continuous constituents.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {14th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar}}, 150--162.
  Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2007/}.

\bibitem[{Kaufmann \& Pfister(2008)}]{KP2008a-u}
Kaufmann, Tobias \& Beat Pfister. 2008.
\newblock Applying a grammar-based language model to a broadcast-news
  transcription task.
\newblock In Johanna~D. Moore, Simone Teufel, James Allan \& Sadaoki Furui
  (eds.), \emph{Proceedings of the {46th Annual Meeting of the Association for
  Computational Linguistics: Human Language Technologies}}, 106--113. Columbus,
  Ohio: Association for Computational Linguistics.
\newblock \urlprefix\url{http://www.aclweb.org/anthology/P/P08/P08-1013.pdf}.

\bibitem[{Kay(1967)}]{Kay67a}
Kay, Martin. 1967.
\newblock Experiments with a powerful parser.
\newblock In \emph{Proceedings of {Conference Internationale Sur Le Traitement
  Automatique Des Langues ({COLING} 1967)}}, Grenoble.
\newblock \urlprefix\url{http://aclweb.org/anthology/C/C67/C67-1009.pdf}.

\bibitem[{Kay(2000)}]{Kay2000a-u}
Kay, Martin. 2000.
\newblock {David G.\ Hays}.
\newblock In William~J. Hutchins (ed.), \emph{Early years in machine
  translation} (Amsterdam Studies in the Theory and History of Linguistics
  Science Series~3), 165--170. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Kay(2011)}]{Kay2011a}
Kay, Martin. 2011.
\newblock Zipf's law and \emph{L'Arbitraire du Signe}.
\newblock \emph{Linguistic Issues in Language Technology} 6(8). 1--25.
\newblock
  \urlprefix\url{http://journals.linguisticsociety.org/elanguage/lilt/article/view/2584.html}.
\newblock Special Issue on Interaction of Linguistics and Computational
  Linguistics.

\bibitem[{Kay(2002)}]{Kay2002a}
Kay, Paul. 2002.
\newblock An informal sketch of a formal architecture for {Construction
  Grammar}.
\newblock \emph{Grammars} 5(1). 1--19.

\bibitem[{Kay(2005)}]{Kay2005a}
Kay, Paul. 2005.
\newblock Argument structure constructions and the argument-adjunct
  distinction.
\newblock In Mirjam Fried \& Hans~C. Boas (eds.), \emph{Grammatical
  constructions: {Back} to the roots} (Constructional Approaches to
  Language~4), 71--98. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Kay \& Fillmore(1999)}]{KF99a}
Kay, Paul \& Charles~J. Fillmore. 1999.
\newblock Grammatical {Constructions} and linguistic generalizations: {The}
  {What's X Doing Y? Construction}.
\newblock \emph{Language} 75(1). 1--33.

\bibitem[{Kay et~al.(2015)Kay, Sag \& Flickinger}]{KSF2015a}
Kay, Paul, Ivan~A. Sag \& Daniel~P. Flickinger. 2015.
\newblock A lexical theory of phrasal idioms.
\newblock Ms. CSLI Stanford.

\bibitem[{Kayne(1994)}]{Kayne94a-u}
Kayne, Richard~S. 1994.
\newblock \emph{The antisymmetry of syntax} (Linguistic Inquiry Monographs~25).
\newblock Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Kayne(2011)}]{Kayne2011a}
Kayne, Richard~S. 2011.
\newblock Why are there no directionality parameters?
\newblock In Mary~Byram Washburn, Katherine McKinney-Bock, Erika Varis, Ann
  Sawyer \& Barbara Tomaszewicz (eds.), \emph{Proceedings of the {28th West
  Coast Conference on Formal Linguistics}}, 1--23. Somerville, MA: Cascadilla
  Press.

\bibitem[{Keenan \& Comrie(1977)}]{KC77a}
Keenan, Edward~L. \& Bernard Comrie. 1977.
\newblock Noun phrase accessibility and {Universal Grammar}.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 8(1). 63--99.

\bibitem[{Keller(1994)}]{Keller95}
Keller, Frank. 1994.
\newblock {German} functional {HPSG} -- {An} experimental {CUF} encoding.
\newblock Tech. rep. Institut f{\"u}r Maschinelle Sprachverarbeitung Stuttgart.

\bibitem[{Keller(1995)}]{Keller95b}
Keller, Frank. 1995.
\newblock Towards an account of extraposition in {HPSG}.
\newblock In Steven~P. Abney \& Erhard~W. Hinrichs (eds.), \emph{Proceedings of
  the {Seventh Conference of the European Chapter of the Association for
  Computational Linguistics}}, Dublin: Association for Computational
  Linguistics.

\bibitem[{Kettunen(1986)}]{Kettunen86a-u}
Kettunen, Kimmo. 1986.
\newblock On modelling dependency-oriented parsing.
\newblock In Fred Karlsson (ed.), \emph{Papers from the {Fifth Scandinavian
  Conference of Computational Linguistics}}, 113--120. Helsinki.

\bibitem[{Kiefer et~al.(2000)Kiefer, Krieger \& Nederhof}]{KKN2000a-u}
Kiefer, Bernd, Hans-Ulrich Krieger \& Mark-Jan Nederhof. 2000.
\newblock Efficient and robust parsing of word hypotheses graphs.
\newblock In Wolfgang Wahlster (ed.), \emph{Verbmobil: {Foundations} of
  speech-to-speech translation}  (Artificial Intelligence), 280--295. Berlin:
  Springer Verlag.

\bibitem[{Kifle(2012)}]{Kifle2012a-u}
Kifle, Nazareth~Amlesom. 2012.
\newblock \emph{Tigrinya applicatives in {Lexical-Functional Grammar}}:
  University of Bergen dissertation.
\newblock \urlprefix\url{http://hdl.handle.net/1956/5730}.

\bibitem[{Kim \& Sells(2008)}]{KS2008a-u}
Kim, Jong-Bok \& Peter Sells. 2008.
\newblock \emph{English syntax: {An} introduction} (CSLI Lecture Notes 185).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Kim et~al.(2007)Kim, Sells \& Yang}]{KSY2007a-u}
Kim, Jong-Bok, Peter Sells \& Jaehyung Yang. 2007.
\newblock Parsing two types of multiple nominative constructions: {A}
  {Constructional} approach.
\newblock \emph{Language and Information} 11(1). 25--37.

\bibitem[{Kim \& Yang(2003)}]{KY2003a-u}
Kim, Jong-Bok \& Jaehyung Yang. 2003.
\newblock Korean phrase structure grammar and its implementations into the
  {LKB} system.
\newblock In Dong~Hong Ji \& Kim~Teng Lua (eds.), \emph{Proceedings of the
  {17th Pacific Asia Conference on Language, Information and Computation}},
  88--97. National University of Singapore: COLIPS Publications.

\bibitem[{Kim \& Yang(2004)}]{KY2004a-u}
Kim, Jong-Bok \& Jaehyung Yang. 2004.
\newblock Projections from morphology to syntax in the {Korean Resource
  Grammar}: Implementing typed feature structures.
\newblock In Alexander Gelbukh (ed.), \emph{Computational linguistics and
  intelligent text processing: {5th International Conference, CICLing 2004,
  Seoul, Korea, February 15-21, 2004, Proceedings}} (Lecture Notes in Computer
  Science 2945), 13--24. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Kim \& Yang(2006)}]{KY2006a}
Kim, Jong-Bok \& Jaehyung Yang. 2006.
\newblock Coordination structures in a typed feature structure grammar:
  Formalization and implementation.
\newblock In Tapio Salakoski, Filip Ginter, Sampo Pyysalo \& Tapio Pahikkala
  (eds.), \emph{Advances in natural language processing: {5th International
  Conference, FinTAL 2006 Turku, Finland, August} 23-25, 2006 proceedings}
  (Lecture Notes in Artificial Intelligence 4139), 194--205. Berlin: Springer
  Verlag.

\bibitem[{Kim \& Yang(2009)}]{KY2009a-u}
Kim, Jong-Bok \& Jaehyung Yang. 2009.
\newblock Processing three types of {Korean} cleft constructions in a typed
  feature structure grammar.
\newblock \emph{Korean Journal of Cognitive Science} 20(1). 1--28.

\bibitem[{Kim et~al.(2011)Kim, Yang, Song \& Bond}]{KYSB2011a-u}
Kim, Jong-Bok, Jaehyung Yang, Sanghoun Song \& Francis Bond. 2011.
\newblock Deep processing of {Korean} and the development of the {Korean
  Resource Grammar}.
\newblock \emph{Linguistic Research} 28(3). 635--672.

\bibitem[{Kimball(1973)}]{Kimball73b-u}
Kimball, John~P. 1973.
\newblock \emph{The formal theory of grammar}  (Foundations of Modern
  Linguistics).
\newblock Englewood Cliffs, NJ: Prentice-Hall.

\bibitem[{King(1994)}]{King94a}
King, Paul. 1994.
\newblock An expanded logical formalism for {{Head-Driven Phrase Structure
  Grammar}}.
\newblock Arbeitspapiere des SFB 340 \Nr 59
  Eberhard-Karls-Uni\-ver\-si\-t{\"a}t T{\"u}bingen.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www.sfs.uni-tuebingen.de/sfb/reports/berichte/59/59abs.html}.

\bibitem[{King(1999)}]{King99a-u}
King, Paul. 1999.
\newblock Towards truth in {Head-Driven Phrase Structure Grammar}.
\newblock In Valia Kordoni (ed.), \emph{T{\"u}bingen studies in {Head-Driven
  Phrase Structure Grammar}} (Arbeitsberichte des SFB 340 \Nr 132), 301--352.
  T{\"u}bingen: Universit{\"a}t T{\"u}bingen.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www.sfs.uni-tuebingen.de/sfb/reports/berichte/132/132abs.html}.

\bibitem[{King \& {Maxwell III}(2007)}]{KM2007a-u}
King, Tracy~Holloway \& John~T. {Maxwell III}. 2007.
\newblock Overlay mechanisms for multi-level deep processing applications.
\newblock In Tracy~Holloway King \& Emily~M. Bender (eds.), \emph{{Grammar
  Engineering across Frameworks 2007}}  (Studies in Computational Linguistics
  ONLINE), 182--202. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/GEAF/2007/}.

\bibitem[{Kinyon et~al.(2006)Kinyon, Rambow, Scheffler, Yoon \&
  Joshi}]{KSYJ2006a}
Kinyon, Alexandra, Owen Rambow, Tatjana Scheffler, SinWon Yoon \& Aravind~K.
  Joshi. 2006.
\newblock The {Metagrammar} goes multilingual: {A} cross-linguistic look at the
  {V2}-phenomenon.
\newblock In Laura Kallmeyer \& Tilman Becker (eds.), \emph{{TAG+8: {The}
  Eighth International Workshop on Tree Adjoining Grammar and Related
  Formalisms}: {Proceedings} of the workshop}, 17--24. Sydney, Australia:
  Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Kiparsky(1987)}]{Kiparsky87a-u}
Kiparsky, Paul. 1987.
\newblock Morphology and grammatical relations.
\newblock Unpublished paper, Stanford University, Stanford.

\bibitem[{Kiparsky(1988)}]{Kiparsky88a-u}
Kiparsky, Paul. 1988.
\newblock Agreement and linking theory.
\newblock Unpublished paper, Stanford University, Stanford.

\bibitem[{Kiparsky \& Kiparsky(1970)}]{KK70a}
Kiparsky, Paul \& Carol Kiparsky. 1970.
\newblock Fact.
\newblock In Manfred Bierwisch \& Karl~Erich Heidolph (eds.), \emph{Progress in
  linguistics}, 143--173. The Hague/Paris: Mouton.

\bibitem[{Kiss(2003)}]{EKiss2003a-u}
Kiss, Katalin~E. 2003.
\newblock Argument scrambling, focus movement and topic movement in
  {Hungarian}.
\newblock In Simin Karimi (ed.), \emph{Word order and scrambling}, 22--43.
  London: Blackwell.

\bibitem[{Kiss(1991)}]{Kiss91a}
Kiss, Tibor. 1991.
\newblock The grammars of {LILOG}.
\newblock In Otthein Herzog \& Claus-Rainer Rollinger (eds.), \emph{Text
  understanding in {LILOG}} (Lecture Notes in Artificial Intelligence 546),
  183--199. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Kiss(1992)}]{Kiss92}
Kiss, Tibor. 1992.
\newblock {Variable Subkategorisierung: Eine Theorie unpers{\"o}nlicher
  Einbettungen im Deutschen}.
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 140. 256--293.

\bibitem[{Kiss(1993)}]{Kiss93}
Kiss, Tibor. 1993.
\newblock {Infinite Komplementation -- Neue Studien zum deutschen Verbum
  infinitum}.
\newblock Arbeiten des SFB 282 \Nr 42 Bergische Uni\-ver\-si\-t{\"a}t
  Gesamthochschule Wuppertal.

\bibitem[{Kiss(1995)}]{Kiss95a}
Kiss, Tibor. 1995.
\newblock \emph{{Infinite Komplementation: Neue Studien zum deutschen Verbum
  infinitum}} (Linguistische Arbeiten 333).
\newblock T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.

\bibitem[{Kiss(2001)}]{Kiss2001a}
Kiss, Tibor. 2001.
\newblock Configurational and relational scope determination in {German}.
\newblock In Walt~Detmar Meurers \& Tibor Kiss (eds.), \emph{Constraint"=based
  approaches to {Germanic} syntax} (Studies in Constraint"=Based Lexicalism~7),
  141--175. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Kiss(2005)}]{Kiss2005a}
Kiss, Tibor. 2005.
\newblock Semantic constraints on relative clause extraposition.
\newblock \emph{Natural Language and Linguistic Theory} 23(2). 281--334.

\bibitem[{Kiss \& Wesche(1991)}]{KW91a}
Kiss, Tibor \& Birgit Wesche. 1991.
\newblock Verb order and head movement.
\newblock In Otthein Herzog \& Claus-Rainer Rollinger (eds.), \emph{Text
  understanding in {LILOG}} (Lecture Notes in Artificial Intelligence 546),
  216--242. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Klann-Delius(2008)}]{KD2008a}
Klann-Delius, Gisela. 2008.
\newblock \emph{Spracherwerb}.
\newblock Stuttgart: J.B. Metzler--Verlag 2nd edn.

\bibitem[{Klein(1971)}]{Klein71a-u}
Klein, Wolfgang. 1971.
\newblock \emph{{Parsing: Studien zur maschinellen Satzanalyse mit
  Abh{\"a}ngigkeitsgrammatiken und Transformationsgrammatiken}}, vol.~2.
\newblock Frankfurt a.\,M.: Athen{\"a}um Verlag.

\bibitem[{Klein(1985)}]{Klein85}
Klein, Wolfgang. 1985.
\newblock {Ellipse, Fokusgliederung und thematischer Stand}.
\newblock In Reinhard Meyer-Hermann \& Hannes Rieser (eds.), \emph{{Ellipsen
  und fragmentarische Ausdr{\"u}cke}}, 1--24. T{\"u}bingen: Max Niemeyer
  Verlag.

\bibitem[{Klein(1986)}]{Klein86a-u}
Klein, Wolfgang. 1986.
\newblock \emph{Second language acquisition}  (Cambridge Textbooks in
  Linguistics).
\newblock Cambridge, UK: Cambridge University Press.

\bibitem[{Klein(2009)}]{Klein2009a}
Klein, Wolfgang. 2009.
\newblock Finiteness, {Universal Grammar} and the language faculty.
\newblock In Jiansheng Guo, Elena Lieven, Nancy Budwig, Susan Ervin-Tripp,
  Keiko Nakamura \& Seyda Ozcaliskan (eds.), \emph{Cross-linguistic approaches
  to the study of language: {Research} in the tradition of {Dan Isaac Slobin}}
  (Psychology Press Festschrift Series), 333--344. New York: Psychology Press.

\bibitem[{Klenk(2003)}]{Klenk2003a}
Klenk, Ursula. 2003.
\newblock \emph{{Generative Syntax}}  (Narr Studienb{\"u}cher).
\newblock T{\"u}bingen: Gunter Narr Verlag.

\bibitem[{Kluender(1992)}]{Kluender92a}
Kluender, Robert. 1992.
\newblock Deriving island constraints from principles of predication.
\newblock In Helen Goodluck \& Michael Rochemont (eds.), \emph{Island
  constraints: {Theory}, acquisition, and processing}, 223--258. Dordrecht:
  Kluwer Academic Publishers.

\bibitem[{Kluender \& Kutas(1993)}]{KK93a}
Kluender, Robert \& Marta Kutas. 1993.
\newblock Subjacency as a processing phenomenon.
\newblock \emph{Language and Cognitive Processes} 8(4). 573--633.

\bibitem[{Knecht(1985)}]{Knecht85a-u}
Knecht, Laura. 1985.
\newblock \emph{Subject and object in {Turkish}}: M.I.T. dissertation.

\bibitem[{Kobele(2008)}]{Kobele2008a}
Kobele, Gregory~M. 2008.
\newblock Across-the-board extraction in {Minimalist Grammars}.
\newblock In \emph{Proceedings of the {Ninth International Workshop on Tree
  Adjoining Grammar and Related Formalisms (TAG+9)}}, 113--128.

\bibitem[{Koenig(1999)}]{Koenig99a}
Koenig, Jean-Pierre. 1999.
\newblock \emph{Lexical relations}  (Stanford Monographs in Linguistics).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Koenig \& Michelson(2010)}]{KM2010a-u}
Koenig, Jean-Pierre \& Karin Michelson. 2010.
\newblock Argument structure of {Oneida} kinship terms.
\newblock \emph{International Journal of American Linguistics} 76(2). 169--205.

\bibitem[{Koenig \& Michelson(2012)}]{KM2012a}
Koenig, Jean-Pierre \& Karin Michelson. 2012.
\newblock The (non)universality of syntactic selection and functional
  application.
\newblock In Christopher Pi{\~n}{\'o}n (ed.), \emph{Empirical issues in syntax
  and semantics}, vol.~9, 185--205. Paris: CNRS.

\bibitem[{Kohl(1992)}]{Kohl92a-u}
Kohl, Dieter. 1992.
\newblock Generation from under- and overspecified structures.
\newblock In Antonio Zampolli (ed.), \emph{{14th International Conference on
  Computational Linguistics (COLING '92), August 23--28}}, 686--692. Nantes,
  France: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Kohl et~al.(1992)Kohl, Gardent, Plainfoss{\'e}, Reape \&
  Momma}]{KGPRM92a-u}
Kohl, Dieter, Claire Gardent, Agnes Plainfoss{\'e}, Mike Reape \& Stefan Momma.
  1992.
\newblock Text generation from semantic representation.
\newblock In Gabriel~G. Bes \& Thierry Guillotin (eds.), \emph{The construction
  of a natural language and graphic interface: {Results} and perspectives from
  the {ACORD} project}, 94--161. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Kohl(1999)}]{Kohl99a}
Kohl, Karen~T. 1999.
\newblock \emph{An analysis of finite parameter learning in linguistic spaces}.
\newblock Massachusetts Institute of Technology MA thesis.
\newblock \urlprefix\url{http://karentkohl.org/papers/SM.pdf}.

\bibitem[{Kohl(2000)}]{Kohl2000a}
Kohl, Karen~T. 2000.
\newblock Language learning in large parameter spaces.
\newblock In \emph{Proceedings of the {Seventeenth National Conference on
  Artificial Intelligence and Twelfth Conference on Innovative Applications of
  Artificial Intelligence}}, 1080. AAAI Press / The MIT Press.

\bibitem[{Kolb(1997)}]{Kolb97a}
Kolb, Hans-Peter. 1997.
\newblock {GB} blues: {Two} essays on procedures and structures in {Generative
  Syntax}.
\newblock Arbeitspapiere des SFB 340 \Nr 110
  Eberhard-Karls-Uni\-ver\-si\-t{\"a}t T{\"u}bingen.

\bibitem[{Kolb \& Thiersch(1991)}]{KT91a}
Kolb, Hans-Peter \& Craig~L. Thiersch. 1991.
\newblock Levels and empty categories in a {Principles and Parameters} based
  approach to parsing.
\newblock In Hubert Haider \& Klaus Netter (eds.), \emph{Representation and
  derivation in the theory of grammar} (Studies in Natural Language and
  Linguistic Theory~22), 251--301. Dordrecht: Kluwer Academic Publishers.

\bibitem[{Konieczny(1996)}]{Konieczny96a-u}
Konieczny, Lars. 1996.
\newblock \emph{Human sentence processing: {A} semantics-oriented parsing
  approach}: Universit{\"a}t Freiburg Dissertation.
\newblock IIG-Berichte 3/96.

\bibitem[{K{\"o}nig(1999)}]{Koenig99a-u}
K{\"o}nig, Esther. 1999.
\newblock {LexGram}: {A} practical {Categorial Grammar} formalism.
\newblock \emph{Journal of Language and Computation} 1(1). 33--52.

\bibitem[{Koopman \& Sportiche(1991)}]{KS91a-u}
Koopman, Hilda \& Dominique Sportiche. 1991.
\newblock The position of subjects.
\newblock \emph{Lingua} 85(2--3). 211--258.

\bibitem[{Kordoni(1999)}]{Kordoni99a-ed-not-crossreferenced}
Kordoni, Valia (ed.). 1999.
\newblock \emph{T{\"u}bingen studies in {Head-Driven Phrase Structure Grammar}}
   ({Arbeitspapiere des SFB 340, \Nr 132, Volume 1}).
\newblock T\"u\-bing\-en: Eberhard-Karls-Universit{\"a}t T{\"u}bingen.

\bibitem[{Kordoni(2001)}]{Kordoni2001b-u}
Kordoni, Valia. 2001.
\newblock Linking experiencer-subject psych verb constructions in {Modern
  Greek}.
\newblock In Daniel~P. Flickinger \& Andreas Kathol (eds.), \emph{Proceedings
  of the {HPSG-2000 Conference, University of California, Berkeley}}, 198--213.
  CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/1/}.

\bibitem[{Kordoni \& Neu(2005)}]{KN2005a-u}
Kordoni, Valia \& Julia Neu. 2005.
\newblock Deep analysis of {Modern Greek}.
\newblock In Keh-Yih Su, Oi~Yee Kwong, Jn'ichi Tsujii \& Jong-Hyeok Lee (eds.),
  \emph{Natural language processing {IJCNLP 2004}} (Lecture Notes in Artificial
  Intelligence 3248), 674--683. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Kornai \& Pullum(1990)}]{KP90a}
Kornai, Andr{\'a}s \& Geoffrey~K. Pullum. 1990.
\newblock The {X-bar Theory} of phrase structure.
\newblock \emph{Language} 66(1). 24--50.

\bibitem[{Koster(1975)}]{Koster75a}
Koster, Jan. 1975.
\newblock {Dutch} as an {SOV} language.
\newblock \emph{Linguistic Analysis} 1(2). 111--136.

\bibitem[{Koster(1978)}]{Koster78b-u}
Koster, Jan. 1978.
\newblock \emph{Locality principles in syntax}.
\newblock Dordrecht: Foris Publications.

\bibitem[{Koster(1986)}]{Koster86a}
Koster, Jan. 1986.
\newblock The relation between pro-drop, scrambling, and verb movements.
\newblock \emph{Groningen Papers in Theoretical and Applied Linguistics} 1.
  1--43.

\bibitem[{Koster(1987)}]{Koster87a-u}
Koster, Jan. 1987.
\newblock \emph{Domains and dynasties: {The} radical autonomy of syntax}.
\newblock Dordrecht: Foris Publications.

\bibitem[{Kratzer(1984)}]{Kratzer84a}
Kratzer, Angelika. 1984.
\newblock On deriving syntactic differences between {German} and {English}.
\newblock {TU Berlin}, ms.

\bibitem[{Kratzer(1996)}]{Kratzer96a}
Kratzer, Angelika. 1996.
\newblock Severing the external argument from its verb.
\newblock In Johan Rooryck \& Laurie Zaring (eds.), \emph{Phrase structure and
  the lexicon}, 109--137. Dordrecht: Kluwer Academic Publishers.

\bibitem[{Krieger \& Nerbonne(1993)}]{KN93a}
Krieger, Hans-Ulrich \& John Nerbonne. 1993.
\newblock Feature-based inheritance networks for computational lexicons.
\newblock In Ted Briscoe, Ann Copestake \& Valeria de~Paiva (eds.),
  \emph{Inheritance, defaults, and the lexicon}, 90--136. Cambridge, UK:
  Cambridge University Press.
\newblock A version of this paper is available as DFKI Research Report
  RR-91-31. Also published in: {Proceedings} of the {ACQUILEX} Workshop on
  Default Inheritance in the Lexicon, Technical Report No.~238, University of
  Cambridge, Computer Laboratory, October 1991.

\bibitem[{Kroch(1987)}]{Kroch87a}
Kroch, Anthony~S. 1987.
\newblock Unbounded dependencies and subjacency in a {Tree Adjoining Grammar}.
\newblock In Alexis Manaster-Ramer (ed.), \emph{Mathematics of language},
  143--172. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Kroch \& Joshi(1985)}]{KJ85a}
Kroch, Anthony~S. \& Aravind~K. Joshi. 1985.
\newblock The linguistic relevance of {Tree Adjoining Grammar}.
\newblock Tech. Rep. MS-CIS-85-16 University of Pennsylvania.
\newblock
  \urlprefix\url{http://repository.upenn.edu/cgi/viewcontent.cgi?article=1706&context=cis_reports}.

\bibitem[{Kroch \& Joshi(1987)}]{KrochJoshi87a-u}
Kroch, Anthony~S. \& Aravind~K. Joshi. 1987.
\newblock Analyzing extraposition in a {Tree Adjoining Grammar}.
\newblock In Geoffrey~J. Huck \& Almerindo~E. Ojeda (eds.), \emph{Discontinuous
  constituency} (Syntax and Semantics~20), 107--149. New York: Academic Press.

\bibitem[{{Kropp Dakubu} et~al.(2007){Kropp Dakubu}, Hellan \&
  Beermann}]{KDHB2007a}
{Kropp Dakubu}, Mary~Esther, Lars Hellan \& Dorothee Beermann. 2007.
\newblock Verb sequencing constraints in {Ga}: {Serial} verb constructions and
  the extended verb complex.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {14th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar}}, 99--119.
  Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2007/}.

\bibitem[{Kruijff-Korbayov\'{a} \& Steedman(2003)}]{KruijffSteedman2003}
Kruijff-Korbayov\'{a}, Ivana \& Mark~J. Steedman. 2003.
\newblock Discourse and information structure.
\newblock \emph{Journal of Logic, Language and Information: Special Issue on
  Discourse and Information Structure} 12(3). 249--259.

\bibitem[{K{\"u}bler et~al.(2009)K{\"u}bler, McDonald \& Nivre}]{KMcDN2009a-u}
K{\"u}bler, Sandra, Ryan McDonald \& Joakim Nivre. 2009.
\newblock \emph{{Dependency Parsing}} (Synthesis Lectures on Human Language
  Technologies~2).
\newblock San Rafael, U.S.A: Morgan \& Claypool Publishers.

\bibitem[{Kuhn(1995)}]{Kuhn95b}
Kuhn, Jonas. 1995.
\newblock Information packaging in {German}: {Some} motivation from
  {HPSG}-based translation.
\newblock Universit{\"a}t Stuttgert, ms.
\newblock
  \urlprefix\url{ftp://ftp.ims.uni-stuttgart.de/pub/papers/kuhn/Info-Pack.pdf}.

\bibitem[{Kuhn(1996)}]{Kuhn96a}
Kuhn, Jonas. 1996.
\newblock An underspecified {HPSG} representation for information structure.
\newblock In {Jun-ichi} Tsuji (ed.), \emph{Proceedings of {COLING-96. 16th
  International Conference on Computational Linguistics COLING96). Copenhagen,
  Denmark, August 5--9, 1996}}, 670--675. Copenhagen, Denmark: Association for
  Computational Linguistics.

\bibitem[{Kuhn(2007)}]{Kuhn2007a}
Kuhn, Jonas. 2007.
\newblock Interfaces in constraint-based theories of grammar.
\newblock In Gillian Ramchand \& Charles Reiss (eds.), \emph{The {Oxford}
  handbook of linguistic interfaces}, 613--650. Oxford: Oxford University
  Press.

\bibitem[{Kuhn \& Rohrer(1997)}]{KR97a-u}
Kuhn, Jonas \& Christian Rohrer. 1997.
\newblock Approaching ambiguity in real-life sentences: {The} application of an
  {Optimality Theory}-inspired constraint ranking in a large-scale {LFG}
  grammar.
\newblock In \emph{Proceedings of {DGfS/CL} 97}, Heidelberg.

\bibitem[{Kuhns(1986)}]{Kuhns86a}
Kuhns, Robert~J. 1986.
\newblock A {PROLOG} implementation of {Government-Binding Theory}.
\newblock In Alan~W. Biermann (ed.), \emph{Proceedings of the {Twenty-Fourth
  Annual Meeting of the Association for Computational Linguistics}}, 546--550.
  Columbia University, New York: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Kunze(1968)}]{Kunze68a-u}
Kunze, J{\"u}rgen. 1968.
\newblock The treatment of non-projective structures in the syntactic analysis
  and synthesis of {English} and {German}.
\newblock \emph{Computational Linguistics} 7. 67--77.

\bibitem[{Kunze(1975)}]{Kunze75a-u}
Kunze, J{\"u}rgen. 1975.
\newblock \emph{Abh{\"a}ngigkeitsgrammatik} (studia grammatica~12).
\newblock Berlin: Akademie Verlag.

\bibitem[{Kunze(1991)}]{Kunze91}
Kunze, J{\"u}rgen. 1991.
\newblock \emph{{Kasusrelationen und semantische Emphase}}  (studia grammatica
  {XXXII}).
\newblock Berlin: Akademie Verlag.

\bibitem[{Kunze(1993)}]{Kunze93}
Kunze, J{\"u}rgen. 1993.
\newblock \emph{{Sememstrukturen und Feldstrukturen}} (studia grammatica~36).
\newblock Berlin: Akademie Verlag.
\newblock Unter Mitarbeit von Beate Firzlaff.

\bibitem[{Labelle(2007)}]{Labelle2007a}
Labelle, Marie. 2007.
\newblock Biolinguistics, the {Minimalist Program}, and psycholinguistic
  reality.
\newblock \emph{Snippets} 14. 6--7.
\newblock \urlprefix\url{http://www.ledonline.it/snippets/}.

\bibitem[{Laczk{\'o} et~al.(2010)Laczk{\'o}, R{\'a}kosi \&
  T{\'o}th}]{LRT2010a-u}
Laczk{\'o}, Tibor, Gy{\"o}rgy R{\'a}kosi \& {\'A}goston T{\'o}th. 2010.
\newblock {HunGram} vs.\ {EngGram} in {ParGram}: {On} the comparison of
  {Hungarian} and {English} in an international computational linguistics
  project.
\newblock In Ir{\'e}n Heged{\H u}s \& S{\'a}ndor Martsa (eds.), \emph{Selected
  papers in linguistics from the {9th HUSSE Conference}}, vol.~1, 81--95.
  P{\'e}cs: Institute of English Studies, Faculty of Humanities, University of
  P{\'e}cs.

\bibitem[{Laenzlinger(2004)}]{Laenzlinger2004a}
Laenzlinger, Christoph. 2004.
\newblock A feature-based theory of adverb syntax.
\newblock In Jennifer~R. Austin, Stefan Engelberg \& Gisa Rauh (eds.),
  \emph{Adverbials: {The} interplay between meaning, context, and syntactic
  structure} (Linguistik Aktuell/""Linguistics Today~70), 205--252. Amsterdam:
  John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Lai et~al.(2001)Lai, Fisher, Hurst, Vargha-Khadem \&
  Monaco}]{LFHVM2001a}
Lai, Cecilia S.~L., Simon~E. Fisher, Jane~A. Hurst, Faraneh Vargha-Khadem \&
  Anthony~P. Monaco. 2001.
\newblock A forkhead-domain gene is mutated in a severe speech and language
  disorder.
\newblock \emph{Nature} 413(6855). 519--523.
\newblock \doi{10.1038/35097076}.

\bibitem[{Lakoff(1987)}]{Lakoff87a-u}
Lakoff, George. 1987.
\newblock \emph{Women, fire, and dangerous things: {What} categories reveal
  about the mind}.
\newblock Chicago: The University of Chicago Press.

\bibitem[{Langacker(1987)}]{Langacker87a-u}
Langacker, Ronald~W. 1987.
\newblock \emph{Foundations of {Cognitive Grammar}}, vol.~1.
\newblock Stanford, CA: Stanford University Press.

\bibitem[{Langacker(2000)}]{Langacker2000a}
Langacker, Ronald~W. 2000.
\newblock A dynamic usage-based model.
\newblock In Michael Barlow \& Suzanne Kemmer (eds.), \emph{Usage-based models
  of language}, 1--63. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Langacker(2008)}]{Langacker2008a-u}
Langacker, Ronald~W. 2008.
\newblock \emph{{Cognitive Grammar}: {A} basic introduction}.
\newblock Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Langacker(2009)}]{Langacker2009a}
Langacker, Ronald~W. 2009.
\newblock {Cognitive (Construction) Grammar}.
\newblock \emph{Cognitive Linguistics} 20(1). 167--176.

\bibitem[{Lappin et~al.(2000{\natexlab{a}})Lappin, Levine \&
  Johnson}]{LLJ2000b}
Lappin, Shalom, Robert~D. Levine \& David~E. Johnson. 2000{\natexlab{a}}.
\newblock The revolution confused: {A} response to our critics.
\newblock \emph{Natural Language and Linguistic Theory} 18(4). 873--890.

\bibitem[{Lappin et~al.(2000{\natexlab{b}})Lappin, Levine \&
  Johnson}]{LLJ2000a}
Lappin, Shalom, Robert~D. Levine \& David~E. Johnson. 2000{\natexlab{b}}.
\newblock The structure of unscientific revolutions.
\newblock \emph{Natural Language and Linguistic Theory} 18(3). 665--671.

\bibitem[{Lappin et~al.(2001)Lappin, Levine \& Johnson}]{LLJ2001a}
Lappin, Shalom, Robert~D. Levine \& David~E. Johnson. 2001.
\newblock The revolution maximally confused.
\newblock \emph{Natural Language and Linguistic Theory} 19(4). 901--919.

\bibitem[{Larson(1988)}]{Larson88a}
Larson, Richard~K. 1988.
\newblock On the double object construction.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 19(3). 335--391.

\bibitem[{Lascarides \& Copestake(1999)}]{LC99a}
Lascarides, Alex \& Ann Copestake. 1999.
\newblock Default representation in constraint"=based frameworks.
\newblock \emph{Computational Linguistics} 25(1). 55--105.

\bibitem[{Lasnik \& Saito(1992)}]{LS92a-u}
Lasnik, Howard \& Mamoru Saito. 1992.
\newblock \emph{Move $\alpha$: Conditions on its application and output}
  (Current Studies in Linguistics~22).
\newblock Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Lasnik \& Uriagereka(2002)}]{LU2002a}
Lasnik, Howard \& Juan Uriagereka. 2002.
\newblock On the poverty of the challenge.
\newblock \emph{The Linguistic Review} 19(1--2). 147--150.

\bibitem[{Lavoie \& Rambow(1997)}]{LR87a}
Lavoie, Benoit \& Owen Rambow. 1997.
\newblock {RealPro}--{A} fast, portable sentence realizer.
\newblock In \emph{Proceedings of the {Conference on Applied Natural Language
  Processing (ANLP'97)}}, .

\bibitem[{Le et~al.(2008)Le, Nguyen \& Roussanaly}]{VietnameseTAG2008a}
Le, Hong~Phuong, Thi Minh~Huyen Nguyen \& Azim Roussanaly. 2008.
\newblock Metagrammar for {Vietnamese} {LTAG}.
\newblock In \emph{Proceedings of the {Ninth International Workshop on Tree
  Adjoining Grammars and Related Formalisms (TAG+9)}}, 129--132. T{\"u}bingen.

\bibitem[{Legate \& Yang(2002)}]{LY2002a}
Legate, Julie \& Charles~D. Yang. 2002.
\newblock Empirical re-assessment of stimulus poverty arguments.
\newblock \emph{The Linguistic Review} 19(1--2). 151--162.

\bibitem[{Lehtola(1986)}]{Lehtola86a-u}
Lehtola, Aarno. 1986.
\newblock {DPL}: {A} computational method for describing grammars and modelling
  parsers.
\newblock In Fred Karlsson (ed.), \emph{Papers from the {Fifth Scandinavian
  Conference of Computational Linguistics}}, 151--159. Helsinki.

\bibitem[{Leiss(2003)}]{Leiss2003a}
Leiss, Elisabeth. 2003.
\newblock {Empirische Argumente f{\"u}r Dependenz}.
\newblock In Vilmos {\'A}gel, Ludwig~M. Eichinger, Hans~Werner Eroms, Peter
  Hellwig, Hans~J{\"u}rgen Heringer \& Henning Lobin (eds.), \emph{{Dependenz
  und Valenz} / {Dependency} and valency: {Ein internationales Handbuch der
  zeitgen{\"o}ssischen Forschung} / {An} international handbook of contemporary
  research}, vol. 25.1  (Hand\-b{\"u}\-cher zur Sprach- und
  Kommunikationswissenschaft), 311--324. Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{Leiss(2009)}]{Leiss2009a}
Leiss, Elisabeth. 2009.
\newblock \emph{Sprachphilosophie}  (de Gruyter Studienbuch).
\newblock Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{Lenerz(1977)}]{Lenerz77}
Lenerz, J{\"u}rgen. 1977.
\newblock \emph{{Zur Abfolge nominaler Satzglieder im Deutschen}} (Studien zur
  deutschen Grammatik~5).
\newblock T{\"u}bingen: \original Gunter Narr Verlag \jetzt Stauffenburg
  Verlag.

\bibitem[{Lenerz(1994)}]{Lenerz94a}
Lenerz, J{\"u}rgen. 1994.
\newblock {Pronomenprobleme}.
\newblock In Brigitta Haftka (ed.), \emph{{Was determiniert
  Wortstellungsvariation? Studien zu einem Interaktionsfeld von Grammatik,
  Pragmatik und Sprachtypologie}}, 161--174. Opladen: Westdeutscher Verlag.

\bibitem[{Lenneberg(1964)}]{Lenneberg64a}
Lenneberg, Eric~H. 1964.
\newblock The capacity for language acquisition.
\newblock In Jerry~A. Fodor \& Jerrold~J. Katz (eds.), \emph{The structure of
  language}, 579--603. Englewood Cliffs, NJ: Prentice-Hall.

\bibitem[{Lenneberg(1967)}]{Lenneberg67a-u}
Lenneberg, Eric~H. 1967.
\newblock \emph{Biological foundations of language}.
\newblock New York: John Wiley \& Sons, Inc.

\bibitem[{Levelt(1989)}]{Levelt89a}
Levelt, Willem J.~M. 1989.
\newblock \emph{Speaking: From intonation to articulation}  ({ACL-MIT} Press
  Series in Natural Language Processing).
\newblock Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Levin(1993)}]{Levin93a-u}
Levin, Beth. 1993.
\newblock \emph{English verb classes and alternations: {A} preliminary
  investigation}.
\newblock Chicago, Illinois: University of Chicago Press.

\bibitem[{Levin \& {Rappaport Hovav}(2005)}]{LRH2005a-u}
Levin, Beth \& Malka {Rappaport Hovav}. 2005.
\newblock \emph{Argument realization}.
\newblock Cambridge University Press.

\bibitem[{Levine(2003)}]{Levine2003a}
Levine, Robert~D. 2003.
\newblock Adjunct valents, cumulative scopings and impossible descriptions.
\newblock In Jongbok Kim \& Stephen~Mark Wechsler (eds.), \emph{The proceedings
  of the {9th International Conference on Head-Driven Phrase Structure
  Grammar}}, 209--232. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/3/}.

\bibitem[{Levine \& Hukari(2006)}]{LH2006a}
Levine, Robert~D. \& Thomas~E. Hukari. 2006.
\newblock \emph{The unity of unbounded dependency constructions} (CSLI Lecture
  Notes 166).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Levine \& Meurers(2006)}]{LM2006a}
Levine, Robert~D. \& Walt~Detmar Meurers. 2006.
\newblock {Head-Driven Phrase Structure Grammar}: {Linguistic} approach, formal
  foundations, and computational realization.
\newblock In Keith Brown (ed.), \emph{The encyclopedia of language and
  linguistics}, 237--252. Oxford: Elsevier Science Publisher B.V.
  (North-Holland) 2nd edn.

\bibitem[{Lewis(1967)}]{Lewis67a-u}
Lewis, Geoffrey~L. 1967.
\newblock \emph{Turkish grammar}.
\newblock Oxford: Clarendon Press.

\bibitem[{Lewis \& Elman(2001)}]{LE2001a}
Lewis, John~D. \& Jeffrey~L. Elman. 2001.
\newblock Learnability and the statistical structure of language: {Poverty of
  Stimulus} arguments revisited.
\newblock In Barbora Skarabela, Sarah Fish \& Anna H.-J. Do (eds.),
  \emph{Proceedings of the {26th Annual Boston University Conference on
  Language Development}}, 359--370.
\newblock \urlprefix\url{http://crl.ucsd.edu/~elman/Papers/BU2001.pdf}.

\bibitem[{Li \& Thompson(1981)}]{LT81a}
Li, Charles~N. \& Sandra~A. Thompson. 1981.
\newblock \emph{{Mandarin Chinese}: {A} functional reference grammar}.
\newblock Berkeley and Los Angeles: University of California Press.

\bibitem[{Li(1996)}]{Li96a-u}
Li, Wei. 1996.
\newblock Esperanto inflection and its interface in {HPSG}.
\newblock Working papers of the linguistics circle University of Victoria.

\bibitem[{Lichte(2007)}]{Lichte2007a}
Lichte, Timm. 2007.
\newblock An {MCTAG} with tuples for coherent constructions in {German}.
\newblock In Laura Kallmeyer, Paola Monachesi, Gerald Penn \& Giorgio Satta
  (eds.), \emph{Proceedings of the {12th Conference on Formal Grammar 2007}},
  Dublin, Ireland.

\bibitem[{Lieb(1983)}]{Lieb83a-u}
Lieb, Hans-Heinrich. 1983.
\newblock \emph{Integrational linguistics: {Vol. I.}: {General} outline}
  (Current Issues in Linguistic Theory~17).
\newblock Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Lightfoot(1997)}]{Lightfoot97a}
Lightfoot, David~W. 1997.
\newblock Catastrophic change and learning theory.
\newblock \emph{Lingua} 100(1). 171--192.

\bibitem[{Link(1984)}]{Link84a-u}
Link, Godehard. 1984.
\newblock Hydras: {On} the logic of relative constructions with multiple heads.
\newblock In Fred Landmann \& Frank Veltman (eds.), \emph{Varieties of formal
  semantics}, 245--257. Dordrecht: Foris Publications.

\bibitem[{Lipenkova(2009)}]{Lipenkova2009a}
Lipenkova, Janna. 2009.
\newblock \emph{{Serienverbkonstruktionen im Chinesischen und ihre Analyse im
  Rahmen von HPSG}}.
\newblock Institut f{\"u}r Sinologie, Freie Universit{\"a}t Berlin MA thesis.

\bibitem[{Liu(1997)}]{Liu97a}
Liu, Gang. 1997.
\newblock \emph{{Eine unifikations-basierte Grammatik f{\"u}r das moderne
  Chinesisch -- dargestellt in der HPSG}}: FG Sprachwissenschaft,
  Universit{\"a}t Konstanz dissertation.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www.ub.uni-konstanz.de/kops/volltexte/1999/191/}.

\bibitem[{Liu(2009)}]{Liu2009a-u}
Liu, Haitao. 2009.
\newblock \emph{{Dependency Grammar}: {From} theory to practice}.
\newblock Beijing: Science Press.

\bibitem[{Liu \& Huang(2006)}]{LW2006a-u}
Liu, Haitao \& Wei Huang. 2006.
\newblock Chinese {Dependency Syntax} for treebanking.
\newblock In \emph{Proceedings of the {Twentieth Pacific Asia Conference on
  Language, Information and Computation}}, 126--133. Beijing: Tsinghua
  University Press.

\bibitem[{Llor{\'e}(1995)}]{Llore1995a-u}
Llor{\'e}, F.~Xavier. 1995.
\newblock \emph{{Un M{\'e}todo de `Parsing' para Gram{\'a}ticas Categoriales
  Multimodales}}: I.C.E. de la Universidad Polit{\'e}cnica de Catalunya
  dissertation.

\bibitem[{Lobin(1993)}]{Lobin93a-u}
Lobin, Henning. 1993.
\newblock \emph{{Koordinationssyntax als strukturales Ph{\"a}nomen}} (Studien
  zur Grammatik~46).
\newblock T\"u\-bing\-en: Gunter Narr Verlag.

\bibitem[{Lobin(2003)}]{Lobin2003a}
Lobin, Henning. 2003.
\newblock {Dependenzgrammatik und Kategorialgrammatik}.
\newblock In Vilmos {\'A}gel, Ludwig~M. Eichinger, Hans~Werner Eroms, Peter
  Hellwig, Hans~J{\"u}rgen Heringer \& Henning Lobin (eds.), \emph{{Dependenz
  und Valenz} / {Dependency} and valency: {Ein internationales Handbuch der
  zeitgen{\"o}ssischen Forschung} / {An} international handbook of contemporary
  research}, vol. 25.1  (Hand\-b{\"u}\-cher zur Sprach- und
  Kommunikationswissenschaft), 325--330. Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{L{\"o}bner(1986)}]{Loebner86a}
L{\"o}bner, Sebastian. 1986.
\newblock {In Sachen Nullartikel}.
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 101. 64--65.
\newblock
  \urlprefix\url{http://user.phil-fak.uni-duesseldorf.de/~loebner/publ/Nullartikel.html}.

\bibitem[{Lohndal(2012)}]{Lohndal2012a}
Lohndal, Terje. 2012.
\newblock Toward the end of argument structure.
\newblock In Mar{\'\i}a~Cristina Cuervo \& Yves Roberge (eds.), \emph{The end
  of argument structure?}, vol.~38  (Syntax and Semantics), 155--184. Bingley,
  UK: Emerald Group Publishing.

\bibitem[{Lohnstein(1993)}]{Lohnstein93a-u}
Lohnstein, Horst. 1993.
\newblock \emph{{Projektion und Linking: Ein prinzipienbasierter Parser
  f{\"u}rs Deutsche}} (Linguistische Arbeiten 287).
\newblock T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.

\bibitem[{Lohnstein(2014)}]{Lohnstein2014a}
Lohnstein, Horst. 2014.
\newblock {Artenvielfalt in freier Wildbahn: Generative Grammatik}.
\newblock In J{\"o}rg Hagemann \& Sven Staffeldt (eds.), \emph{{Syntaxtheorien:
  Analysen im Vergleich}} (Stauffenburg Einf{\"u}hrungen~28), 165--185.
  T\"u\-bing\-en: Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{Longobardi \& Roberts(2010)}]{LR2010a}
Longobardi, Giuseppe \& Ian Roberts. 2010.
\newblock Universals, diversity and change in the science of language:
  {Reaction} to ``{The} myth of language universals and cognitive science''.
\newblock \emph{Lingua} 120(12). 2699--2703.

\bibitem[{Lorenz(1970)}]{Lorenz70a-u}
Lorenz, Konrad. 1970.
\newblock \emph{Studies in human and animal behavior}, vol.~I.
\newblock Cambridge, MA: Harvard University Press.

\bibitem[{L{\"o}tscher(1985)}]{Loetscher85}
L{\"o}tscher, Andreas. 1985.
\newblock {Syntaktische Bedingungen der Topikalisierung}.
\newblock \emph{Deutsche Sprache} 13(3). 207--229.

\bibitem[{Loukam et~al.(2015)Loukam, Balla \& Laskri}]{LBL2015a-u}
Loukam, Mourad, Amar Balla \& Mohamed~Tayeb Laskri. 2015.
\newblock Towards an open platform based on {HPSG} formalism for the {Standard
  Arabic} language.
\newblock \emph{International Journal of Speech Technology}
  \doi{10.1007/s10772-015-9314-4}.

\bibitem[{L{\"u}deling(2001)}]{Luedeling2001a}
L{\"u}deling, Anke. 2001.
\newblock \emph{On particle verbs and similar constructions in {German}}
  (Dissertations in Linguistics).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Luuk \& Luuk(2011)}]{LL2011a}
Luuk, Erkki \& Hendrik Luuk. 2011.
\newblock The redundancy of recursion and infinity for natural language.
\newblock \emph{Cognitive Processing} 12(1). 1--11.

\bibitem[{Maas(1977)}]{Maas77a}
Maas, Heinz~Dieter. 1977.
\newblock The {Saarbr{\"u}cken Automatic Translation System} ({SUSY}).
\newblock In Eric~James Coates (ed.), \emph{Proceedings of the {Third European
  Congress on Information Systems and Networks: Overcoming the Language
  Barrier}}, vol.~1, 585--592. M{\"u}nchen: Verlag Dokumentation.

\bibitem[{Mach{\'e}(2010)}]{Mache2010a}
Mach{\'e}, Jakob. 2010.
\newblock Towards a compositional analysis of verbless directives in {German}.
\newblock Paper presented at the {HPSG 2010 Conference}.

\bibitem[{{Machicao y Priemer}(2015)}]{Machicao-y-Priemer2015a}
{Machicao y Priemer}, Antonio. 2015.
\newblock {SpaGram}: {An} implemented grammar fragment of {Spanish}.
\newblock Ms. Humboldt Universit{\"a}t zu Berlin.
\newblock \inPreparation.

\bibitem[{MacWhinney(1995)}]{MacWhinny95a-u}
MacWhinney, Brian. 1995.
\newblock \emph{The {CHILDES} project: {Tools} for analyzing talk}.
\newblock Hillsdale, NJ: Erlbaum 2nd edn.

\bibitem[{Maess et~al.(2001)Maess, Koelsch, Gunter \& Friederici}]{MKGF2001a}
Maess, Burkhard, Stefan Koelsch, Thomas~C. Gunter \& Angela~D. Friederici.
  2001.
\newblock Musical syntax is processed in {Broca's} area: {An} {MEG} study.
\newblock \emph{Nature Neuroscience} 4(5). 540--545.

\bibitem[{Marantz(1984)}]{Marantz84a}
Marantz, Alec. 1984.
\newblock \emph{On the nature of grammatical relations} (Linguistic Inquiry
  Monographs~10).
\newblock Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Marantz(1997)}]{Marantz97a}
Marantz, Alec. 1997.
\newblock No escape from syntax: {Don't} try morphological analysis in the
  privacy of your own lexicon.
\newblock \emph{U.\ Penn Working Papers in Linguistics} 4(2). 201--225.
\newblock \urlprefix\url{http://www.ling.upenn.edu/papers/v4.2-contents.html}.

\bibitem[{Marantz(2005)}]{Marantz2005a}
Marantz, Alec. 2005.
\newblock Generative linguistics within the cognitive neuroscience of language.
\newblock \emph{The Linguistic Review} 22(2--4). 429--445.

\bibitem[{Marcus(1993)}]{Marcus93a}
Marcus, Gary~F. 1993.
\newblock Negative evidence in language acquisition.
\newblock \emph{Cognition} 46(1). 53--85.

\bibitem[{Marcus \& Fisher(2003)}]{MF2003a}
Marcus, Gary~F. \& Simon~E. Fisher. 2003.
\newblock {FOXP2} in focus: {What} can genes tell us about speech and language?
\newblock \emph{TRENDS in Cognitive Sciences} 7(6). 257--262.

\bibitem[{Marcus(1980)}]{Marcus80a-u}
Marcus, Mitchell~P. 1980.
\newblock \emph{A theory of syntactic recognition for natural language}.
\newblock London, England/Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Marimon(2013)}]{Marimon2013a-u}
Marimon, Montserrat. 2013.
\newblock The {Spanish} {DELPH-IN} grammar.
\newblock \emph{Language Resources and Evaluation} 47(2). 371--397.
\newblock \doi{10.1007/s10579-012-9199-7}.

\bibitem[{Marshall \& S{\'a}f{\'a}r(2004)}]{MS2004a-u}
Marshall, Ian \& {\'E}va S{\'a}f{\'a}r. 2004.
\newblock Sign {Language} generation in an {ALE HPSG}.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {11th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, Center for
  Computational Linguistics, Katholieke Universiteit Leuven}}, 189--201.
  Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2004/}.

\bibitem[{Marslen-Wilson(1975)}]{Marslen-Wilson75a}
Marslen-Wilson, William. 1975.
\newblock Sentence perception as an interactive parallel process.
\newblock \emph{Science} 189(4198). 226--228.

\bibitem[{Masuichi \& Ohkuma(2003)}]{MO2003a-u}
Masuichi, Hiroshi \& Tomoko Ohkuma. 2003.
\newblock Constructing a practical {Japanese} parser based on
  {Lexical-Functional Grammar}.
\newblock \emph{Journal of Natural Language Processing} 10. 79--109.
\newblock In {Japanese}.

\bibitem[{Masum et~al.(2012)Masum, Islam, Rahman \& Ahmed}]{MIRA2012a-u}
Masum, Mahmudul~Hasan, Muhammad~Sadiqul Islam, M.~Sohel Rahman \& Reaz Ahmed.
  2012.
\newblock {HPSG} analysis of type-based {Arabic} nominal declension.
\newblock In \emph{The {13th International Arab Conference}}, 272--279.

\bibitem[{Mayo(1997)}]{Mayo97a-u}
Mayo, Bruce. 1997.
\newblock {Die Konstanzer LFG-Umgebung}.
\newblock {Arbeitspapier 82 des Fachbereichs Sprachwissenschaft der
  Universit{\"a}t Konstanz} Universit{\"a}t Konstanz.

\bibitem[{Mayo(1999)}]{Mayo99a-u}
Mayo, Bruce. 1999.
\newblock \emph{A computational model of derivational morphology}:
  Universit{\"a}t Hamburg dissertation.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www.sub.uni-hamburg.de/opus/volltexte/1999/386/}.

\bibitem[{Meinunger(2000)}]{Meinunger2000a}
Meinunger, Andr{\'e}. 2000.
\newblock \emph{Syntactic aspects of topic and comment} (Linguistik
  Aktuell/""Linguistics Today~38).
\newblock Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Meisel(1995)}]{Meisel95a}
Meisel, J{\"u}rgen. 1995.
\newblock Parameters in acquisition.
\newblock In Paul Fletcher \& Brian MacWhinny (eds.), \emph{The handbook of
  child language}, 10--35. Oxford: Blackwell Publishing Ltd.

\bibitem[{Mel'{\v c}uk(1964)}]{Melcuk64a-u}
Mel'{\v c}uk, Igor~A. 1964.
\newblock \emph{Avtomati{\v c}eskij sintaksi{\v c}eskij analiz}, vol.~1.
\newblock Novosibirsk: Izdatelstvo SO AN SSSR.

\bibitem[{Mel'{\v c}uk(1981)}]{Melcuk81a}
Mel'{\v c}uk, Igor~A. 1981.
\newblock {Meaning-Text Models}: {A} recent trend in {Soviet} linguistics.
\newblock \emph{Annual Review of Anthropology} 10. 27--62.

\bibitem[{Mel'{\v c}uk(1988)}]{Melcuk88a-u}
Mel'{\v c}uk, Igor~A. 1988.
\newblock \emph{{Dependency Syntax}: {Theory} and practice}  (SUNY Series in
  Linguistics).
\newblock Albany, NY: SUNY Press.

\bibitem[{Mel'{\v c}uk(2003)}]{Melcuk2003a-u}
Mel'{\v c}uk, Igor~A. 2003.
\newblock Levels of dependency description: {Concepts} and problems.
\newblock In Vilmos {\'A}gel, Ludwig~M. Eichinger, Hans~Werner Eroms, Peter
  Hellwig, Hans~J{\"u}rgen Heringer \& Henning Lobin (eds.), \emph{{Dependenz
  und Valenz} / {Dependency} and valency: {Ein internationales Handbuch der
  zeitgen{\"o}ssischen Forschung} / {An} international handbook of contemporary
  research}, vol. 25.1  (Hand\-b{\"u}\-cher zur Sprach- und
  Kommunikationswissenschaft), 188--230. Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{Melnik(2007)}]{MelnikHandWritten}
Melnik, Nurit. 2007.
\newblock From ``hand-written'' to computationally implemented {HPSG} theories.
\newblock \emph{Research on Language and Computation} 5(2). 199--236.

\bibitem[{Mensching \& Remberger(2011)}]{MR2010a}
Mensching, Guido \& Eva-Maria Remberger. 2011.
\newblock Syntactic variation and change in {Romance}: {A} {Minimalist}
  approach.
\newblock In Peter Siemund (ed.), \emph{Linguistic universals and language
  variation} (Trends in Linguistics. Studies and Monographs 231), 361--403.
  Berlin: Mouton de Gruyter.

\bibitem[{Menzel(1998)}]{Menzel98a-u}
Menzel, Wolfgang. 1998.
\newblock Constraint satisfaction for robust parsing of spoken language.
\newblock \emph{Journal of Experimental \& Theoretical Artificial Intelligence}
  10(1). 77--89.

\bibitem[{Menzel \& Schr{\"o}der(1998{\natexlab{a}})}]{MS98c-u}
Menzel, Wolfgang \& Ingo Schr{\"o}der. 1998{\natexlab{a}}.
\newblock Constraint-based diagnosis for intelligent language tutoring systems.
\newblock In \emph{Proceedings of the {ITF \& KNOWS Conference at the 1FIP '98
  Congress}}, Wien/Budapest.

\bibitem[{Menzel \& Schr{\"o}der(1998{\natexlab{b}})}]{MS98a-u}
Menzel, Wolfgang \& Ingo Schr{\"o}der. 1998{\natexlab{b}}.
\newblock Decision procedures for {Dependency Parsing} using graded
  constraints.
\newblock In Alain Polgu{\`e}re \& Sylvain Kahane (eds.), \emph{Processing of
  dependency-based grammars: {Proceedings} of the workshop at {COLING-ACL}'98},
  78--87. Association for Computational Linguistics.
\newblock \urlprefix\url{http://www.aclweb.org/anthology/W/W98/#0500}.

\bibitem[{Meurer(2009)}]{Meurer2009a-u}
Meurer, Paul. 2009.
\newblock A computational grammar for {Georgian}.
\newblock In Peter Bosch, David Gabelaia \& J{\'e}r{\^o}me Lang (eds.),
  \emph{Logic, language, and computation: 7th {International Tbilisi Symposium
  on Logic, Language, and Computation, TbiLLC 2007, Tbilisi, Georgia, October
  2007}, revised selected papers} (Lecture Notes in Artificial Intelligence
  5422), 1--15. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Meurers(1994)}]{Meurers94}
Meurers, Walt~Detmar. 1994.
\newblock On implementing an {HPSG} theory.
\newblock In Erhard~W. Hinrichs, Walt~Detmar Meurers \& Tsuneko Nakazawa
  (eds.), \emph{{Partial-VP} and split-{NP} topicalization in {German} -- {An}
  {HPSG} analysis and its implementation} (Arbeitspapiere des SFB 340 \Nr 58),
  47--155. T{\"u}bingen: Eberhard-Karls-Uni\-ver\-si\-t{\"a}t.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www.sfs.uni-tuebingen.de/~dm/papers/on-implementing.html}.

\bibitem[{Meurers(1999{\natexlab{a}})}]{Meurers99a}
Meurers, Walt~Detmar. 1999{\natexlab{a}}.
\newblock German partial-{VP} fronting revisited.
\newblock In Gert Webelhuth, Jean-Pierre Koenig \& Andreas Kathol (eds.),
  \emph{Lexical and {Constructional} aspects of linguistic explanation}
  (Studies in Constraint"=Based Lexicalism~1), 129--144. Stanford, CA: CSLI
  Publications.

\bibitem[{Meurers(1999{\natexlab{b}})}]{Meurers99c}
Meurers, Walt~Detmar. 1999{\natexlab{b}}.
\newblock \emph{Lexical generalizations in the syntax of {German} non-finite
  constructions}.
\newblock T{\"u}bingen: Eberhard-Karls-Uni\-ver\-si\-t{\"a}t dissertation.

\bibitem[{Meurers(1999{\natexlab{c}})}]{Meurers99b}
Meurers, Walt~Detmar. 1999{\natexlab{c}}.
\newblock Raising spirits (and assigning them case).
\newblock \emph{Groninger Arbeiten zur Germanistischen Linguistik (GAGL)} 43.
  173--226.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www.sfs.uni-tuebingen.de/~dm/papers/gagl99.html}.

\bibitem[{Meurers(2000)}]{Meurers2000b}
Meurers, Walt~Detmar. 2000.
\newblock Lexical generalizations in the syntax of {German} non-finite
  constructions.
\newblock Arbeitspapiere des SFB 340 \Nr 145
  Eberhard-Karls-Uni\-ver\-si\-t{\"a}t T{\"u}bingen.
\newblock \urlprefix\url{http://www.sfs.uni-tuebingen.de/~dm/papers/diss.html}.

\bibitem[{Meurers(2001)}]{Meurers2001a}
Meurers, Walt~Detmar. 2001.
\newblock On expressing lexical generalizations in {HPSG}.
\newblock \emph{Nordic Journal of Linguistics} 24(2). 161--217.

\bibitem[{Meurers et~al.(2003)Meurers, {De Kuthy} \& Metcalf}]{MdKM2003a}
Meurers, Walt~Detmar, Kordula {De Kuthy} \& Vanessa Metcalf. 2003.
\newblock Modularity of grammatical constraints in {HPSG}-based grammar
  implementations.
\newblock In Emily~M. Bender, Daniel~P. Flickinger, Frederik Fouvry \& Melanie
  Siegel (eds.), \emph{Proceedings of the {ESSLLI 2003 Workshop ``Ideas and
  Strategies for Multilingual Grammar Development''}}, 83--90. Vienna, Austria.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www.sfs.uni-tuebingen.de/~dm/papers/meurers-dekuthy-metcalf-03.html}.

\bibitem[{Meurers \& M{\"u}ller(2009)}]{MM2009a}
Meurers, Walt~Detmar \& Stefan M{\"u}ller. 2009.
\newblock Corpora and syntax.
\newblock In Anke L{\"u}deling \& Merja Kyt{\"o} (eds.), \emph{Corpus
  linguistics: {An} international handbook}, vol.~29  (Hand\-b{\"u}\-cher zur
  Sprach- und Kommunikationswissenschaft), chap.~42, 920--933. Berlin: Mouton
  de Gruyter.

\bibitem[{Meurers et~al.(2002)Meurers, Penn \& Richter}]{MPR2002a-u}
Meurers, Walt~Detmar, Gerald Penn \& Frank Richter. 2002.
\newblock A web-based instructional platform for constraint"=based grammar
  formalisms and parsing.
\newblock In Dragomir Radev \& Chris Brew (eds.), \emph{Effective tools and
  methodologies for teaching {NLP} and {CL}}, 18--25. Association for
  Computational Linguistics.
\newblock Proceedings of the Workshop held at 40th Annual Meeting of the
  Association for Computational Linguistics. Philadelphia, PA.

\bibitem[{Micelli(2012)}]{Micelli2012a}
Micelli, Vanessa. 2012.
\newblock Field topology and information structure: {A} case study for {German}
  constituent order.
\newblock In Luc Steels (ed.), \emph{Computational issues in {Fluid
  Construction Grammar}} (Lecture Notes in Computer Science 7249), 178--211.
  Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Michaelis(2001)}]{Michaelis2001a-u}
Michaelis, Jens. 2001.
\newblock \emph{On formal properties of {Minimalist Grammars}}: Universit{\"a}t
  Potsdam dissertation.

\bibitem[{Michaelis(2006)}]{Michaelis2006a}
Michaelis, Laura~A. 2006.
\newblock {Construction Grammar}.
\newblock In Keith Brown (ed.), \emph{The encyclopedia of language and
  linguistics}, 73--84. Oxford: Elsevier Science Publisher B.V. (North-Holland)
  2nd edn.

\bibitem[{Michaelis \& Ruppenhofer(2001)}]{MR2001a}
Michaelis, Laura~A. \& Josef Ruppenhofer. 2001.
\newblock \emph{Beyond alternations: {A} {Constructional} model of the {German}
  applicative pattern}  (Stanford Monographs in Linguistics).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Miller \& McKean(1964)}]{MMK64a}
Miller, George~A. \& Kathryn~Ojemann McKean. 1964.
\newblock A chronometric study of some relations between sentences.
\newblock \emph{Quarterly Journal of Experimental Psychology} 16(4). 297--308.

\bibitem[{Mittendorf \& Sadler(2005)}]{MS2005a-u}
Mittendorf, Ingo \& Louisa Sadler. 2005.
\newblock Numerals, nouns and number in {Welsh NPs}.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2005} conference}, 294--312. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/LFG/10/}.

\bibitem[{Miyao et~al.(2005)Miyao, Ninomiya \& Tsujii}]{MNT2005a-u}
Miyao, Yusuke, Takashi Ninomiya \& Jun'ichi Tsujii. 2005.
\newblock Corpus-oriented grammar development for acquiring a {Head-Driven
  Phrase Structure Grammar} from the {Penn Treebank}.
\newblock In Keh-Yih Su, Oi~Yee Kwong, Jn'ichi Tsujii \& Jong-Hyeok Lee (eds.),
  \emph{Natural language processing {IJCNLP 2004}} (Lecture Notes in Artificial
  Intelligence 3248), 684--693. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Miyao \& Tsujii(2008)}]{MT2008a-u}
Miyao, Yusuke \& Jun'ichi Tsujii. 2008.
\newblock Feature forest models for probabilistic {HPSG} parsing.
\newblock \emph{Computational Linguistics} 34(1). 35--80.

\bibitem[{Moens et~al.(1989)Moens, Calder, Klein, Reape \& Zeevat}]{MCKRZ89a-u}
Moens, Marc, Jo~Calder, Ewan Klein, Mike Reape \& Henk Zeevat. 1989.
\newblock Expressing generalizations in unification-based grammar formalisms.
\newblock In Harold Somers \& Mary~McGee Wood (eds.), \emph{Proceedings of the
  {Fourth Conference of the European Chapter of the Association for
  Computational Linguistics}}, 174--181. Manchester, England: Association for
  Computational Linguistics.

\bibitem[{Montague(1974)}]{Montague74a-u}
Montague, Richard. 1974.
\newblock \emph{Formal philosophy}.
\newblock New Haven: Yale University Press.

\bibitem[{Moortgat(1989)}]{Moortgat89a-u}
Moortgat, Michael. 1989.
\newblock \emph{Categorical investigations: {Logical} and linguistic aspects of
  the {Lambek Calculus}} (Groningen Amsterdam Studies in Semantics~9).
\newblock Dordrecht/Cinnaminson, U.S.A.: Foris Publications.

\bibitem[{Moortgat(2011)}]{Moortgat2011a-u}
Moortgat, Michael. 2011.
\newblock Categorial type logics.
\newblock In Johan F. A.~K. {van Benthem} \& G.~B.~Alice {ter Meulen} (eds.),
  \emph{Handbook of logic and language}, 95--179. Amsterdam: Elsevier 2nd edn.

\bibitem[{Moot(2002)}]{Moot2002a-u}
Moot, Richard. 2002.
\newblock \emph{Proof nets for linguistic analysis}: University of Utrecht
  dissertation.

\bibitem[{Morgan(1989)}]{Morgan89a}
Morgan, James~L. 1989.
\newblock Learnability considerations and the nature of trigger experiences in
  language acquisition.
\newblock \emph{Behavioral and Brain Sciences} 12(2). 352--353.

\bibitem[{Morin(1973)}]{Morin73a-u}
Morin, Yves~Ch. 1973.
\newblock A computer tested {Transformational Grammar} of {French}.
\newblock \emph{Linguistics} 116(11). 49--114.

\bibitem[{Morrill(1994)}]{Morrill94a-u}
Morrill, Glyn~V. 1994.
\newblock \emph{{Type Logical Grammars}: {Categorial} logic of signs}.
\newblock Dordrecht: Kluwer Academic Publishers.

\bibitem[{Morrill(1995)}]{Morrill95a}
Morrill, Glyn~V. 1995.
\newblock Discontinuity in {Categorial Grammar}.
\newblock \emph{Linguistics and Philosophy} 18(2). 175--219.

\bibitem[{Morrill(2012)}]{Morrill2012a}
Morrill, Glyn~V. 2012.
\newblock {CatLog}: {A} {Categorial} parser/""theorem-prover.
\newblock In \emph{Logical aspects of computational linguistics: {System}
  demonstrations}, 13--16. Nantes, France: University of Nantes.

\bibitem[{M{\"u}ller(1996{\natexlab{a}})}]{GMueller96a}
M{\"u}ller, Gereon. 1996{\natexlab{a}}.
\newblock A constraint on remnant movement.
\newblock \emph{Natural Language and Linguistic Theory} 14(2). 355--407.

\bibitem[{M{\"u}ller(1996{\natexlab{b}})}]{GMueller96b}
M{\"u}ller, Gereon. 1996{\natexlab{b}}.
\newblock On extraposition and successive cyclycity.
\newblock In Uli Lutz \& J{\"u}rgen Pafel (eds.), \emph{On extraction and
  extraposition in {German}} (Linguistik Aktuell/""Linguistics Today~11),
  213--243. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{M{\"u}ller(1998)}]{GMueller98a}
M{\"u}ller, Gereon. 1998.
\newblock \emph{Incomplete category fronting: {A} derivational approach to
  remnant movement in {German}} (Studies in Natural Language and Linguistic
  Theory~42).
\newblock Dordrecht: Kluwer Academic Publishers.

\bibitem[{M{\"u}ller(2000)}]{GMueller2000a-u}
M{\"u}ller, Gereon. 2000.
\newblock \emph{{Elemente der optimalit{\"a}tstheoretischen Syntax}}
  (Stauffenburg Linguistik~20).
\newblock T{\"u}bingen: Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{M{\"u}ller(2009{\natexlab{a}})}]{GMueller2009a}
M{\"u}ller, Gereon. 2009{\natexlab{a}}.
\newblock There are no {Constructions}.
\newblock {Handout Ringvorlesung: \emph{Algorithmen und Muster: Strukturen in
  der Sprache}. Freie Universit{\"a}t Berlin, 20.\ Mai}.

\bibitem[{M{\"u}ller(2011)}]{GMueller2011a}
M{\"u}ller, Gereon. 2011.
\newblock {Regeln oder Konstruktionen? Von verblosen Direktiven zur
  sequentiellen Nominalreduplikation}.
\newblock In Stefan Engelberg, Anke Holler \& Kristel Proost (eds.),
  \emph{{Sprachliches Wissen zwischen Lexikon und Grammatik}}  (Institut
  f{\"u}r Deutsche Sprache, Jahrbuch 2010), 211--249. Berlin: de Gruyter.

\bibitem[{M{\"u}ller(2014{\natexlab{a}})}]{GMueller2014a-u}
M{\"u}ller, Gereon. 2014{\natexlab{a}}.
\newblock Syntactic buffers.
\newblock Linguistische Arbeitsberichte~91 Institut f{\"u}r Linguistic
  Universit{\"a}t Leipzig.
\newblock \urlprefix\url{http://www.uni-leipzig.de/~muellerg/mu765.pdf}.

\bibitem[{M{\"u}ller \& Riemer(1998)}]{MR98a-u}
M{\"u}ller, Natascha \& Beate Riemer. 1998.
\newblock \emph{{Generative Syntax der romanischen Sprachen: Franz{\"o}sisch,
  Italienisch, Portugiesisch, Spanisch}} (Stauffenburg Einf{\"u}hrungen~17).
\newblock T{\"u}bingen: Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{M{\"u}ller(1995)}]{Mueller95c}
M{\"u}ller, Stefan. 1995.
\newblock Scrambling in {German} -- {Extraction} into the \emph{Mittelfeld}.
\newblock In Benjamin~K. T'sou \& Tom Bong~Yeung Lai (eds.), \emph{Proceedings
  of the {Tenth Pacific Asia Conference on Language, Information and
  Computation}}, 79--83. City University of Hong Kong.

\bibitem[{M{\"u}ller(1996{\natexlab{c}})}]{Babel}
M{\"u}ller, Stefan. 1996{\natexlab{c}}.
\newblock The {Babel-System}---{An} {HPSG} fragment for {German}, a parser, and
  a dialogue component.
\newblock In \emph{Proceedings of the {Fourth International Conference on the
  Practical Application of Prolog}}, 263--277. London.

\bibitem[{M{\"u}ller(1996{\natexlab{d}})}]{Mueller96a}
M{\"u}ller, Stefan. 1996{\natexlab{d}}.
\newblock Yet another paper about partial verb phrase fronting in {German}.
\newblock In {Jun-ichi} Tsuji (ed.), \emph{Proceedings of {COLING-96: 16th
  International Conference on Computational Linguistics (COLING96). Copenhagen,
  Denmark, August} 5--9, 1996}, 800--805. Copenhagen, Denmark: Association for
  Computational Linguistics.

\bibitem[{M{\"u}ller(1999{\natexlab{a}})}]{Mueller99a}
M{\"u}ller, Stefan. 1999{\natexlab{a}}.
\newblock \emph{{Deutsche Syntax deklarativ: {Head-Driven Phrase Structure
  Grammar} f{\"u}r das Deutsche}} (Linguistische Arbeiten 394).
\newblock T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.

\bibitem[{M{\"u}ller(1999{\natexlab{b}})}]{Mueller99b}
M{\"u}ller, Stefan. 1999{\natexlab{b}}.
\newblock An {HPSG}-analysis for free relative clauses in {German}.
\newblock \emph{Grammars} 2(1). 53--105.

\bibitem[{M{\"u}ller(1999{\natexlab{c}})}]{Mueller99f}
M{\"u}ller, Stefan. 1999{\natexlab{c}}.
\newblock Restricting discontinuity.
\newblock In \emph{Proceedings of the {5th Natural Language Processing Pacific
  Rim Symposium 1999 (NLPRS'99)}}, 85--90. Peking.

\bibitem[{M{\"u}ller(1999{\natexlab{d}})}]{Mueller99h-Eng}
M{\"u}ller, Stefan. 1999{\natexlab{d}}.
\newblock Restricting discontinuity.
\newblock {Verbmobil Report} 237 Deutsches For\-schungs\-zen\-trum f{\"u}r
  K{\"u}nst\-liche Intelligenz Saar\-br{\"u}\discretionary{k-}{k}{ck}en.
\newblock This report is also published in the Proceedings Proceedings of GLDV
  99 (Frankfurt/Main). The initial part is contained in the proceedings of the
  5th Natural Language Processing Pacific Rim Symposium 1999 (NLPRS'99).

\bibitem[{M{\"u}ller(2001)}]{Mueller2001a}
M{\"u}ller, Stefan. 2001.
\newblock Case in {German} -- towards an {HPSG} analysis.
\newblock In Walt~Detmar Meurers \& Tibor Kiss (eds.), \emph{Constraint"=based
  approaches to {Germanic} syntax} (Studies in Constraint"=Based Lexicalism~7),
  217--255. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{M{\"u}ller(2002{\natexlab{a}})}]{Mueller2002b}
M{\"u}ller, Stefan. 2002{\natexlab{a}}.
\newblock \emph{Complex predicates: {Verbal} complexes, resultative
  constructions, and particle verbs in {German}} (Studies in Constraint"=Based
  Lexicalism~13).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{M{\"u}ller(2002{\natexlab{b}})}]{Mueller2002c}
M{\"u}ller, Stefan. 2002{\natexlab{b}}.
\newblock Multiple frontings in {German}.
\newblock In Gerhard J{\"a}ger, Paola Monachesi, Gerald Penn \& Shuly Wintner
  (eds.), \emph{Proceedings of {Formal Grammar 2002}}, 113--124. Trento.

\bibitem[{M{\"u}ller(2002{\natexlab{c}})}]{Mueller2002d}
M{\"u}ller, Stefan. 2002{\natexlab{c}}.
\newblock Syntax or morphology: {German} particle verbs revisited.
\newblock In Nicole Deh{\'e}, Ray~S. Jackendoff, Andrew McIntyre \& Silke Urban
  (eds.), \emph{Verb-par\-ti\-cle explorations} (Interface Explorations~1),
  119--139. Berlin: Mouton de Gruyter.

\bibitem[{M{\"u}ller(2003{\natexlab{a}})}]{Mueller2003b}
M{\"u}ller, Stefan. 2003{\natexlab{a}}.
\newblock {Mehrfache Vorfeldbesetzung}.
\newblock \emph{Deutsche Sprache} 31(1). 29--62.

\bibitem[{M{\"u}ller(2003{\natexlab{b}})}]{Mueller2003e}
M{\"u}ller, Stefan. 2003{\natexlab{b}}.
\newblock Object"=to"=subject"=raising and lexical rule: {An} analysis of the
  {German} passive.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {10th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, Michigan
  State University, East Lansing}}, 278--297. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{M{\"u}ller(2003{\natexlab{c}})}]{Mueller2003a}
M{\"u}ller, Stefan. 2003{\natexlab{c}}.
\newblock Solving the bracketing paradox: {An} analysis of the morphology of
  {German} particle verbs.
\newblock \emph{Journal of Linguistics} 39(2). 275--325.

\bibitem[{M{\"u}ller(2004{\natexlab{a}})}]{Mueller2004c}
M{\"u}ller, Stefan. 2004{\natexlab{a}}.
\newblock An analysis of depictive secondary predicates in {German} without
  discontinuous constituents.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {11th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, Center for
  Computational Linguistics, Katholieke Universiteit Leuven}}, 202--222.
  Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{M{\"u}ller(2004{\natexlab{b}})}]{Mueller2004d}
M{\"u}ller, Stefan. 2004{\natexlab{b}}.
\newblock Complex {NPs}, subjacency, and extraposition.
\newblock \emph{Snippets} 8. 10--11.

\bibitem[{M{\"u}ller(2004{\natexlab{c}})}]{Mueller2004b}
M{\"u}ller, Stefan. 2004{\natexlab{c}}.
\newblock Continuous or discontinuous constituents? {A} comparison between
  syntactic analyses for constituent order and their processing systems.
\newblock \emph{Research on Language and Computation, Special Issue on
  Linguistic Theory and Grammar Implementation} 2(2). 209--257.

\bibitem[{M{\"u}ller(2004{\natexlab{d}})}]{Mueller2001c}
M{\"u}ller, Stefan. 2004{\natexlab{d}}.
\newblock An {HPSG} analysis of {German} depictive secondary predicates.
\newblock In Lawrence~S. Moss \& Richard~T. Oehrle (eds.), \emph{Proceedings of
  the joint meeting of the {6th Conference on Formal Grammar and the 7th
  Conference on Mathematics of Language}} (Electronic Notes in Theoretical
  Computer Science~53), 233--245. Helsinki: Elsevier Science Publisher B.V.
  (North-Holland).
\newblock \doi{10.1016/S1571-0661(05)82585-X}.

\bibitem[{M{\"u}ller(2005{\natexlab{a}})}]{Mueller2005a}
M{\"u}ller, Stefan. 2005{\natexlab{a}}.
\newblock Resultative {Constructions}: {Syntax}, world knowledge, and
  collocational restrictions: {Review} of {Hans C. Boas}: {A} {Constructional}
  approach to resultatives.
\newblock \emph{Studies in Language} 29(3). 651--681.

\bibitem[{M{\"u}ller(2005{\natexlab{b}})}]{Mueller2005c}
M{\"u}ller, Stefan. 2005{\natexlab{b}}.
\newblock {Zur Analyse der deutschen Satzstruktur}.
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 201. 3--39.

\bibitem[{M{\"u}ller(2005{\natexlab{c}})}]{Mueller2005d}
M{\"u}ller, Stefan. 2005{\natexlab{c}}.
\newblock {Zur Analyse der scheinbar mehrfachen Vorfeldbesetzung}.
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 203. 297--330.

\bibitem[{M{\"u}ller(2006)}]{Mueller2006d}
M{\"u}ller, Stefan. 2006.
\newblock Phrasal or lexical {Constructions}?
\newblock \emph{Language} 82(4). 850--883.

\bibitem[{M{\"u}ller(2007{\natexlab{a}})}]{Mueller2007b}
M{\"u}ller, Stefan. 2007{\natexlab{a}}.
\newblock The {Grammix CD Rom}: {A} software collection for developing typed
  feature structure grammars.
\newblock In Tracy~Holloway King \& Emily~M. Bender (eds.), \emph{{Grammar
  Engineering across Frameworks 2007}}  (Studies in Computational Linguistics
  ONLINE), 259--266. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/GEAF/2007/}.

\bibitem[{M{\"u}ller(2007{\natexlab{b}})}]{MuellerLehrbuch1}
M{\"u}ller, Stefan. 2007{\natexlab{b}}.
\newblock \emph{{Head-Driven Phrase Structure Grammar: Eine Einf{\"u}hrung}}
  (Stauffenburg Einf{\"u}hrungen~17).
\newblock T{\"u}bingen: Stauffenburg Verlag 1st edn.

\bibitem[{M{\"u}ller(2007{\natexlab{c}})}]{Mueller2007d}
M{\"u}ller, Stefan. 2007{\natexlab{c}}.
\newblock Phrasal or lexical {Constructions}: {Some} comments on
  underspecification of constituent order, compositionality, and control.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {14th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar}}, 373--393.
  Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{M{\"u}ller(2007{\natexlab{d}})}]{Mueller2007c}
M{\"u}ller, Stefan. 2007{\natexlab{d}}.
\newblock {Qualitative Korpusanalyse f{\"u}r die Grammatiktheorie:
  Introspektion vs.\ Korpus}.
\newblock In Gisela Zifonun \& Werner Kallmeyer (eds.), \emph{{Sprachkorpora --
  Datenmengen und Erkenntnisfortschritt}}  (Institut f{\"u}r Deutsche Sprache
  Jahrbuch 2006), 70--90. Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{M{\"u}ller(2008)}]{Mueller2008a}
M{\"u}ller, Stefan. 2008.
\newblock Depictive secondary predicates in {German} and {English}.
\newblock In Christoph Schroeder, Gerd Hentschel \& Winfried Boeder (eds.),
  \emph{Secondary predicates in {Eastern European} languages and beyond}
  (Studia Slavica Oldenburgensia~16), 255--273. Oldenburg: BIS-Verlag.

\bibitem[{M{\"u}ller(2009{\natexlab{b}})}]{MuellerMalteseSketch}
M{\"u}ller, Stefan. 2009{\natexlab{b}}.
\newblock A {{Head-Driven Phrase Structure Grammar}} for {Maltese}.
\newblock In Bernard Comrie, Ray Fabri, Beth Hume, Manwel Mifsud, Thomas Stolz
  \& Martine Vanhove (eds.), \emph{Introducing {Maltese} linguistics: {Papers}
  from the {1st International Conference on Maltese Linguistics
  (Bremen/Germany, 18--20 October}, 2007)} (Studies in Language Companion
  Series 113), 83--112. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{M{\"u}ller(2009{\natexlab{c}})}]{MuellerPredication}
M{\"u}ller, Stefan. 2009{\natexlab{c}}.
\newblock On predication.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {16th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, University
  of G{\"o}ttingen, Germany}}, 213--233. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{M{\"u}ller(2010{\natexlab{a}})}]{MuellerGTBuch1}
M{\"u}ller, Stefan. 2010{\natexlab{a}}.
\newblock \emph{{Grammatiktheorie}} (Stauffenburg Einf{\"u}hrungen~20).
\newblock T{\"u}bingen: Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{M{\"u}ller(2010{\natexlab{b}})}]{MuellerPersian}
M{\"u}ller, Stefan. 2010{\natexlab{b}}.
\newblock Persian complex predicates and the limits of inheritance-based
  analyses.
\newblock \emph{Journal of Linguistics} 46(3). 601--655.

\bibitem[{M{\"u}ller(2012{\natexlab{a}})}]{MuellerCopula}
M{\"u}ller, Stefan. 2012{\natexlab{a}}.
\newblock On the copula, specificational constructions and type shifting.
\newblock Ms. Freie Universit{\"a}t Berlin.

\bibitem[{M{\"u}ller(2012{\natexlab{b}})}]{MuellerOA}
M{\"u}ller, Stefan. 2012{\natexlab{b}}.
\newblock A personal note on open access in linguistics.
\newblock \emph{Journal of Language Modelling} 0(1). 9--39.

\bibitem[{M{\"u}ller(2013{\natexlab{a}})}]{MuellerCoreGramBrief}
M{\"u}ller, Stefan. 2013{\natexlab{a}}.
\newblock The {CoreGram} project: {A} brief overview and motivation.
\newblock In Denys Duchier \& Yannick Parmentier (eds.), \emph{Proceedings of
  the workshop on high-level methodologies for grammar engineering {(HMGE
  2013), D{\"u}sseldorf}}, 93--104.

\bibitem[{M{\"u}ller(2013{\natexlab{b}})}]{MuellerGTBuch2}
M{\"u}ller, Stefan. 2013{\natexlab{b}}.
\newblock \emph{{Grammatiktheorie}} (Stauffenburg Einf{\"u}hrungen~20).
\newblock T{\"u}bingen: Stauffenburg Verlag 2nd edn.

\bibitem[{M{\"u}ller(2013{\natexlab{c}})}]{MuellerUnifying}
M{\"u}ller, Stefan. 2013{\natexlab{c}}.
\newblock Unifying everything: {Some} remarks on {Simpler Syntax},
  {Construction Grammar}, {Minimalism} and {HPSG}.
\newblock \emph{Language} 89(4). 920--950.

\bibitem[{M{\"u}ller(2014{\natexlab{b}})}]{MuellerArten}
M{\"u}ller, Stefan. 2014{\natexlab{b}}.
\newblock Artenvielfalt und {Head-Driven Phrase Structure Grammar}.
\newblock In J{\"o}rg Hagemann \& Sven Staffeldt (eds.), \emph{{Syntaxtheorien:
  Analysen im Vergleich}} (Stauffenburg Einf{\"u}hrungen~28), 187--233.
  T\"u\-bing\-en: Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{M{\"u}ller(2014{\natexlab{c}})}]{Mueller2004e}
M{\"u}ller, Stefan. 2014{\natexlab{c}}.
\newblock Elliptical constructions, multiple frontings, and surface-based
  syntax.
\newblock In Paola Monachesi, Gerhard J{\"a}ger, Gerald Penn \& Shuly Wintner
  (eds.), \emph{Proceedings of {Formal Grammar} 2004, {Nancy}}, 91--109.
  Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{M{\"u}ller(2014{\natexlab{d}})}]{MuellerKernigkeit}
M{\"u}ller, Stefan. 2014{\natexlab{d}}.
\newblock {Kernigkeit: Anmerkungen zur Kern-Peripherie-Unterscheidung}.
\newblock In Antonio~Machicao y~Priemer, Andreas Nolda \& Athina Sioupi (eds.),
  \emph{{Zwischen Kern und Peripherie}} (studia grammatica~76), 25--39. Berlin:
  de Gruyter.

\bibitem[{M{\"u}ller(2015{\natexlab{a}})}]{MuellerCoreGram}
M{\"u}ller, Stefan. 2015{\natexlab{a}}.
\newblock The {CoreGram} project: {Theoretical} linguistics, theory development
  and verification.
\newblock \emph{Journal of Language Modelling} 3(1). 21--86.
\newblock \doi{10.15398/jlm.v3i1.91}.

\bibitem[{M{\"u}ller(2015{\natexlab{b}})}]{MuellerGS}
M{\"u}ller, Stefan. 2015{\natexlab{b}}.
\newblock \emph{German sentence structure: {An} analysis with special
  consideration of so-called multiple fronting}  (Empirically Oriented
  Theoretical Morphology and Syntax).
\newblock Berlin: Language Science Press.
\newblock \submitted.

\bibitem[{M{\"u}ller(2015{\natexlab{c}})}]{MuellerHPSGHandbook}
M{\"u}ller, Stefan. 2015{\natexlab{c}}.
\newblock {HPSG} -- {A} synopsis.
\newblock In Tibor Kiss \& Artemis Alexiadou (eds.), \emph{Syntax -- {Theory}
  and analysis: {An} international handbook} (Handbooks of Linguistics and
  Communication Science 42.2), 937--973. Berlin: Walter de Gruyter 2nd edn.

\bibitem[{M{\"u}ller(2016{\natexlab{a}})}]{MuellerGermanic}
M{\"u}ller, Stefan. 2016{\natexlab{a}}.
\newblock \emph{Germanic syntax}  (Textbooks in Language Sciences).
\newblock Berlin: Language Science Press.
\newblock \inPreparation.

\bibitem[{M{\"u}ller(2016{\natexlab{b}})}]{MuellerSatztypen}
M{\"u}ller, Stefan. 2016{\natexlab{b}}.
\newblock {Satztypen: Lexikalisch oder/und phrasal}.
\newblock In Rita Finkbeiner \& J{\"o}rg Meibauer (eds.), \emph{{Satztypen und
  Konstruktionen im Deutschen}} (Linguistik -- Impulse und Tendenzen~65),
  72--105. Berlin, Boston: de Gruyter.

\bibitem[{M{\"u}ller \& Ghayoomi(2010)}]{MG2010a}
M{\"u}ller, Stefan \& Masood Ghayoomi. 2010.
\newblock {PerGram}: {A} {TRALE} implementation of an {HPSG} fragment of
  {Persian}.
\newblock In \emph{Proceedings of {2010 IEEE International Multiconference on
  Computer Science and Information Technology -- Computational Linguistics
  Applications (CLA'10). Wis{\l}a, Poland, 18--20 October 2010}}, vol.~5,
  461--467. Polnish Information Processing Society.

\bibitem[{M{\"u}ller \& Haspelmath(2013)}]{MH2013a}
M{\"u}ller, Stefan \& Martin Haspelmath. 2013.
\newblock {Language Science Press}: {A} publication model for open-access books
  in linguistics.
\newblock Grant Proposal to the DFG.

\bibitem[{M{\"u}ller \& Kasper(2000)}]{MK2000a}
M{\"u}ller, Stefan \& Walter Kasper. 2000.
\newblock {HPSG} analysis of {German}.
\newblock In Wolfgang Wahlster (ed.), \emph{Verbmobil: Foundations of
  speech-to-speech translation}  (Artificial Intelligence), 238--253. Berlin:
  Springer Verlag.

\bibitem[{M{\"u}ller \& Lipenkova(2009)}]{ML2009a}
M{\"u}ller, Stefan \& Janna Lipenkova. 2009.
\newblock Serial verb constructions in {Chinese}: {An} {HPSG} account.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {16th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, University
  of G{\"o}ttingen, Germany}}, 234--254. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{M{\"u}ller \& Lipenkova(2013)}]{ML2013a}
M{\"u}ller, Stefan \& Janna Lipenkova. 2013.
\newblock {ChinGram}: {A TRALE} implementation of an {HPSG} fragment of
  {Mandarin Chinese}.
\newblock In Huei ling Lai \& Kawai Chui (eds.), \emph{Proceedings of the {27th
  Pacific Asia Conference on Language, Information, and Computation} ({PACLIC}
  27)}, 240--249. Taipei, Taiwan: Department of English, National Chengchi
  University.

\bibitem[{M{\"u}ller \& Lipenkova(2016)}]{MLChinese}
M{\"u}ller, Stefan \& Janna Lipenkova. 2016.
\newblock \emph{{Mandarin Chinese} in {Head-Driven Phrase Structure Grammar}}
  (Empirically Oriented Theoretical Morphology and Syntax).
\newblock Berlin: Language Science Press.
\newblock \inPreparation.

\bibitem[{M{\"u}ller \& {\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes(2011)}]{MOe2011a}
M{\"u}ller, Stefan \& Bjarne {\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes. 2011.
\newblock Positional expletives in {Danish}, {German}, and {Yiddish}.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {18th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, University
  of Washington, U.S.A.}}, 167--187. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{M{\"u}ller \&
  {\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes(2013{\natexlab{a}})}]{MOe2013a}
M{\"u}ller, Stefan \& Bjarne {\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes. 2013{\natexlab{a}}.
\newblock Passive in {Danish}, {English}, and {German}.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {20th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, Freie
  Universit{\"a}t Berlin}}, 140--160. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{M{\"u}ller \&
  {\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes(2013{\natexlab{b}})}]{MOe2013b}
M{\"u}ller, Stefan \& Bjarne {\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes. 2013{\natexlab{b}}.
\newblock Towards an {HPSG} analysis of object shift in {Danish}.
\newblock In Glyn Morrill \& Mark-Jan Nederhof (eds.), \emph{{Formal Grammar:
  17th and 18th International Conferences, FG 2012, Opole, Poland, August
  2012}, revised selected papers, {FG 2013, D{\"u}sseldorf, Germany, August}
  2013: {Proceedings}} (Lecture Notes in Computer Science 8036), 69--89.
  Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{M{\"u}ller \& {\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes(2015)}]{MOeDanish}
M{\"u}ller, Stefan \& Bjarne {\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes. 2015.
\newblock \emph{{Danish in Head-Driven Phrase Structure Grammar}}  (Empirically
  Oriented Theoretical Morphology and Syntax).
\newblock Berlin: Language Science Press.
\newblock \inPreparation.

\bibitem[{M{\"u}ller \& Wechsler(2014{\natexlab{a}})}]{MWArgSt}
M{\"u}ller, Stefan \& Stephen~Mark Wechsler. 2014{\natexlab{a}}.
\newblock Lexical approaches to argument structure.
\newblock \emph{Theoretical Linguistics} 40(1--2). 1--76.

\bibitem[{M{\"u}ller \& Wechsler(2014{\natexlab{b}})}]{MWArgStReply}
M{\"u}ller, Stefan \& Stephen~Mark Wechsler. 2014{\natexlab{b}}.
\newblock Two sides of the same slim {Boojum}: {Further} arguments for a
  lexical approach to argument structure.
\newblock \emph{Theoretical Linguistics} 40(1--2). 187--224.

\bibitem[{Muraki et~al.(1985)Muraki, Ichiyama \& Fukumochi}]{MIF85a}
Muraki, Kazunori, Shunji Ichiyama \& Yasutomo Fukumochi. 1985.
\newblock {Augmented Dependency Grammar}: {A} simple interface between the
  grammar rule and the knowledge.
\newblock In Maghi King (ed.), \emph{Proceedings of the 2nd {European Meeting
  of the Association for Computational Linguistics}}, 198--204. Geneva:
  Association for Computational Linguistics.
\newblock \urlprefix\url{http://aclweb.org/anthology/E/E85/}.

\bibitem[{Musso et~al.(2003)Musso, Moro, Glauche, Rijntjes, Reichenbach,
  B{\"u}chel \& Weiller}]{MMGRRBW2003a}
Musso, Mariacristina, Andrea Moro, Volkmar Glauche, Michel Rijntjes, J{\"u}rgen
  Reichenbach, Christian B{\"u}chel \& Cornelius Weiller. 2003.
\newblock Broca's area and the language instinct.
\newblock \emph{Nature Neuroscience} 6(7). 774--781.

\bibitem[{M{\"u}{\"u}risep(1999)}]{Mueuerisep99a-u}
M{\"u}{\"u}risep, Kaili. 1999.
\newblock Determination of syntactic functions in {Estonian} {Constraint
  Grammar}.
\newblock In Henry~S. Thompson \& Alex Lascarides (eds.), \emph{Ninth
  conference of the {European Chapter of the Association for Computational
  Linguistics}}, 291--292. Bergen, Norway.

\bibitem[{M{\"u}{\"u}risep et~al.(2003)M{\"u}{\"u}risep, Puolakainen,
  Muischnek, Koit, Roosmaa \& Uibo}]{MPMKRU2003a-u}
M{\"u}{\"u}risep, Kaili, Tiina Puolakainen, Kadri Muischnek, Mare Koit, Tiit
  Roosmaa \& Heli Uibo. 2003.
\newblock A new language for {Constraint Grammar}: {Estonian}.
\newblock In \emph{International {Conference Recent Advances in Natural
  Language Processing}}, 304--310.

\bibitem[{Muysken(1982)}]{Muysken82a}
Muysken, Peter. 1982.
\newblock Parameterizing the notion of ``head''.
\newblock \emph{Journal of Linguistic Research} 2. 57--75.

\bibitem[{Mykowiecka et~al.(2003)Mykowiecka, Marciniak, Przepi{\'o}rkowski \&
  Kup{\'s}{\'c}}]{MMPK2003a-u}
Mykowiecka, Agnieszka, Ma{\l}gorzata Marciniak, Adam Przepi{\'o}rkowski \& Anna
  Kup{\'s}{\'c}. 2003.
\newblock An implementation of a {Generative Grammar} of {Polish}.
\newblock In Peter Kosta, Joanna B{\l}aszczak, Jens Frasek, Ljudmila Geist \&
  Marzena {\.Z}ygis (eds.), \emph{Investigations into formal {Slavic}
  linguistics: {Contributions of the Fourth European Conference on Formal
  Description of Slavic Languages -- FDSL IV} held at {Potsdam University,
  November} 28--30, 2001}, 271--285. Frankfurt am Main: Peter Lang.

\bibitem[{Naumann(1987)}]{Naumann87a-u}
Naumann, Sven. 1987.
\newblock {Ein einfacher Parser f{\"u}r generalisierte
  Phrasenstrukturgrammatiken}.
\newblock \emph{Zeitschrift f{\"u}r Sprachwissenschaft} 6(2). 206--226.

\bibitem[{Naumann(1988)}]{Naumann88-u-gekauft}
Naumann, Sven. 1988.
\newblock \emph{{Generalisierte Phrasenstrukturgrammatik: Parsingstrategien,
  Regelorganisation und Unifikation}} (Linguistische Arbeiten 212).
\newblock T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.

\bibitem[{Neeleman(1994)}]{Neeleman94a}
Neeleman, Ad. 1994.
\newblock \emph{Complex predicates}.
\newblock Utrecht: Onderzoeksinstituut voor Taal en Spraak (OTS) dissertation.

\bibitem[{Nelimarkka et~al.(1984)Nelimarkka, J{\"a}ppinen \&
  Lehtola}]{NJL84a-u}
Nelimarkka, Esa, Harri J{\"a}ppinen \& Aarno Lehtola. 1984.
\newblock Two-way finite automata and {Dependency Grammar}: {A} parsing method
  for inflectional free word order languages.
\newblock In Yorick Wilks (ed.), \emph{Proceedings of the {10th International
  Conference on Computational Linguistics and 22nd Annual Meeting of the
  Association for Computational Linguistics}}, 389--392. Stanford University,
  California: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Nerbonne(1986{\natexlab{a}})}]{Nerbonne86a}
Nerbonne, John. 1986{\natexlab{a}}.
\newblock `{Phantoms}' and {German} fronting: {Poltergeist} constituents?
\newblock \emph{Linguistics} 24(5). 857--870.

\bibitem[{Nerbonne(1986{\natexlab{b}})}]{Nerbonne86b}
Nerbonne, John. 1986{\natexlab{b}}.
\newblock A phrase-structure grammar for {German} passives.
\newblock \emph{Linguistics} 24(5). 907--938.

\bibitem[{Nerbonne(1993)}]{Nerbonne93a}
Nerbonne, John. 1993.
\newblock A feature-based syntax/semantics interface.
\newblock \emph{Annals of Mathematics and Artificial Intelligence} 8(1--2).
  107--132.
\newblock Special issue on Mathematics of Language edited by {Alexis
  Manaster-Ramer and Wlodek Zadrozsny}, selected from the {2nd Conference on
  Mathematics of Language. Also} published as {DFKI Research Report RR-92-42}.

\bibitem[{Nerbonne et~al.(1994)Nerbonne, Netter \&
  Pollard}]{NNP94a-ed-not-crossreferenced}
Nerbonne, John, Klaus Netter \& Carl~J. Pollard (eds.). 1994.
\newblock \emph{German in {Head-Driven Phrase Structure Grammar}} (CSLI Lecture
  Notes~46).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Netter(1991)}]{Netter91}
Netter, Klaus. 1991.
\newblock Clause union phenomena and complex predicates in {German}.
\newblock {DYANA Report, Deliverable R1.1.B} University of Edinburgh.

\bibitem[{Netter(1992)}]{Netter92}
Netter, Klaus. 1992.
\newblock On non-head non-movement: {An} {HPSG} treatment of finite verb
  position in {German}.
\newblock In G{\"u}nther G{\"o}rz (ed.), \emph{{Konvens 92. 1.\,Konferenz
  "`Verarbeitung nat{\"u}rlicher Sprache"'. N{\"u}rn\-berg 7.--9.\,Oktober
  1992}}  (Informatik aktuell), 218--227. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Netter(1993)}]{Netter93a-u}
Netter, Klaus. 1993.
\newblock Architecture and coverage of the {DISCO Grammar}.
\newblock In Stephan Busemann \& Karin Harbusch (eds.), \emph{{DFKI Workshop on
  Natural Language Systems: Re-Usability and Modularity, October 23}} (DFKI
  Document D-93-03), 1--10. Saarbr{\"u}cken, Germany: DFKI.

\bibitem[{Netter(1994)}]{Netter94}
Netter, Klaus. 1994.
\newblock Towards a theory of functional heads: {German} nominal phrases.
\newblock In John Nerbonne, Klaus Netter \& Carl~J. Pollard (eds.),
  \emph{German in {Head-Driven Phrase Structure Grammar}} (CSLI Lecture
  Notes~46), 297--340. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Netter(1996)}]{Netter96a}
Netter, Klaus. 1996.
\newblock \emph{Functional categories in an {HPSG} for {German}}.
\newblock Saar\-br{\"u}\discretionary{k-}{k}{ck}en: Uni\-ver\-si\-t{\"a}t des
  Saarlandes Dissertation.

\bibitem[{Netter(1998)}]{Netter98a}
Netter, Klaus. 1998.
\newblock \emph{Functional categories in an {HPSG} for {German}}
  (Saar\-br{\"u}\discretionary{k-}{k}{ck}en Dissertations in Computational
  Linguistics and Language Technology~3).
\newblock Saar\-br{\"u}\discretionary{k-}{k}{ck}en: Deutsches Forschungszentrum
  f{\"u}r K{\"u}nstliche Intelligenz \and{} Uni\-ver\-si\-t{\"a}t des
  Saarlandes.

\bibitem[{Neville \& Paggio(2004)}]{NP2004a}
Neville, Anne \& Patrizia Paggio. 2004.
\newblock Developing a {Danish} grammar in the {GRASP} project: {A}
  construction-based approach to topology and extraction in {Danish}.
\newblock In Lawrence~S. Moss \& Richard~T. Oehrle (eds.), \emph{Proceedings of
  the joint meeting of the {6th Conference on Formal Grammar and the 7th
  Conference on Mathematics of Language}} (Electronic Notes in Theoretical
  Computer Science~53), 246--259. Helsinki: Elsevier Science Publisher B.V.
  (North-Holland).

\bibitem[{Nevins et~al.(2009)Nevins, Pesetsky \& Rodrigues}]{NPR2009a-u}
Nevins, Andrew~Ira, David Pesetsky \& Cilene Rodrigues. 2009.
\newblock Pirah{\~a} exceptionality: {A} reassessment.
\newblock \emph{Language} 85(2). 355--404.

\bibitem[{Newmeyer(2004{\natexlab{a}})}]{Newmeyer2004b}
Newmeyer, Frederick~J. 2004{\natexlab{a}}.
\newblock Against a parameter-setting approach to language variation.
\newblock \emph{Linguistic Variation Yearbook} 4. 181--234.

\bibitem[{Newmeyer(2004{\natexlab{b}})}]{Newmeyer2004a}
Newmeyer, Frederick~J. 2004{\natexlab{b}}.
\newblock Typological evidence and {Universal Grammar}.
\newblock \emph{Studies in Language} 28(3). 527--548.

\bibitem[{Newmeyer(2005)}]{Newmeyer2005a}
Newmeyer, Frederick~J. 2005.
\newblock \emph{Possible and probable languages: {A} {Generative} perspective
  on linguistic typology}.
\newblock Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Newmeyer(2010)}]{Newmeyer2010a}
Newmeyer, Frederick~J. 2010.
\newblock On comparative concepts and descriptive categories: {A} reply to
  {Haspelmath}.
\newblock \emph{Language} 86(3). 688--695.

\bibitem[{Newport(1990)}]{Newport90a}
Newport, Elissa~L. 1990.
\newblock Maturational constraints on language learning.
\newblock \emph{Cognitive Science} 14(1). 11--28.

\bibitem[{Ng(1997)}]{Ng97a}
Ng, Say~Kiat. 1997.
\newblock \emph{A double-specifier account of {Chinese} {NPs} using
  {Head-Driven Phrase Structure Grammar}}.
\newblock University of Edinburgh, Department of Linguistics {MSc} speech and
  language processing.

\bibitem[{Nivre(2003)}]{Nivre2003a-u}
Nivre, Joakim. 2003.
\newblock An efficient algorithm for projective dependency parsing.
\newblock In Gertjan van Noord (ed.), \emph{Proceedings of the {8th
  International Workshop on Parsing Technologies (IWPT 03)}}, Nancy.

\bibitem[{Nolda(2007)}]{Nolda2007a-u}
Nolda, Andreas. 2007.
\newblock \emph{{Die Thema-Integration: Syntax und Semantik der gespaltenen
  Topikalisierung im Deutschen}} (Studien zur deutschen Grammatik~72).
\newblock T{\"u}bingen: Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{Noonan(1994)}]{Noonan94a}
Noonan, Michael. 1994.
\newblock A tale of two passives in {Irish}.
\newblock In Barbara Fox \& Paul~J. Hopper (eds.), \emph{Voice: Form and
  function} (Typological Studies in Language~27), 279--311. Amsterdam: John
  Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{van Noord \& Bouma(1994)}]{NB94}
van Noord, Gertjan \& Gosse Bouma. 1994.
\newblock The scope of adjuncts and the processing of lexical rules.
\newblock In Makoto Nagao (ed.), \emph{Proceedings of {COLING} 94}, 250--256.
  Kyoto, Japan: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Nordg{\r{a}}rd(1994)}]{Nordgard94a}
Nordg{\r{a}}rd, Torbj{\o}rn. 1994.
\newblock {E-Parser}: {An} implementation of a deterministic {GB}-related
  parsing system.
\newblock \emph{Computers and the Humanities} 28(4--5). 259--272.

\bibitem[{Nordlinger(1998)}]{Nordlinger98a-u}
Nordlinger, Rachel. 1998.
\newblock \emph{Constructive case: {Evidence} from {Australia}}  (Dissertations
  in Linguistics).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Nowak et~al.(2001)Nowak, Komarova \& Niyogi}]{NKN2001a}
Nowak, Martin~A., Natalia~L. Komarova \& Partha Niyogi. 2001.
\newblock Evolution of {Universal Grammar}.
\newblock \emph{Science} 291(5501). 114--118.

\bibitem[{Nozohoor-Farshi(1986)}]{NF86a-u}
Nozohoor-Farshi, R. 1986.
\newblock On formalizations of {Marcus'} parser.
\newblock In Makoto Nagao (ed.), \emph{Proceedings of {COLING} 86}, 533--535.
  University of Bonn: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Nozohoor-Farshi(1987)}]{NF87a-u}
Nozohoor-Farshi, R. 1987.
\newblock Context-freeness of the language accepted by {Marcus'} parser.
\newblock In Candy Sidner (ed.), \emph{25th {Annual Meeting of the Association
  for Computational Linguistics}}, 117--122. Stanford, CA: Association for
  Computational Linguistics.

\bibitem[{Nunberg(1995)}]{Nunberg95a-u}
Nunberg, Geoffrey. 1995.
\newblock Transfers of meaning.
\newblock \emph{Journal of Semantics} 12(2). 109--132.

\bibitem[{Nunberg et~al.(1994)Nunberg, Sag \& Wasow}]{NSW94a}
Nunberg, Geoffrey, Ivan~A. Sag \& Thomas Wasow. 1994.
\newblock Idioms.
\newblock \emph{Language} 70(3). 491--538.

\bibitem[{Nunes(2004)}]{Nunes2004a-u}
Nunes, Jairo. 2004.
\newblock \emph{Linearization of chains and {Sideward Movement}} (Linguistic
  Inquiry Monographs~43).
\newblock Cambridge, MA/""London, England: MIT Press.

\bibitem[{Ochs(1982)}]{Ochs82a}
Ochs, Elinor. 1982.
\newblock Talking to children in {Western Samoa}.
\newblock \emph{Language and Society} 11(1). 77--104.

\bibitem[{Ochs \& Schieffelin(1985)}]{OS85a}
Ochs, Elinor \& Bambi~B. Schieffelin. 1985.
\newblock Language acquisition and socialization: {Three} developmental
  stories.
\newblock In Richard~A. Shweder \& Robert~A. LeVine (eds.), \emph{Culture
  theory: {Essays} in mind, self and emotion}, 276--320. Cambridge, UK:
  Cambridge University Press.

\bibitem[{O'Donovan et~al.(2005)O'Donovan, Burke, Cahill, van Genabith \&
  Way}]{DBCGW2005a-u}
O'Donovan, Ruth, Michael Burke, Aoife Cahill, Josef van Genabith \& Andy Way.
  2005.
\newblock Large-scale induction and evaluation of lexical resources from the
  {Penn-II} and {Penn-III Treebanks}.
\newblock \emph{Computational Linguistics} 31(3). 328--365.

\bibitem[{Oepen \& Flickinger(1998)}]{OF98}
Oepen, Stephan \& Daniel~P. Flickinger. 1998.
\newblock Towards systematic grammar profiling: {Test} suite technology ten
  years after.
\newblock \emph{Journal of Computer Speech and Language} 12(4). 411--436.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www.delph-in.net/itsdb/publications/profiling.ps.gz}.
\newblock (Special Issue on Evaluation).

\bibitem[{{\"O\donothing{e}}zkarag{\"o}z(1986)}]{Ozkaragoez86a}
{\"O\donothing{e}}zkarag{\"o}z, {\.I}nci. 1986.
\newblock Monoclausal double passives in {Turkish}.
\newblock In Dan~I. Slobin \& Karl Zimmer (eds.), \emph{Studies in {Turkish}
  linguistics} (Typological Studies in Language~8), 77--91. Amsterdam: John
  Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Oliva(1992)}]{Oliva92a}
Oliva, Karel. 1992.
\newblock Word order constraints in binary branching syntactic structures.
\newblock CLAUS-Re\-port~20 Uni\-ver\-si\-t{\"a}t des Saarlandes
  Saar\-br{\"u}\discretionary{k-}{k}{ck}en.

\bibitem[{Oliva(2003)}]{Oliva2003a}
Oliva, Karel. 2003.
\newblock Dependency, valency and {Head-Driven Phrase-Structure Grammar}.
\newblock In Vilmos {\'A}gel, Ludwig~M. Eichinger, Hans~Werner Eroms, Peter
  Hellwig, Hans~J{\"u}rgen Heringer \& Henning Lobin (eds.), \emph{{Dependenz
  und Valenz} / {Dependency} and valency: {Ein internationales Handbuch der
  zeitgen{\"o}ssischen Forschung} / {An} international handbook of contemporary
  research}, vol. 25.1  (Hand\-b{\"u}\-cher zur Sprach- und
  Kommunikationswissenschaft), 660--668. Berlin: Walter de Gruyter.

\bibitem[{O'Neill \& Wood(2012)}]{OW2012a}
O'Neill, Michael \& Randall Wood. 2012.
\newblock The grammar of happiness.
\newblock Essential Media \& Entertainment / Smithsonian Networks.
\newblock \urlprefix\url{https://www.youtube.com/watch?v=er2VAk4uXUs#t=1519}.

\bibitem[{Oppenrieder(1991)}]{Oppenrieder91a}
Oppenrieder, Wilhelm. 1991.
\newblock \emph{{Von Subjekten, S{\"a}tzen und Subjekts{\"a}tzen}}
  (Linguisitische Arbeiten 241).
\newblock T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.

\bibitem[{Orgun(1996)}]{Orgun96a}
Orgun, Cemil~Orhan. 1996.
\newblock \emph{Sign-based morphology and phonology}: University of California,
  Berkeley dissertation.

\bibitem[{Osborne \& Briscoe(1997)}]{OB97a}
Osborne, Miles \& Ted~J. Briscoe. 1997.
\newblock Learning {Stochastic Categorial Grammars}.
\newblock In T.~Mark Ellison (ed.), \emph{{CoNLL97: Computational Natural
  Language Learning}: {Proceedings} of the 1997 meeting of the {ACL Special
  Interest Group in Natural Language Learning}}, 80--87. Madrid: Association
  for Computational Linguistics.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www.aclweb.org/anthology-new/signll.html\#1997-0}.

\bibitem[{Osborne(2014)}]{Osborne2014a-u}
Osborne, Timothy. 2014.
\newblock {Dependency Grammar}.
\newblock In Andrew Carnie, Yosuke Sato \& Dan Siddiqi (eds.), \emph{The
  {Routledge} handbook of syntax}, 604--626. Oxford: Routledge.

\bibitem[{Osborne(2016)}]{Osborne2016a-u}
Osborne, Timothy. 2016.
\newblock Ellipsis in {Dependency Grammar}.
\newblock In Jeroen van Craenenbrok (ed.), \emph{Oxford handbook of ellipsis},
  Oxford: Oxford University Press.
\newblock \toappear.

\bibitem[{Osborne \& Gro{\ss}(2012)}]{OG2012a-u}
Osborne, Timothy \& Thomas~M. Gro{\ss}. 2012.
\newblock Constructions are catenae: {Construction Grammar} meets {Dependency
  Grammar}.
\newblock \emph{Cognitive Linguistics} 23(1). 165--216.

\bibitem[{Osborne \& Kahane(2015)}]{OK2015a}
Osborne, Timothy \& Sylvain Kahane. 2015.
\newblock Translators' introduction.
\newblock In \emph{Elements of structural syntax}, xxix--lxxiii. Amsterdam:
  John Benjamins Publishing Co.
\newblock Translated by Timothy Osborne and Sylvain Kahane.

\bibitem[{Osborne et~al.(2011)Osborne, Putnam \& Gro{\ss}}]{OPG2011a}
Osborne, Timothy, Michael Putnam \& Thomas~M. Gro{\ss}. 2011.
\newblock {Bare Phrase Structure}, label-less trees, and specifier-less syntax:
  {Is} {Minimalism} becoming a {Dependency Grammar}?
\newblock \emph{The Linguistic Review} 28(3). 315--364.

\bibitem[{Osenova(2010{\natexlab{a}})}]{Osenova2010a-u}
Osenova, Petya. 2010{\natexlab{a}}.
\newblock {Bulgarian Resource Grammar} -- efficient and realistic {(BURGER)}.
\newblock Tech. rep. LingoLab, CSLI Stanford.
\newblock \urlprefix\url{http://www.bultreebank.org/BURGER/BURGER3.pdf}.

\bibitem[{Osenova(2010{\natexlab{b}})}]{Osenova2010b-u}
Osenova, Petya. 2010{\natexlab{b}}.
\newblock \emph{{Bulgarian Resource Grammar}: Modeling {Bulgarian} in {HPSG}}.
\newblock Saarbr{\"u}cken: VDM Verlag Dr. M{\"u}ller.

\bibitem[{Osenova(2011)}]{Osenova2011a-u}
Osenova, Petya. 2011.
\newblock Localizing a core {HPSG}-based grammar for {Bulgarian}.
\newblock In Hanna Hedeland, Thomas Schmidt \& Kai W{\"o}rner (eds.),
  \emph{Multilingual resources and multilingual applications: {Proceedings} of
  the {Conference of the German Society for Computational Linguistics and
  Language Technology (GSCL)} 2011} (Arbeiten zur Mehrsprachigkeit/Working
  Papers in Multilingualism, Folge B/Series B~96), 175--182. Hamburg:
  Universitat Hamburg.

\bibitem[{Ott(2011)}]{Ott2011a}
Ott, Dennis. 2011.
\newblock A note on free relative clauses in the theory of {Phases}.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 42(1). 183--192.

\bibitem[{{\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes(1995)}]{Oersnes95a}
{\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes, Bjarne. 1995.
\newblock \emph{The derivation and compounding of complex event nominals in
  {Modern Danish} -- an {HPSG} approach with an implementation in {Prolog}}:
  University of Copenhagen dissertation.

\bibitem[{{\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes(2002)}]{Oersnes2002b-u}
{\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes, Bjarne. 2002.
\newblock Case marking and subject extraction in {Danish}.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2002} conference}, 333--353. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/LFG/7/}.

\bibitem[{{\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes(2009{\natexlab{a}})}]{Oersnes2009b}
{\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes, Bjarne. 2009{\natexlab{a}}.
\newblock {Das Verbalfeldmodell: Ein Stellungsfeldermodell f{\"u}r den
  kontrastiven DaF-Unterricht}.
\newblock \emph{Deutsch als Fremdsprache} 46(3). 143--149.

\bibitem[{{\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes(2009{\natexlab{b}})}]{Oersnes2009a}
{\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes, Bjarne. 2009{\natexlab{b}}.
\newblock Preposed negation in {Danish}.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {16th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, University
  of G{\"o}ttingen, Germany}}, 255--275. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{{\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes \& Wedekind(2003)}]{OW2003a-u}
{\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes, Bjarne \& J{\"u}rgen Wedekind. 2003.
\newblock Paralelle datamatiske grammatikker for {Norsk og Dansk} [parallel
  computational grammars for {Norwegian} and {Danish}].
\newblock In Henrik Holmboe (ed.), \emph{{\AA}rbog for nordisk sprogteknologisk
  forskningsprogram 2000--2004}, 113--130. Kopenhagen: Museum Tusculanums
  Forlag.

\bibitem[{{\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes \& Wedekind(2004)}]{OW2004a-u}
{\noopsort{Ozzz}}{\O}rsnes, Bjarne \& J{\"u}rgen Wedekind. 2004.
\newblock {Paralelle datamatiske grammatikker for Norsk og Dansk: Analyse og
  disambiguering af modalverber} [parallel computational grammars for
  {Norwegian} and {Danish}: {Analysis} and disambiguation of modal verbs].
\newblock In Henrik Holmboe (ed.), \emph{{{\AA}rbog for Nordisk
  Sprogteknologisk forskningsprogram 2000--2004}}, 165--182. Kopenhagen: Museum
  Tusculanums Forlag.

\bibitem[{Pafel(1993)}]{Pafel93b-u}
Pafel, J{\"u}rgen. 1993.
\newblock {Ein {\"U}berblick {\"u}ber die Extraktion aus Nominalphrasen im
  Deutschen}.
\newblock In Franz-Josef d'Avis, Sigrid Beck, Uli Lutz, J{\"u}rgen Pafel \&
  Susanne Trissler (eds.), \emph{{Extraktion im Deutschen I}} (Arbeitspapiere
  des SFB 340 \Nr 34), 191--245. T{\"u}bingen:
  Eberhard-Karls-Uni\-ver\-si\-t{\"a}t T{\"u}bingen.

\bibitem[{Paggio(2005)}]{Paggio2005a-u}
Paggio, Patrizia. 2005.
\newblock Representing information structure in a formal grammar of {Danish}.
\newblock In \emph{Proceedings of the {2nd International Workshop on Logic and
  Engineering of Natural Language Semantics (LENLS2005). Kitakyushu, Japan.
  June 13--14}}, .

\bibitem[{Parmentier et~al.(2008)Parmentier, Kallmeyer, Maier, Lichte \&
  Dellert}]{PKMLD2008a-u}
Parmentier, Yannick, Laura Kallmeyer, Wolfgang Maier, Timm Lichte \& Johannes
  Dellert. 2008.
\newblock {TuLiPA}: {A} syntax-semantics parsing environment for mildly
  context-sensitive formalisms.
\newblock In \emph{Proceedings of the {Ninth International Workshop on Tree
  Adjoining Grammars and Related Formalisms (TAG+9)}}, 121--128. T{\"u}bingen.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www.sfs.uni-tuebingen.de/~lk/papers/tag+9-parmentier-et-al.pdf}.

\bibitem[{Partee(1987)}]{Partee87a-u}
Partee, Barbara~H. 1987.
\newblock Noun phrase interpretation and type-shifting principles.
\newblock In Jeroen A.~G. Groenendijk, Dick de~Jongh \& Martin J.~B. Stokhof
  (eds.), \emph{Studies in {Discourse Representation Theory} and the theory of
  generalized quantifiers}, 115--143. Dordrecht: Foris Publications.

\bibitem[{Patejuk \& Przepi{\'o}rkowski(2012)}]{PP2012a-u}
Patejuk, Agnieszka \& Adam Przepi{\'o}rkowski. 2012.
\newblock Towards an {LFG} parser for {Polish}: {An} exercise in parasitic
  grammar development.
\newblock In \emph{Proceedings of the {Eighth International Conference on
  Language Resources and Evaluation, LREC}~2012}, 3849--3852. Istanbul, Turkey:
  ELRA.

\bibitem[{Paul(1919)}]{Paul1919a}
Paul, Hermann. 1919.
\newblock \emph{{Deutsche Grammatik. Teil IV: Syntax}}, vol.~3.
\newblock Halle an der Saale: Max Niemeyer Verlag.
\newblock \2nd\unchangedEdition 1968, T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.

\bibitem[{Paul(2004)}]{Paul2004a-u}
Paul, Soma. 2004.
\newblock \emph{An {HPSG} account of {Bangla} compound verbs with {LKB}
  implementation}.
\newblock Hyderabad, India: CALTS, University of Hyderabad, India dissertation.

\bibitem[{Penn(2004)}]{Penn2004a-u}
Penn, Gerald. 2004.
\newblock Balancing clarity and efficiency in typed feature logic through
  delaying.
\newblock In Donia Scott (ed.), \emph{Proceedings of the {42nd Meeting of the
  Association for Computational Linguistics (ACL}'04), main volume}, 239--246.
  Barcelona, Spain.

\bibitem[{Penn \& Carpenter(1999)}]{PC99}
Penn, Gerald \& Bob Carpenter. 1999.
\newblock {ALE} for speech: {A} translation prototype.
\newblock In G{\'e}za Gordos (ed.), \emph{Proceedings of the {6th Conference on
  Speech Communication and Technology (EUROSPEECH)}}, Budapest, Hungary.

\bibitem[{Perlmutter(1978)}]{Perlmutter78}
Perlmutter, David~M. 1978.
\newblock Impersonal passives and the {Unaccusative Hypothesis}.
\newblock In \emph{Proceedings of the {4th Annual Meeting of the Berkeley
  Linguistics Society}}, 157--189. {Berkeley Linguistic Society}.

\bibitem[{Perlmutter(1983)}]{Perlmutter83a-ed}
Perlmutter, David~M. (ed.). 1983.
\newblock \emph{Studies in relational grammar}, vol.~1.
\newblock Chicago: The University of Chicago Press.

\bibitem[{Perlmutter(1984)}]{Perlmutter84b-ed}
Perlmutter, David~M. (ed.). 1984.
\newblock \emph{Studies in relational grammar}, vol.~2.
\newblock Chicago: The University of Chicago Press.

\bibitem[{Perlmutter \& Ross(1970)}]{PR70a}
Perlmutter, David~M. \& John~Robert Ross. 1970.
\newblock Relative clauses with split antecedents.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 1(3). 350.

\bibitem[{Pesetsky(1996)}]{Pesetsky96a-u}
Pesetsky, David. 1996.
\newblock \emph{Zero syntax: {Experiencers} and cascades}.
\newblock Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Peters \& Ritchie(1973)}]{PR73a-u}
Peters, Stanley \& R.~W. Ritchie. 1973.
\newblock On the generative power of {Transformational Grammar}.
\newblock \emph{Information Sciences} 6(C). 49--83.

\bibitem[{Petrick(1965)}]{Petrick65a-u}
Petrick, Stanley~Roy. 1965.
\newblock \emph{A recognition procedure for {Transformational Grammars}}:
  Massachusetts Institute of Technology. Dept. of Modern Languages
  dissertation.
\newblock \urlprefix\url{http://hdl.handle.net/1721.1/13013}.

\bibitem[{Phillips(2003)}]{Phillips2003a}
Phillips, Colin. 2003.
\newblock Linear order and constituency.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 34(1). 37--90.

\bibitem[{Phillips(1992)}]{Phillips92a-u}
Phillips, John~D. 1992.
\newblock A computational representation for {Generalised Phrase Structure
  Grammars}.
\newblock \emph{Linguistics and Philosophy} 15(3). 255--287.

\bibitem[{Phillips \& Thompson(1985)}]{PT85a-u}
Phillips, John~D. \& Henry~S. Thompson. 1985.
\newblock {GPSGP} -- {A} parser for {Generalized Phrase Structure Grammar}.
\newblock \emph{Linguistics} 23(2). 245--261.

\bibitem[{Piattelli-Palmarini(1980)}]{Piattelli-Palmarini80a-u}
Piattelli-Palmarini, Massimo (ed.). 1980.
\newblock \emph{Language and learning: {The} debate between {Jean Piaget and
  Noam Chomsky}}.
\newblock Cambridge: Harvard University Press.

\bibitem[{Pickering \& Barry(1993)}]{PB93a}
Pickering, Martin \& Guy Barry. 1993.
\newblock Dependency {Categorial Grammar} and coordination.
\newblock \emph{Linguistics} 31(5). 855--902.

\bibitem[{Pienemann(2005)}]{Pienemann2005a}
Pienemann, Manfred. 2005.
\newblock An introduction to {Processability Theory}.
\newblock In Manfred Pienemann (ed.), \emph{Cross-linguistic aspects of
  processablity theory}, 1--60. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Pi{\~n}ango et~al.(2006)Pi{\~n}ango, Mack \&
  Jackendoff}]{Pinango:2006qy}
Pi{\~n}ango, Maria~Mercedes, Jennifer Mack \& Ray~S. Jackendoff. 2006.
\newblock Semantic combinatorial processes in argument structure: Evidence from
  light-verbs.
\newblock In \emph{Proceedings of the {32nd Annual Meeting of the Berkeley
  Linguistics Society}: {Theoretical} approaches to argument structure},
  vol.~32, Berkeley, CA: BLS.

\bibitem[{Pineda \& Meza(2005{\natexlab{a}})}]{PinedaMeza2005-u}
Pineda, {Luis Alberto} \& Iv\'an~V. Meza. 2005{\natexlab{a}}.
\newblock A computational model of the {Spanish} clitic system.
\newblock In Alexander Gelbkuh (ed.), \emph{Computational linguistics and
  intelligent language processing}, 73--82. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Pineda \& Meza(2005{\natexlab{b}})}]{PinedaMeza2005b-u}
Pineda, {Luis Alberto} \& Iv\'an~V. Meza. 2005{\natexlab{b}}.
\newblock The {Spanish} pronominal clitic system.
\newblock \emph{Procesamiento del Lenguaje Natural} 34. 67--103.

\bibitem[{Pinker(1984)}]{Pinker84a-u}
Pinker, Steven. 1984.
\newblock \emph{Learnability and cognition: {The} acquisition of argument
  structure}.
\newblock London/""Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Pinker(1994)}]{Pinker94a}
Pinker, Steven. 1994.
\newblock \emph{The language instinct: {How} the mind creates language}.
\newblock New York: William Morrow.

\bibitem[{Pinker \& Jackendoff(2005)}]{PJ2005a}
Pinker, Steven \& Ray~S. Jackendoff. 2005.
\newblock The faculty of language: {What's} special about it?
\newblock \emph{Cognition} 95(2). 201--236.

\bibitem[{Pittner(1995)}]{Pittner95b}
Pittner, Karin. 1995.
\newblock {Regeln f{\"u}r die Bildung von freien Relativs{\"a}tzen: Eine
  Antwort an Oddleif Leirbukt}.
\newblock \emph{Deutsch als Fremdsprache} 32(4). 195--200.

\bibitem[{Plank \& Filimonova(2000)}]{PF2000a}
Plank, Frans \& Elena Filimonova. 2000.
\newblock The universals archive: {A} brief introduction for prospective users.
\newblock \emph{Sprachtypologie und Universalienforschung} 53(1). 109--123.

\bibitem[{Poletto(2000)}]{Poletto2000a-u}
Poletto, Cecilia. 2000.
\newblock \emph{The higher functional field: {Evidence} from {Northern Italian
  Dialects}}.
\newblock Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Pollard(1984)}]{Pollard84a-u}
Pollard, Carl~J. 1984.
\newblock \emph{{Generalized Phrase Structure Grammars}, {Head Grammars}, and
  natural language}: Stanford University dissertation.

\bibitem[{Pollard(1988)}]{Pollard88a}
Pollard, Carl~J. 1988.
\newblock {Categorial Grammar} and {Phrase Structure Grammar}: {An} excursion
  on the syntax-semantics frontier.
\newblock In Richard Oehrle, Emmon Bach \& Deirdre Wheeler (eds.),
  \emph{{Categorial Grammars} and natural language structures}, 391--415.
  Dordrecht: D. Reidel Publishing Company.

\bibitem[{Pollard(1994)}]{Pollard94a}
Pollard, Carl~J. 1994.
\newblock Toward a unified account of passive in {German}.
\newblock In John Nerbonne, Klaus Netter \& Carl~J. Pollard (eds.),
  \emph{German in {Head-Driven Phrase Structure Grammar}} (CSLI Lecture
  Notes~46), 273--296. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Pollard(1996{\natexlab{a}})}]{Pollard96a}
Pollard, Carl~J. 1996{\natexlab{a}}.
\newblock The nature of constraint-based grammar.
\newblock Paper presented at the {Pacific Asia Conference on Language,
  Information, and Computation, Kyung Hee University, Seoul, Korea}.
\newblock \urlprefix\url{http://lingo.stanford.edu/sag/L221a/pollard-96.txt}.

\bibitem[{Pollard(1996{\natexlab{b}})}]{Pollard90a-Eng}
Pollard, Carl~J. 1996{\natexlab{b}}.
\newblock On head non-movement.
\newblock In Harry Bunt \& Arthur van Horck (eds.), \emph{Discontinuous
  constituency} (Natural Language Processing~6), 279--305. Berlin: Mouton de
  Gruyter.
\newblock Published version of a Ms. dated January 1990.

\bibitem[{Pollard(1999)}]{Pollard99a}
Pollard, Carl~J. 1999.
\newblock Strong generative capacity in {HPSG}.
\newblock In Gert Webelhuth, Jean-Pierre Koenig \& Andreas Kathol (eds.),
  \emph{Lexical and {Constructional} aspects of linguistic explanation}
  (Studies in Constraint"=Based Lexicalism~1), 281--298. Stanford, CA: CSLI
  Publications.

\bibitem[{Pollard \& Moshier(1990)}]{PM90}
Pollard, Carl~J. \& Andrew~M. Moshier. 1990.
\newblock Unifying partial descriptions of sets.
\newblock In Philip~P. Hanson (ed.), \emph{Information, language and cognition}
  (Vancouver Studies in Cognitive Science~1), 285--322. Vancouver: University
  of British Columbia Press.

\bibitem[{Pollard \& Sag(1987)}]{ps}
Pollard, Carl~J. \& Ivan~A. Sag. 1987.
\newblock \emph{Information-based syntax and semantics} (CSLI Lecture
  Notes~13).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Pollard \& Sag(1992)}]{PS92}
Pollard, Carl~J. \& Ivan~A. Sag. 1992.
\newblock Anaphors in {English} and the scope of {Binding Theory}.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 23(2). 261--303.

\bibitem[{Pollard \& Sag(1994)}]{ps2}
Pollard, Carl~J. \& Ivan~A. Sag. 1994.
\newblock \emph{{Head-Driven Phrase Structure Grammar}}  (Studies in
  Contemporary Linguistics).
\newblock Chicago: The University of Chicago Press.

\bibitem[{Pollock(1989)}]{Pollock89a-u}
Pollock, Jean-Yves. 1989.
\newblock Verb movement, {Universal Grammar} and the structure of {IP}.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 20(3). 365--424.

\bibitem[{Popowich \& Vogel(1991)}]{PV91a-u}
Popowich, Fred \& Carl Vogel. 1991.
\newblock A logic based implementation of {Head-Driven Phrase Structure
  Grammar}.
\newblock In Charles~Grant Brown \& Gregers Koch (eds.), \emph{{Natural
  Language Understanding and Logic Programming, III. The 3rd International
  Workshop, Stockholm, Sweden, 23--25 Jan., 1991}}, 227--246. Amsterdam:
  Elsevier, North-Holland.

\bibitem[{Porzel et~al.(2006)Porzel, Micelli, Aras \& Zorn}]{PMAZ2006a-u}
Porzel, Robert, Vanessa Micelli, Hidir Aras \& Hans-Peter Zorn. 2006.
\newblock Tying the knot: {Ground} entities, descriptions and information
  objects for {Construction}-based information extraction.
\newblock In \emph{Proceedings of the {OntoLex Workshop at LREC, May 2006.
  Genoa, Italy}}, 35--40.

\bibitem[{Postal(2004)}]{Postal2004a-u}
Postal, Paul~M. 2004.
\newblock \emph{Skeptical linguistic essays}.
\newblock Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Postal(2009)}]{Postal2009a}
Postal, Paul~M. 2009.
\newblock The incoherence of {Chomsky's} `{Biolinguistic}' ontology.
\newblock \emph{Biolinguistics} 3(1). 104--123.

\bibitem[{Postal \& Pullum(1986)}]{PP86a}
Postal, Paul~M. \& Geoffrey~K. Pullum. 1986.
\newblock Misgovernment.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 17(1). 104--110.

\bibitem[{Prince \& Smolensky(1993)}]{PS93a-u}
Prince, Alan \& Paul Smolensky. 1993.
\newblock {Optimality Theory}: {Constraint} interaction in {Generative
  Grammar}.
\newblock RuCCS Technical Report~2 Center for Cognitive Science, Rutgers
  University, Piscataway, N.J., and Computer Science Department, University of
  Colorado, Boulder.
\newblock
  \urlprefix\url{http://roa.rutgers.edu/files/537-0802/537-0802-PRINCE-0-0.PDF}.

\bibitem[{Przepi{\'o}rkowski(1999{\natexlab{a}})}]{Prze99b}
Przepi{\'o}rkowski, Adam. 1999{\natexlab{a}}.
\newblock \emph{Case assignment and the complement-adjunct dichotomy: {A}
  non-con\-fig\-u\-ra\-tion\-al constraint"=based approach}:
  Eberhard-Karls-Universit{\"a}t T{\"u}bingen dissertation.
\newblock
  \urlprefix\url{https://publikationen.uni-tuebingen.de/xmlui/handle/10900/46147}.

\bibitem[{Przepi{\'o}rkowski(1999{\natexlab{b}})}]{Prze99}
Przepi{\'o}rkowski, Adam. 1999{\natexlab{b}}.
\newblock On case assignment and ``adjuncts as complements''.
\newblock In Gert Webelhuth, Jean-Pierre Koenig \& Andreas Kathol (eds.),
  \emph{Lexical and {Constructional} aspects of linguistic explanation}
  (Studies in Constraint"=Based Lexicalism~1), 231--245. Stanford, CA: CSLI
  Publications.

\bibitem[{Przepi{\'o}rkowski \& Kup{\'s}{\'c}(2006)}]{PK2006a-u}
Przepi{\'o}rkowski, Adam \& Anna Kup{\'s}{\'c}. 2006.
\newblock {HPSG} for {Slavicists}.
\newblock \emph{Glossos} 8. 1--68.

\bibitem[{Przepi{\'o}rkowski et~al.(2002)Przepi{\'o}rkowski, Kup{\'s}{\'c},
  Marciniak \& Mykowiecka}]{PKMM2002a-u}
Przepi{\'o}rkowski, Adam, Anna Kup{\'s}{\'c}, Ma{\l}gorzata Marciniak \&
  Agnieszka Mykowiecka. 2002.
\newblock \emph{{Formalny opis j{\k e}zyka polskiego: Teoria i~implementacja}}.
\newblock Warsaw: Akademicka Oficyna Wydawnicza EXIT.

\bibitem[{Pullum(1977)}]{Pullum77a}
Pullum, Geoffrey~K. 1977.
\newblock Word order universals and grammatical relations.
\newblock In Peter Cole \& Jerrold~M. Sadock (eds.), \emph{Grammatical
  relations} (Syntax and Semantics~8), 249--277. New York, San Francisco,
  London: Academic Press.

\bibitem[{Pullum(1982)}]{Pullum82a}
Pullum, Geoffrey~K. 1982.
\newblock Free word order and phrase structure rules.
\newblock In James Pustejovsky \& Peter Sells (eds.), \emph{Proceedings of the
  {12th Anual Meeting of the Northeast Linguistic Society}}, 209--220. Amherst:
  Graduate Linguistics Student Association.

\bibitem[{Pullum(1983)}]{Pullum83a}
Pullum, Geoffrey~K. 1983.
\newblock How many possible human languages are there?
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 14(3). 447--467.

\bibitem[{Pullum(1984)}]{Pullum84a}
Pullum, Geoffrey~K. 1984.
\newblock Stalking the perfect journal.
\newblock \emph{Natural Language and Linguistic Theory} 2(2). 261--267.

\bibitem[{Pullum(1985)}]{Pullum85a}
Pullum, Geoffrey~K. 1985.
\newblock Assuming some version of {X-bar Theory}.
\newblock In \emph{Papers from the {21st Annual Meeting of the Chicago
  Linguistic Society}}, 323--353.

\bibitem[{Pullum(1986)}]{Pullum86a}
Pullum, Geoffrey~K. 1986.
\newblock Footloose and context-free.
\newblock \emph{Natural Language and Linguistic Theory} 4(3). 409--414.

\bibitem[{Pullum(1988)}]{Pullum88a}
Pullum, Geoffrey~K. 1988.
\newblock Citation etiquette beyond thunderdome.
\newblock \emph{Natural Language and Linguistic Theory} 6(4). 579--588.

\bibitem[{Pullum(1989{\natexlab{a}})}]{Pullum89b}
Pullum, Geoffrey~K. 1989{\natexlab{a}}.
\newblock Formal linguistics meets the {Boojum}.
\newblock \emph{Natural Language and Linguistic Theory} 7(1). 137--143.
\newblock \doi{10.1007/BF00141350}.

\bibitem[{Pullum(1989{\natexlab{b}})}]{Pullum89a}
Pullum, Geoffrey~K. 1989{\natexlab{b}}.
\newblock The incident of the node vortex problem.
\newblock \emph{Natural Language and Linguistic Theory} 7(3). 473--479.

\bibitem[{Pullum(1991)}]{Pullum91b}
Pullum, Geoffrey~K. 1991.
\newblock \emph{The great {Eskimo} vocabulary hoax and other irreverent essays
  on the study of language}.
\newblock Chicago: The University of Chicago Press.

\bibitem[{Pullum(1996)}]{Pullum96a}
Pullum, Geoffrey~K. 1996.
\newblock Learnability, hyperlearning, and the {Poverty of the Stimulus}.
\newblock In J.~Johnson, M.~L. Juge \& J.~L. Moxley (eds.), \emph{Proceedings
  of the {22nd Annual Meeting of the Berkeley Linguistics Society}: {General}
  session and parasession on the role of learnability in grammatical theory},
  498--513. Berkeley, CA: {Berkeley Linguistic Society}.
\newblock
  \urlprefix\url{http://users.ecs.soton.ac.uk/harnad/Papers/Py104/pullum.learn.html}.

\bibitem[{Pullum(2003)}]{Pullum2003a}
Pullum, Geoffrey~K. 2003.
\newblock Learnability: {Mathematical} aspects.
\newblock In William~J. Frawley (ed.), \emph{Oxford international encyclopedia
  of linguistics}, 431--434. Oxford: Oxford University Press 2nd edn.

\bibitem[{Pullum(2007)}]{Pullum2007a}
Pullum, Geoffrey~K. 2007.
\newblock The evolution of model-theoretic frameworks in linguistics.
\newblock In James Rogers \& Stephan Kepser (eds.), \emph{Model-theoretic
  syntax at 10 -- {Proceedings} of the {ESSLLI 2007 MTS@10 Workshop, August
  13--17}}, 1--10. Dublin: Trinity College Dublin.

\bibitem[{Pullum(2009)}]{Pullum2009a}
Pullum, Geoffrey~K. 2009.
\newblock Response to {Anderson}.
\newblock \emph{Language} 85(2). 245--247.

\bibitem[{Pullum(2013)}]{Pullum2013a}
Pullum, Geoffrey~K. 2013.
\newblock The central question in comparative syntactic metatheory.
\newblock \emph{Mind and Language} 28(4). 492--521.

\bibitem[{Pullum \& Scholz(2001)}]{PS2001a}
Pullum, Geoffrey~K. \& Barbara~C. Scholz. 2001.
\newblock On the distinction between {Generative-Enumerative} and
  {Model-Theoretic} syntactic frameworks.
\newblock In Philippe {de Groote}, Glyn Morrill \& Christian Retor (eds.),
  \emph{{Logical Aspects of Computational Linguistics}: {4th International
  Conference}} (Lecture Notes in Computer Science 2099), 17--43. Berlin:
  Springer Verlag.

\bibitem[{Pullum \& Scholz(2002)}]{PS2002a}
Pullum, Geoffrey~K. \& Barbara~C. Scholz. 2002.
\newblock Empirical assessment of stimulus poverty arguments.
\newblock \emph{The Linguistic Review} 19(1--2). 9--50.

\bibitem[{Pullum \& Scholz(2010)}]{PS2010a}
Pullum, Geoffrey~K. \& Barbara~C. Scholz. 2010.
\newblock Recursion and the infinitude claim.
\newblock In Harry {van der Hulst} (ed.), \emph{Recursion in human language}
  (Studies in Generative Grammar 104), 113--138. Berlin: Mouton de Gruyter.

\bibitem[{Pulman(1985)}]{Pulman85a}
Pulman, Stephen~G. 1985.
\newblock A parser that doesn't.
\newblock In Maghi King (ed.), \emph{Proceedings of the 2nd {European Meeting
  of the Association for Computational Linguistics}}, 128--135. Geneva:
  Association for Computational Linguistics.
\newblock \urlprefix\url{http://aclweb.org/anthology/E/E85/}.

\bibitem[{Pulverm{\"u}ller(2003)}]{Pulvermueller2003a}
Pulverm{\"u}ller, Friedemann. 2003.
\newblock \emph{The neuroscience of language: {On} brain circuits of words and
  serial order}.
\newblock Cambridge, UK: Cambridge University Press.

\bibitem[{Pulverm{\"u}ller(2010)}]{Pulvermueller2010a}
Pulverm{\"u}ller, Friedemann. 2010.
\newblock Brain embodiment of syntax and grammar: Discrete combinatorial
  mechanisms spelt out in neuronal circuits.
\newblock \emph{Brain \& Language} 112(3). 167--179.

\bibitem[{Pulverm{\"u}ller et~al.(2013)Pulverm{\"u}ller, Cappelle \&
  Shtyrov}]{PCShandbookCxG}
Pulverm{\"u}ller, Friedemann, Bert Cappelle \& Yury Shtyrov. 2013.
\newblock Brain basis of meaning, words, constructions, and grammar.
\newblock In Thomas Hoffmann \& Graeme Trousdale (eds.), \emph{The {Oxford}
  handbook of {Construction Grammar}}  (Oxford Handbooks), 397--416. Oxford:
  Oxford University Press.

\bibitem[{Quaglia(2014)}]{Quaglia2012a-u}
Quaglia, Stefano. 2014.
\newblock On the syntax of some apparent spatial particles in {Italian}.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2014} conference}, 503--523. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Radford(1990)}]{Radford90a-u}
Radford, Andrew. 1990.
\newblock \emph{Syntactic theory and the acquisition of {English} syntax}.
\newblock Cambridge, MA: Blackwell Publishing Ltd.

\bibitem[{Radford(1997)}]{Radford97a-u}
Radford, Andrew. 1997.
\newblock \emph{Syntactic theory and the structure of {English}: {A}
  {Minimalist} approach}  (Cambridge Textbooks in Linguistics).
\newblock Cambridge, UK: Cambridge University Press.

\bibitem[{R{\'a}kosi et~al.(2011)R{\'a}kosi, Laczk{\'o} \&
  Csernyi}]{RLC2011a-u}
R{\'a}kosi, Gy{\"o}rgy, Tibor Laczk{\'o} \& G{\'a}bor Csernyi. 2011.
\newblock On {English} phrasal verbs and their {Hungarian} counterparts: {From}
  the perspective of a computational linguistic project.
\newblock \emph{Argumentum} 7. 80--89.

\bibitem[{Rambow(1994)}]{Rambow94a}
Rambow, Owen. 1994.
\newblock \emph{Formal and computational aspects of natural language syntax}:
  University of Pennsylvania dissertation.

\bibitem[{Ramchand(2005)}]{Ramchand2005a}
Ramchand, Gillian. 2005.
\newblock {Post-Davidsonianism}.
\newblock \emph{Theoretical Linguistics} 31(3). 359--373.

\bibitem[{Randriamasimanana(2006)}]{Randriamasimanana2006a-u}
Randriamasimanana, Charles. 2006.
\newblock Simple sentences in {Malagasy}.
\newblock In Henry~Y. Chang, Lillian~M. Huang \& Dah ah~Ho (eds.),
  \emph{Streams converging into an ocean: {Festschrift} in honor of {Professor
  Paul Jen-kuei Li} on his 70th birthday}, 71--96. Taipei, Taiwan: Institute of
  Linguistics, Academia Sinica.

\bibitem[{Raposo \& Uriagereka(1990)}]{RU90a-u}
Raposo, Eduardo \& Juan Uriagereka. 1990.
\newblock Long-distance case assignment.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 21(4). 505--537.

\bibitem[{Rappaport(1983)}]{Rappaport83a-u}
Rappaport, Malka. 1983.
\newblock On the nature of derived nominals.
\newblock In Lori~S. Levin, Malka Rappaport \& Annie Zaenen (eds.),
  \emph{Papers in {Lexical Functional Grammar}}, 113--42. Indiana: Indiana
  University Linguistics Club.

\bibitem[{Rauh(2013)}]{Rauh2013a}
Rauh, Gisa. 2013.
\newblock Linguistic categories and the syntax-semantics interface:
  {Evaluating} competing approaches.
\newblock Ms. Universit{\"a}t Wuppertal.

\bibitem[{Reape(1991)}]{Reape91}
Reape, Mike. 1991.
\newblock Word order variation in {Germanic} and parsing.
\newblock {DYANA Report} {Deliverable R1.1.C} University of Edinburgh.

\bibitem[{Reape(1992)}]{Reape92a}
Reape, Mike. 1992.
\newblock \emph{A formal theory of word order: {A} case study in {West
  Germanic}}: University of Edinburgh dissertation.

\bibitem[{Reape(1994)}]{Reape94a}
Reape, Mike. 1994.
\newblock Domain union and word order variation in {German}.
\newblock In John Nerbonne, Klaus Netter \& Carl~J. Pollard (eds.),
  \emph{German in {Head-Driven Phrase Structure Grammar}} (CSLI Lecture
  Notes~46), 151--198. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Reape(2000)}]{Reape2000a}
Reape, Mike. 2000.
\newblock Formalisation and abstraction in linguistic theory {II}: {Toward} a
  radical {Linearisation Theory} of {German}.
\newblock unpublished paper.

\bibitem[{Redington et~al.(1998)Redington, Chater \& Finch}]{RCF98a}
Redington, Martin, Nick Chater \& Steven Finch. 1998.
\newblock Distributional information: {A} powerful cue for acquiring syntactic
  categories.
\newblock \emph{Cognitive Science} 22(4). 425--469.

\bibitem[{Reis(1974)}]{Reis74a}
Reis, Marga. 1974.
\newblock {Syntaktische Hauptsatzprivilegien und das Problem der deutschen
  Wortstellung}.
\newblock \emph{Zeitschrift f{\"u}r Germanistische Linguistik} 2(3). 299--327.

\bibitem[{Reis(1980)}]{Reis80a}
Reis, Marga. 1980.
\newblock On justifying topological frames: `{Positional} field' and the order
  of nonverbal constituents in {German}.
\newblock \emph{Documentation et Recherche en Linguistique Allemande
  Contemporaine} 22/23. 59--85.

\bibitem[{Reis(1982)}]{Reis82}
Reis, Marga. 1982.
\newblock {Zum Subjektbegriff im Deutschen}.
\newblock In Werner Abraham (ed.), \emph{{Satzglieder im Deutschen --
  Vorschl{\"a}ge zur syntaktischen, semantischen und pragmatischen Fundierung}}
  (Studien zur deutschen Grammatik~15), 171--211. T{\"u}bingen: \original
  Gunter Narr Verlag \jetzt Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{Remberger(2009)}]{Remberger2009a}
Remberger, Eva-Maria. 2009.
\newblock Null subjects, expletives and locatives in {Sardinian}.
\newblock In Georg~A. Kaiser \& Eva-Maria Remberger (eds.), \emph{Proceedings
  of the workshop \emph{Null-Subjects, Expletives, and Locatives in Romance}}
  (Arbeitspapier 123), 231--261. Konstanz: Fachbereich Sprachwissenschaft,
  Universit{\"a}t Konstanz.

\bibitem[{Resnik(1992)}]{Resnik92a}
Resnik, Philip. 1992.
\newblock Probabilistic {Tree-Adjoining Grammar} as a framework for statistical
  natural language processing.
\newblock In Antonio Zampolli (ed.), \emph{{14th International Conference on
  Computational Linguistics (COLING '92), August 23--28}}, 418--424. Nantes,
  France: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Reyle(1993)}]{Reyle93b-u}
Reyle, Uwe. 1993.
\newblock Dealing with ambiguities by underspecification: {Construction},
  representation and deduction.
\newblock \emph{Jounal of Semantics} 10(2). 123--179.

\bibitem[{Richards(2015)}]{Richards2015a}
Richards, Marc. 2015.
\newblock Minimalism.
\newblock In Tibor Kiss \& Artemis Alexiadou (eds.), \emph{Syntax -- theory and
  analysis: {An} international handbook}, vol.~42  (Handbooks of Linguistics
  and Communication Science), 803--839. Berlin: Mouton de Gruyter 2nd edn.

\bibitem[{Richter(2004)}]{Richter2004a-u}
Richter, Frank. 2004.
\newblock \emph{A mathematical formalism for linguistic theories with an
  application in {Head-Driven Phrase Structure Grammar}}:
  Eberhard-Karls-Universit{\"a}t T{\"u}bingen {Phil.\ Dissertation (2000)}.
\newblock
  \urlprefix\url{https://publikationen.uni-tuebingen.de/xmlui/handle/10900/46230}.

\bibitem[{Richter(2007)}]{Richter2007a}
Richter, Frank. 2007.
\newblock Closer to the truth: {A} new model theory for {HPSG}.
\newblock In James Rogers \& Stephan Kepser (eds.), \emph{Model-theoretic
  syntax at 10 -- {Proceedings} of the {ESSLLI 2007 MTS@10 Workshop, August
  13--17}}, 101--110. Dublin: Trinity College Dublin.

\bibitem[{Richter \& Sailer(1999{\natexlab{a}})}]{RS99b-u}
Richter, Frank \& Manfred Sailer. 1999{\natexlab{a}}.
\newblock A lexicalist collocation analysis of sentential negation in {French}.
\newblock In Valia Kordoni (ed.), \emph{T{\"u}bingen studies in {Head-Driven
  Phrase Structure Grammar}}  ({Arbeitspapiere des SFB 340, \Nr 132, Volume
  1}), 231--300. T\"u\-bing\-en: Eberhard-Karls-Universit{\"a}t T{\"u}bingen.

\bibitem[{Richter \& Sailer(1999{\natexlab{b}})}]{RS99a}
Richter, Frank \& Manfred Sailer. 1999{\natexlab{b}}.
\newblock Lexicalizing the left periphery of {German} finite sentences.
\newblock In Valia Kordoni (ed.), \emph{T{\"u}bingen studies in {Head-Driven
  Phrase Structure Grammar}}  ({Arbeitspapiere des SFB 340, \Nr 132, Volume
  1}), 116--154. T\"u\-bing\-en: Eberhard-Karls-Universit{\"a}t T{\"u}bingen.

\bibitem[{Richter \& Sailer(2004)}]{RS2004a-u}
Richter, Frank \& Manfred Sailer. 2004.
\newblock Basic concepts of lexical resource semantics.
\newblock In Arnold Beckmann \& Norbert Preining (eds.), \emph{{ESSLLI} 2003 --
  {Course} material {I}} (Collegium Logicum~5), 87--143. Wien: Kurt G{\"o}del
  Society.

\bibitem[{Richter \& Sailer(2009)}]{RS2009a}
Richter, Frank \& Manfred Sailer. 2009.
\newblock Phraseological clauses as {Constructions} in {HPSG}.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {16th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, University
  of G{\"o}ttingen, Germany}}, 297--317. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Riehemann(1993)}]{Riehemann93a}
Riehemann, Susanne. 1993.
\newblock \emph{Word formation in lexical type hierarchies: {A} case study of
  \emph{bar}-adjectives in {German}}.
\newblock Eberhard-Karls-Uni\-ver\-si\-t{\"a}t T{\"u}bingen MA thesis.
\newblock Also published as SfS-Report-02-93, Seminar f{\"u}r
  Sprachwissenschaft, University of T{\"u}bingen.

\bibitem[{Riehemann(1998)}]{Riehemann98a}
Riehemann, Susanne~Z. 1998.
\newblock Type-based derivational morphology.
\newblock \emph{Journal of Comparative Germanic Linguistics} 2(1). 49--77.

\bibitem[{Riemsdijk(1978)}]{Riemsdijk78a}
Riemsdijk, {Henk van}. 1978.
\newblock \emph{A case study in syntactic markedness: {The} binding nature of
  prepositional phrases}.
\newblock Lisse: The Peter de Ridder Press.

\bibitem[{Riezler et~al.(2002)Riezler, King, Kaplan, Crouch, {Maxwell III} \&
  Johnson}]{RKKCMJ2002a-u}
Riezler, Stefan, Tracy~Holloway King, Ronald~M. Kaplan, Richard Crouch, John~T.
  {Maxwell III} \& Mark Johnson. 2002.
\newblock Parsing the {Wall Street Journal} using a {Lexical-Functional
  Grammar} and discriminative estimation techniques.
\newblock In Pierre Isabelle (ed.), \emph{{40th Annual Meeting of the
  Association for Computational Linguistics}: {Proceedings} of the conference},
  271--278. University of Pennsylvania, Philadelphia: Association for
  Computational Linguistics.
\newblock \urlprefix\url{http://aclanthology.info/events/acl-2002}.

\bibitem[{Rizzi(1982)}]{Rizzi82b}
Rizzi, Luigi. 1982.
\newblock Violations of the \emph{wh} island constraint and the {Subjacency
  Condition}.
\newblock In Luigi Rizzi (ed.), \emph{Issues in {Italian} syntax} (Studies in
  Generative Grammar~11), 49--76. Dordrecht: Foris Publications.

\bibitem[{Rizzi(1986)}]{Rizzi86a}
Rizzi, Luigi. 1986.
\newblock Null objects in {Italian} and the theory of \emph{pro}.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 17(3). 501--577.

\bibitem[{Rizzi(1997)}]{Rizzi97a-u}
Rizzi, Luigi. 1997.
\newblock The fine structure of the left periphery.
\newblock In Liliane Haegeman (ed.), \emph{Elements of grammar}, 281--337.
  Dordrecht: Kluwer Academic Publishers.

\bibitem[{Rizzi(2009{\natexlab{a}})}]{Rizzi2009a}
Rizzi, Luigi. 2009{\natexlab{a}}.
\newblock The discovery of language invariance and variation, and its relevance
  for the cognitive sciences.
\newblock \emph{The Behavioral and Brain Sciences} 32(5). 467--468.

\bibitem[{Rizzi(2009{\natexlab{b}})}]{Rizzi2009b}
Rizzi, Luigi. 2009{\natexlab{b}}.
\newblock Language variation and universals: {Some} notes on {N.\ Evans and
  S.\,C.\ Levinson} (2009) ``{The} myth of language universals: {Language}
  diversity and its importance for cognitive science''.
\newblock In Paola Cotticelli-Kurras \& Alessandra Tomaselli (eds.), \emph{{La
  Grammatica tra storia e teoria. Studi in onore di Giorgio Graffi}}, 153--162.
  Alessandra: Edizioni dell'Orso.

\bibitem[{Roberts \& Holmberg(2005)}]{RH2005a}
Roberts, Ian~F. \& Anders Holmberg. 2005.
\newblock On the role of parameters in {Universal Grammar}: {A} reply to
  {Newmeyer}.
\newblock In Hans Broekhuis, N.~Corver, Riny Huybregts, Ursula Kleinhenz \& Jan
  Koster (eds.), \emph{Organizing grammar: {Linguistic} studies in honor of
  {Henk van Riemsdijk}} (Studies in {Generative Grammar}~86), 538--553. Berlin:
  Mouton de Gruyter.

\bibitem[{Robins(1997)}]{Robins97a-u}
Robins, Robert~Henry. 1997.
\newblock \emph{A short history of linguistics}  (Longman Linguistics Library).
\newblock London: Routledge 4th edn.

\bibitem[{Rogers(1994)}]{RVS94a-u}
Rogers, James. 1994.
\newblock Obtaining trees from their descriptions: {An} application to
  {Tree-Adjoining Grammars}.
\newblock \emph{Computational Intelligence} 10(4). 401--421.

\bibitem[{Rogers(1997)}]{Rogers97a}
Rogers, James. 1997.
\newblock ``{Grammarless}'' {Phrase Structure Grammar}.
\newblock \emph{Linguistics and Philosophy} 20. 721--746.

\bibitem[{Rogers(1998)}]{Rogers98a-u}
Rogers, James. 1998.
\newblock \emph{A descriptive approach to language-theoretic complexity}
  (Studies in Logic, Language and Information).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Rohrer(1996)}]{Rohrer96a}
Rohrer, Christian. 1996.
\newblock {Fakultativ koh{\"a}rente Infinitkonstruktionen im Deutschen und
  deren Behandlung in der Lexikalisch Funktionalen Grammatik}.
\newblock In Gisela Harras \& Manfred Bierwisch (eds.), \emph{{Wenn die
  Semantik arbeitet: Klaus Baumg{\"a}rtner zum 65.\ Geburtstag}}, 89--108.
  T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.

\bibitem[{Rohrer \& Forst(2006)}]{RF2006a}
Rohrer, Christian \& Martin Forst. 2006.
\newblock Improving coverage and parsing quality of a large-scale {LFG} for
  {German}.
\newblock In \emph{Proceedings of the {Language Resources and Evaluation
  Conference (LREC-2006)}}, Genoa, Italy.

\bibitem[{Ross(1967)}]{Ross67}
Ross, John~Robert. 1967.
\newblock \emph{Constraints on variables in syntax}: MIT dissertation.
\newblock \urlprefix\url{http://files.eric.ed.gov/fulltext/ED016965.pdf}.
\newblock Reproduced by the Indiana University Linguistics Club and later
  published as \citew{Ross86a-u}.

\bibitem[{Ross(1986)}]{Ross86a-u}
Ross, John~Robert. 1986.
\newblock \emph{Infinite syntax!}
\newblock Norwood, New Jersey: Ablex Publishing Corporation.

\bibitem[{Rothkegel(1976)}]{Rothkegel76a-u}
Rothkegel, Annely. 1976.
\newblock \emph{Valenzgrammatik} (Linguistische Arbeiten~19).
\newblock Saarbr{\"u}cken, Germany: Sonderforschungsbereich Elektronische
  Sprachforschung, Universit{\"a}t des Saarlandes.

\bibitem[{Sabel(1999)}]{Sabel99a}
Sabel, Joachim. 1999.
\newblock {Das Passiv im Deutschen: Derivationale {\"O}konomie vs.\ optionale
  Bewegung}.
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 177. 87--112.

\bibitem[{S{\'a}f{\'a}r \& Glauert(2010)}]{SG2010a-u}
S{\'a}f{\'a}r, {\'E}va \& John Glauert. 2010.
\newblock {Sign Language} {HPSG}.
\newblock In \emph{Proceedings of the {4th Workshop on the Representation and
  Processing of Sign Languages: Corpora and Sign Language Technologies, LREC
  2010, 22--23 May 2010, Malta}}, 204--207.

\bibitem[{S{\'a}f{\'a}r \& Marshall(2002)}]{SM2002a-u}
S{\'a}f{\'a}r, {\'E}va \& Ian Marshall. 2002.
\newblock Sign language translation via {DRT} and {HPSG}.
\newblock In Alexander Gelbukh (ed.), \emph{Computational linguistics and
  intelligent text processing: {Third International Conference, CICLing 2002
  Mexico City, Mexico, February 17--23, 2002 Proceedings}} (Lecture Notes in
  Computer Science 2276), 58--68. Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Sag(1997)}]{Sag97a}
Sag, Ivan~A. 1997.
\newblock English relative clause constructions.
\newblock \emph{Journal of Linguistics} 33(2). 431--484.

\bibitem[{Sag(2000)}]{Sag2000a}
Sag, Ivan~A. 2000.
\newblock Another argument against \emph{Wh}-trace.
\newblock Jorge Hankamer Webfest.
\newblock \urlprefix\url{http://ling.ucsc.edu/Jorge/sag.html}.

\bibitem[{Sag(2007)}]{Sag2007a}
Sag, Ivan~A. 2007.
\newblock Remarks on locality.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {14th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar}}, 394--414.
  Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2007/}.

\bibitem[{Sag(2010)}]{Sag2010b}
Sag, Ivan~A. 2010.
\newblock English filler-gap constructions.
\newblock \emph{Language} 86(3). 486--545.

\bibitem[{Sag(2012)}]{Sag2012a}
Sag, Ivan~A. 2012.
\newblock {Sign-Based Construction Grammar}: {An} informal synopsis.
\newblock In Hans~C. Boas \& Ivan~A. Sag (eds.), \emph{{Sign-based Construction
  Grammar}} (CSLI Lecture Notes 193), 69--202. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Sag et~al.(2012)Sag, Boas \& Kay}]{SBK2012a}
Sag, Ivan~A., Hans~C. Boas \& Paul Kay. 2012.
\newblock Introducing {Sign-Based Construction Grammar}.
\newblock In Hans~C. Boas \& Ivan~A. Sag (eds.), \emph{{Sign-based Construction
  Grammar}} (CSLI Lecture Notes 193), 1--29. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Sag et~al.(2007)Sag, Hofmeister \& Snider}]{SHS2007a}
Sag, Ivan~A., Philip Hofmeister \& Neal Snider. 2007.
\newblock Processing complexity in subjacency violations: {The} {Complex Noun
  Phrase Constraint}.
\newblock In Malcolm Elliott, James Kirby, Osamu Sawada, Eleni Staraki \& Suwon
  Yoon (eds.), \emph{Proceedings of the {43rd Annual Meeting of the Chicago
  Linguistic Society}}, 215--229. Chicago: Chicago Linguistic Society.

\bibitem[{Sag \& Pollard(1991)}]{SP91a-u}
Sag, Ivan~A. \& Carl~J. Pollard. 1991.
\newblock An integrated theory of complement control.
\newblock \emph{Language} 67(1). 63--113.

\bibitem[{Sag \& Wasow(2011)}]{SW2011a}
Sag, Ivan~A. \& Thomas Wasow. 2011.
\newblock Performance-compatible competence grammar.
\newblock In Robert~D. Borsley \& Kersti B{\"o}rjars (eds.),
  \emph{Non-transformational syntax: {Formal} and explicit models of grammar:
  {A} guide to current models}, 359--377. Oxford, UK/""Cambridge, MA: Blackwell
  Publishing Ltd.

\bibitem[{Sag et~al.(2003)Sag, Wasow \& Bender}]{SWB2003a}
Sag, Ivan~A., Thomas Wasow \& Emily~M. Bender. 2003.
\newblock \emph{Syntactic theory: {A} formal introduction} (CSLI Lecture Notes
  152).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications 2nd edn.

\bibitem[{Sag \& Wasow(2015)}]{SW2015a}
Sag, Ivan~A. \& Tom Wasow. 2015.
\newblock Flexible processing and the design of grammar.
\newblock \emph{Journal of Psycholinguistic Research} 44(1). 47--63.

\bibitem[{Sailer(2000)}]{Sailer2000a}
Sailer, Manfred. 2000.
\newblock \emph{Combinatorial semantics and idiomatic expressions in
  {{Head-Driven Phrase Structure Grammar}}}: Eberhard-Karls-Universit{\"a}t
  T{\"u}bingen Dissertation.
\newblock
  \urlprefix\url{https://publikationen.uni-tuebingen.de/xmlui/handle/10900/46191}.

\bibitem[{Samarin(1984)}]{Samarin84a}
Samarin, William~J. 1984.
\newblock Socioprogrammed linguistics.
\newblock \emph{The Behavioral and Brain Sciences} 7(2). 206--207.

\bibitem[{Sampson(1989)}]{Sampson89a}
Sampson, Geoffrey. 1989.
\newblock Language acquisition: Growth or learning?
\newblock \emph{Philosophical Papers} 18(3). 203--240.

\bibitem[{Samvelian(2007)}]{Samvelian2007a}
Samvelian, Pollet. 2007.
\newblock A (phrasal) affix analysis of the {Persian Ezafe}.
\newblock \emph{Journal of Linguistics} 43. 605--645.

\bibitem[{Sarkar \& Joshi(1996)}]{SJ96a}
Sarkar, Anoop \& Aravind~K. Joshi. 1996.
\newblock Coordination in {Tree Adjoining Grammars}: Formalization and
  implementation.
\newblock In {Jun-ichi} Tsuji (ed.), \emph{Proceedings of {COLING-96. 16th
  International Conference on Computational Linguistics COLING96). Copenhagen,
  Denmark, August 5--9, 1996}}, 610--615. Copenhagen, Denmark: Association for
  Computational Linguistics.

\bibitem[{Sato(2006)}]{Sato:06cluk}
Sato, Yo. 2006.
\newblock Constrained free word order parsing with {Lexicalised Linearisation
  Grammar}.
\newblock In \emph{Proceedings of {9th Annual CLUK Research Colloquium}}, Open
  University, UK.

\bibitem[{Sato(2008)}]{Sato2008a-u}
Sato, Yo. 2008.
\newblock \emph{Implementing {Head-Driven Linearisation Grammar}}: King's
  College London dissertation.

\bibitem[{Sauerland \& Elbourne(2002)}]{SE2002a}
Sauerland, Uli \& Paul Elbourne. 2002.
\newblock Total reconstruction, {PF} movement, and derivational order.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 33(2). 283--319.

\bibitem[{Savin \& Perchonock(1965)}]{SP65a}
Savin, Harris~B. \& Ellen Perchonock. 1965.
\newblock Grammatical structure and the immediate recall of {English}
  sentences.
\newblock \emph{Journal of Verbal Learning and Verbal Behavior} 4(5). 348--353.

\bibitem[{Schein(1993)}]{Schein93a-u}
Schein, Barry. 1993.
\newblock \emph{Plurals and events} (Current Studies in Linguistics~23).
\newblock Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Scherpenisse(1986)}]{Scherpenisse86a}
Scherpenisse, Wim. 1986.
\newblock \emph{The connection between base structure and linearization
  restrictions in {German} and {Dutch}} (Europ{\"a}ische Hochschulschriften,
  Reihe {XXI}, Linguistik~47).
\newblock Frankfurt/M.: Peter Lang.

\bibitem[{Schluter \& van Genabith(2009)}]{SG2009a-u}
Schluter, Natalie \& Josef van Genabith. 2009.
\newblock Dependency parsing resources for {French}: {Converting} acquired
  {Lexical Functional Grammar} f-structure annotations and parsing f-structures
  directly.
\newblock In Kristiina Jokinen \& Eckhard Bick (eds.), \emph{Nodalida 2009
  conference proceedings}, 166--173.

\bibitem[{Schmidt et~al.(1996{\natexlab{a}})Schmidt, Rieder \&
  Theofilidis}]{SRTD96a}
Schmidt, Paul, Sibylle Rieder \& Axel Theofilidis. 1996{\natexlab{a}}.
\newblock Final documentation of the {German} {LS-GRAM} lingware.
\newblock {Deliverable DC-WP6e (German)} IAI
  Saar\-br{\"u}\discretionary{k-}{k}{ck}en.

\bibitem[{Schmidt et~al.(1996{\natexlab{b}})Schmidt, Theofilidis, Rieder \&
  Declerck}]{STRD96a-u}
Schmidt, Paul, Axel Theofilidis, Sibylle Rieder \& Thierry Declerck.
  1996{\natexlab{b}}.
\newblock Lean formalisms, linguistic theory, and applications: Grammar
  development in {ALEP}.
\newblock In {Jun-ichi} Tsuji (ed.), \emph{Proceedings of {COLING-96. 16th
  International Conference on Computational Linguistics COLING96). Copenhagen,
  Denmark, August 5--9, 1996}}, 286--291. Copenhagen, Denmark: Association for
  Computational Linguistics.
\newblock \doi{10.3115/992628.992679}.

\bibitem[{Scholz \& Pullum(2002)}]{SP2002b}
Scholz, Barbara~C. \& Geoffrey~K. Pullum. 2002.
\newblock Searching for arguments to support linguistic nativism.
\newblock \emph{The Linguistic Review} 19(1--2). 185--223.

\bibitem[{Schubert(1987)}]{Schubert87a-u}
Schubert, K. 1987.
\newblock \emph{Metataxis: {Contrastive} {Dependency Syntax} for machine
  translation}.
\newblock Dordrecht: Foris Publications.

\bibitem[{Schumacher et~al.(2004)Schumacher, Kubczak, Schmidt \&
  Ruiter}]{SKSR2004a-u}
Schumacher, Helmut, Jacqueline Kubczak, Renate Schmidt \& Vera~de Ruiter. 2004.
\newblock \emph{{VALBU -- Valenzw{\"o}rterbuch deutscher Verben}}.
\newblock T{\"u}bingen: Gunter Narr Verlag.

\bibitem[{Sch{\"u}tz(1996)}]{Schuetz96}
Sch{\"u}tz, J{\"o}rg. 1996.
\newblock The {ALEP} formalism in a nutshell.
\newblock Tech. rep. IAI Saarbr{\"u}cken.
\newblock \urlprefix\url{http://www.iai-sb.de/docs/alep-nutshell.pdf}.

\bibitem[{Schwarze \& de~Alencar(2016)}]{SdA2016a-u}
Schwarze, Christoph \& Leonel de~Alencar. 2016.
\newblock \emph{{Lexikalisch-funktionale Grammatik: Eine Einf{\"u}hrung am
  Beispiel des Franz{\"o}sischen, mit computerlinguistischer Implementierung}}
  (Stauffenburg Einf{\"u}hrungen~30).
\newblock T\"u\-bing\-en: Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{Seiss \& Nordlinger(2012)}]{SN2012a-u}
Seiss, Melanie \& Rachel Nordlinger. 2012.
\newblock An electronic dictionary and translation system for {Murrinh-Patha}.
\newblock \emph{The {EUROCALL Review}: {Proceedings} of the {EUROCALL 2011
  Conference}} 20(1). 135--138.

\bibitem[{Sengupta \& Chaudhuri(1997)}]{SC97a-u}
Sengupta, Probal \& B.~B. Chaudhuri. 1997.
\newblock A delayed syntactic-encoding-based {LFG} parsing strategy for an
  {Indian} language---{Bangla}.
\newblock \emph{Computational Linguistics} 23(2). 345--351.

\bibitem[{Seuren(1984)}]{Seuren84a}
Seuren, Pieter A.~M. 1984.
\newblock The {Bioprogram Hypothesis}: Facts and fancy.
\newblock \emph{The Behavioral and Brain Sciences} 7(2). 208--209.

\bibitem[{Seuren(2004)}]{Seuren2004a}
Seuren, Pieter A.~M. 2004.
\newblock \emph{{Chomsky's Minimalism}}.
\newblock Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Shieber(1985)}]{Shieber85a}
Shieber, Stuart~M. 1985.
\newblock Evidence against the context-freeness of natural language.
\newblock \emph{Linguistics and Philosophy} 8(3). 333--343.

\bibitem[{Shieber(1986)}]{Shieber86a}
Shieber, Stuart~M. 1986.
\newblock \emph{An introduction to unification-based approaches to grammar}
  (CSLI Lecture Notes~4).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Shieber \& Johnson(1993)}]{SJ93a}
Shieber, Stuart~M. \& Mark Johnson. 1993.
\newblock Variations on incremental interpretation.
\newblock \emph{Journal of Psycholinguistic Research} 22(2). 287--318.

\bibitem[{Shieber et~al.(1983)Shieber, Uszkoreit, Pereira, Robinson \&
  Tyson}]{SURT83a}
Shieber, Stuart~M., Hans Uszkoreit, Fernando Pereira, Jane Robinson \& Mabry
  Tyson. 1983.
\newblock The formalism and implementation of {PATR-II}.
\newblock In \emph{Research on interactive acquisition and use of knowledge},
  39--79. Menlo Park, CA: Artificial Intelligence Center, SRI International.

\bibitem[{Shtyrov et~al.(2005)Shtyrov, Pihko \& Pulverm{\"u}ller}]{SPP2005a-u}
Shtyrov, Y., E.~Pihko \& F.~Pulverm{\"u}ller. 2005.
\newblock Determinants of dominance: Is language laterality explained by
  physical or linguistic features of speech?
\newblock \emph{Neuroimage} 27(1). 37--47.

\bibitem[{Siegel(2000)}]{Siegel2000a}
Siegel, Melanie. 2000.
\newblock {HPSG} analysis of {Japanese}.
\newblock In Wolfgang Wahlster (ed.), \emph{Verbmobil: {Foundations} of
  speech-to-speech translation}  (Artificial Intelligence), 264--279. Berlin:
  Springer Verlag.

\bibitem[{Siegel \& Bender(2002)}]{SB2002a}
Siegel, Melanie \& Emily~M. Bender. 2002.
\newblock Efficient deep processing of {Japanese}.
\newblock In \emph{Proceedings of the {3rd Workshop on Asian Language Resources
  and International Standardization at the 19th International Conference on
  Computational Linguistics. Taipei, Taiwan}},
  \urlprefix\url{http://www.aclweb.org/anthology-new/W/W02/W02-1210.pdf}.

\bibitem[{Simov et~al.(2004)Simov, Osenova, Simov \& Kouylekov}]{SOSK2004a-u}
Simov, Kiril, Petya Osenova, Alexander Simov \& Milen Kouylekov. 2004.
\newblock Design and implementation of the {Bulgarian HPSG}-based treebank.
\newblock \emph{Research on Language and Computation} 2(4). 495--522.

\bibitem[{Simpson(1983)}]{Simpson83a}
Simpson, Jane. 1983.
\newblock Resultatives.
\newblock In Lori~S. Levin, Malka Rappaport \& Annie Zaenen (eds.),
  \emph{Papers in {Lexical Functional Grammar}}, 143--157. Indiana: Indiana
  University Linguistics Club.
\newblock \reprint \citew{Simpson2005a}.

\bibitem[{Simpson(2005{\natexlab{a}})}]{Simpson2003a}
Simpson, Jane. 2005{\natexlab{a}}.
\newblock Depictives in {English} and {Warlpiri}.
\newblock In Nikolaus~P. Himmelmann \& Eva Schultze-Berndt (eds.),
  \emph{Secondary predication and adverbial modification: {The} typology of
  depictives}, 69--106. Oxford: Oxford University Press.

\bibitem[{Simpson(2005{\natexlab{b}})}]{Simpson2005a}
Simpson, Jane. 2005{\natexlab{b}}.
\newblock Resultatives.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Lexical semantics
  in {LFG}}, 149--161. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Singleton \& Newport(2004)}]{SN2004a}
Singleton, Jenny~L. \& Elissa~L. Newport. 2004.
\newblock When learners surpass their models: {The} acquisition of {American
  Sign Language} from inconsistent input.
\newblock \emph{Cognitive Psychology} 49(4). 370--407.

\bibitem[{Sleator \& Temperley(1991)}]{ST91a-u}
Sleator, Daniel D.~K. \& Davy Temperley. 1991.
\newblock Parsing {English} with a {Link Grammar}.
\newblock {CMU-CS-TR-91-126} School of Computer Science, Carnegie Mellon
  University.

\bibitem[{Smith(1970)}]{Smith70a-u}
Smith, Carlota~S. 1970.
\newblock Jespersen's ``move and change'' class and causative verbs in
  {English}.
\newblock In Bert Peeters (ed.), \emph{The lexicon--encyclopedia interface},
  101--109. Amsterdam: Elsevier.

\bibitem[{Smith(1972)}]{Smith72a-u}
Smith, Carlota~S. 1972.
\newblock On causative verbs and derived nominals in {English}.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 3(1). 136--138.

\bibitem[{Snyder(2001)}]{Snyder2001a}
Snyder, William. 2001.
\newblock On the nature of syntactic variation: {Evidence} from complex
  predicates and complex word-formation.
\newblock \emph{Language} 77(2). 324--342.

\bibitem[{Soehn \& Sailer(2008)}]{SS2003a}
Soehn, Jan-Philipp \& Manfred Sailer. 2008.
\newblock At first blush on tenterhooks: {About} selectional restrictions
  imposed by nonheads.
\newblock In Gerhard J{\"a}ger, Paola Monachesi, Gerald Penn \& Shuly Wintner
  (eds.), \emph{Proceedings of {Formal Grammar 2003, Vienna, Austria}},
  149--161. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock
  \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/FG/2003/soehn.pdf}.

\bibitem[{Son(2007)}]{Son2007a}
Son, Minjeong. 2007.
\newblock Directionality and resultativity: {The} cross-linguistic correlation
  revisited.
\newblock \emph{Troms{\o} University Working Papers on Language \& Linguistics}
  34. 126--164.
\newblock \urlprefix\url{http://hdl.handle.net/10037/3191}.

\bibitem[{Son \& Svenonius(2008)}]{SonS2008a}
Son, Minjeong \& Peter Svenonius. 2008.
\newblock Microparameters of cross-linguistic variation: {Directed} motion and
  resultatives.
\newblock In Natasha Abner \& Jason Bishop (eds.), \emph{Proceedings of the
  {27th West Coast Conference on Formal Linguistics}}, 388--396. Somerville,
  MA: Cascadilla Proceedings Project.

\bibitem[{Song et~al.(2010)Song, Kim, Bond \& Yang}]{SKBY2010a-u}
Song, Sanghoun, Jong-Bok Kim, Francis Bond \& Jaehyung Yang. 2010.
\newblock Development of the {Korean Resource Grammar}: {Towards} grammar
  customization.
\newblock In \emph{Proceedings of the {8th Workshop on Asian Language
  Resources, Beijing, China, 21--22 August 2010}}, 144--152. Asian Federation
  for Natural Language Processing.

\bibitem[{Sorace(2003)}]{Sorace2003a}
Sorace, Antonella. 2003.
\newblock Near-nativeness.
\newblock In Catherine~J. Doughty \& Michael~H. Long (eds.), \emph{The handbook
  of second language acquisition}  (Blackwell Handbooks in Linguistics),
  130--151. Oxford, UK/Cambridge, USA: Blackwell Publishing Ltd.

\bibitem[{Stabler(1987)}]{Stabler87a}
Stabler, Edward~P. 1987.
\newblock Restricting logic grammars with {Government-Binding Theory}.
\newblock \emph{Computational Linguistics} 13(1--2). 1--10.

\bibitem[{Stabler(1991)}]{Stabler91a}
Stabler, Edward~P. 1991.
\newblock Avoid the pedestrian's paradox.
\newblock In Robert~C. Berwick, Steven~P. Abney \& Carol Tenny (eds.),
  \emph{Principle-based parsing: Computation and psycholinguistics}, 199--237.
  Dordrecht: Kluwer Academic Publishers.

\bibitem[{Stabler(1992)}]{Stabler92a-u}
Stabler, Edward~P. 1992.
\newblock \emph{The logical approach to syntax: {Foundations}, specifications,
  and implementations of theories of {Government and Binding}}  ({ACL-MIT}
  Press Series in Natural Language Processing).
\newblock Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{Stabler(2001)}]{Stabler2001a}
Stabler, Edward~P. 2001.
\newblock {Minimalist Grammars} and recognition.
\newblock In Christian Rohrer, Antje Rossdeutscher \& Hans Kamp (eds.),
  \emph{Linguistic form and its computation} (Studies in Computational
  Linguistics~1), 327--352. Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Stabler(2011{\natexlab{a}})}]{Stabler2010a}
Stabler, Edward~P. 2011{\natexlab{a}}.
\newblock After {Governement and Binding Theory}.
\newblock In Johan F. A.~K. {van Benthem} \& G.~B.~Alice {ter Meulen} (eds.),
  \emph{Handbook of logic and language}, 395--414. Amsterdam: Elsevier 2nd edn.

\bibitem[{Stabler(2011{\natexlab{b}})}]{Stabler2010b}
Stabler, Edward~P. 2011{\natexlab{b}}.
\newblock Computational perspectives on {Minimalism}.
\newblock In Cedric Boeckx (ed.), \emph{The {Oxford} handbook of linguistic
  {Minimalism}}  (Oxford Handbooks in Linguistics), chap.~27, 616--641. Oxford:
  Oxford University Press.

\bibitem[{Starosta(1988)}]{Starosta88a-u}
Starosta, Stanley. 1988.
\newblock \emph{The case for {Lexicase}}  (Open Linguistics Series).
\newblock London: Pinter Publishers.

\bibitem[{Starosta \& Nomura(1986)}]{SN86a}
Starosta, Stanley \& Hirosato Nomura. 1986.
\newblock Lexicase parsing: {A} lexicon-driven approach to syntactic analysis.
\newblock In Makoto Nagao (ed.), \emph{Proceedings of {COLING} 86}, 127--132.
  University of Bonn: Association for Computational Linguistics.
\newblock \doi{10.3115/991365.991400}.

\bibitem[{von Stechow(1979)}]{Stechow79}
von Stechow, Arnim. 1979.
\newblock {Deutsche Wortstellung und Montague-Grammatik}.
\newblock In J{\"u}rgen~M. Meisel \& Martin~D. Pam (eds.), \emph{Linear order
  and {Generative} theory}, 317--490. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{von Stechow(1989)}]{Stechow89}
von Stechow, Arnim. 1989.
\newblock {Distinguo: Eine Antwort auf Dieter Wunderlich}.
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 122. 330--339.

\bibitem[{von Stechow(1996)}]{Stechow96a}
von Stechow, Arnim. 1996.
\newblock The different readings of \emph{wieder} `again': {A} structural
  account.
\newblock \emph{Journal of Semantics} 13(2). 87--138.

\bibitem[{von Stechow \& Sternefeld(1988)}]{SS88a}
von Stechow, Arnim \& Wolfgang Sternefeld. 1988.
\newblock \emph{{Bausteine syntaktischen Wissens: Ein Lehrbuch der Generativen
  Grammatik}}.
\newblock Opladen/Wiesbaden: Westdeutscher Verlag.

\bibitem[{Steedman(1985)}]{Steedman85a-u}
Steedman, Mark~J. 1985.
\newblock Dependency and coordination in the grammar of {Dutch} and {English}.
\newblock \emph{Language} 61(3). 523--568.

\bibitem[{Steedman(1989)}]{Steedman89a}
Steedman, Mark~J. 1989.
\newblock Constituency and coordination in a {Combinatory Grammar}.
\newblock In Mark~R. Baltin \& Anthony~S. Kroch (eds.), \emph{Alternative
  conceptions of phrase structure}, 201--231. Chicago/London: The University of
  Chicago Press.

\bibitem[{Steedman(1991)}]{Steedman91a}
Steedman, Mark~J. 1991.
\newblock Structure and intonation.
\newblock \emph{Language} 67(2). 260--296.

\bibitem[{Steedman(1997)}]{Steedman97a}
Steedman, Mark~J. 1997.
\newblock \emph{Surface structure and interpretation} (Linguistic Inquiry
  Monographs~30).
\newblock Cambridge, MA/""London, England: MIT Press.

\bibitem[{Steedman(2000)}]{Steedman2000a-u}
Steedman, Mark~J. 2000.
\newblock \emph{The syntactic process}  (Language, Speech, and Communication).
\newblock Cambridge, MA/""London, England: MIT Press.

\bibitem[{Steedman(2011)}]{Steedman2011a}
Steedman, Mark~J. 2011.
\newblock Romantics and revolutionaries.
\newblock \emph{Linguistic Issues in Language Technology} 6(11). 1--20.
\newblock
  \urlprefix\url{http://journals.linguisticsociety.org/elanguage/lilt/article/view/2587.html}.
\newblock Special Issue on Interaction of Linguistics and Computational
  Linguistics.

\bibitem[{Steedman \& Baldridge(2006)}]{SB2006a-u}
Steedman, Mark~J. \& Jason Baldridge. 2006.
\newblock {Combinatory Categorial Grammar}.
\newblock In Keith Brown (ed.), \emph{Encyclopedia of language and
  linguistics}, 610--621. Oxford: Elsevier 2nd edn.

\bibitem[{Steels(2003)}]{Steels2003a}
Steels, Luc. 2003.
\newblock Evolving grounded communication for robots.
\newblock \emph{Trends in Cognitive Science} 7(7). 308--312.

\bibitem[{Steels(2011)}]{SteelsFluid-ed-not-crossreferenced}
Steels, Luc (ed.). 2011.
\newblock \emph{Design patterns in {Fluid Construction Grammar}}
  (Constructional Approaches to Language~11).
\newblock Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Steels(2012)}]{SteelsComputational-ed-not-crossreferenced}
Steels, Luc (ed.). 2012.
\newblock \emph{Computational issues in {Fluid Construction Grammar}} (Lecture
  Notes in Computer Science 7249).
\newblock Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Steels(2013)}]{Steels2013a}
Steels, Luc. 2013.
\newblock {Fluid Construction Grammar}.
\newblock In Thomas Hoffmann \& Graeme Trousdale (eds.), \emph{The {Oxford}
  handbook of {Construction Grammar}}  (Oxford Handbooks), 153--167. Oxford:
  Oxford University Press.

\bibitem[{Steels(2015)}]{Steels2015a-u}
Steels, Luc. 2015.
\newblock \emph{The {Talking Heads} experiment: {Origins} of words and
  meanings} (Computational Models of Language Evolution~1).
\newblock Berlin: Language Science Press.

\bibitem[{Steels \& {De Beule}(2006)}]{SDB2006a-u}
Steels, Luc \& Joachim {De Beule}. 2006.
\newblock A (very) brief introduction to {Fluid Construction Grammar}.
\newblock Paper presented at the Third International Workshop on Scalable
  Natural Language Understanding (ScaNaLU 2006) June 8, 2006, following
  HLT/NAACL, New York City.

\bibitem[{Steels \& {van Trijp}(2011)}]{SvT2011a}
Steels, Luc \& Remi {van Trijp}. 2011.
\newblock How to make {Construction Grammars} fluid and robust.
\newblock In Luc Steels (ed.), \emph{Design patterns in {Fluid Construction
  Grammar}} (Constructional Approaches to Language~11), 301--330. Amsterdam:
  John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Stefanowitsch(2008)}]{Stefanowitsch2008a}
Stefanowitsch, Anatol. 2008.
\newblock Negative entrenchment: {A} usage-based approach to negative evidence.
\newblock \emph{Cognitive Linguistics} 19(3). 513--531.

\bibitem[{Stefanowitsch \& Fischer(2008)}]{SF2008a-ed}
Stefanowitsch, Anatol \& Kerstin Fischer (eds.). 2008.
\newblock \emph{{Konstruktionsgrammatik II: Von der Konstruktion zur
  Grammatik}} (Stauffenburg Linguistik~47).
\newblock T{\"u}bingen: Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{Stefanowitsch \& Gries(2009)}]{SG2009a}
Stefanowitsch, Anatol \& Stephan~Th. Gries. 2009.
\newblock Corpora and grammar.
\newblock In Anke L{\"u}deling \& Merja Kyt{\"o} (eds.), \emph{Corpus
  linguistics: {An} international handbook}, vol.~29  (Hand\-b{\"u}\-cher zur
  Sprach- und Kommunikationswissenschaft), chap.~43, 933--952. Berlin: Mouton
  de Gruyter.

\bibitem[{Sternefeld(1985{\natexlab{a}})}]{Sternefeld85a}
Sternefeld, Wolfgang. 1985{\natexlab{a}}.
\newblock {Deutsch ohne grammatische Funktionen: Ein Beitrag zur Rektions- und
  Bindungstheorie}.
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 99. 394--439.

\bibitem[{Sternefeld(1985{\natexlab{b}})}]{Sternefeld85b}
Sternefeld, Wolfgang. 1985{\natexlab{b}}.
\newblock On case and binding theory.
\newblock In Jind\v{r}ich Toman (ed.), \emph{Studies in {German} grammar}
  (Studies in Generative Grammar~21), 231--285. Dordrecht: Foris Publications.

\bibitem[{Sternefeld(1995)}]{Sternefeld95a}
Sternefeld, Wolfgang. 1995.
\newblock Voice phrases and their specifiers.
\newblock \emph{FAS Papers in Linguistics} 3. 48--85.

\bibitem[{Sternefeld(2006)}]{Sternefeld2006a-u}
Sternefeld, Wolfgang. 2006.
\newblock \emph{{Syntax: Eine morphologisch motivierte generative Beschreibung
  des Deutschen}} (Stauffenburg Linguistik~31).
\newblock T{\"u}bingen: Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{Sternefeld \& Richter(2012)}]{SR2012a}
Sternefeld, Wolfgang \& Frank Richter. 2012.
\newblock {Wo stehen wir in der Grammatiktheorie? --- Bemerkungen
  anl{\"a}{\ss}lich eines Buchs von Stefan M{\"u}ller}.
\newblock \emph{Zeitschrift f{\"u}r Sprachwissenschaft} 31(2). 263--291.

\bibitem[{Stiebels(1996)}]{Stiebels96a}
Stiebels, Barbara. 1996.
\newblock \emph{{Lexikalische Argumente und Adjunkte: Zum semantischen Beitrag
  verbaler Pr{\"a}fixe und Partikeln}} (studia grammatica~39).
\newblock Berlin: Akademie Verlag.

\bibitem[{Stowell(1981)}]{Stowell81a-u}
Stowell, Timothy. 1981.
\newblock \emph{Origins of phrase structure}: MIT dissertation.
\newblock \urlprefix\url{http://hdl.handle.net/1721.1/15626}.

\bibitem[{Strunk \& Snider(2013)}]{SS2013b-u}
Strunk, Jan \& Nil Snider. 2013.
\newblock Subclausal locality constraints on relative clause extraposition.
\newblock In Gert Webelhuth, Manfred Sailer \& Heike Walker (eds.),
  \emph{Rightward movement in a comparative perspective} (Linguistik
  Aktuell/""Linguistics Today 200), 99--143. Amsterdam: John Benjamins
  Publishing Co.

\bibitem[{Suchsland(1997)}]{Suchsland97a}
Suchsland, Peter. 1997.
\newblock \emph{{Syntax-Theorie: Ein zusammengefa{\ss}ter Zugang}} (Konzepte
  der Sprach- und Literaturwissenschaft~55).
\newblock T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.
\newblock Deutsche Bearbeitung von \cite{Borsley91a} durch Peter Suchsland.

\bibitem[{Sulger(2009)}]{Sulger2009a-u}
Sulger, Sebastian. 2009.
\newblock Irish clefting and information-structure.
\newblock In Miriam Butt \& Tracy~Holloway King (eds.), \emph{Proceedings of
  the {LFG 2009} conference}, 562--582. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/LFG/14/}.

\bibitem[{Sulger(2010)}]{Sulger2010a-u}
Sulger, Sebastian. 2010.
\newblock Analytic and synthetic verb forms in {Irish} -- {An} agreement-based
  implementation in {LFG}.
\newblock In Manfred Pinkal, Ines Rehbein, Sabine~Schulte im~Walde \& Angelika
  Storrer (eds.), \emph{Semantic approaches in natural language processing:
  {Proceedings} of the {Conference on Natural Language Processing 2010}},
  169--173. Saarbr{\"u}cken: Saarland University Press (universaar).

\bibitem[{Svenononius(2004)}]{Svenonius2004a-u}
Svenononius, Peter. 2004.
\newblock Slavic prefixes inside and outside {VP}.
\newblock \emph{Nordlyd. Special Issue on {Slavic} Prefixes} 32(2). 205--253.

\bibitem[{Takami(1988)}]{Takami88a}
Takami, {Ken-ichi}. 1988.
\newblock Preposition stranding: {Arguments} against syntactic analyses and an
  alternative functional explanation.
\newblock \emph{Lingua} 76(4). 299--335.

\bibitem[{Tanenhaus et~al.(1995)Tanenhaus, Spivey-Knowlton, Eberhard \&
  Sedivy}]{TSKES95a}
Tanenhaus, Michael~K., Michael~J. Spivey-Knowlton, Kathleen~M. Eberhard \&
  Julie~C. Sedivy. 1995.
\newblock Integration of visual and linguistic information in spoken language
  comprehension.
\newblock \emph{Science} 268(5217). 1632--1634.

\bibitem[{Tanenhaus et~al.(1996)Tanenhaus, Spivey-Knowlton, Eberhard \&
  Sedivy}]{TSKES96a}
Tanenhaus, Michael~K., Michael~J. Spivey-Knowlton, Kathleen~M. Eberhard \&
  Julie~C. Sedivy. 1996.
\newblock Using eye movements to study spoken language comprehension:
  {Evidence} for visually mediated incremental interpretation.
\newblock In Toshio Inui \& James~L. McClelland (eds.), \emph{Information
  integration in perception and communication} (Attention and Performance XVI),
  457--478. Cambridge, MA: MIT Press.

\bibitem[{{ten Hacken}(2007)}]{TenHacken2007a}
{ten Hacken}, Pius. 2007.
\newblock \emph{Chomskyan linguistics and its competitors}.
\newblock London: Equinox Publishing Ltd.

\bibitem[{Tesni{\`e}re(1959)}]{Tesniere59a-u}
Tesni{\`e}re, Lucien. 1959.
\newblock \emph{El{\'e}ments de syntaxe structurale}.
\newblock Paris: Librairie C.\ Klincksieck.

\bibitem[{Tesni{\`e}re(1980)}]{Tesniere80a-u}
Tesni{\`e}re, Lucien. 1980.
\newblock \emph{{Grundz{\"u}ge der strukturalen Syntax}}.
\newblock Stuttgart: Klett-Cotta.
\newblock Translated by Ulrich Engel.

\bibitem[{Tesni{\`e}re(2015)}]{Tesniere2015a-not-crossreferenced}
Tesni{\`e}re, Lucien. 2015.
\newblock \emph{Elements of structural syntax}.
\newblock Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.
\newblock Translated by Timothy Osborne and Sylvain Kahane.

\bibitem[{Thiersch(1978)}]{Thiersch78a}
Thiersch, Craig~L. 1978.
\newblock \emph{Topics in {German} syntax}: M.I.T. Dissertation.

\bibitem[{Thompson(1982)}]{Thompson82a-u}
Thompson, Henry~S. 1982.
\newblock Handling metarules in a parser for {GPSG}.
\newblock {D.A.I}.\ Research 175 University of Edinburgh.

\bibitem[{Timberlake(1982)}]{Timberlake82a}
Timberlake, Alan. 1982.
\newblock The impersonal passive in {Lithuanian}.
\newblock In Monica Macaulay, Orin~D. Gensler, Claudia Brugmann, Inese {\v
  C}ivkulis, Amy Dahlstrom, Katherine Krile \& Rob Sturm (eds.),
  \emph{Proceedings of the {Eighth Annual Meeting of the Berkeley Linguistics
  Society}}, 508--524. Berkeley: University of California.

\bibitem[{Tomasello(1995)}]{Tomasello95a}
Tomasello, Michael. 1995.
\newblock Language is not an instinct.
\newblock \emph{Cognitive Development} 10(1). 131--156.

\bibitem[{Tomasello(2000)}]{Tomasello2000a}
Tomasello, Michael. 2000.
\newblock Do young children have adult syntactic competence?
\newblock \emph{Cognition} 74(3). 209--253.

\bibitem[{Tomasello(2003)}]{Tomasello2003a}
Tomasello, Michael. 2003.
\newblock \emph{Constructing a language: {A} usage-based theory of language
  acquisition}.
\newblock Cambridge, MA: Harvard University Press.

\bibitem[{Tomasello(2005)}]{Tomasello2005a}
Tomasello, Michael. 2005.
\newblock Beyond formalities: {The} case of language acquisition.
\newblock \emph{The Linguistic Review} 22(2--4). 183--197.

\bibitem[{Tomasello(2006{\natexlab{a}})}]{Tomassello2006b-u}
Tomasello, Michael. 2006{\natexlab{a}}.
\newblock Acquiring linguistic constructions.
\newblock In Deanna Kuhn \& Robert Siegler (eds.), \emph{Handbook of child
  psychology}, vol.~2, New York: John Wiley \& Sons, Inc. 6th edn.

\bibitem[{Tomasello(2006{\natexlab{b}})}]{Tomasello2006c}
Tomasello, Michael. 2006{\natexlab{b}}.
\newblock {Construction Grammar} for kids.
\newblock \emph{Constructions} Special Volume 1.
\newblock \urlprefix\url{http://www.constructions-journal.com/}.

\bibitem[{Tomasello(2006{\natexlab{c}})}]{Tomasello2006a}
Tomasello, Michael. 2006{\natexlab{c}}.
\newblock {Konstruktionsgrammatik und fr{\"u}her Erstspracherwerb}.
\newblock In Kerstin Fischer \& Anatol Stefanowitsch (eds.),
  \emph{{Konstruktionsgrammatik: Von der Anwendung zur Theorie}} (Stauffenburg
  Linguistik~40), 19--37. T{\"u}bingen: Stauffenburg Verlag.

\bibitem[{Tomasello(2009)}]{Tomasello2009a}
Tomasello, Michael. 2009.
\newblock {Universal Grammar} is dead.
\newblock \emph{The Behavioral and Brain Sciences} 32(5). 470--471.

\bibitem[{Tomasello et~al.(1997)Tomasello, Akhtar, Dodsen \& Rekau}]{TADR97a}
Tomasello, Michael, Nameera Akhtar, Kelly Dodsen \& Laura Rekau. 1997.
\newblock Differential productivity in young children's use of nouns and verbs.
\newblock \emph{Journal of Child Language} 24(2). 373--387.

\bibitem[{Tomasello et~al.(2005)Tomasello, Carpenter, Call, Behne \&
  Moll}]{TCCBM2005a}
Tomasello, Michael, Malinda Carpenter, Josep Call, Tanya Behne \& Henrike Moll.
  2005.
\newblock Understanding and sharing intentions: {The} origins of cultural
  cognition.
\newblock \emph{The Behavioral and Brain Sciences} 28(5). 675--735.

\bibitem[{Travis(1984)}]{Travis84a-u}
Travis, Lisa. 1984.
\newblock \emph{Parameters and effects of word order variation}.
\newblock Cambridge, MA: M.I.T. Dissertation.

\bibitem[{Trosterud(2009)}]{Trosterud2009a-u}
Trosterud, Trond. 2009.
\newblock {A Constraint Grammar for Faroese}.
\newblock In Eckhard Bick, Kristin Hagen, Kaili M{\"u}{\"u}risep \& Trond
  Trosterud (eds.), \emph{{Constraint Grammar} and robust parsing: Proceedings
  of the {NODALIDA 2009} workshop}, vol.~8 (NEALT Proceedings Series~8), 1--7.
  Northern European Association for Language Technologie Tartu: Tartu
  University Library.

\bibitem[{Tseng(2000)}]{Tseng2000a-ed}
Tseng, Jesse (ed.). 2000.
\newblock \emph{{Aspekte eines HPSG-Fragments des Deutschen}} (Arbeitspapiere
  des SFB 340 \Nr 156).
\newblock T{\"u}bingen: Eberhard-Karls-Uni\-ver\-si\-t{\"a}t T{\"u}bingen.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www.sfs.uni-tuebingen.de/sfb/reports/berichte/156/156abs.html}.

\bibitem[{Tseng(2003)}]{Tseng2003b-u}
Tseng, Jesse~L. 2003.
\newblock {LKB} grammar implementation: {French} and beyond.
\newblock In Emily~M. Bender, Daniel~P. Flickinger, Frederik Fouvry \& Melanie
  Siegel (eds.), \emph{Proceedings of the {ESSLLI 2003 Workshop ``Ideas and
  Strategies for Multilingual Grammar Development''}}, 91--97. Vienna, Austria.
\newblock
  \urlprefix\url{http://w3.erss.univ-tlse2.fr/textes/pagespersos/tseng/Pubs/mgd03.pdf}.

\bibitem[{Tseng(2007)}]{Tseng2007a}
Tseng, Jesse~L. 2007.
\newblock English prepositional passive constructions.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {14th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar}}, 271--286.
  Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2007/}.

\bibitem[{Umemoto(2006)}]{Umemoto2006a-u}
Umemoto, Hiroshi. 2006.
\newblock Implementing a {Japanese} semantic parser based on glue approach.
\newblock In \emph{Proceedings of {The 20th Pacific Asia Conference on
  Language, Information and Computation}}, 418--425.
\newblock
  \urlprefix\url{http://dspace.wul.waseda.ac.jp/dspace/handle/2065/29076}.

\bibitem[{Uszkoreit(1986{\natexlab{a}})}]{Uszkoreit86d}
Uszkoreit, Hans. 1986{\natexlab{a}}.
\newblock {Categorial Unification Grammars}.
\newblock In Makoto Nagao (ed.), \emph{Proceedings of {COLING} 86}, 187--194.
  University of Bonn: Association for Computational Linguistics.
\newblock \urlprefix\url{http://aclweb.org/anthology-new/C/C86/C86-1045.pdf}.

\bibitem[{Uszkoreit(1986{\natexlab{b}})}]{Uszkoreit86b}
Uszkoreit, Hans. 1986{\natexlab{b}}.
\newblock Linear precedence in discontinuous constituents: Complex fronting in
  {German}.
\newblock Report {No. CSLI-86-47} Center for the Study of Language and
  Information Stanford, CA.

\bibitem[{Uszkoreit(1987)}]{Uszkoreit87a}
Uszkoreit, Hans. 1987.
\newblock \emph{Word order and constituent structure in {German}} (CSLI Lecture
  Notes~8).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Uszkoreit(1990)}]{Uszkoreit90a}
Uszkoreit, Hans. 1990.
\newblock Extraposition and adjunct attachment in {Categorial Unification
  Grammar}.
\newblock In Werner Bahner, Joachim Schildt \& Dieter Viehweger (eds.),
  \emph{Proceedings of the {Fourteenth International Congress of Linguists,
  {Berlin/GDR, August} 10--15, 1987}}, vol.~3, 2331--2336. Berlin: Akademie
  Verlag.

\bibitem[{Uszkoreit et~al.(1994)Uszkoreit, Backofen, Busemann, Diagne,
  Hinkelman, Kasper, Kiefer, Krieger, Netter, Neumann, Oepen \&
  Spackman}]{DISCO94}
Uszkoreit, Hans, Rolf Backofen, Stephan Busemann, Abdel~Kader Diagne,
  Elizabeth~A. Hinkelman, Walter Kasper, Bernd Kiefer, Hans-Ulrich Krieger,
  Klaus Netter, G{\"u}nter Neumann, Stephan Oepen \& Stephen~P. Spackman. 1994.
\newblock {DISCO}---{An} {HPSG}-based {NLP} system and its application for
  appointment scheduling.
\newblock In Makoto Nagao (ed.), \emph{Proceedings of {COLING} 94}, 436--440.
  Kyoto, Japan: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Uszkoreit et~al.(1996)Uszkoreit, Backofen, Calder, Capstick, Dini,
  D{\"o}rre, Erbach, Estival, Manandhar, Mineur \& Oepen}]{UBCCDDEEMMO-96a}
Uszkoreit, Hans, Rolf Backofen, Jo~Calder, Joanne Capstick, Luca Dini, Jochen
  D{\"o}rre, Gregor Erbach, Dominique Estival, Suresh Manandhar, Anne-Marie
  Mineur \& Stephan Oepen. 1996.
\newblock The {EAGLES} formalisms working group: {Final} report {Expert
  Advisory Group on Language Engineering Standards}.
\newblock Technical Report LRE 61--100.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www.coli.uni-sb.de/publikationen/softcopies/Uszkoreit:1996:EFW.pdf}.

\bibitem[{Valian(1991)}]{Valian91a}
Valian, Virginia. 1991.
\newblock Syntactic subjects in the early speech of {American} and {Italian}
  children.
\newblock \emph{Cognition} 40(1--2). 21--81.

\bibitem[{Van~Eynde(2015)}]{VanEynde2015a}
Van~Eynde, Frank. 2015.
\newblock {Sign-Based Construction Grammar}: {A} guided tour.
\newblock \emph{Journal of Linguistics} \doi{10.1017/S0022226715000341}.

\bibitem[{{Van Langendonck}(1994)}]{vanLangendonck94a}
{Van Langendonck}, Willy. 1994.
\newblock Determiners as heads?
\newblock \emph{Cognitive Linguistics} 5. 243--259.

\bibitem[{{van Trijp}(2011)}]{vanTrijp2011a}
{van Trijp}, Remi. 2011.
\newblock A design pattern for argument structure constructions.
\newblock In Luc Steels (ed.), \emph{Design patterns in {Fluid Construction
  Grammar}} (Constructional Approaches to Language~11), 115--145. Amsterdam:
  John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{{van Trijp}(2013)}]{vanTrijp2013a}
{van Trijp}, Remi. 2013.
\newblock A comparison between {Fluid Construction Grammar} and {Sign-Based
  Construction Grammar}.
\newblock \emph{Constructions and Frames} 5(1). 88--116.

\bibitem[{{van Trijp}(2014)}]{vanTrijp2014a}
{van Trijp}, Remi. 2014.
\newblock Long-distance dependencies without fillergaps: {A}
  cognitive-functional alternative in {Fluid Construction Grammar}.
\newblock \emph{Language and Cognition} 6(2). 242--270.

\bibitem[{{Van Valin}(1993)}]{vanValin93a-ed}
{Van Valin}, Robert D.~Jr. (ed.). 1993.
\newblock \emph{Advances in {Role and Reference Grammar}}.
\newblock Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{{Van Valin}(1998)}]{vanValin98a}
{Van Valin}, Robert D.~Jr. 1998.
\newblock The acquisition of \emph{wh}-questions and the mechanisms of language
  acquisition.
\newblock In Michael Tomasello (ed.), \emph{The new psychology of language:
  {Cognitive} and functional approaches to language structure}, 221--249.
  Hillsdale, NJ: Lawrence Erlbaum.

\bibitem[{Vancoppenolle et~al.(2011)Vancoppenolle, Tabbert, Bouma \&
  Stede}]{VTBS2011a}
Vancoppenolle, Jean, Eric Tabbert, Gerlof Bouma \& Manfred Stede. 2011.
\newblock A {German} grammar for generation in {Open CCG}.
\newblock In Hanna Hedeland, Thomas Schmidt \& Kai W{\"o}rner (eds.),
  \emph{Multilingual resources and multilingual applications: {Proceedings} of
  the {Conference of the German Society for Computational Linguistics and
  Language Technology (GSCL)} 2011} (Arbeiten zur Mehrsprachigkeit/Working
  Papers in Multilingualism, Folge B/Series B~96), 145--150. Hamburg:
  Universit{\"a}t Hamburg.

\bibitem[{Vargha-Khadem et~al.(1995)Vargha-Khadem, Watkins, Alcock, Fletcher \&
  Passingham}]{VKWAFP95a}
Vargha-Khadem, Faraneh, Kate~E. Watkins, Katie Alcock, Paul Fletcher \& Richard
  Passingham. 1995.
\newblock Praxic and nonverbal cognitive deficits in a large family with a
  genetically transmitted speech and language disorder.
\newblock In \emph{Proceedings of the {National Academy of Sciences of the
  United States of America}}, vol.~92, 930--933.

\bibitem[{Vasishth \& Lewis(2006)}]{VL2006a}
Vasishth, Shravan \& Richard~L. Lewis. 2006.
\newblock Human language processing: {Symbolic} models.
\newblock In Keith Brown (ed.), \emph{The encyclopedia of language and
  linguistics}, vol.~5, 410--419. Oxford: Elsevier Science Publisher B.V.
  (North-Holland) 2nd edn.

\bibitem[{Vasishth et~al.(2010)Vasishth, Suckow, Lewis \& Kern}]{VSLK2010a}
Vasishth, Shravan, Katja Suckow, Richard~L. Lewis \& Sabine Kern. 2010.
\newblock Short-term forgetting in sentence comprehension: {Crosslinguistic}
  evidence from verb-final structures.
\newblock \emph{Language and Cognitive Processes} 25(4). 533--567.

\bibitem[{Vater(2010)}]{Vater2010a}
Vater, Heinz. 2010.
\newblock {Strukturalismus und generative Grammatik in Deutschland}.
\newblock In Hans-Harald M{\"u}ller, Marcel Lepper \& Andreas Gardt (eds.),
  \emph{{Strukturalismus in Deutschland: Literatur- und Sprachwissenschaft
  1910--1975}} (Marbacher Schriften. Neue Folge~5), 125--160. G{\"o}ttingen:
  Wallstein Verlag.

\bibitem[{Veenstra(1998)}]{Veenstra98a}
Veenstra, Mettina Jolanda~Arnoldina. 1998.
\newblock \emph{Formalizing the {Minimalist Program}}: Rijksuniversiteit
  Groningen Ph.d. thesis.

\bibitem[{Vennemann \& Harlow(1977)}]{VH77a-u}
Vennemann, Theo \& Ray Harlow. 1977.
\newblock {Categorial Grammar} and consistent basic {VX} serialization.
\newblock \emph{Theoretical Linguistics} 4(1--3). 227--254.

\bibitem[{Verhagen(2010)}]{Verhagen2010a}
Verhagen, Arie. 2010.
\newblock What do you think is the proper place of recursion? {Conceptual} and
  empirical issues.
\newblock In Harry {van der Hulst} (ed.), \emph{Recursion in human language}
  (Studies in Generative Grammar 104), 93--110. Berlin: Mouton de Gruyter.

\bibitem[{Verspoor(1997)}]{Verspoor97a}
Verspoor, Cornelia~Maria. 1997.
\newblock \emph{Contextually-dependent lexical semantics}: University of
  Edinburgh dissertation.
\newblock \urlprefix\url{ftp://ftp.cogsci.ed.ac.uk/pub/kversp/thesis.ps.gz}.

\bibitem[{Vierhuff et~al.(2003)Vierhuff, Hildebrandt \& Eikmeyer}]{VHE2003a}
Vierhuff, Tilman, Bernd Hildebrandt \& Hans-J{\"u}rgen Eikmeyer. 2003.
\newblock {Effiziente Verarbeitung deutscher Konstituentenstellung mit der
  Combinatorial Categorial Grammar}.
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 194. 213--237.

\bibitem[{Vijay-Shanker \& Joshi(1988)}]{VSJ88a}
Vijay-Shanker, K. \& Aravind~K. Joshi. 1988.
\newblock Feature structures based {Tree Adjoining Grammars}.
\newblock In D{\'e}nes Vargha (ed.), \emph{Proceedings of {COLING} 88}, vol.~1,
  714--719. University of Budapest: Association for Computational Linguistics.
\newblock
  \urlprefix\url{http://www.aclweb.org/anthology-new/C/C88/C88-2147.pdf}.

\bibitem[{Villavicencio(2002)}]{Villavicencio2002a}
Villavicencio, Aline. 2002.
\newblock The acquisition of a unification-based {Generalised Categorial
  Grammar}.
\newblock {UCAM-CL-TR-533} University of Cambridge Computer Laboratory.

\bibitem[{Vogel(2001)}]{Vogel2001a}
Vogel, Ralf. 2001.
\newblock Case conflict in {German} free relative constructions: {An}
  {Optimality Theoretic} treatment.
\newblock In Gereon M{\"u}ller \& Wolfgang Sternefeld (eds.), \emph{Competition
  in syntax}, 341--375. Berlin: Mouton de Gruyter.

\bibitem[{Vogel \& Steinbach(1998)}]{VS98a}
Vogel, Ralf \& Markus Steinbach. 1998.
\newblock The dative -- {An} oblique case.
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 173. 65--91.

\bibitem[{Volk(1988)}]{Volk88}
Volk, Martin. 1988.
\newblock \emph{Parsing {German} with {GPSG}: {The} problem of separable-prefix
  verbs}.
\newblock University of Georgia MA thesis.

\bibitem[{Voutilainen et~al.(1992)Voutilainen, Heikkil{\"a} \&
  Anttila}]{VHA92a-u}
Voutilainen, Atro, Juha Heikkil{\"a} \& Arto Anttila. 1992.
\newblock \emph{{Constraint Grammar} of {English}: {A} performance-oriented
  introduction} (Publications of the Department of General Linguistics~21).
\newblock Helsinki: University of Helsinki.

\bibitem[{Wada \& Asher(1986)}]{WA86a-u}
Wada, Hajime \& Nicholas Asher. 1986.
\newblock {BUILDRS}: {An} implementation of {DR Theory} and {LFG}.
\newblock In Makoto Nagao (ed.), \emph{Proceedings of {COLING} 86}, 540--545.
  University of Bonn: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Wahlster(2000)}]{Wahlster2000a-ed-not-crossreferenced}
Wahlster, Wolfgang (ed.). 2000.
\newblock \emph{Verbmobil: {Foundations} of speech-to-speech translation}
  (Artificial Intelligence).
\newblock Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Walther(1999)}]{Walther99a-u}
Walther, Markus. 1999.
\newblock \emph{{Deklarative prosodische Morphologie: Constraint-basierte
  Analysen und Computermodelle zum Finnischen und Tigrinya}} (Linguistische
  Arbeiten 399).
\newblock T{\"u}bingen: Max Niemeyer Verlag.

\bibitem[{Webelhuth(1985)}]{Webelhuth85a}
Webelhuth, Gert. 1985.
\newblock German is configurational.
\newblock \emph{The Linguistic Review} 4(3). 203--246.

\bibitem[{Webelhuth(1990)}]{Webelhuth90}
Webelhuth, Gert. 1990.
\newblock Diagnostics for structure.
\newblock In G{\"u}nther Grewendorf \& Wolfgang Sternefeld (eds.),
  \emph{{Scrambling and Barriers}} (Linguistik Aktuell/""Linguistics Today~5),
  41--75. Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Webelhuth(1995)}]{Webelhuth95a}
Webelhuth, Gert. 1995.
\newblock {X-bar Theory} and {Case Theory}.
\newblock In Gert Webelhuth (ed.), \emph{{Government and Binding Theory} and
  the {Minimalist Program}: {Principles and Parameters} in syntactic theory}
  (Generative Syntax), 15--95. Oxford, UK \& Cambrigde, USA: Blackwell
  Publishing Ltd.

\bibitem[{Webelhuth(2011)}]{Webelhuth2011a}
Webelhuth, Gert. 2011.
\newblock {Paradigmenwechsel r{\"u}ckw{\"a}rts: Die Renaissance der
  grammatischen Konstruktion}.
\newblock In Stefan Engelberg, Anke Holler \& Kristel Proost (eds.),
  \emph{{Sprachliches Wissen zwischen Lexikon und Grammatik}}  (Institut
  f{\"u}r Deutsche Sprache, Jahrbuch 2010), 149--180. Berlin: de Gruyter.

\bibitem[{Weber(1997)}]{Weber97a}
Weber, Heinz~J. 1997.
\newblock \emph{{Dependenzgrammatik: Ein interaktives Arbeitsbuch}}  (Narr
  Studienb{\"u}cher).
\newblock T{\"u}bingen: Gunter Narr Verlag 2nd edn.

\bibitem[{Wechsler(1991)}]{Wechsler91a-u}
Wechsler, Stephen~Mark. 1991.
\newblock \emph{Argument structure and linking}: Stanford University
  dissertation.

\bibitem[{Wechsler(1995)}]{Wechsler95a-u}
Wechsler, Stephen~Mark. 1995.
\newblock \emph{The semantic basis of argument structure}  (Dissertations in
  Linguistics).
\newblock Stanford, CA: CSLI Publications.

\bibitem[{Wechsler(1997)}]{Wechsler97a}
Wechsler, Stephen~Mark. 1997.
\newblock Resultative predicates and control.
\newblock In Ralph~C. Blight \& Michelle~J. Moosally (eds.), \emph{{Texas
  Linguistic Forum} 38: {The} syntax and semantics of predication: {Proceedings
  of the 1997 Texas Linguistics Society Conference}}, 307--321. Austin, Texas:
  University of Texas, Department of Linguistics.

\bibitem[{Wechsler(2005)}]{Wechsler2005a}
Wechsler, Stephen~Mark. 2005.
\newblock What is right and wrong about little v.
\newblock In \emph{Grammar and beyond---{Essays} in honour of {Lars Hellan}},
  179--195. Oslo, Norway: Novus Press.

\bibitem[{Wechsler(2008{\natexlab{a}})}]{Wechsler2008a}
Wechsler, Stephen~Mark. 2008{\natexlab{a}}.
\newblock A diachronic account of {English} deverbal nominals.
\newblock In Charles~B. Chang \& Hannah~J. Haynie (eds.), \emph{Proceedings of
  the {26th West Coast Conference on Formal Linguistics}}, 498--506.
  Somerville, MA: Cascadilla Proceedings Project.

\bibitem[{Wechsler(2008{\natexlab{b}})}]{Wechsler2008b}
Wechsler, Stephen~Mark. 2008{\natexlab{b}}.
\newblock Dualist syntax.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {15th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar}}, 294--304.
  Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2008/}.

\bibitem[{Wechsler \& Noh(2001)}]{WN2001a}
Wechsler, Stephen~Mark \& Bokyung Noh. 2001.
\newblock On resultative predicates and clauses: Parallels between {Korean} and
  {English}.
\newblock \emph{Language Sciences} 23(4). 391--423.

\bibitem[{Wegener(1985)}]{Wegener85b}
Wegener, Heide. 1985.
\newblock \emph{{Der Dativ im heutigen Deutsch}} (Studien zur deutschen
  Grammatik~28).
\newblock T{\"u}bingen: \original Gunter Narr Verlag \jetzt Stauffenburg
  Verlag.

\bibitem[{Weir(1964)}]{Weir64a}
Weir, Morton~W. 1964.
\newblock Developmental changes in problem-solving strategies.
\newblock \emph{Psychological Review} 71(6). 473--490.

\bibitem[{Weissgerber(1983)}]{Weissgerber83a-u}
Weissgerber, Monika. 1983.
\newblock \emph{{Valenz und Kongruenzbeziehungen: Ein Modell zur
  Vereindeutigung von Verben in der maschinellen Analyse und {\"U}bersetzung}}.
\newblock Frankfurt a.\,M.: Peter Lang.

\bibitem[{Weisweber(1987)}]{Weisweber87a-u}
Weisweber, Wilhelm. 1987.
\newblock {Ein Dominanz-Chart-Parser f{\"u}r generalisierte
  Phrasenstrukturgrammatiken}.
\newblock {KIT-Report}~45 Technische Universit{\"a}t Berlin Berlin.

\bibitem[{Weisweber \& Preuss(1992)}]{WP92b}
Weisweber, Wilhelm \& Susanne Preuss. 1992.
\newblock Direct parsing with metarules.
\newblock In Antonio Zampolli (ed.), \emph{{14th International Conference on
  Computational Linguistics (COLING '92), August 23--28}}, 1111--1115. Nantes,
  France: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Welke(1988)}]{Welke88a-u}
Welke, Klaus. 1988.
\newblock \emph{{Einf{\"u}hrung in die Valenz- und Kasustheorie}}.
\newblock Leipzig: Bibliographisches Institut.

\bibitem[{Welke(2009)}]{Welke2009a}
Welke, Klaus. 2009.
\newblock {Konstruktionsvererbung, Valenzvererbung und die Reichweite von
  Konstruktionen}.
\newblock \emph{Zeitschrift f{\"u}r Germanistische Linguistik} 37(3). 514--543.

\bibitem[{Welke(2011)}]{Welke2011a-u}
Welke, Klaus. 2011.
\newblock \emph{{Valenzgrammatik des Deutschen: Eine Einf{\"u}hrung}}  (De
  Gruyter Studium).
\newblock Berlin: de Gruyter.

\bibitem[{Wells(1947)}]{Wells47a}
Wells, Rulon~S. 1947.
\newblock Immediate constituents.
\newblock \emph{Language} 23(2). 81--117.

\bibitem[{Werner(1993)}]{Werner93a-u}
Werner, Edeltraud. 1993.
\newblock \emph{{Translationstheorie und Dependenzmodell: Kritik und
  Reinterpretation des Ansatzes von Lucien Tesni{\`e}re}} ({Kultur und
  Erkenntnis: Schriften der Philosophischen Fakult{\"a}t der
  Heinrich-Heine-Universit{\"a}t D{\"u}sseldorf}~10).
\newblock T\"u\-bing\-en: Francke Verlag.

\bibitem[{Wetta(2011)}]{Wetta2011a}
Wetta, Andrew~C. 2011.
\newblock A {Construction}-based cross-linguistic analysis of {V2} word order.
\newblock In Stefan M{\"u}ller (ed.), \emph{Proceedings of the {18th
  International Conference on Head-Driven Phrase Structure Grammar, University
  of Washington}}, 248--268. Stanford, CA: CSLI Publications.
\newblock \urlprefix\url{http://csli-publications.stanford.edu/HPSG/2011/}.

\bibitem[{Wexler(1998)}]{Wexler98a}
Wexler, Kenneth. 1998.
\newblock Very early parameter setting and the unique checking constraint: {A}
  new explanation of the optional infinitive stage.
\newblock \emph{Lingua} 106(1--4). 23--79.

\bibitem[{Wexler \& Culicover(1980)}]{WC80a-u}
Wexler, Kenneth \& Peter~W. Culicover. 1980.
\newblock \emph{Formal principles of language acquisition}.
\newblock Cambridge, MA/""London: MIT Press.

\bibitem[{Weydt(1972)}]{Weydt72a}
Weydt, Harald. 1972.
\newblock {"`Unendlicher Gebrauch von endlichen Mitteln"':
  Mi{\ss}verst{\"a}ndnisse um ein linguistisches Theorem}.
\newblock \emph{Poetica} 5(3/4). 249--267.

\bibitem[{Wharton(1974)}]{Wharton74a}
Wharton, R.~M. 1974.
\newblock Approximate language identification.
\newblock \emph{Information and Control} 26(3). 236--255.

\bibitem[{White \& Baldridge(2003)}]{WB2003a-u}
White, Mike \& Jason Baldridge. 2003.
\newblock Adapting chart realization to {CCG}.
\newblock In Ehud Reiter, Helmut Horacek \& Kees van Deemter (eds.),
  \emph{Proceedings of the 9th {European Workshop on Natural Language
  Generation (ENLG-2003) at EACL 2003}}, 119--126.

\bibitem[{Wijnen et~al.(2001)Wijnen, Kempen \& Gillis}]{WKG2001a}
Wijnen, Frank, Masja Kempen \& Steven Gillis. 2001.
\newblock Root infinitives in {Dutch} early child language: {An} effect of
  input?
\newblock \emph{Journal of Child Language} 28(3). 629--660.

\bibitem[{Wiklund et~al.(2007)Wiklund, Hrafnbjargarson, Bentzen \&
  Hr{\'o}arsd{\'o}ttir}]{WHBH2007a-u}
Wiklund, Anna-Lena, Gunnar~Hrafn Hrafnbjargarson, Kristine Bentzen \&
  {\TH}orbj{\"o}rg Hr{\'o}arsd{\'o}ttir. 2007.
\newblock Rethinking {Scandinavian} verb movement.
\newblock \emph{Journal of Comparative Germanic Linguistics} 10(3). 203--233.

\bibitem[{Wilcock(2001)}]{Wilcock2001a}
Wilcock, Graham. 2001.
\newblock Towards a discourse-oriented representation of information structure
  in {HPSG}.
\newblock In \emph{{13th Nordic Conference on Computational Linguistics,
  Uppsala, Sweden}},
  \urlprefix\url{http://www.ling.helsinki.fi/~gwilcock/Pubs/2001/Nodalida-01.pdf}.

\bibitem[{Wilder(1991)}]{Wilder91a}
Wilder, Chris. 1991.
\newblock Small clauses and related objects.
\newblock \emph{Groninger Arbeiten zur Germanistischen Linguistik} 34.
  215--236.

\bibitem[{Williams(1984)}]{Williams84a}
Williams, Edwin. 1984.
\newblock Grammatical relations.
\newblock \emph{Linguistic Inquiry} 15(4). 639--673.

\bibitem[{Winkler(1997)}]{Winkler97a}
Winkler, Susanne. 1997.
\newblock \emph{Focus and secondary predication} (Studies in Generative
  Grammar~43).
\newblock Berlin, New York: Mouton de Gruyter.

\bibitem[{Wittenberg et~al.(2014)Wittenberg, Jackendoff, Kuperberg, Paczynski,
  Snedeker \& Wiese}]{WJKP2014a}
Wittenberg, Eva, Ray~S. Jackendoff, Gina Kuperberg, Martin Paczynski, Jesse
  Snedeker \& Heike Wiese. 2014.
\newblock The processing and representation of light verb constructions.
\newblock In Asaf Bachrach, Isabelle Roy \& Linnaea Stockall (eds.),
  \emph{Structuring the argument} (Language Faculty and Beyond~10), 61--80.
  Amsterdam: John Benjamins Publishing Co.

\bibitem[{Wittenberg \& Pi{\~n}ango(2011)}]{WP2011a}
Wittenberg, Eva \& Maria~Mercedes Pi{\~n}ango. 2011.
\newblock Processing light verb constructions.
\newblock \emph{The Mental Lexicon} 6(3). 393--413.

\bibitem[{W{\"o}llstein(2010)}]{Woellstein2010a-u}
W{\"o}llstein, Angelika. 2010.
\newblock \emph{{Topologisches Satzmodell}} (Kurze Einf{\"u}hrungen in die
  Germanistische Linguistik~8).
\newblock Heidelberg: Universit{\"a}tsverlag Winter.

\bibitem[{Wunderlich(1987)}]{Wunderlich87d}
Wunderlich, Dieter. 1987.
\newblock {Vermeide Pronomen -- Vermeide leere Kategorien}.
\newblock \emph{Studium Linguistik} 21. 36--44.

\bibitem[{Wunderlich(1989)}]{Wunderlich89}
Wunderlich, Dieter. 1989.
\newblock {Arnim von Stechow, das Nichts und die Lexikalisten}.
\newblock \emph{Linguistische Berichte} 122. 321--333.

\bibitem[{Wunderlich(1992)}]{Wunderlich92a-u-kopiert}
Wunderlich, Dieter. 1992.
\newblock {CAUSE} and the structure of verbs.
\newblock Arbeiten des SFB 282 \Nr 36 Heinrich Heine Uni/BUGH
  D{\"u}sseldorf/Wuppertal.

\bibitem[{Wunderlich(1997)}]{Wunderlich97c}
Wunderlich, Dieter. 1997.
\newblock Argument extension by lexical adjunction.
\newblock \emph{Journal of Semantics} 14(2). 95--142.

\bibitem[{Wunderlich(2004)}]{Wunderlich2004a}
Wunderlich, Dieter. 2004.
\newblock Why assume {UG}?
\newblock \emph{Studies in Language} 28(3). 615--641.

\bibitem[{Wunderlich(2008)}]{Wunderlich2008a}
Wunderlich, Dieter. 2008.
\newblock {Spekulationen zum Anfang von Sprache}.
\newblock \emph{Zeitschrift f{\"u}r Sprachwissenschaft} 27(2). 229--265.

\bibitem[{Wurmbrand(2003{\natexlab{a}})}]{Wurmbrand2003b}
Wurmbrand, Susanne. 2003{\natexlab{a}}.
\newblock \emph{Infinitives: {Restructuring} and clause structure} (Studies in
  Generative Grammar~55).
\newblock Berlin: Mouton de Gruyter.

\bibitem[{Wurmbrand(2003{\natexlab{b}})}]{Wurmbrand2003a}
Wurmbrand, Susanne. 2003{\natexlab{b}}.
\newblock Long passive (corpus search results).

\bibitem[{{XTAG Research Group}(2001)}]{XTAG2001a}
{XTAG Research Group}. 2001.
\newblock A lexicalized {Tree Adjoining Grammar for English}.
\newblock Tech. rep. Institute for Research in Cognitive Science Philadelphia.
\newblock
  \urlprefix\url{ftp://ftp.cis.upenn.edu/pub/xtag/release-2.24.2001/tech-report.pdf}.

\bibitem[{Yamada \& Matsumoto(2003)}]{YM2003a-u}
Yamada, Hiroyasu \& Yuji Matsumoto. 2003.
\newblock Statistical dependency analysis with support vector machines.
\newblock In Gertjan van Noord (ed.), \emph{Proceedings of the {8th
  International Workshop on Parsing Technologies (IWPT 03)}}, Nancy.

\bibitem[{Yamada(1981)}]{Yamada81a}
Yamada, Jeni. 1981.
\newblock Evidence for the independence of language and cognition: Case study
  of a ``hyperlinguistic'' adolescent.
\newblock UCLA Working Papers in Cognitive Linguistics~3 University of
  California, Los Angeles.

\bibitem[{Yampol \& Karttunen(1990)}]{YK90a-u}
Yampol, Todd \& Lauri Karttunen. 1990.
\newblock An efficient implementation of {PATR} for {Categorial Unification
  Grammar}.
\newblock In Hans Karlgren (ed.), \emph{{COLING-90}: {Papers} presented to the
  {13th International Conference on Computational Linguistics}}, 419--424.
  Helsinki: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Yang(2004)}]{Yang2004a}
Yang, Charles~D. 2004.
\newblock {Universal Grammar}, statistics or both?
\newblock \emph{Trends in Cognitive Sciences} 8(10). 451--456.
\newblock \doi{10.1016/j.tics.2004.08.006}.

\bibitem[{Yasukawa(1984)}]{Yasukawa1984a-u}
Yasukawa, Hidekl. 1984.
\newblock {LFG System in Prolog}.
\newblock In Yorick Wilks (ed.), \emph{Proceedings of the {10th International
  Conference on Computational Linguistics and 22nd Annual Meeting of the
  Association for Computational Linguistics}}, 358--361. Stanford University,
  California: Association for Computational Linguistics.

\bibitem[{Yip et~al.(1987)Yip, Maling \& Jackendoff}]{YMJ87}
Yip, Moira, Joan Maling \& Ray~S. Jackendoff. 1987.
\newblock Case in tiers.
\newblock \emph{Language} 63(2). 217--250.

\bibitem[{Yoshinaga et~al.(2001)Yoshinaga, Miyao, Torisawa \&
  Tsujii}]{YMTT2001a}
Yoshinaga, Naoki, Yusuke Miyao, Kentaro Torisawa \& Jun'ichi Tsujii. 2001.
\newblock Resource sharing amongst {HPSG} and {LTAG} communities by a method of
  grammar conversion between {FB-LTAG} and {HPSG}.
\newblock In \emph{Proceedings of {ACL/EACL} workshop on {Sharing Tools and
  Resources for Research and Education}}, 39--46. Toulouse, France.

\bibitem[{Zaenen \& Kaplan(1995)}]{ZK95b}
Zaenen, Annie \& Ronald~M. Kaplan. 1995.
\newblock Formal devices for linguistic generalizations: {West Germanic} word
  order in {LFG}.
\newblock In  \cite{DKMZ95a-ed} 215--239.

\bibitem[{Zaenen et~al.(1985)Zaenen, Maling \& Thr{\'a}insson}]{ZMT85a}
Zaenen, Annie, Joan Maling \& H{\"o}skuldur Thr{\'a}insson. 1985.
\newblock Case and grammatical functions: {The} {Icelandic} passive.
\newblock \emph{Natural Language and Linguistic Theory} 3(4). 441--483.

\bibitem[{Zappa(1986)}]{Zappa86a}
Zappa, Frank. 1986.
\newblock Does humor belong in music?
\newblock EMI Music Germany GmbH \& Co.KG.

\bibitem[{Zucchi(1993)}]{Zucchi93a-u}
Zucchi, Alessandro. 1993.
\newblock \emph{The language of propositions and events: Issues in the syntax
  and the semantics of nominalization} (Studies in Linguistics and
  Philosophy~51).
\newblock Berlin: Springer Verlag.

\bibitem[{Zwart(1994)}]{Zwart1994a-u}
Zwart, C. Jan-Wouter. 1994.
\newblock Dutch is head-initial.
\newblock \emph{The Linguistic Review} 11(3--4). 377--406.

\bibitem[{Zweigenbaum(1991)}]{Zweigenbaum91a-u}
Zweigenbaum, Pierre. 1991.
\newblock Un analyseur pour grammaires lexicales-fonctionnelles.
\newblock \emph{TA Informations} 32(2). 19--34.

\bibitem[{Zwicky et~al.(1965)Zwicky, Friedman, Hall \& Walker}]{ZFHW65a}
Zwicky, Arnold~M., Joyce Friedman, Barbara~C. Hall \& Donald~E. Walker. 1965.
\newblock The {MITRE} syntactic analysis procedure for {Transformational
  Grammars}.
\newblock In \emph{Proceedings -- {FALL Joint Computer Conference}}, 317--326.
\newblock \doi{10.1109/AFIPS.1965.108}.

\end{thebibliography}
